[{"fields": {"model": "logentry", "name": "log entry", "app_label": "admin"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 1}, {"fields": {"model": "permission", "name": "permission", "app_label": "auth"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 2}, {"fields": {"model": "group", "name": "group", "app_label": "auth"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 3}, {"fields": {"model": "user", "name": "user", "app_label": "auth"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 4}, {"fields": {"model": "contenttype", "name": "content type", "app_label": "contenttypes"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 5}, {"fields": {"model": "session", "name": "session", "app_label": "sessions"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 6}, {"fields": {"model": "region", "name": "canton", "app_label": "association_listing"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 7}, {"fields": {"model": "region_child", "name": "district", "app_label": "association_listing"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 8}, {"fields": {"model": "categorie", "name": "categorie", "app_label": "association_listing"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 9}, {"fields": {"model": "region_child2", "name": "commune", "app_label": "association_listing"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 10}, {"fields": {"model": "association", "name": "association", "app_label": "association_listing"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 11}, {"fields": {"model": "region", "name": "canton", "app_label": "associations"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 12}, {"fields": {"model": "association", "name": "association", "app_label": "associations"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 16}, {"fields": {"model": "regionchild", "name": "district", "app_label": "associations"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 17}, {"fields": {"model": "regionchild2", "name": "commune", "app_label": "associations"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 18}, {"fields": {"model": "artiste", "name": "artiste", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 19}, {"fields": {"model": "festival", "name": "festival", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 21}, {"fields": {"model": "spectacle", "name": "spectacle", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 22}, {"fields": {"model": "lieu", "name": "lieu", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 23}, {"fields": {"model": "representation", "name": "repr\u00e9sentation", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 24}, {"fields": {"model": "customuser", "name": "user", "app_label": "crm"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 25}, {"fields": {"model": "categoriespectacle", "name": "categorie", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 26}, {"fields": {"model": "categorieassociation", "name": "categorie", "app_label": "associations"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 27}, {"fields": {"model": "site", "name": "site", "app_label": "sites"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 31}, {"fields": {"model": "flatpage", "name": "flat page", "app_label": "flatpages"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 32}, {"fields": {"model": "festivalday", "name": "festival day", "app_label": "spectacles"}, "model": "contenttypes.contenttype", "pk": 34}, {"fields": {"session_data": "ZDA2MmZlNTZhNzYwZGY1ODIwODk5ZjE1MTM1MTA0YTEzNTVmZTViNDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOjIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiMjBmMjhjMGViOTNhZGE3ZjI4NDU3ZjM3YzlkMjdmNWVkYzA1ZmVjNyJ9", "expire_date": "2014-10-07T11:08:36.998Z"}, "model": "sessions.session", "pk": "1dz02d2dqtx8bbhx9w2ysnbq2s4syhlu"}, {"fields": {"session_data": "ZDA2MmZlNTZhNzYwZGY1ODIwODk5ZjE1MTM1MTA0YTEzNTVmZTViNDp7Il9hdXRoX3VzZXJfaWQiOjIsIl9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiMjBmMjhjMGViOTNhZGE3ZjI4NDU3ZjM3YzlkMjdmNWVkYzA1ZmVjNyJ9", "expire_date": "2014-11-22T16:52:39.881Z"}, "model": "sessions.session", "pk": "jp5u3hy28k7658alkr335itbhzuemul4"}, {"fields": {"session_data": "MjI2NThlMWQyNWE4NjIwMWY3NzlkYzdlMjk2ZGRjOWJlMThmZmFlMDp7Il9hdXRoX3VzZXJfYmFja2VuZCI6ImRqYW5nby5jb250cmliLmF1dGguYmFja2VuZHMuTW9kZWxCYWNrZW5kIiwiX2F1dGhfdXNlcl9pZCI6MiwiX2F1dGhfdXNlcl9oYXNoIjoiMjBmMjhjMGViOTNhZGE3ZjI4NDU3ZjM3YzlkMjdmNWVkYzA1ZmVjNyJ9", "expire_date": "2014-11-04T11:24:23.272Z"}, "model": "sessions.session", "pk": "q9oo0vg7ccs2hfimb5fv96vjophr469y"}, {"fields": {"session_data": "NTJmY2MyMjU2OTU1MjliNjEzN2I5ZmI1MDI3ZTk4ZjMxYTJjY2ZmZjp7Il9hdXRoX3VzZXJfaGFzaCI6IjIwZjI4YzBlYjkzYWRhN2YyODQ1N2YzN2M5ZDI3ZjVlZGMwNWZlYzciLCJfYXV0aF91c2VyX2lkIjoyLCJfYXV0aF91c2VyX2JhY2tlbmQiOiJkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZCJ9", "expire_date": "2014-11-20T09:55:41.086Z"}, "model": "sessions.session", "pk": "z5x316ipzzzi9onjzrosr095cb83eryo"}, {"fields": {"name": "valais"}, "model": "associations.region", "pk": 1}, {"fields": {"name": "leuk", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 1}, {"fields": {"name": "sierre", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 2}, {"fields": {"name": "sion", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 3}, {"fields": {"name": "conthey", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 4}, {"fields": {"name": "raron", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 5}, {"fields": {"name": "h\u00e9rens", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 6}, {"fields": {"name": "entremont", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 7}, {"fields": {"name": "visp", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 8}, {"fields": {"name": "goms", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 9}, {"fields": {"name": "martigny", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 10}, {"fields": {"name": "brig", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 11}, {"fields": {"name": "monthey", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 12}, {"fields": {"name": "saint-maurice", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 13}, {"fields": {"name": " ", "region": 1}, "model": "associations.regionchild", "pk": 14}, {"fields": {"old_id": null, "name": "albinen", "order": "06-01", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 1}, {"fields": {"old_id": null, "name": "anniviers", "order": "11-01", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 2}, {"fields": {"old_id": null, "name": "arbaz", "order": "12-01", "region_child": 3}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 3}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ardon", "order": "02-01", "region_child": 4}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 4}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ausserberg", "order": "09-01", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 5}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ayent", "order": "05-01", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 6}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bagnes", "order": "03-01", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 7}, {"fields": {"old_id": null, "name": "baltschieder", "order": "13-01", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 8}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bellwald", "order": "04-01", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 9}, {"fields": {"old_id": null, "name": "betten", "order": "09-02", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 10}, {"fields": {"old_id": null, "name": "binn", "order": "04-02", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 11}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bister", "order": "09-03", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 12}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bitsch", "order": "09-04", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 13}, {"fields": {"old_id": null, "name": "blatten", "order": "09-05", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 14}, {"fields": {"old_id": null, "name": "blitzingen", "order": "04-03", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 15}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bourg-saint-pierre", "order": "03-02", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 16}, {"fields": {"old_id": null, "name": "bovernier", "order": "07-01", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 17}, {"fields": {"old_id": null, "name": "brig-glis", "order": "01-01", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 18}, {"fields": {"old_id": null, "name": "b\u00fcrchen", "order": "09-06", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 19}, {"fields": {"old_id": null, "name": "chalais", "order": "11-02", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 20}, {"fields": {"old_id": null, "name": "chamoson", "order": "02-02", "region_child": 4}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 21}, {"fields": {"old_id": null, "name": "champ\u00e9ry", "order": "07-12", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 22}, {"fields": {"old_id": null, "name": "charrat", "order": "07-02", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 23}, {"fields": {"old_id": null, "name": "chermignon", "order": "11-03", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 24}, {"fields": {"old_id": null, "name": "chippis", "order": "11-04", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 25}, {"fields": {"old_id": null, "name": "collombey-muraz", "order": "08-01", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 26}, {"fields": {"old_id": null, "name": "collonges", "order": "10-01", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 27}, {"fields": {"old_id": null, "name": "conthey", "order": "02-03", "region_child": 4}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 28}, {"fields": {"old_id": null, "name": "dor\u00e9naz", "order": "10-02", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 29}, {"fields": {"old_id": null, "name": "eggerberg", "order": "01-02", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 30}, {"fields": {"old_id": null, "name": "eischoll", "order": "09-07", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 31}, {"fields": {"old_id": null, "name": "eisten", "order": "13-02", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 32}, {"fields": {"old_id": null, "name": "embd", "order": "13-03", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 33}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ergisch", "order": "06-02", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 34}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ernen", "order": "04-04", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 35}, {"fields": {"old_id": null, "name": "evionnaz", "order": "10-03", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 36}, {"fields": {"old_id": null, "name": "evol\u00e8ne", "order": "05-02", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 37}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ferden", "order": "09-08", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 38}, {"fields": {"old_id": null, "name": "fiesch", "order": "04-05", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 39}, {"fields": {"old_id": null, "name": "fieschertal", "order": "04-06", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 40}, {"fields": {"old_id": null, "name": "finhaut", "order": "10-04", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 41}, {"fields": {"old_id": null, "name": "fully", "order": "07-03", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 42}, {"fields": {"old_id": null, "name": "gampel-bratsch", "order": "06-03", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 43}, {"fields": {"old_id": null, "name": "gr\u00e4chen", "order": "13-04", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 44}, {"fields": {"old_id": null, "name": "grafschaft", "order": "04-07", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 45}, {"fields": {"old_id": null, "name": "grengiols", "order": "09-09", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 46}, {"fields": {"old_id": null, "name": "grimisuat", "order": "12-02", "region_child": 3}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 47}, {"fields": {"old_id": null, "name": "gr\u00f4ne", "order": "11-05", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 48}, {"fields": {"old_id": null, "name": "guttet-feschel", "order": "06-04", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 49}, {"fields": {"old_id": null, "name": "h\u00e9r\u00e9mence", "order": "05-03", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 50}, {"fields": {"old_id": null, "name": "icogne", "order": "11-06", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 51}, {"fields": {"old_id": null, "name": "inden", "order": "06-05", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 52}, {"fields": {"old_id": null, "name": "is\u00e9rables", "order": "07-04", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 53}, {"fields": {"old_id": null, "name": "kippel", "order": "09-10", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 54}, {"fields": {"old_id": null, "name": "kommunanz reckingen-gluringen/grafschaft", "order": "04-08", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 55}, {"fields": {"old_id": null, "name": "lac l\u00e9man", "order": "00-01", "region_child": 14}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 56}, {"fields": {"old_id": null, "name": "lalden", "order": "13-05", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 57}, {"fields": {"old_id": null, "name": "lax", "order": "04-09", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 58}, {"fields": {"old_id": null, "name": "lens", "order": "11-07", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 59}, {"fields": {"old_id": null, "name": "les agettes", "order": "05-04", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 60}, {"fields": {"old_id": null, "name": "leytron", "order": "07-05", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 61}, {"fields": {"old_id": null, "name": "liddes", "order": "03-03", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 62}, {"fields": {"old_id": null, "name": "leuk", "order": "06-06", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 63}, {"fields": {"old_id": null, "name": "leukerbad", "order": "06-07", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 64}, {"fields": {"old_id": null, "name": "martigny", "order": "07-06", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 65}, {"fields": {"old_id": null, "name": "martigny-combe", "order": "07-07", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 66}, {"fields": {"old_id": null, "name": "martisberg", "order": "09-11", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 67}, {"fields": {"old_id": null, "name": "massongex", "order": "10-05", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 68}, {"fields": {"old_id": null, "name": "mi\u00e8ge", "order": "11-08", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 69}, {"fields": {"old_id": null, "name": "mollens", "order": "11-09", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 70}, {"fields": {"old_id": null, "name": "mont-noble", "order": "05-05", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 71}, {"fields": {"old_id": null, "name": "montana", "order": "11-10", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 72}, {"fields": {"old_id": null, "name": "monthey", "order": "08-02", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 73}, {"fields": {"old_id": null, "name": "m\u00f6rel-filet", "order": "09-12", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 74}, {"fields": {"old_id": null, "name": "m\u00fcnster-geschinen", "order": "04-10", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 75}, {"fields": {"old_id": null, "name": "naters", "order": "01-03", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 76}, {"fields": {"old_id": null, "name": "nendaz", "order": "02-04", "region_child": 4}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 77}, {"fields": {"old_id": null, "name": "niedergesteln", "order": "09-13", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 78}, {"fields": {"old_id": null, "name": "niederwald", "order": "04-11", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 79}, {"fields": {"old_id": null, "name": "oberems", "order": "06-08", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 80}, {"fields": {"old_id": null, "name": "obergoms", "order": "04-12", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 81}, {"fields": {"old_id": null, "name": "orsi\u00e8res", "order": "03-04", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 82}, {"fields": {"old_id": null, "name": "port-valais", "order": "08-03", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 83}, {"fields": {"old_id": null, "name": "randa", "order": "13-06", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 84}, {"fields": {"old_id": null, "name": "randogne", "order": "11-11", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 85}, {"fields": {"old_id": null, "name": "raron", "order": "09-14", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 86}, {"fields": {"old_id": null, "name": "reckingen-gluringen", "order": "04-13", "region_child": 9}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 87}, {"fields": {"old_id": null, "name": "riddes", "order": "07-08", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 88}, {"fields": {"old_id": null, "name": "ried-brig", "order": "01-04", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 89}, {"fields": {"old_id": null, "name": "riederalp", "order": "09-15", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 90}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saas-almagell", "order": "13-07", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 91}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saas-balen", "order": "13-08", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 92}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saas-fee", "order": "13-09", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 93}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saas-grund", "order": "13-10", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 94}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saillon", "order": "07-09", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 95}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saint-gingolph", "order": "08-04", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 96}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saint-l\u00e9onard", "order": "11-12", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 97}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saint-martin", "order": "05-06", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 98}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saint-maurice", "order": "10-06", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 99}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saint-nicolas", "order": "13-11", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 100}, {"fields": {"old_id": null, "name": "salgesch", "order": "06-09", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 101}, {"fields": {"old_id": null, "name": "salvan", "order": "10-07", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 102}, {"fields": {"old_id": null, "name": "savi\u00e8se", "order": "12-03", "region_child": 3}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 103}, {"fields": {"old_id": null, "name": "saxon", "order": "07-10", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 104}, {"fields": {"old_id": null, "name": "sembrancher", "order": "03-05", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 105}, {"fields": {"old_id": null, "name": "sierre", "order": "11-13", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 106}, {"fields": {"old_id": null, "name": "simplon", "order": "01-05", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 107}, {"fields": {"old_id": null, "name": "sion", "order": "12-04", "region_child": 3}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 108}, {"fields": {"old_id": null, "name": "stalden", "order": "13-12", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 109}, {"fields": {"old_id": null, "name": "staldenried", "order": "13-13", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 110}, {"fields": {"old_id": null, "name": "steg-hohtenn", "order": "09-16", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 111}, {"fields": {"old_id": null, "name": "t\u00e4sch", "order": "13-14", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 112}, {"fields": {"old_id": null, "name": "termen", "order": "01-06", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 113}, {"fields": {"old_id": null, "name": "t\u00f6rbel", "order": "13-15", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 114}, {"fields": {"old_id": null, "name": "turtmann-unterems", "order": "06-10", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 115}, {"fields": {"old_id": null, "name": "trient", "order": "07-11", "region_child": 10}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 116}, {"fields": {"old_id": null, "name": "troistorrents", "order": "08-05", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 117}, {"fields": {"old_id": null, "name": "unterb\u00e4ch", "order": "09-17", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 118}, {"fields": {"old_id": null, "name": "val-d'illiez", "order": "08-06", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 119}, {"fields": {"old_id": null, "name": "varen", "order": "06-11", "region_child": 1}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 120}, {"fields": {"old_id": null, "name": "venth\u00f4ne", "order": "11-14", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 121}, {"fields": {"old_id": null, "name": "vernayaz", "order": "10-08", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 122}, {"fields": {"old_id": null, "name": "v\u00e9rossaz", "order": "10-09", "region_child": 13}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 123}, {"fields": {"old_id": null, "name": "v\u00e9troz", "order": "02-05", "region_child": 4}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 124}, {"fields": {"old_id": null, "name": "vex", "order": "05-07", "region_child": 6}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 125}, {"fields": {"old_id": null, "name": "veyras", "order": "11-15", "region_child": 2}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 126}, {"fields": {"old_id": null, "name": "veysonnaz", "order": "12-05", "region_child": 3}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 127}, {"fields": {"old_id": null, "name": "visp", "order": "13-16", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 128}, {"fields": {"old_id": null, "name": "vionnaz", "order": "08-07", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 129}, {"fields": {"old_id": null, "name": "visperterminen", "order": "13-17", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 130}, {"fields": {"old_id": null, "name": "voll\u00e8ges", "order": "03-06", "region_child": 7}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 131}, {"fields": {"old_id": null, "name": "vouvry", "order": "08-08", "region_child": 12}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 132}, {"fields": {"old_id": null, "name": "wiler", "order": "09-18", "region_child": 5}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 133}, {"fields": {"old_id": null, "name": "zeneggen", "order": "13-18", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 134}, {"fields": {"old_id": null, "name": "zermatt", "order": "13-19", "region_child": 8}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 135}, {"fields": {"old_id": null, "name": "zwischbergen", "order": "01-07", "region_child": 11}, "model": "associations.regionchild2", "pk": 136}, {"fields": {"slug": "autre", "name": "Autre", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 1}, {"fields": {"slug": "musique", "name": "Musique", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 2}, {"fields": {"slug": "theatre", "name": "Th\u00e9\u00e2tre", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 3}, {"fields": {"slug": "fanfare", "name": "Fanfare", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 4}, {"fields": {"slug": "chorale", "name": "Chorale", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 5}, {"fields": {"slug": "danse", "name": "Danse", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 6}, {"fields": {"slug": "rock", "name": "Rock", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 7}, {"fields": {"slug": "musique-populaire", "name": "Musique populaire", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 8}, {"fields": {"slug": "orchestre", "name": "Orchestre", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 9}, {"fields": {"slug": "art-de-rue", "name": "Art de rue", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 10}, {"fields": {"slug": "conte", "name": "Conte", "region_child2": null, "parent": 3}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 11}, {"fields": {"slug": "lecture", "name": "Lecture", "region_child2": null, "parent": 3}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 12}, {"fields": {"slug": "art-multidisciplinaire", "name": "Art multidisciplinaire", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 13}, {"fields": {"slug": "jazz", "name": "Jazz", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 14}, {"fields": {"slug": "performence", "name": "Performence", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 15}, {"fields": {"slug": "cirque", "name": "Cirque", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 16}, {"fields": {"slug": "humour", "name": "Humour", "region_child2": null, "parent": 3}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 17}, {"fields": {"slug": "danse-theatre", "name": "Danse-Th\u00e9\u00e2tre", "region_child2": null, "parent": 6}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 18}, {"fields": {"slug": "opera", "name": "Op\u00e9ra", "region_child2": null, "parent": 2}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 19}, {"fields": {"slug": "festival", "name": "Festival", "region_child2": null, "parent": null}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 20}, {"fields": {"slug": "comedie-musicale", "name": "Com\u00e9die-musicale", "region_child2": null, "parent": 3}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 21}, {"fields": {"slug": "danse-folklorique", "name": "danse folklorique", "region_child2": null, "parent": 6}, "model": "associations.categorieassociation", "pk": 22}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 103, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Cabotins"}, "model": "associations.association", "pk": 4}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 103, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Savi\u00e8se Chante"}, "model": "associations.association", "pk": 5}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 108, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur Novantiqua de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 6}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 124, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare Union de V\u00e9troz"}, "model": "associations.association", "pk": 7}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 6, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jeunes d'Ayent"}, "model": "associations.association", "pk": 8}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 6, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare Les Pommerats JU"}, "model": "associations.association", "pk": 9}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 6, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare des Jeunes de la F\u00e9d\u00e9ration"}, "model": "associations.association", "pk": 10}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Mase m'enchante"}, "model": "associations.association", "pk": 11}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "In the Spirit"}, "model": "associations.association", "pk": 12}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Contheysanne"}, "model": "associations.association", "pk": 13}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 14}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fraternit\u00e9 Liddes"}, "model": "associations.association", "pk": 15}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia Saxon"}, "model": "associations.association", "pk": 16}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Villageoise Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 17}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Libert\u00e9 Salins"}, "model": "associations.association", "pk": 18}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Avenir Bagnes"}, "model": "associations.association", "pk": 19}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Helv\u00e9tia Is\u00e9rables"}, "model": "associations.association", "pk": 20}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia V\u00e9troz"}, "model": "associations.association", "pk": 21}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Helv\u00e9tia Ardon"}, "model": "associations.association", "pk": 22}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho d'Orny Orsi\u00e8res"}, "model": "associations.association", "pk": 23}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Pers\u00e9v\u00e9rance Leytron"}, "model": "associations.association", "pk": 24}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Libert\u00e9 Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 25}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Roches Ch\u00e2tonnaye"}, "model": "associations.association", "pk": 26}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Lyre Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 27}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ind\u00e9pendante Charrat"}, "model": "associations.association", "pk": 28}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Abeille Riddes"}, "model": "associations.association", "pk": 29}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Echo de Corjon Rossini\u00e8re"}, "model": "associations.association", "pk": 30}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Union de V\u00e9troz"}, "model": "associations.association", "pk": 31}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia de Saxon"}, "model": "associations.association", "pk": 32}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Villageoise de Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 33}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ind\u00e9pendante de Charrat"}, "model": "associations.association", "pk": 34}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Pers\u00e9v\u00e9rance de Leytron"}, "model": "associations.association", "pk": 35}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Abeille de Riddes"}, "model": "associations.association", "pk": 36}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Libert\u00e9 de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 37}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Avenir de Bagnes"}, "model": "associations.association", "pk": 38}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Helv\u00e9tia d'Ardon"}, "model": "associations.association", "pk": 39}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Helv\u00e9tia d'Is\u00e9rables"}, "model": "associations.association", "pk": 40}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia de V\u00e9troz"}, "model": "associations.association", "pk": 41}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho de Corjon de Rossini\u00e8re"}, "model": "associations.association", "pk": 42}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 108, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Libert\u00e9 de Salins"}, "model": "associations.association", "pk": 43}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho d'Orny d'Orsi\u00e8res"}, "model": "associations.association", "pk": 44}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Lyre de Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 45}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia de Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 46}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Roches de Ch\u00e2tonnaye"}, "model": "associations.association", "pk": 47}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Abba"}, "model": "associations.association", "pk": 48}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur du Coll\u00e8ge de St-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 49}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho de la Montagne de Champ\u00e9ry"}, "model": "associations.association", "pk": 50}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 50, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Nicolas"}, "model": "associations.association", "pk": 51}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 101, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Konkordia Varen"}, "model": "associations.association", "pk": 52}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 21, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 103, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "AscenDanse"}, "model": "associations.association", "pk": 53}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Desperados Theatro's"}, "model": "associations.association", "pk": 54}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "P'tits Com\u00e9diens"}, "model": "associations.association", "pk": 55}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Guilde Th\u00e9\u00e2trale"}, "model": "associations.association", "pk": 56}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Let's Dance Studio"}, "model": "associations.association", "pk": 57}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "BO Stadtmusik Saltina"}, "model": "associations.association", "pk": 58}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "BO Stadtmusik Saltina Brig"}, "model": "associations.association", "pk": 59}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "MG Illhorn Susten"}, "model": "associations.association", "pk": 60}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 54, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "MG Alpenrose Kippel"}, "model": "associations.association", "pk": 61}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Corps de Musique"}, "model": "associations.association", "pk": 62}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Grape Junior Band Salgesch"}, "model": "associations.association", "pk": 63}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Dixence"}, "model": "associations.association", "pk": 64}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfares des jeunes FMVC"}, "model": "associations.association", "pk": 65}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE"}, "model": "associations.association", "pk": 66}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Grape Junior Band Salgesch/Varen"}, "model": "associations.association", "pk": 67}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Groupe th\u00e9\u00e2tral Le Moulin"}, "model": "associations.association", "pk": 68}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Association pour l'animation culturelle de la Place Centrale"}, "model": "associations.association", "pk": 69}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 16, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cole de cirque Sierre-Gym"}, "model": "associations.association", "pk": 70}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Tr\u00e9teaux du Parvis"}, "model": "associations.association", "pk": 71}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Le Mazot"}, "model": "associations.association", "pk": 72}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 99, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": ""}, "model": "associations.association", "pk": 73}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ancienne Cecilia"}, "model": "associations.association", "pk": 74}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 13, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare C\u00e9cilia de Chermignon"}, "model": "associations.association", "pk": 75}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 13, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "le Choeur Ganea"}, "model": "associations.association", "pk": 76}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 13, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "16 artistes"}, "model": "associations.association", "pk": 77}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fred Karaok\u00e9"}, "model": "associations.association", "pk": 78}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Doc Silac"}, "model": "associations.association", "pk": 79}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Eric Pellissier"}, "model": "associations.association", "pk": 80}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central"}, "model": "associations.association", "pk": 81}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Amicale de la Quintette"}, "model": "associations.association", "pk": 82}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare de Berkheim"}, "model": "associations.association", "pk": 83}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 104, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jean-Paul et Jean-Paul"}, "model": "associations.association", "pk": 84}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Brass Band Forel"}, "model": "associations.association", "pk": 85}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 9, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Zygomatiques"}, "model": "associations.association", "pk": 86}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jaylis"}, "model": "associations.association", "pk": 87}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La L\u00e9onardine"}, "model": "associations.association", "pk": 88}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ateliers F\u00eate Cantonale"}, "model": "associations.association", "pk": 89}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Coll\u00e8ges de Sion et Orchestre du Conservatoire cantonal"}, "model": "associations.association", "pk": 90}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 18, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "F\u00e9d\u00e9ration des Soci\u00e9t\u00e9s de Chant du Valais"}, "model": "associations.association", "pk": 91}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Follat\u00e8res et Ch\u0153ur St-Nicolas"}, "model": "associations.association", "pk": 92}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La C\u00e9cilia de Chermignon"}, "model": "associations.association", "pk": 93}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "l'Union de Venth\u00f4ne"}, "model": "associations.association", "pk": 94}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "le Cor des Alpes de Montana-Village"}, "model": "associations.association", "pk": 95}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "la Concordia de Mi\u00e8ge"}, "model": "associations.association", "pk": 96}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "l'\u00c9cho des Bois de Crans Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 97}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "d'autres invit\u00e9s"}, "model": "associations.association", "pk": 98}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Concordia"}, "model": "associations.association", "pk": 99}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 65, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "C\u00e9lina Ramsauer"}, "model": "associations.association", "pk": 100}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 22, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Sion d'Autrefois"}, "model": "associations.association", "pk": 101}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeurs r\u00e9unis de Randogne et Mollens"}, "model": "associations.association", "pk": 102}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Harmonie de Monthey"}, "model": "associations.association", "pk": 103}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cole de Musique de la Noble Contr\u00e9e"}, "model": "associations.association", "pk": 104}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Wildtramp"}, "model": "associations.association", "pk": 105}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jacques Bonvin"}, "model": "associations.association", "pk": 106}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Porchet n\u00e9e Bertholet"}, "model": "associations.association", "pk": 107}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Guy Rolland Show Band"}, "model": "associations.association", "pk": 108}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "F\u00e9d\u00e9ration des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che"}, "model": "associations.association", "pk": 109}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Conservatoire cantonal"}, "model": "associations.association", "pk": 110}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 22, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Bouetsedons"}, "model": "associations.association", "pk": 111}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "125\u00e8me F\u00eate cantonale des musiques valaisannes"}, "model": "associations.association", "pk": 112}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ecole de danse St\u00e9phanie Roduit"}, "model": "associations.association", "pk": 113}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 65, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "EJMA Valais"}, "model": "associations.association", "pk": 114}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho du Rawyl d'Ayent"}, "model": "associations.association", "pk": 115}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Sandrine Viglino"}, "model": "associations.association", "pk": 116}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 17, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Brigitte Rosset"}, "model": "associations.association", "pk": 117}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Linda Rao"}, "model": "associations.association", "pk": 118}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Concordia"}, "model": "associations.association", "pk": 119}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur d'hommes l'\u00c9cho & Troupe de spectacle Allegria"}, "model": "associations.association", "pk": 120}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur d'hommes l'\u00c9cho"}, "model": "associations.association", "pk": 121}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte l'\u00c9cho de la Montagne"}, "model": "associations.association", "pk": 122}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "C\u00e4cilienverein Agarn"}, "model": "associations.association", "pk": 123}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "C\u00e4cilientagung"}, "model": "associations.association", "pk": 124}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Oberems"}, "model": "associations.association", "pk": 125}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho de la Montagne de Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 126}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Laurentia de Saillon"}, "model": "associations.association", "pk": 127}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Siders"}, "model": "associations.association", "pk": 128}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 18, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Toutankhanon de Martigny"}, "model": "associations.association", "pk": 129}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Gemischter Chor von Naters"}, "model": "associations.association", "pk": 130}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Saint-Michel de Corin"}, "model": "associations.association", "pk": 131}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "M\u00e4nnerchor von Visp"}, "model": "associations.association", "pk": 132}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "16 4 You von Visp"}, "model": "associations.association", "pk": 133}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La C\u00e9cilia de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 134}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "L'Edelweiss de Lourtier"}, "model": "associations.association", "pk": 135}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Romaine de Martigny"}, "model": "associations.association", "pk": 136}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Novantiqua de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 137}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ensemble Vocal de Saint-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 138}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Vorchor Singschule"}, "model": "associations.association", "pk": 139}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Konzertchor Cantiamo"}, "model": "associations.association", "pk": 140}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jugendchor Singschule"}, "model": "associations.association", "pk": 141}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de Leytron-Riddes-Saillon"}, "model": "associations.association", "pk": 142}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Embd"}, "model": "associations.association", "pk": 143}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Nicolas d'Orsi\u00e8res"}, "model": "associations.association", "pk": 144}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Croche C\u0153ur de Savi\u00e8se"}, "model": "associations.association", "pk": 145}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Orientierungschule Gampel"}, "model": "associations.association", "pk": 146}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'Hommes de Lens"}, "model": "associations.association", "pk": 147}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Spirit Singers von Brig"}, "model": "associations.association", "pk": 148}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ensemble Vocal Sierr\u00e9nade"}, "model": "associations.association", "pk": 149}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Follat\u00e8res de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 150}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Alpes d'Arbaz"}, "model": "associations.association", "pk": 151}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'Hommes de Martigny"}, "model": "associations.association", "pk": 152}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Termen"}, "model": "associations.association", "pk": 153}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Valaisanne de Grimisuat"}, "model": "associations.association", "pk": 154}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Staldenried"}, "model": "associations.association", "pk": 155}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Theresia de No\u00ebs"}, "model": "associations.association", "pk": 156}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Gampel"}, "model": "associations.association", "pk": 157}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "C\u00e4cilienverein Erschmatt"}, "model": "associations.association", "pk": 158}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Lyre d'\u00c9vionnaz"}, "model": "associations.association", "pk": 159}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Gospel Joy von Brig"}, "model": "associations.association", "pk": 160}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ensemble Vocal D'Croches de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 161}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Blatten"}, "model": "associations.association", "pk": 162}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Muguet d'Aproz"}, "model": "associations.association", "pk": 163}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Sainte-Famille d'Erde"}, "model": "associations.association", "pk": 164}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur de Randogne et Mollens"}, "model": "associations.association", "pk": 165}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur de Dames de V\u00e9rossaz"}, "model": "associations.association", "pk": 166}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Hymnemode de Crans-Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 167}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Cantamabile de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 168}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ensemble Vocal de St-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 169}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "C\u0153urs Unis de Champsec"}, "model": "associations.association", "pk": 170}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'Hommes de V\u00e9rossaz"}, "model": "associations.association", "pk": 171}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Fiesch"}, "model": "associations.association", "pk": 172}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor B\u00fcrchen"}, "model": "associations.association", "pk": 173}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'Hommes de Mi\u00e8ge"}, "model": "associations.association", "pk": 174}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "St-Stephan von Leuk-Stadt"}, "model": "associations.association", "pk": 175}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Gentiane de Verbier"}, "model": "associations.association", "pk": 176}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Voci Amici de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 177}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Cantil\u00e8ne de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 178}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale S\u00e9dunoise de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 179}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Turtmann"}, "model": "associations.association", "pk": 180}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Kippel"}, "model": "associations.association", "pk": 181}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "L'\u00c9cho des Alpes d'Arbaz"}, "model": "associations.association", "pk": 182}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Ste-C\u00e9cile d'Ardon"}, "model": "associations.association", "pk": 183}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 42, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Lyre d'\u00c9vionnaz"}, "model": "associations.association", "pk": 184}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la L\u00e9onardine de St-L\u00e9onard"}, "model": "associations.association", "pk": 185}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Caecilia de Chippis"}, "model": "associations.association", "pk": 186}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "M\u00e4nnerchor Harmonie von Sitten"}, "model": "associations.association", "pk": 187}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 18, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Champsec de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 188}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Georges de Chermignon"}, "model": "associations.association", "pk": 189}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Theobald de Plan-Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 190}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Ganea de Chermignon"}, "model": "associations.association", "pk": 191}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Morgins"}, "model": "associations.association", "pk": 192}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Flanthey"}, "model": "associations.association", "pk": 193}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 18, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 194}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Hommes de St-Gu\u00e9rin de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 195}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur l'\u00c9cho du Mont-Brun du Ch\u00e2ble"}, "model": "associations.association", "pk": 196}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Ste-C\u00e9cile de Bramois"}, "model": "associations.association", "pk": 197}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur de Sainte-Croix"}, "model": "associations.association", "pk": 198}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Sainte-Croix"}, "model": "associations.association", "pk": 199}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Saint-Maurice et Choeur St-Georges de Chermignon"}, "model": "associations.association", "pk": 200}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur mixte de Saint-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 201}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Saint-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 202}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte l'Edelweiss"}, "model": "associations.association", "pk": 203}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur  mixte Sainte-C\u00e9cile"}, "model": "associations.association", "pk": 204}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale Ste-C\u00e9cile"}, "model": "associations.association", "pk": 205}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de St-Gu\u00e9rin"}, "model": "associations.association", "pk": 206}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'enfants de St-Gu\u00e9rin"}, "model": "associations.association", "pk": 207}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de St-Gu\u00e9rin"}, "model": "associations.association", "pk": 208}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des hommes de St-Gu\u00e9rin"}, "model": "associations.association", "pk": 209}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Colombes"}, "model": "associations.association", "pk": 210}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Chanterelle"}, "model": "associations.association", "pk": 211}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'Hommes Voci Amici"}, "model": "associations.association", "pk": 212}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Caecilia de Chippis"}, "model": "associations.association", "pk": 213}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 98, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de St-Martin"}, "model": "associations.association", "pk": 214}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Caecilia de Vissoie"}, "model": "associations.association", "pk": 215}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'hommes de Lens"}, "model": "associations.association", "pk": 216}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 108, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Baladingues"}, "model": "associations.association", "pk": 217}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Compagnie Musique&Texte"}, "model": "associations.association", "pk": 218}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 12, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fran\u00e7oise Gugger"}, "model": "associations.association", "pk": 219}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ateliers Fran\u00e7oise Gugger"}, "model": "associations.association", "pk": 220}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ch\u0153ur mixte Le Muguet"}, "model": "associations.association", "pk": 221}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Champsec"}, "model": "associations.association", "pk": 222}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Overgrass"}, "model": "associations.association", "pk": 223}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Doppelg\u00e4nger"}, "model": "associations.association", "pk": 224}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "BPM"}, "model": "associations.association", "pk": 225}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "ArtSonic"}, "model": "associations.association", "pk": 226}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare l'Avenir de Sembrancher"}, "model": "associations.association", "pk": 227}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho du Mont d'Aproz"}, "model": "associations.association", "pk": 228}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Saint-Michel de Martigny-Bourg"}, "model": "associations.association", "pk": 229}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 65, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Schola"}, "model": "associations.association", "pk": 230}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La C\u00e9cilia"}, "model": "associations.association", "pk": 231}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor T\u00f6rbel"}, "model": "associations.association", "pk": 232}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 233}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 21, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 100, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Jugendchor Zaniglas-Greechu"}, "model": "associations.association", "pk": 234}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fraternit\u00e9 de No\u00ebs"}, "model": "associations.association", "pk": 235}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Michel de Corin"}, "model": "associations.association", "pk": 236}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur l'\u00c9cho de la Montagne de Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 237}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Davidica de Basse-Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 238}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Th\u00e9obald de Plan-Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 239}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur l'\u00c9cho de Moiry de Grimentz"}, "model": "associations.association", "pk": 240}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Soci\u00e9t\u00e9s de Chant les Coeurs-Unis de Champsec"}, "model": "associations.association", "pk": 241}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de St-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 242}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "St-Martinschor von Visp"}, "model": "associations.association", "pk": 243}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Gesangsverein Termen"}, "model": "associations.association", "pk": 244}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Glis"}, "model": "associations.association", "pk": 245}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Muzot de Veyras"}, "model": "associations.association", "pk": 246}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte \u00c9cho d'Arbignon de Collonges"}, "model": "associations.association", "pk": 247}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte St-Laurent de Riddes"}, "model": "associations.association", "pk": 248}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Collombey-Muraz"}, "model": "associations.association", "pk": 249}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La C\u00e9cilia de Finhaut"}, "model": "associations.association", "pk": 250}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "L'\u00c9cho des Follat\u00e8res de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 251}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Mauritia de Salvan"}, "model": "associations.association", "pk": 252}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale Ste-C\u00e9cile de Veysonnaz"}, "model": "associations.association", "pk": 253}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Caecilia de Vissoie"}, "model": "associations.association", "pk": 254}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte l'\u00c9cho du Coteau de Cho\u00ebx"}, "model": "associations.association", "pk": 255}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte l'Amiti\u00e9 de Vouvry"}, "model": "associations.association", "pk": 256}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Monthey"}, "model": "associations.association", "pk": 257}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la C\u00e9cilienne de Venth\u00f4ne"}, "model": "associations.association", "pk": 258}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte Ste-C\u00e9cile de Bramois"}, "model": "associations.association", "pk": 259}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Collombey"}, "model": "associations.association", "pk": 260}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur l'\u00c9cho du Mont Brun du Ch\u00e2ble"}, "model": "associations.association", "pk": 261}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la Chanson des Foug\u00e8res de Ch\u00e2teauneuf"}, "model": "associations.association", "pk": 262}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 18, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la C\u00e9cilia de Savi\u00e8se"}, "model": "associations.association", "pk": 263}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur le Muguet d'Aproz"}, "model": "associations.association", "pk": 264}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Chante la vie de Monthey"}, "model": "associations.association", "pk": 265}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 266}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur des Jeunes de St-Gu\u00e9rin de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 267}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeurs des Jeunes de Leytron-Riddes-Saillon"}, "model": "associations.association", "pk": 268}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeurs des Jeunes de Bramois"}, "model": "associations.association", "pk": 269}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur du Cycle d'Orientation de Monthey"}, "model": "associations.association", "pk": 270}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur du Cycle d'Orientation d'Anniviers"}, "model": "associations.association", "pk": 271}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur du Cycle d'Orientation de Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 272}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur du Cycle d'Orientation de Martigny"}, "model": "associations.association", "pk": 273}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la C\u00e9cilia de Gr\u00f4ne"}, "model": "associations.association", "pk": 274}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Nicolas d'H\u00e9r\u00e9mence"}, "model": "associations.association", "pk": 275}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte l'Edelweiss de Muraz"}, "model": "associations.association", "pk": 276}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte Ste-C\u00e9cile de Sierre"}, "model": "associations.association", "pk": 277}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte C\u00e9cilia de Dor\u00e9naz"}, "model": "associations.association", "pk": 278}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La L\u00e9onardine St-L\u00e9onard"}, "model": "associations.association", "pk": 279}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte Polyphonia de Vernayaz"}, "model": "associations.association", "pk": 280}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Mund"}, "model": "associations.association", "pk": 281}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale St-Hymnemode de Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 282}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte de Lourtier"}, "model": "associations.association", "pk": 283}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte Savi\u00e8se Chante de Savi\u00e8se"}, "model": "associations.association", "pk": 284}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la Voix des Champs de Charrat"}, "model": "associations.association", "pk": 285}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Gentiane de Verbier"}, "model": "associations.association", "pk": 286}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Soci\u00e9t\u00e9 de Chant Ste-C\u00e9cile de Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 287}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Valaisan de Jeunes"}, "model": "associations.association", "pk": 288}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeurs divers"}, "model": "associations.association", "pk": 289}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "MG Echo Raronia"}, "model": "associations.association", "pk": 290}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Troupe des Creusets"}, "model": "associations.association", "pk": 291}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 9, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ensemble de Cuivres Valaisan"}, "model": "associations.association", "pk": 292}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Association du Week-end au bord de l'eau"}, "model": "associations.association", "pk": 293}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Sebastianchor Baltschieder"}, "model": "associations.association", "pk": 294}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Lalden"}, "model": "associations.association", "pk": 295}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Farfadets"}, "model": "associations.association", "pk": 296}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Kirchenchor Saas-Fee"}, "model": "associations.association", "pk": 297}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare l'Avenir de Grimisuat-Champlan"}, "model": "associations.association", "pk": 298}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte Champsec"}, "model": "associations.association", "pk": 299}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la C\u00e9cilia de Fully"}, "model": "associations.association", "pk": 300}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Saint-Nicolas d'Orsi\u00e8res"}, "model": "associations.association", "pk": 301}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur l'Edelweiss de Lourtier"}, "model": "associations.association", "pk": 302}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Saint-Laurent de Riddes"}, "model": "associations.association", "pk": 303}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Chorale de Massongex"}, "model": "associations.association", "pk": 304}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Chorale de Collombey-Muraz"}, "model": "associations.association", "pk": 305}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale de Massongex"}, "model": "associations.association", "pk": 306}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chorale de Muraz-Collombey"}, "model": "associations.association", "pk": 307}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Pelco"}, "model": "associations.association", "pk": 308}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Voix des Champs de Charrat"}, "model": "associations.association", "pk": 309}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Amicale des accord\u00e9onistes de Chalais"}, "model": "associations.association", "pk": 310}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "ArtYFYce"}, "model": "associations.association", "pk": 311}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fondation Musique sacr\u00e9e & Ma\u00eetrise de la Cath\u00e9drale de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 312}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur d'homme Ste-C\u00e9cile"}, "model": "associations.association", "pk": 313}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cho des Bois de Crans-Montana"}, "model": "associations.association", "pk": 314}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Harmonie Stalden"}, "model": "associations.association", "pk": 315}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur mixte la Lyre d'\u00c9vionnaz"}, "model": "associations.association", "pk": 316}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "LA MI 2 Choeur de Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 317}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Rencontres Th\u00e9\u00e2trales de Mi\u00e8ge"}, "model": "associations.association", "pk": 318}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Groupe th\u00e9\u00e2tral de Salins"}, "model": "associations.association", "pk": 319}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Cercle Th\u00e9\u00e2trale de Chippis"}, "model": "associations.association", "pk": 320}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Classe 4H et 5H de l'\u00c9cole de Mi\u00e8ge"}, "model": "associations.association", "pk": 321}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Les Compagnons de la Navizence d'Anniviers"}, "model": "associations.association", "pk": 322}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cole de danse Dominique Cherix Bader"}, "model": "associations.association", "pk": 323}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "La Permadanse"}, "model": "associations.association", "pk": 324}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare l'\u00c9cho des Glaciers de Vex"}, "model": "associations.association", "pk": 325}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "soci\u00e9t\u00e9s villageoises"}, "model": "associations.association", "pk": 326}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Th\u00e9\u00e2tre des Collines"}, "model": "associations.association", "pk": 327}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 13, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Troupe de la Revue du Casino de Saxon"}, "model": "associations.association", "pk": 328}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 13, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\u00c9cole de danse Dominique Cherix-Bader"}, "model": "associations.association", "pk": 329}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "\"Crazy night\""}, "model": "associations.association", "pk": 330}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "local des jeunes"}, "model": "associations.association", "pk": 331}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare la Concordia de Bagnes"}, "model": "associations.association", "pk": 332}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Rodeo Line Dancers"}, "model": "associations.association", "pk": 333}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Union Instrumentale"}, "model": "associations.association", "pk": 334}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 25, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur Pro Arte de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 335}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 25, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Konzertgesellschaft Brig"}, "model": "associations.association", "pk": 336}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 12, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Anne Nivat"}, "model": "associations.association", "pk": 337}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Troupe du Coll\u00e8ge de St-Maurice"}, "model": "associations.association", "pk": 338}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 95, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Le choeur d'Enfants Les PinSaillons"}, "model": "associations.association", "pk": 339}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Troupe th\u00e9\u00e2trale Toc'Art de Lens-Icogne"}, "model": "associations.association", "pk": 340}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": 108, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur la Schola de Sion"}, "model": "associations.association", "pk": 341}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Monthey Dance Center"}, "model": "associations.association", "pk": 342}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Sion Dance Center"}, "model": "associations.association", "pk": 343}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare \u00c9cho des Alpes de Vissoie Anniviers"}, "model": "associations.association", "pk": 344}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare l'\u00c9cho des Alpes de Vissoie Anniviers"}, "model": "associations.association", "pk": 345}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 3, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "13 \u00e9tudiant-e-s de l'\u00c9cole de commerce et de culture g\u00e9n\u00e9rale de Sierre"}, "model": "associations.association", "pk": 346}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Niedergampel"}, "model": "associations.association", "pk": 347}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Gampel"}, "model": "associations.association", "pk": 348}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Leukerbad"}, "model": "associations.association", "pk": 349}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Salgesch"}, "model": "associations.association", "pk": 350}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Sitten"}, "model": "associations.association", "pk": 351}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Susten"}, "model": "associations.association", "pk": 352}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Leuk"}, "model": "associations.association", "pk": 353}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Turtmann"}, "model": "associations.association", "pk": 354}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Guttet"}, "model": "associations.association", "pk": 355}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Oberems"}, "model": "associations.association", "pk": 356}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Siders"}, "model": "associations.association", "pk": 357}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chor Varen"}, "model": "associations.association", "pk": 358}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur -mixte La C\u00e9cilia de Savi\u00e8se"}, "model": "associations.association", "pk": 359}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Union Instrumentale de Leytron"}, "model": "associations.association", "pk": 360}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 6, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Compagnie INTERFACE"}, "model": "associations.association", "pk": 361}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Hugo"}, "model": "associations.association", "pk": 362}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare l'Avenir de Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 363}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 7, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Bratsch"}, "model": "associations.association", "pk": 364}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Harmonie Villageoise de Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 365}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare de Chamoson"}, "model": "associations.association", "pk": 366}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Ardon"}, "model": "associations.association", "pk": 367}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "V\u00e9troz"}, "model": "associations.association", "pk": 368}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Conthey"}, "model": "associations.association", "pk": 369}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 370}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 4, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Salins"}, "model": "associations.association", "pk": 371}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 20, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Comit\u00e9 d'organisation de la F\u00eate de la Musique d'Orsi\u00e8res"}, "model": "associations.association", "pk": 372}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 21, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Soci\u00e9t\u00e9s des Costumes et du Patois de Savi\u00e8se"}, "model": "associations.association", "pk": 373}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 21, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Chanson de la Montagne de Nendaz"}, "model": "associations.association", "pk": 374}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Fanfare Echo de la Vall\u00e9e"}, "model": "associations.association", "pk": 375}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 2, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Monthey Tourisme"}, "model": "associations.association", "pk": 376}, {"fields": {"contact_NPA": null, "categorie": 5, "description": null, "remarques": null, "contact_adress": null, "direction": null, "region_child2": null, "contact_name": "", "contact_email": null, "contact_phone": null, "website": null, "president": null, "contact_city": null, "name": "Choeur St-Michel"}, "model": "associations.association", "pk": 377}, {"fields": {"slug": "autre", "name": "Autre", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 1}, {"fields": {"slug": "musique", "name": "Musique", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 2}, {"fields": {"slug": "theatre", "name": "Th\u00e9\u00e2tre", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 3}, {"fields": {"slug": "fanfare", "name": "Fanfare", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 4}, {"fields": {"slug": "chorale", "name": "Chorale", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 5}, {"fields": {"slug": "danse", "name": "Danse", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 6}, {"fields": {"slug": "rock", "name": "Rock", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 7}, {"fields": {"slug": "musique-populaire", "name": "Musique populaire", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 8}, {"fields": {"slug": "orchestre", "name": "Orchestre", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 9}, {"fields": {"slug": "art-de-rue", "name": "Art de rue", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 10}, {"fields": {"slug": "conte", "name": "Conte", "parent": 3}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 11}, {"fields": {"slug": "lecture", "name": "Lecture", "parent": 3}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 12}, {"fields": {"slug": "art-multidisciplinaire", "name": "Art multidisciplinaire", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 13}, {"fields": {"slug": "jazz", "name": "Jazz", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 14}, {"fields": {"slug": "performence", "name": "Performence", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 15}, {"fields": {"slug": "cirque", "name": "Cirque", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 16}, {"fields": {"slug": "humour", "name": "Humour", "parent": 3}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 17}, {"fields": {"slug": "danse-theatre", "name": "Danse-Th\u00e9\u00e2tre", "parent": 6}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 18}, {"fields": {"slug": "opera", "name": "Op\u00e9ra", "parent": 2}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 19}, {"fields": {"slug": "festival", "name": "Festival", "parent": null}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 20}, {"fields": {"slug": "comedie-musicale", "name": "Com\u00e9die-musicale", "parent": 3}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 21}, {"fields": {"slug": "danse-folklorique", "name": "danse folklorique", "parent": 6}, "model": "spectacles.categoriespectacle", "pk": 22}, {"fields": {"name": "Valais Festival 2014", "enddate": "2014-06-30", "startdate": "2014-04-01"}, "model": "spectacles.festival", "pk": 1}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Et si les contes n'\u00e9taient pas politiquement corrects ? Et si le minist\u00e8re de la culture d\u00e9cidait d'y mettre de l'ordre ? Cela donnerait un spectacle d\u00e9jant\u00e9 donn\u00e9 par la troupe des Juniors et des Ados de l'ArtBacouni. Invitation \u00e0 un belle soir\u00e9e de rires et de questions.", "old_id": 478, "website": "", "parent": [], "associations": [], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Les contes en vadrouille", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 17}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Une pi\u00e8ce polici\u00e8re, deux lieux simultan\u00e9s, des acteurs jeunes et motiv\u00e9s... tous les ingr\u00e9dients pour une soir\u00e9e palpitante.", "old_id": 479, "website": "", "parent": [], "associations": [4], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Crime en plaqu\u00e9 or", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 18}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sur la lanc\u00e9e de la f\u00eate cantonale de chant, la chorale Savi\u00e8se Chante a le plaisir de convier tous les amateurs de chants populaires \u00e0 leur concert annuel. Bienvenue \u00e0 tous !", "old_id": 480, "website": "", "parent": [], "associations": [5], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 19}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion du dimanche des Rameaux, le Ch\u0153ur Novantiqua de Sion, dirig\u00e9 par Bernard H\u00e9ritier, ainsi que l'orchestre le Moment Baroque interpr\u00e8tent le Messie, oratorio de Georg Friedrich Haendel.\r\n\r\nPlus d'informations sur www.novantiqua-sion.ch", "old_id": 481, "website": "", "parent": [], "associations": [6], "photo": "images-spectacle/le-messie-de-haendel_20.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Le Messie de Haendel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 20}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "En 2014, la fanfare Union de V\u00e9troz f\u00eate son 125\u00e8me anniversaire, et pour l'occasion, tout le village sera en f\u00eate.\r\nLe vendredi 11 avril d\u00e9bute avec l'ap\u00e9ro \u00e0 la population, d\u00e8s 18h30 \u00e0 la Place du Four.\r\nLe samedi, pr\u00e8s de 20 fanfares diff\u00e9rentes joueront dans le village, et la f\u00eate continuera avec une soir\u00e9e ann\u00e9es 80, avec notamment le groupe ABBA for ever !", "old_id": 484, "website": "http://www.fanfareunion.ch/joomla/", "parent": [25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33], "associations": [7], "photo": "images-spectacle/125eme-anniversaire-de-la-fanfare-union-de-vetroz_", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 21}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "80 jeunes du CO d'Ayent, accompagn\u00e9s de 7 musiciens, font revivre la fougue et l'esprit frondeur de la c\u00e9l\u00e8bre com\u00e9die musicale de Starmania, dans le cadre du 99\u00e8me festival de la FFDC.", "old_id": 486, "website": "http://www.anzere.ch", "parent": [], "associations": [8], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Starmania", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 22}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Soir\u00e9e de musique de cuivre et de fanfares gr\u00e2ce aux soci\u00e9t\u00e9s de L'Amicale des fanfares du Centre (20h20) et \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 invit\u00e9e du Jura, la fanfare Les Pommerats (22h20).", "old_id": 487, "website": "http://www.anzere.ch", "parent": [], "associations": [9, 10], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 23}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Festival de la Chanson francophone \u00e0 Mase\r\n\r\nVendredi 30 mai 2014\r\nSamedi 31 mai 2014\r\nDimanche 1er juin 2014\r\n\r\n\r\n", "old_id": 488, "website": "http://www.masemenchante.ch", "parent": [], "associations": [11], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 0, "name": "Festival Mase m'enchante", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 24}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fanfare de rue.... Mais kesako ??? La fanfare de rue est un ensemble de musique festive destin\u00e9e \u00e0 animer toutes sortes de manifestations. Dans l'esprit des fanfares des beaux arts, la fanfare de rue est un mixe entre les Bandas (sud de la France), les orchestres Klezmer (Europe de l'est) et les brass-band am\u00e9ricains, orchestre de rue que l'on trouve aux Etats-Unis. \r\n\r\n", "old_id": 491, "website": "http://www.inthespirit.ch/", "parent": [21], "associations": [12], "photo": "images-spectacle/apero-concert_25.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Ap\u00e9ro-concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 25}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "\u00ab La Contheysanne \u00bb participe r\u00e9guli\u00e8rement aux diverses f\u00eates cantonales et f\u00e9d\u00e9rales. Depuis 2001 et sa 3\u00e8me place d\u00e9croch\u00e9e \u00e0 la f\u00eate f\u00e9d\u00e9rale des musiques \u00e0 Fribourg, ainsi que la 1\u00e8re place du d\u00e9fil\u00e9, elle revendique son appartenance \u00e0 la premi\u00e8re cat\u00e9gorie Brass Band. Elle entend poursuivre sa progression musicale, pas \u00e0 pas, sous l'experte baguette de son directeur, Yvan Lagger, qui occupe ce poste pour la quinzi\u00e8me ann\u00e9e, soit depuis 1998.", "old_id": 492, "website": "http://www.lacontheysanne.ch/", "parent": [21], "associations": [13], "photo": "images-spectacle/concert_26.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 26}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fanfare de rue.... Mais kesako ??? La fanfare de rue est un ensemble de musique festive destin\u00e9e \u00e0 animer toutes sortes de manifestations. Dans l'esprit des fanfares des beaux arts, la fanfare de rue est un mixe entre les Bandas (sud de la France), les orchestres Klezmer (Europe de l'est) et les brass-band am\u00e9ricains, orchestre de rue que l'on trouve aux Etats-Unis.\r\n", "old_id": 493, "website": "", "parent": [21], "associations": [12], "photo": "images-spectacle/concert_27.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 27}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Concordia de Nendaz, la Fraternit\u00e9 de Liddes, la Concordia de Saxon, et la Villagoise de Chamoson font une aubade devant le Tea-Room la Madeleine \u00e0 V\u00e9troz", "old_id": 494, "website": "", "parent": [21], "associations": [14, 15, 16, 17], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 28}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Libert\u00e9 de Salins, l'Avenir de Bagnes, l'Helv\u00e9tia d'Is\u00e9rables, et la Concordia de V\u00e9troz jouent une aubade devant le Caf\u00e9 des Amignes.\n", "old_id": 495, "website": "", "parent": [21], "associations": [18, 19, 20, 21], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 29}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, l'Helv\u00e9tia d'Ardon, l'Echo d'Orny d'Orsi\u00e8res, la Pers\u00e9v\u00e9rance de Leytron, la Libert\u00e9 de Fully, l'Echo des Roches Ch\u00e2tonnaye jouent une aubade devant le Caf\u00e9 de l'Union.\r\n\r\n", "old_id": 496, "website": "", "parent": [21], "associations": [22, 23, 24, 25, 26], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 30}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Lyre de Conthey, l'Ind\u00e9pendante de Charrat, l'Abeille de Riddes et l'Echo de Corjon de Rossini\u00e8re jouent une aubade devant le Relais du Valais.", "old_id": 497, "website": "", "parent": [21], "associations": [27, 28, 29, 30], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 31}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Cort\u00e8ge sur la route cantonale du Caf\u00e9 de l'Union \u00e0 la  Cave Les Celliers, avec\r\nL'Union de V\u00e9troz, la Concordia de Saxon, la villageoise de Chamoson, l'Ind\u00e9pendante de Charrat, la Pers\u00e9v\u00e9rance de Leytron, l'Abeille de Riddes, la Libert\u00e9 de Fully, l'Avenir de Bagnes, l'Helv\u00e9tia d'Ardon, l'Helv\u00e9tia d'Is\u00e9rables, la Concordia de V\u00e9troz, l'Echo de Corjon de Rossini\u00e8re, la Libert\u00e9 de Salins, l'Echo d'Orny d'Orsi\u00e8res, la Lyre de Conthey, la Concordia de Nendaz, l'Echo des Roches de Ch\u00e2tonnay\r\n", "old_id": 498, "website": "", "parent": [21], "associations": [31, 32, 33, 34, 35, 36, 37, 38, 39, 40, 41, 42, 43, 44, 45, 46, 47], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Cort\u00e8ge", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 32}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "L'univers D'ABBA traverse le temps, ind\u00e9modable et s\u00e9duit le public comme il y a 30 ans. Un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne mondial avec des chansons mythiques. Incontestablement le groupe Abba appartient \u00e0 la m\u00e9moire collective avec des tubes interg\u00e9n\u00e9rationnels.\r\n\r\n\r\n\r\n", "old_id": 499, "website": "", "parent": [21], "associations": [48], "photo": "images-spectacle/abba-for-ever_33.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Abba for Ever", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 33}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00ab Mon Requiem, on a dit qu\u2019il n\u2019exprimait pas l\u2019effroi de la mort. Quelqu\u2019un l\u2019a appel\u00e9 une berceuse de la mort. Mais c\u2019est ainsi que je sens la mort comme une d\u00e9livrance heureuse, une aspiration au bonheur d\u2019au-del\u00e0, plut\u00f4t que comme un passage douloureux \u00bb.", "old_id": 500, "website": "http://www.theatredumartolet.ch/site/programme/musique/passion-2014.html", "parent": [], "associations": [49], "photo": "images-spectacle/concert-de-la-passion_34.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert de la Passion", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 34}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Le concert annuel est l'aboutissement de toute une ann\u00e9e de travail. Il a lieu g\u00e9n\u00e9ralement entre la mi et la fin avril, \u00e0 la salle polyvalente du Palladium de Champ\u00e9ry.\r\n\r\nA l'issue du concert, la f\u00eate se poursuite avec un bal populaire qui durera jusque tard dans la nuit mais heureusement, un bar pr\u00e9vu \u00e0 cet effet permet \u00e0 tous de se d\u00e9salt\u00e9rer. ", "old_id": 501, "website": "http://www.echodelamontagne.ch/index.php?option=com_content&task=view&id=81&Itemid=117", "parent": [], "associations": [50], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_35.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 35}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.", "old_id": 502, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Confirmation", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 36}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.", "old_id": 503, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 37}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n", "old_id": 504, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe au home St-Sylve", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 38}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n", "old_id": 505, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 39}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n", "old_id": 506, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de l'Ascension", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 40}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n", "old_id": 507, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la Pentec\u00f4te", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 41}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n", "old_id": 508, "website": "", "parent": [], "associations": [51], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 42}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.", "old_id": 509, "website": "http://www.mgkonkordia.ch", "parent": [], "associations": [52], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jahreskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 43}, {"fields": {"categorie": 21, "presentation_cahier": "Apr\u00e8s Notre Dame de Paris, les Dix Commandements et Rom\u00e9o et Juliette, AscenDanse Production, la troupe savi\u00e9sanne et valaisanne, revient cette ann\u00e9e avec une nouvelle com\u00e9die musicale : \n\"Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !\".\n<br />\nEn l'an 1193, avec Richard Coeur de Lion, Robin de Locksley, Marianne, Azeem, Le Sh\u00e9riff de Nottingham, et d'autres encore, la l\u00e9gende devient musicale !\n<br />\nAuteur et compositeur :  St\u00e9phane M\u00e9tro", "old_id": 510, "website": "http://www.ascendanse.ch/", "parent": [], "associations": [53], "photo": "images-spectacle/robin-des-bois-la-legende-devient-musicale_44.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 44}, {"fields": {"categorie": 21, "presentation_cahier": "Apr\u00e8s Notre Dame de Paris, les Dix Commandements et Rom\u00e9o et Juliette, AscenDanse Production, la troupe savi\u00e9sanne et valaisanne, revient cette ann\u00e9e avec une nouvelle com\u00e9die musicale : \n\"Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !\".\n<br />\nEn l'an 1193, avec Richard Coeur de Lion, Robin de Locksley, Marianne, Azeem, Le Sh\u00e9riff de Nottingham, et d'autres encore, la l\u00e9gende devient musicale !\n<br />\nAuteur et compositeur :  St\u00e9phane M\u00e9tro", "old_id": 511, "website": "http://www.ascendanse.ch/", "parent": [], "associations": [53], "photo": "images-spectacle/robin-des-bois-la-legende-devient-musicale_45.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 45}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Sylvia Fardel allie fantaisie, rigueur et respect de l'individu pour former ses futurs com\u00e9diens ou simplement pour que chacun trouve aux cours un \u00e9panouissement personnel.\r\n\r\nSon approche de la formation du com\u00e9dien se base sur la r\u00e9v\u00e9lation de l'univers de chacun, la mise en lumi\u00e8re et l'exploitation des qualit\u00e9s et des failles de tout \u00eatre humain.", "old_id": 512, "website": "", "parent": [], "associations": [54], "photo": "images-spectacle/ecole-de-theatre-sylvia-fardel_46.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 46}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Sylvia Fardel allie fantaisie, rigueur et respect de l'individu pour former ses futurs com\u00e9diens ou simplement pour que chacun trouve aux cours un \u00e9panouissement personnel.\r\n\r\nSon approche de la formation du com\u00e9dien se base sur la r\u00e9v\u00e9lation de l'univers de chacun, la mise en lumi\u00e8re et l'exploitation des qualit\u00e9s et des failles de tout \u00eatre humain.\r\n\r\n", "old_id": 513, "website": "", "parent": [], "associations": [55], "photo": "images-spectacle/ecole-de-theatre-sylvia-fardel_47.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 47}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Le Teatro Comico est un th\u00e9\u00e2tre de cr\u00e9ation et d'accueil, sous la direction artistique d'Ingrid et Bernard Sartoretti.\nCe th\u00e9\u00e2tre a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en l'an 2000 \u00e0 Sion (Suisse). Son espace est utilis\u00e9 de fa\u00e7on tr\u00e8s diversifi\u00e9e et accueille des cours de th\u00e9\u00e2tre et un atelier de cr\u00e9ation, en plus des spectacles. Ce lieu abrite \u00e9galement une troupe, \"La Guilde Th\u00e9\u00e2trale\", qui cr\u00e9e au moins deux spectacles par ann\u00e9e. \n", "old_id": 514, "website": "", "parent": [], "associations": [56], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Lapin Lapin, de Coline Serreau", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 48}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Cette \u00e9cole, cr\u00e9\u00e9e par L\u00e9titia Chesaux en 2004, a toujours \u00e9t\u00e9 \u00e0 la pointe de la danse urbaine tout en gardant son style et son originalit\u00e9.\r\n\r\nPour ses 10 ans, Let's Dance Studio envahit le Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan, avec du hip-hop, de la breakdance, de la house dance, du classique/jazz, de la danse orientale, et du flamenco.", "old_id": 515, "website": "http://www.letsdancestudio.ch/index.php/events/spectacle-annuel", "parent": [], "associations": [57], "photo": "images-spectacle/spectacle-annuel_49.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 49}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Konzert unter dem Motto \"Movie Night\".\r\n\r\nUnter der Leitung von Armin Renggli spielt das Blasorchester Stadtmusik Saltina Melodien aus bekannten Filmen und das Selbstwahlst\u00fcck f\u00fcr das Kantonale Musikfest in Martigny. Stephanie Magnani, eine Hornistin aus den eigenen Reihen der Saltina, tritt als Solisitin beim St\u00fcck Cape Horn auf.", "old_id": 518, "website": "http://www.stadtmusik-saltina.ch", "parent": [], "associations": [58], "photo": "images-spectacle/konzert-2014_50.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Konzert 2014", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 50}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Drei Musikgesellschaften bereiten sich auf das Kantonale Musikfest in Martigny vor. An einem gemeinsames Konzert im Zentrum SOSTA in Susten werden die Selbstwahl- und Aufgabenst\u00fccke pr\u00e4sentiert. Zu den Musikgesellschaften geh\u00f6ren zum heutigen Zeitpunkt das Blasorchester Stadtmusik Saltina Brig, die MG Illhorn Susten und die MG Alpenrose Kippel. Damit sind drei Vereine aus drei unterschiedlichen Wettbewerbskategorien an einem Abend zu h\u00f6ren. Die Saltina als Harmonie 1. Klasse, die Illhorn als Harmonie 2. Klasse und die Alpenrose als Brassband 2. Klasse.", "old_id": 519, "website": "", "parent": [], "associations": [59, 60, 61], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Vorbereitungskonzert KMF", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 51}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Das BO Stadtmusik Saltina l\u00e4dt alle M\u00fctter zum traditionellen Muttertagskonzert in den Schlosshof ein. Nebst Musik wird den M\u00fcttern gedankt: mit Worten und mit Blumen. Die Stadtgemeinde Brig-Glis offeriert ein kleines Ap\u00e9ro.", "old_id": 520, "website": "http://www.stadtmusik-saltina.ch", "parent": [], "associations": [58], "photo": "images-spectacle/muttertagskonzert_52.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Muttertagskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 52}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "25 avril 2014\r\nLe Corps de Musique accueillera ses ensembles amies de Berkheim/Allemagne et Forel/VD. Souper Gala suivit du bal anim\u00e9 par Jean-Paul et Jean-Paul\r\n\r\n26 avril 2014\r\n53\u00e8me amicale de la Quintette. 1900 cort\u00e8ge suivi des prestations sur sc\u00e8ne des 6 fanfares suivi du bal\r\n\r\nNotre brass band r\u00e9colte dans le m\u00eame temps des fonds pour l'am\u00e9nagement d'un nouveau local de r\u00e9p\u00e9tition. Venez nombreux ", "old_id": 521, "website": "http://www.corpsdemusique.ch", "parent": [78, 79, 80, 81, 82, 83, 84], "associations": [62], "photo": "images-spectacle/53eme-amicale-de-la-quintette_53.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "53\u00e8me amicale de la Quintette", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 53}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.\r\n", "old_id": 522, "website": "", "parent": [], "associations": [63], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jahreskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 54}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Du 23 au 25 mai 2014, la Fanfare La Dixence organise le 67 \u00e8me Festival des Musiques du Valais Central. H\u00e9r\u00e9mence et le c\u0153ur de son village seront donc en f\u00eate durant 3 jours.", "old_id": 523, "website": "", "parent": [56, 73, 74, 75, 76, 77, 106], "associations": [64], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "67\u00e8me Festival FMVC", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 55}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me festival FMVC, la fanfare des jeunes FMVC jouera sur la place l'\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence en cas de beau temps, ou dans la salle polyvalente en cas de mauvais temps.", "old_id": 524, "website": "", "parent": [55], "associations": [65], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 56}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Depuis 1990, l\u2019Acad\u00e9mie de Danse \u201cArabesque\u201d pr\u00e9sente un spectacle chaque 2 ans.\r\nSous la direction d\u2019Emmanuelle Derivaz, tous les \u00e9l\u00e8ves se r\u00e9unissent sur sc\u00e8ne pour partager, ensemble et avec le public, leur passion : la danse.\r\nCette ann\u00e9e, la magie illuminera ces spectacles avec comme th\u00e8mes : Mary Poppins et Merlin l\u2019Enchanteur.", "old_id": 525, "website": "http://www.danse-arabesque.ch", "parent": [], "associations": [66], "photo": "images-spectacle/spectacle-academie-de-danse-arabesque_57.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 57}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.", "old_id": 528, "website": "", "parent": [], "associations": [67], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jahreskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 58}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.", "old_id": 529, "website": "", "parent": [], "associations": [52], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnam", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 59}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.", "old_id": 530, "website": "", "parent": [], "associations": [52], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Segensonntag", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 60}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Un PDG vit une grosse d\u00e9prime qui l'emp\u00eache de pr\u00e9sider une importante assembl\u00e9e d'actionnaires. Un psychiatre est appel\u00e9 \u00e0 la rescousse, en vain. On d\u00e9cide alors de le remplacer par un sosie qui va donner du fil \u00e0 retordre aux diff\u00e9rents personnages de la com\u00e9die et particuli\u00e8rement \u00e0 Yolande son \u00e9pouse. Des personnages hauts en couleur, des rebondissements, du suspense, des situations cocasses, tout pour passer une bonne soir\u00e9e.\r\n\r\n", "old_id": 531, "website": "http://lemoulin.fssta.ch", "parent": [], "associations": [68], "photo": "images-spectacle/burn-out_61.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Burn out", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 61}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "\"Plus Belle la Place\", tel est le nom de la nouvelle manifestation organis\u00e9e par la ville de Martigny depuis 2013.<br />\r\nLe 17 mai 2014, l'Association pour l'animation culturelle de la Place Centrale accueille des artistes renomm\u00e9s.<br /><br />Les spectacles sont gratuits ! Bar et restaurations sont possible sur la Place.", "old_id": 532, "website": "http://www.martigny.ch", "parent": [127, 128, 129], "associations": [69], "photo": "images-spectacle/plus-belle-la-place_62.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Plus belle la Place", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 62}, {"fields": {"categorie": 16, "presentation_cahier": "L'\u00c9cole de cirque de Sierre-Gym pr\u00e9sente, comme chaque ann\u00e9e, son spectacle annuel sous le chapiteau du cirque Starlight !", "old_id": 533, "website": "http://cirquesierre.skyrock.com/", "parent": [], "associations": [70], "photo": "images-spectacle/spectacle-annuel_63.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 63}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "A l'occasion de leurs 30 ans, les Tr\u00e9teaux du Parvis pr\u00e9sentent une com\u00e9die fantasque et insolite \u00e9crite et mise en sc\u00e8ne par Michel Moulin.\r\n\r\nHistoire: La principaut\u00e9 de Malaterre, une \u00eele quelque part au large de la vieille Europe, est en deuil. Am\u00e9thyste IV, sa souveraine est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e. Selon la tradition, sa dauphine sera investie \u00e0 la Mi-Car\u00eame. Nous sommes en plein carnaval. Le r\u00e8gne des intrigues et des manigances pour cette succession est \u00e0 son paroxysme.", "old_id": 534, "website": "http://www.treteauxduparvis.ch", "parent": [], "associations": [71], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Le cabinet du Professeur Ambrosius", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 64}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le groupe d'accord\u00e9onistes le Mazot de Sion est une soci\u00e9t\u00e9 compos\u00e9e d un groupe junior et un groupe senior de 6 \u00e0 40 ans. Les accord\u00e9onistes r\u00e9p\u00e8tent une fois par semaine. Leur r\u00e9pertoire est tr\u00e8s \u00e9clectique. Nous accueillons toujours tr\u00e8s volontiers de nouveaux membres et sachez que des cours d'accord\u00e9on sont donn\u00e9s par nos directrices.", "old_id": 535, "website": "", "parent": [], "associations": [72], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d accord\u00e9on", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 65}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Unique festival valaisan pour enfants, H\u00e9risson sous gazon est une manifestation \u00e0 la fois ludique et culturelle dans un espace de d\u00e9couvertes et de cr\u00e9ation, ouvert aux enfants et \u00e0 leurs familles. Une dizaine troupes ou artistes qui se produiront durant tout le weekend sur les quatre sc\u00e8nes \u00e0 disposition. Du th\u00e9\u00e2tre, des contes, des clowns, du cirque, de la danse compl\u00e8tent un programme plut\u00f4t...dense. Et si l'on y ajoute 45 ateliers cr\u00e9atifs, ludiques, ou autres, on devrait obtenir des gamins \u00e9puis\u00e9s, mais r\u00e9solument heureux.", "old_id": 536, "website": "http://www.herisson-sous-gazon.ch", "parent": [], "associations": [73], "photo": "images-spectacle/festival-pour-enfants-herisson-sous-gazon_66.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Festival pour enfants H\u00e9risson sous gazon", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 66}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Begleitung der Prozession und des Fahnenschwingens. Auftritt der Herrgottsgrenadiere.\r\n\r\n10.00 Uhr Messe und Prozession\r\n14.00 Uhr Segensandacht mit anschliessendem Fahnenschwingen.", "old_id": 537, "website": "http://www.alpenrosekippel.ch", "parent": [], "associations": [61], "photo": "images-spectacle/fronleichnahm_67.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnahm", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 67}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Anl\u00e4slich des L\u00f6tschentaler Musikfestes in Kippel d\u00fcrfen wir die Anncienne C\u00e9cilia in Kippel begr\u00fcssen. Dort werden Sie und ein Galakonzert zum besten geben.", "old_id": 538, "website": "http://www.alpenrosekippel.ch", "parent": [], "associations": [74], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Galakonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 68}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Die MG Alpenrose Kippel erscheint sein Jahreskonzert !", "old_id": 539, "website": "http://www.alpenrosekippel.ch", "parent": [], "associations": [61], "photo": "images-spectacle/jahreskonzert_69.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jahreskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 69}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Am Vorabend zu den kirchlichen Anl\u00e4ssen Fronleichnahm und Segensonntag in Kippel, spielen wir ein kleines Platzkonzert.", "old_id": 540, "website": "http://www.alpenrosekippel.ch", "parent": [], "associations": [61], "photo": "images-spectacle/zapfenstreich-platzkonzert_70.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Zapfenstreich (Platzkonzert)", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 70}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Begleitung der Prozession und des Fahnenschwingens. Auftritt der Herrgottsgrenadiere.<br /><br />\r\n10.00 Uhr Messe und Prozession<br />\r\n14.00 Uhr Segensandacht mit anschliessendem Fahnenschwingen.", "old_id": 541, "website": "http://www.alpenrosekippel.ch", "parent": [], "associations": [61], "photo": "images-spectacle/segensonntag_71.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Segensonntag", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 71}, {"fields": {"categorie": 13, "presentation_cahier": "Le samedi 14 juin, Chermignon donne la place \u00e0 ses artistes.<br /><br />Chanteurs, pianistes, guitaristes, humoristes et autres artistes se sont associ\u00e9s et pr\u00e9senteront un spectacle haut en couleurs.<BR /><BR />Une soir\u00e9e unique, charg\u00e9e \u00e0 coup s\u00fbr de surprises, de rires, et d'\u00e9motions !\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n", "old_id": 543, "website": "", "parent": [], "associations": [75, 76, 77], "photo": "images-spectacle/place-aux-artistes_72.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Place aux artistes !", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 72}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration de Musique du Valais Central (FMVC), Fred Karaok\u00e9 anime le bal d'ouverture !\r\n\r\n\r\n", "old_id": 547, "website": "https://www.facebook.com/fmvc2014", "parent": [55], "associations": [78], "photo": "images-spectacle/soiree-karaoke_73.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Soir\u00e9e Karaok\u00e9", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 73}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central, le clown Doc Silac pr\u00e9sente son spectacle. \r\n", "old_id": 548, "website": "http://www.docteursilac.ch/", "parent": [55], "associations": [79], "photo": "images-spectacle/doc-silac_74.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Doc Silac", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 74}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central, \u00c9ric Pellissier des Magic Men animera le bal jusqu'au bout de la nuit !", "old_id": 549, "website": "", "parent": [55], "associations": [80], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 75}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans les cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), un cort\u00e8ge avec les diff\u00e9rentes fanfares parcourra le village d'H\u00e9r\u00e9mence.<br />\nSeront pr\u00e9sentes : \u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res, \u00c9cho du Mont-Noble de Nax, Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence, Harmonie municipale de Sion, Laurentia de Bramois, Echo du Rawyl d'Ayaent, \u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, Avenir de Champlan, Ind\u00e9pendante de Riddes, Grand-Garde de Saillon, \u00c9cho du Mont d'Aproz, Corps de Musique de Saxon, Contheysanne d'Aven/Conthey.", "old_id": 550, "website": "", "parent": [55], "associations": [81], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Cort\u00e8ge", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 76}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans les cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s se produiront sur la place de l'\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\nSeront pr\u00e9sentes : \u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res, \u00c9cho du Mont-Noble de Nax, Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence, Harmonie municipale de Sion, Laurentia de Bramois, \u00c9cho du Rawyl d'Ayaent, \u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, Avenir de Champlan, Ind\u00e9pendante de Riddes, Grand-Garde de Saillon, \u00c9cho du Mont d'Aproz, Corps de Musique de Saxon, Contheysanne d'Aven/Conthey.", "old_id": 551, "website": "", "parent": [55], "associations": [81], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 77}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les fanfares invit\u00e9es d\u00e9filent dans la rue de Gottefrey. Avec la Contheysanne d'Aven, le Corps de Musique de Saxon, l'\u00e9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se,\nl'ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00c9cho du Mont d'Aproz, l'Avenir de Grimisuat Champlan, la Grande Garde de Saillon.", "old_id": 552, "website": "", "parent": [53], "associations": [82], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 78}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, la fanfare de Berkheim se produit dans la salle polyvalente de la Florescat.", "old_id": 553, "website": "", "parent": [53], "associations": [83], "photo": "images-spectacle/concert_79.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 79}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, Jean-Paul et Jean-Paul animent le bal !", "old_id": 554, "website": "", "parent": [53], "associations": [84], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 80}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, le Brass Band de Forel se produit dans la salle polyvalente de la Florescat.", "old_id": 555, "website": "", "parent": [53], "associations": [85], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 81}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les fanfares invit\u00e9es d\u00e9filent dans la rue de Gottefrey. Avec la Contheysanne d'Aven, le Corps de Musique de Saxon, l'\u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, l'Ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00c9cho du Mont d'Aproz, l'Avenir de Grimisuat Champlan, la Grande Garde de Saillon.", "old_id": 556, "website": "", "parent": [53], "associations": [82], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 82}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les 6 soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es se produisent \u00e0 la salle polyvalente de Florescat. Avec : la Contheysanne d'Aven, l'\u00e9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se,\nl'ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00e9cho du Mont d'Aproz, l'avenir de Grimisuat Champlan, la grande garde de Saillon.", "old_id": 557, "website": "", "parent": [53], "associations": [82], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 83}, {"fields": {"categorie": 9, "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, l'orchestre Les Zygomatiques anime le Bal ! Avec un r\u00e9pertoire populaire et tr\u00e8s vari\u00e9, de la musette au bavarois, du cha-cha \u00e0 la samba, du disco au paso, du slow au rock'n roll, l'orchestre valaisan fera danser jusqu'au bout de la nuit !", "old_id": 558, "website": "http://www.leszygomatiques.ch/", "parent": [53], "associations": [86], "photo": "images-spectacle/bal_84.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 84}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "http://www.jaylis.com/\r\n\r\nJaylis c'est frais comme un bouquet de persil, c'est folk comme une nuit \u00e0 la belle \u00e9toile entre Dallas et Houston, c'est sinc\u00e8re comme une poign\u00e9e de main du Dala\u00ef Lama.\r\nLa chanteuse au sourire facile et \u00e0 la guitare d\u00e9saccord\u00e9e parfois est accompagn\u00e9e par 3 musiciens de talent mais pas que...\r\n\r\nLe 12 avril 2014 \u00e0 20 heures \u00e0 la Tour d'Anniviers \u00e0 Vissoie.", "old_id": 559, "website": "http://www.touranniviers.ch", "parent": [], "associations": [87], "photo": "images-spectacle/jaylis-en-concert_85.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jaylis en concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 85}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Concert annuel du choeur de St-L\u00e9onard le samedi 10 mai \u00e0 20h \u00e0 l'\u00e9glise de St-L\u00e9onard; entr\u00e9e libre, collecte; moment de convivialit\u00e9 \u00e0 l'issue du concert; programme musical vari\u00e9; direction: Jean-David Waeber", "old_id": 560, "website": "http://www.choeurlaleonardine.ch", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_86.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 86}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Rameaux \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber", "old_id": 561, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-des-rameaux_87.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Rameaux", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 87}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des P\u00e2cques \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 562, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_88.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 88}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 563, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-des-premieres-communions_89.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 89}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des l'Ascension \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 564, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-de-lascension_90.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de l'Ascension", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 90}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Confirmations \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 565, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-de-confirmation_91.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Confirmation", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 91}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Jubilaires \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 566, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-des-jubilaires_92.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Jubilaires", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 92}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n", "old_id": 567, "website": "", "parent": [], "associations": [88], "photo": "images-spectacle/messe-de-la-fete-dieu_93.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 93}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Um die Kantonales Gesangfest Brig anzuk\u00fcndigen organisiert der Verband Walliser Gesangvereine zwei Ank\u00e4ndigungskonzert, in Susten und Conthey.<br />\nKonzert mit 4 Ateliers, 800 S\u00e4nger und S\u00e4ngerinnen.", "old_id": 568, "website": "http://www.chanter.ch", "parent": [], "associations": [89], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 94}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Tous deux cr\u00e9\u00e9s en 1984, le Ch\u0153ur des Coll\u00e8ges de Sion et l'Orchestre du Conservatoire cantonal se r\u00e9unissent \u00e0 nouveau le temps d'un concert pour c\u00e9l\u00e9brer leurs 30 ans d'existence. Ils interpr\u00e9teront \"Le Roi David\" d'Arthur Honegger et \"La Forza del Destino\" de Giuseppe Verdi, sous la direction de Bernard H\u00e9ritier et Richard M\u00e9trailler. \nPour l'occasion, le Quai Provins ouvre ses portes \u00e0 la musique les 5 et 6 avril.", "old_id": 569, "website": "http://www.amisdesorchestres.ch", "parent": [], "associations": [90], "photo": "images-spectacle/le-roi-david_95.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Le Roi David", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 95}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Concert d'annonce de 5 ateliers dans le cadre de la F\u00eate cantonale de Chant\r\n\r\nChaque atelier compte en moyenne 200 chanteurs et sont accompagn\u00e9 parfois par l'orchestre valaisan. Des r\u00e9pertoires \u00e0 chaque fois bien diff\u00e9rents \u00e0 d\u00e9couvrir.\r\n\r\nDimanche \u00e0 17h00 \u00e0 la Halle polyvalente de Conthey\r\n", "old_id": 570, "website": "", "parent": [], "associations": [91], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 96}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des concerts d'annonce de la F\u00eate cantonale de chant, l'atelier messe de 250 chanteurs sera donn\u00e9 \u00e0 l'Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence sous la forme d'une messe des R\u00e2meaux radiodiffus\u00e9e en direct sur Espace 2 \u00e0 09h00.", "old_id": 572, "website": "", "parent": [], "associations": [91], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe radiodiffus\u00e9e f\u00eate cantonale", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 97}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Chaque 4 ans, la F\u00e9d\u00e9ration des Soci\u00e9t\u00e9s de Chant du Valais organise sa f\u00eate cantonale. En 2014, ce sont les choeurs de Brig qui organiseront ce grand rassemblement les 2, 3 et 4 mai.\r\n\r\n3'500 enfants le vendredi, plus de 4'000 jeunes et adultes sur le week-end pour des concerts, des aubades des ateliers et c\u00e9r\u00e9monies officielles. Grande f\u00eate \u00e0 Brig-Glis.", "old_id": 575, "website": "http://www.xanginbrig.ch", "parent": [144, 145, 146, 147, 148, 149, 150, 151, 152, 153, 154, 155, 156, 157, 158, 159, 160, 161, 162, 163, 164, 165, 166, 167, 168, 169, 170, 171, 172, 173, 174, 175, 176, 177, 178, 179, 180, 181, 182, 183, 184, 185, 186, 187, 188, 189, 190, 191, 192, 193, 194, 195, 196, 197, 198, 199, 200, 201, 202, 203, 204, 205, 206, 207, 208, 209, 210, 211, 212, 213, 214, 215, 216, 217, 218, 273, 274, 275, 276, 277, 278, 279, 280, 281, 282, 283, 284], "associations": [91], "photo": "images-spectacle/fete-cantonale-de-chant_98.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate Cantonale de Chant", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 98}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Chaque ann\u00e9e, l'\u00c9cho des Follat\u00e8res de Fully et le Choeur St-Nicolas d'H\u00e9r\u00e9mence donnent leur concert annuel ensemble. Venez les d\u00e9couvrir le samedi 17 mai \u00e0 Fully \u00e0 la salle polyvalente de Charnot !", "old_id": 576, "website": "", "parent": [], "associations": [92], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 99}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Le dimanche 15 juin Chermignon fera, dans le cadre de l\u2019amicale desfanfares de la noble et louable contr\u00e9e, place \u00e0 ses artistes. <br />En entr\u00e9e, Martelles vibrera aux rythmes de la \u00ab schlager-parade des percussionnistes \u00bb.<br />Pour continuer, les fanfares associ\u00e9s \u00e0 quelques invit\u00e9s assureront des prestations sur la sc\u00e8ne de Martelles.<br />Et pour couronner le tout, la salle vivra une \u00ab ambiance br\u00e9silienne \u00bb lors du match de l'\u00e9quipe de Suisse sur \u00e9cran g\u00e9ant !\r\n", "old_id": 578, "website": "", "parent": [], "associations": [93, 94, 95, 96, 97, 98], "photo": "images-spectacle/amicale-des-fanfares-de-la-noble-et-louable-contre", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Amicale des fanfares de la Noble et Louable Contr\u00e9e - Place aux Art'istes", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 100}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Les samedi 31 mai et 1er juin 2014, la ville de St-Maurice accueillera le 45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand.\r\nCes deux jours de f\u00eate et de musique d\u00e9buteront avec les concours d\u00e8s 8h30 et jusqu'en fin d'apr\u00e8s-midi samedi.\r\nLa soir\u00e9e sera consacr\u00e9e au concert show des Tambours puis d\u00e8s 21h \u00e0 la grande soir\u00e9e bavaroise.\r\nApr\u00e8s les officialit\u00e9s du dimanche matin, le grand cort\u00e8ge illuminera la cit\u00e9 agaunoise d\u00e8s 11h30.\r\nLe weekend se terminera avec la proclamation des r\u00e9sultats suivie du bal d\u00e8s 18h.", "old_id": 579, "website": "", "parent": [], "associations": [73], "photo": "images-spectacle/45eme-festival-des-tambours-et-fifres-du-valais-ro", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 101}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Du 16 au 18 mai 2014, la Fanfare La Concordia organise le 114\u00e8me Festival des musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che. Mi\u00e8ge sera donc en f\u00eate durant 3 jours !\r\n", "old_id": 580, "website": "http://www.concordia-miege.ch/", "parent": [108, 109, 110, 111, 112, 114, 115], "associations": [99], "photo": "images-spectacle/114eme-festival-des-musiques-des-districts-de-sier", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "114\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 102}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\nA travers ce nouveau tour de chant \u00ab L\u00e9on et moi, on vit Ensemble ! \u00bb les deux complices retrouvent leur statut de partenaires privil\u00e9gi\u00e9s \u00e0 la sc\u00e8ne comme \u00e0 la vie.\nDans ce tour de chant compilant ses 6 albums, C\u00e9lina Ramsauer raconte et chante le plus modestement du monde comment 30 ans de chanson, son histoire avec  L\u00e9on, l\u2019ont conduite \u00e0 ce 6\u00e8me et nouvel album \u00ab ENSEMBLE \u00bb.", "old_id": 581, "website": "http://www.celinaramsauer.com/", "parent": [], "associations": [100], "photo": "images-spectacle/leon-et-moi-on-vit-ensemble_103.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "L\u00e9on et moi, on vit ensemble", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 103}, {"fields": {"categorie": 22, "presentation_cahier": "La soci\u00e9t\u00e9 folklorique Sion d\u2019Autrefois se veut \u00e0 proximit\u00e9 de la population valaisanne et s\u00e9dunoise. Nous dansons principalement les \u00ab Danses de cour \u00bb de l\u2019\u00e9poque qui suit les danses baroques.\r\n Nous dansons des quadrilles, des valses, des mazurkas, des galops\u2026", "old_id": 582, "website": "", "parent": [], "associations": [101], "photo": "images-spectacle/sion-dautrefois_104.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Sion d'Autrefois", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 104}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "A vos agendas:\r\n1er concert donn\u00e9 par les 2 choeurs mixtes de Randogne et Mollens r\u00e9unis pour chanter ensemble.\r\n\r\nDirection: Jos\u00e9 Michellod\r\n\r\nRendez-vous le mercredi 28 mai 2014 \u00e0 20 heures.\r\n\r\n", "old_id": 585, "website": "", "parent": [], "associations": [102], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 105}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), l'orchestre Jean-Paul et Jean-Paul animent le bal !", "old_id": 586, "website": "", "parent": [55], "associations": [84], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 106}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L'Harmonie de Monthey pr\u00e9sente son concert annuel au Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan.<br />Sous la direction d'\u00c9lie Fumeaux.", "old_id": 588, "website": "", "parent": [], "associations": [103], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_107.jpg", "phone": "", "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": ""}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 107}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L'Ecole de Musique de la Noble Contr\u00e9e (EMNC) a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1993. Elle poursuit comme objectif la pratique de la musique par l'\u00e9veil musical, puis par l'\u00e9tude d'un instrument.\r\nDans le cadre du 114\u00e8me Festival des musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, l\u2019\u00e9cole de musique f\u00eatera son vingti\u00e8me anniversaire \u00e0 travers un spectacle musical.", "old_id": 591, "website": "", "parent": [102], "associations": [104], "photo": "images-spectacle/concert_108.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 108}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Cr\u00e9\u00e9 en d\u00e9cembre 2012, dans les bas-fonds d'une cave de Sierre, sous l'impulsion de Nicolas Zufferey \u00e0 la batterie, Christophe Devanth\u00e9ry \u00e0 la basse et Yves Oggier \u00e0 la voix et aux claviers, \"The Wildtramp\" reprend exclusivement les titres du double CD \"Live in Paris 79\" de Supertramp.", "old_id": 592, "website": "", "parent": [102], "associations": [105], "photo": "images-spectacle/wildtramp_109.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Wildtramp", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 109}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Nouvel humoriste, dans l'entr\u00e9e du troisi\u00e8me \u00e2ge, il \u00e9crit et joue le drame si dr\u00f4le de la vieillesse pour le raconter \u00e0 tous, m\u00eame aux jeunes.<br /><br />\r\nUn physique passe-partout, une d\u00e9gaine d'agriculteur mal \u00e9quarri, mais un esprit d'une extraordinaire dr\u00f4lerie. C'est une mayonnaise qui prend, et ne retombe pas au fond du bol.", "old_id": 593, "website": "http://www.jacquesbonvin.ch/", "parent": [102], "associations": [106], "photo": "images-spectacle/chier-detre-vieux_110.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Chier d'\u00eatre vieux !", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 110}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Tout en \u00e9voquant les tourn\u00e9es p\u00e9nibles, les h\u00f4tels miteux, les cachets mis\u00e9rables, les producteurs v\u00e9reux, elle emm\u00e8ne le public dans les \u00ab coulisses du revers de la m\u00e9daille \u00bb ! Elle revient tout particuli\u00e8rement sur un \u00e9v\u00e9nement douloureux, survenu ici-m\u00eame, \u00e0 Sion, il y a bien des ann\u00e9es, alors que le Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re n\u2019\u00e9tait encore qu\u2019une modeste salle des f\u00eates\u2026", "old_id": 594, "website": "", "parent": [102], "associations": [107], "photo": "images-spectacle/20-ans-de-bonheur_111.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "20 ans de bonheur", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 111}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 11\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, le Guy Rolland Show Band animera le bal !<br /><br />\r\nCet orchestre est  l'un des meilleurs orchestres de danse amateur de Suisse actuellement et ceci depuis 1967.", "old_id": 595, "website": "http://www.rollandmusic.com/", "parent": [102], "associations": [108], "photo": "images-spectacle/bal_112.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 112}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Un cort\u00e8ge avec les diff\u00e9rentes fanfares parcourra le village de Mi\u00e8ge.\r\nSeront pr\u00e9sentes : Concordia de Mi\u00e8ge\u00a0; Ancienne-C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Echo des Bois de Crans-Montana\u00a0; G\u00e9rondine de Sierre\u00a0; Echo de Chippis\u00a0; Edelweiss de Lens\u00a0; Leuca de Leuk-Stadt\u00a0; Fraternit\u00e9 de No\u00ebs\u00a0; Union de Venth\u00f4ne\u00a0; Cor des Alpes de Montana-Village\u00a0; Marcelline de Gr\u00f4ne\u00a0; L\u00e9onardine de St-L\u00e9onard\u00a0; C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Harmonie de Salquenen\u00a0; St\u00e9phania de Granges\u00a0; Echo des Alpes de Vissoie\u00a0; Avenir de Chalais", "old_id": 596, "website": "", "parent": [], "associations": [], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Cort\u00e8ge Officiel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 113}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s pr\u00e9sentes se produiront sur la place de f\u00eate. <br />Seront pr\u00e9sentes : Ancienne C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; \u00c9cho des Bois de Crans-Montana\u00a0; G\u00e9rondine de Sierre\u00a0; \u00c9cho de Chippis\u00a0; Edelweiss de Lens\u00a0; Leuca de Leuk-Stadt\u00a0; Fraternit\u00e9 de No\u00ebs\u00a0; Union de Venth\u00f4ne\u00a0; Cor des Alpes de Montana-Village\u00a0; Marcelline de Gr\u00f4ne\u00a0; L\u00e9onardine de St-L\u00e9onard\u00a0; C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Harmonie de Salquenen\u00a0; St\u00e9phania de Granges\u00a0; \u00c9cho des Alpes de Vissoie\u00a0; Avenir de Chalais", "old_id": 597, "website": "", "parent": [102], "associations": [109], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert des soci\u00e9t\u00e9s", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 114}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Dans le cadre du 11\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, le Guy Rolland Show Band animera le bal !<br />Cet orchestre est l'un des meilleurs orchestres de danse amateur de Suisse actuellement et ceci depuis 1967.\r\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb \r\nProduction 2014\r\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer \r\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry \r\nTextes : Guy de Maupassant\r\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer\r\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer \r\nPhoto : Robert Hofer ", "old_id": 598, "website": "", "parent": [102], "associations": [108], "photo": "images-spectacle/bal_115.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 115}, {"fields": {"categorie": 13, "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\n\n\"L\u00e9on, Maupassant et moi, une histoire \u00e0 trois. Un dr\u00f4le de m\u00e9nage qui remue les \u00e2ges...\". H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara chante avec Joe Dassin... Je peux bien me la p\u00e9ter en \u00e9crivain!\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb /\nProduction 2014 /\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer /\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry /\nTextes : Guy de Maupassant /\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer /\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer /\nPhoto : Robert Hofer ", "old_id": 599, "website": "", "parent": [], "associations": [100], "photo": "images-spectacle/leon-maupassant-et-moi_116.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "L\u00e9on, Maupassant et moi", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 116}, {"fields": {"categorie": 13, "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\n\n\"L\u00e9on, Maupassant et moi, une histoire \u00e0 trois. Un dr\u00f4le de m\u00e9nage qui remue les \u00e2ges...\". H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara chante avec Joe Dassin... Je peux bien me la p\u00e9ter en \u00e9crivain!\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb /\nProduction 2014 /\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer /\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry /\nTextes : Guy de Maupassant /\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer /\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer /\nPhoto : Robert Hofer ", "old_id": 600, "website": "", "parent": [], "associations": [100], "photo": "images-spectacle/leon-maupassant-et-moi_117.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "L\u00e9on, Maupassant et moi", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 117}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Tous les deux ans, l'ensemble des classes de danse du Conservatoire cantonal se r\u00e9unissent pour offrir un spectacle haut en couleurs.\r\n\r\n\r\n", "old_id": 601, "website": "http://www.amisdesorchestres.ch", "parent": [], "associations": [110], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle de danse", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 118}, {"fields": {"categorie": 22, "presentation_cahier": "Les Bouetsedons pr\u00e9sentent leur soir\u00e9e annuelle en compagnie de l'Echo de la Cuvette.", "old_id": 604, "website": "", "parent": [], "associations": [111], "photo": "images-spectacle/soiree-annuelle_119.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Soir\u00e9e annuelle", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 119}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Spectacle de gala de la 25\u00e8me F\u00eate cantonale des musiques valaisannes, avec:<br />Marc Aymon, Jacques Bonvin,\nCuche et Barbezat, Jean-Louis Droz, Fr\u00e9d\u00e9ric Recrosio, Nathana\u00ebl Rochat, Thierry Romanens, Sandrine Viglino,\net Franco Mento aux platines.<br />Entr\u00e9e: 40.- (adultes)/ 25.- (\u00e9tudiants et apprentis).<br />R\u00e9servations: Martigny Tourisme et Migros (Collombey, Monthey, Conthey, Sion, Sierre, Vi\u00e8ge, Brigue)<br />Vendredi 6 juin 2014, 21h.", "old_id": 605, "website": "http://www.martigny2014.ch", "parent": [], "associations": [112], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Plus on est de fous", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 120}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Ma belle aventure de professeur de danse a commenc\u00e9 en 1995. Et depuis, chaque 2 ans nous faisons avec toute l'\u00e9cole un spectacle de fin d'ann\u00e9e. Un m\u00e9lange de style se produira devant vous, du hip-hop, du funky-jazz, de la danse orientale en passant par du contemporain.\r\n\r\n", "old_id": 608, "website": "http://www.stephanieroduit.ch", "parent": [], "associations": [113], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Il \u00e9tait une fois...", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 121}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "", "old_id": 609, "website": "http://www.ejma-vs.ch", "parent": [], "associations": [114], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Kiosque \u00e0 musique", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 122}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le spectacle annuel de l\u2019EJMA-Valais permet aux \u00e9l\u00e8ves de d\u00e9couvrir la sc\u00e8ne en participant \u00e0 un des vingt groupes mont\u00e9s pour l\u2019occasion. Plus de 100 \u00e9l\u00e8ves participent \u00e0 ces concerts en interpr\u00e9tant des standards de la chanson (Adele, Jamiroquai, Yannick Noah, Florent Pagny, etc.). Au final, un spectacle attendu et appr\u00e9ci\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es.", "old_id": 610, "website": "http://www.ejma-vs.ch", "parent": [], "associations": [114], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle 2014", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 123}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le spectacle annuel de l\u2019EJMA-Valais permet aux \u00e9l\u00e8ves de d\u00e9couvrir la sc\u00e8ne en participant \u00e0 un des vingt groupes mont\u00e9s pour l\u2019occasion. Plus de 100 \u00e9l\u00e8ves participent \u00e0 ces concerts en interpr\u00e9tant des standards de la chanson (Adele, Jamiroquai, Yannick Noah, Florent Pagny, etc.). Au final, un spectacle attendu et appr\u00e9ci\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es.", "old_id": 611, "website": "http://www.ejma-vs.ch", "parent": [], "associations": [114], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle 2014", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 124}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le Big Band de l'EJMA-Valais est le grand orchestre de l'Ecole de Jazz et de Musique Actuelle du Valais. Il est dirig\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation, en janvier 1999, par Pascal Walpen.\r\n\r\nL\u2019orchestre regroupe des musiciens de tout \u00e2ge (trompettes, saxophones, trombones, guitare, basse, batterie, piano, chant) venant de tout le Valais romand. Il a eu l\u2019occasion, depuis sa cr\u00e9ation, de participer \u00e0 de nombreuses manifestations culturelles et c\u00e9r\u00e9monies officielles.\r\n", "old_id": 612, "website": "http://www.ejma-vs.ch", "parent": [], "associations": [114], "photo": "images-spectacle/spectacle-annuel-big-band_125.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle annuel Big band", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 125}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "La fanfare l'\u00c9cho du Rawyl d'Ayent participe r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 des concours en 1\u00e8re cat\u00e9gorie \"fanfare mixte\". elle a  obtenu un brillant 2\u00e8me rang lors des deux derni\u00e8res f\u00eates f\u00e9d\u00e9rales de Fribourg et de Lucerne.<br /> <br />Elle participe activement \u00e0 la vie locale en se produisant lors de diverses manifestations.", "old_id": 613, "website": "", "parent": [], "associations": [115], "photo": "images-spectacle/concert_126.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 126}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Sandrine VIGLINO est une jeune femme blonde aux yeux bleus \u00e0 la radio.  Aujourd\u2019hui, dans son nouveau spectacle, elle se sent bien et \u00e7a se voit! Elle a r\u00e9ussi \u00e0 mettre en osmose son esprit sain et son corps de r\u00eave. Tout \u00e7a, gr\u00e2ce aux nombreuses th\u00e9rapies qu\u2019elle a exp\u00e9riment\u00e9es pour vous !", "old_id": 614, "website": "sandrineviglino.ch", "parent": [62], "associations": [116], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Humour et Chansons", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 127}, {"fields": {"categorie": 17, "presentation_cahier": "Troisi\u00e8me solo de Brigitte Rosset, inspir\u00e9 d\u2019une histoire v\u00e9cue, d\u00e9clench\u00e9e par un chagrin d\u2019amour ! Rien de tr\u00e8s original en fait. Sauf que cette formidable com\u00e9dienne r\u00e9ussit, \u00e0 partir d\u2019une exp\u00e9rience pas tr\u00e8s dr\u00f4le \u00e0 la base \u2013 un s\u00e9jour dans une maison de repos suite \u00e0 un \u00abp\u00e9tage de plomb\u00bb \u2013 \u00e0 nous embarquer dans un univers de rire et de tendresse. \u00abParce que rire des autres, c\u2019est rire de soi en premier\u2026\u00bb", "old_id": 615, "website": "http://www.brigitterosset.ch/", "parent": [62], "associations": [117], "photo": "images-spectacle/smarties-kleenex-et-canada-dry_128.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Smarties, Kleenex et Canada Dry", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 128}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "D'origine italienne mais n\u00e9e en Suisse, Linda Rao a d\u00e9plac\u00e9 les montagnes \u00e0 Paris pour se consacrer pleinement \u00e0 sa passion! Linda est un m\u00e9lange de pop et de rock'n'roll attitude sur des m\u00e9lodies envo\u00fbtantes! Les arrangements aussi fragiles que sauvages qu'elle perfectionne \u00e0 l'aide de Michel Goubin, musicien/arrangeur et membre de la direction de la Manufacture Chanson \u00e0 Paris et Florent Bernheim, guitariste, membre de la fondation little dreams de Phil Collins! ", "old_id": 616, "website": "http://www.lindarao.com/", "parent": [62], "associations": [118], "photo": "images-spectacle/bal_129.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 129}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Harmonie villageoise jeune, dynamique et formatrice, elle participe non seulement \u00e0 l\u2019animation des manifestations des villages de Mi\u00e8ge et Veyras (premi\u00e8res communions, confirmations, F\u00eate Dieu, etc.), mais elle offre \u00e9galement, chaque ann\u00e9e, trois concerts: un concert de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9glise de Mi\u00e8ge, et deux concerts annuels, l\u2019un \u00e0 Veyras et l\u2019autre \u00e0 Mi\u00e8ge", "old_id": 617, "website": "", "parent": [], "associations": [119], "photo": "images-spectacle/messe-de-premiere-communion_130.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Premi\u00e8re Communion", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 130}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Pour son concert Annuel, l'\u00c9cho de Mi\u00e8ge a invit\u00e9 Allegria, le ch\u0153ur en mouvement !\r\n\r\nLe ch\u0153ur d'hommes \"L'ECHO\" de Mi\u00e8ge a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1919 d\u00e9j\u00e0 et se composait alors d'une vingtaine de membres. A l'\u00e9poque, le ch\u0153ur avait, comme seul but, l'animation des messes.\r\n\r\n", "old_id": 618, "website": "", "parent": [], "associations": [120], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_131.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 131}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur d'hommes \"L'ECHO\" de Mi\u00e8ge a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1919 d\u00e9j\u00e0 et se composait alors d'une vingtaine de membres. A l'\u00e9poque, le ch\u0153ur avait, comme seul but, l'animation des messes.\r\nA l'heure actuelle, cet alerte nonag\u00e9naire regroupe plus de 40 chanteurs et  ses activit\u00e9s se sont diversifi\u00e9es puisque, outre l'animation liturgique , la soci\u00e9t\u00e9 participe \u00e0 diverses manifestations profanes (concerts annuels, participation aux festivals, aux f\u00eates cantonales, productions aupr\u00e8s de soci\u00e9t\u00e9s h\u00f4tes\u2026).", "old_id": 619, "website": "", "parent": [], "associations": [121], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_132.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 132}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.", "old_id": 620, "website": "", "parent": [], "associations": [122], "photo": "images-spectacle/messe-de-vendredi-saint_133.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Vendredi Saint", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 133}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.", "old_id": 621, "website": "", "parent": [], "associations": [122], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_134.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 134}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.", "old_id": 622, "website": "", "parent": [], "associations": [122], "photo": "images-spectacle/messe-de-premiere-communion_135.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Premi\u00e8re Communion", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 135}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.", "old_id": 623, "website": "", "parent": [], "associations": [122], "photo": "images-spectacle/messe-de-pentecote_136.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Pentec\u00f4te", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 136}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.", "old_id": 624, "website": "", "parent": [], "associations": [122], "photo": "images-spectacle/fete-dieu_137.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 137}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.", "old_id": 625, "website": "", "parent": [], "associations": [123], "photo": "images-spectacle/ostern_138.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Ostern", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 138}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n", "old_id": 626, "website": "", "parent": [], "associations": [123], "photo": "images-spectacle/segensonntag_139.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Segensonntag", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 139}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n", "old_id": 627, "website": "", "parent": [], "associations": [123], "photo": "images-spectacle/pfingsten_140.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Pfingsten", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 140}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n", "old_id": 628, "website": "", "parent": [], "associations": [123], "photo": "images-spectacle/fronleichnam_141.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnam", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 141}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "F\u00fcr die Dekanat Messe, hat die C\u00e4cilienverein Agarn der Kirchenchor Albinen und der Kirchenchor Erschmatt eingeladen.", "old_id": 629, "website": "", "parent": [], "associations": [], "photo": "images-spectacle/dekanatfest_142.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 142}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Das Dekanatsfest beginnt am 6. April 2014 um 10.00 Uhr mit Gottesdiensten in:<br />Agarn, mit den Ch\u00f6ren Albinen, Erschmatt und Agarn<br />\r\nSusten, mit den Ch\u00f6ren Salgesch, Sitten und Susten<br />Leukerbad, mit den Ch\u00f6ren Niedergampel, Gampel und Leukerbad<br />Guttet, mit den Ch\u00f6ren Leuk, Turtmann und Guttet<br />Varen, mit den Ch\u00f6ren Oberems, Siders und Varen<br />\r\nDie Bev\u00f6lkerung ist herzlich zur Teilnahme an den diversen Messfeiern eingeladen. Nach dem Gottesdienst Apero.", "old_id": 867, "website": "", "parent": [362, 363, 364, 365], "associations": [124], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest Leuk", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 143}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 630, "website": "", "parent": [98], "associations": [125], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 144}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 631, "website": "", "parent": [98], "associations": [126], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 145}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 632, "website": "", "parent": [98], "associations": [127], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 146}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 633, "website": "", "parent": [98], "associations": [128], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 147}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 634, "website": "", "parent": [98], "associations": [129], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 148}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 635, "website": "", "parent": [98], "associations": [130], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 149}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 636, "website": "", "parent": [98], "associations": [131], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 150}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 637, "website": "", "parent": [98], "associations": [132], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 151}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 638, "website": "", "parent": [98], "associations": [133], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 152}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 639, "website": "", "parent": [98], "associations": [134], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 153}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 640, "website": "", "parent": [98], "associations": [135], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 154}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 641, "website": "", "parent": [98], "associations": [136], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 155}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 642, "website": "", "parent": [98], "associations": [137], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 156}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 643, "website": "", "parent": [98], "associations": [138], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 157}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 644, "website": "", "parent": [98], "associations": [139], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 158}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 645, "website": "", "parent": [98], "associations": [140], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 159}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 646, "website": "", "parent": [98], "associations": [141], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 160}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 647, "website": "", "parent": [98], "associations": [142], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 161}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 648, "website": "", "parent": [98], "associations": [143], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 162}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 649, "website": "", "parent": [98], "associations": [144], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 163}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 650, "website": "", "parent": [98], "associations": [145], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 164}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 651, "website": "", "parent": [98], "associations": [146], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 165}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 652, "website": "", "parent": [98], "associations": [147], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 166}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 653, "website": "", "parent": [98], "associations": [148], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 167}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 654, "website": "", "parent": [98], "associations": [149], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 168}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 655, "website": "", "parent": [98], "associations": [150], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 169}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 656, "website": "", "parent": [98], "associations": [151], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 170}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 657, "website": "", "parent": [98], "associations": [152], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 171}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 658, "website": "", "parent": [98], "associations": [153], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 172}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 659, "website": "", "parent": [98], "associations": [154], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 173}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 660, "website": "", "parent": [98], "associations": [155], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 174}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 661, "website": "", "parent": [98], "associations": [156], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 175}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 662, "website": "", "parent": [98], "associations": [157], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 176}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 663, "website": "", "parent": [98], "associations": [158], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 177}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 664, "website": "", "parent": [98], "associations": [159], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 178}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 665, "website": "", "parent": [98], "associations": [160], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 179}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 666, "website": "", "parent": [98], "associations": [161], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 180}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 667, "website": "", "parent": [98], "associations": [162], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 181}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 668, "website": "", "parent": [98], "associations": [163], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 182}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 669, "website": "", "parent": [98], "associations": [164], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 183}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 670, "website": "", "parent": [98], "associations": [165], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 184}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 671, "website": "", "parent": [98], "associations": [166], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 185}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 672, "website": "", "parent": [98], "associations": [167], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 186}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 673, "website": "", "parent": [98], "associations": [168], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 187}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 674, "website": "", "parent": [98], "associations": [169], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 188}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 675, "website": "", "parent": [98], "associations": [170], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 189}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 676, "website": "", "parent": [98], "associations": [171], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 190}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 677, "website": "", "parent": [98], "associations": [172], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 191}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 678, "website": "", "parent": [98], "associations": [173], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 192}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 679, "website": "", "parent": [98], "associations": [174], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 193}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 680, "website": "", "parent": [98], "associations": [175], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 194}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 681, "website": "", "parent": [98], "associations": [176], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 195}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 682, "website": "", "parent": [98], "associations": [177], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 196}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 683, "website": "", "parent": [98], "associations": [178], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 197}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 684, "website": "", "parent": [98], "associations": [179], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 198}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 685, "website": "", "parent": [98], "associations": [180], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 199}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 686, "website": "", "parent": [98], "associations": [181], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 200}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 687, "website": "", "parent": [98], "associations": [182], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 201}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 688, "website": "", "parent": [98], "associations": [183], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 202}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 689, "website": "", "parent": [98], "associations": [184], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 203}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 690, "website": "", "parent": [98], "associations": [185], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 204}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 691, "website": "", "parent": [98], "associations": [186], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 205}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 692, "website": "", "parent": [98], "associations": [187], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 206}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 693, "website": "", "parent": [98], "associations": [188], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 207}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 694, "website": "", "parent": [98], "associations": [189], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 208}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 695, "website": "", "parent": [98], "associations": [190], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 209}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 696, "website": "", "parent": [98], "associations": [191], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 210}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 697, "website": "", "parent": [98], "associations": [192], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 211}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 698, "website": "", "parent": [98], "associations": [193], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 212}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 699, "website": "", "parent": [98], "associations": [194], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 213}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n", "old_id": 700, "website": "", "parent": [98], "associations": [132], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 214}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 701, "website": "", "parent": [98], "associations": [195], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 215}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 702, "website": "", "parent": [98], "associations": [196], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 216}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 703, "website": "", "parent": [98], "associations": [197], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 217}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.", "old_id": 704, "website": "", "parent": [98], "associations": [174], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade / St\u00e4ndchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 218}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition  des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.", "old_id": 705, "website": "", "parent": [], "associations": [198], "photo": "images-spectacle/office-de-vendredi-saint_219.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Office de Vendredi Saint", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 219}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition  des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.", "old_id": 706, "website": "", "parent": [], "associations": [198], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_220.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 220}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.\r\n", "old_id": 708, "website": "", "parent": [], "associations": [199], "photo": "images-spectacle/messe-des-premieres-communions_221.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 221}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son concert annuel, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice invite le Ch\u0153ur Saint-Georges de Chermignon.\n\nFond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 709, "website": "", "parent": [], "associations": [200], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 222}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 710, "website": "", "parent": [], "associations": [201], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate de la Musique", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 223}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 711, "website": "", "parent": [], "associations": [202], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Jeudi Saint", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 224}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 712, "website": "", "parent": [], "associations": [202], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 225}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 713, "website": "", "parent": [], "associations": [202], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate Patronale de St-Sigismond", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 226}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 714, "website": "", "parent": [], "associations": [202], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Pentec\u00f4te", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 227}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n", "old_id": 715, "website": "", "parent": [], "associations": [202], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu et procession", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 228}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre", "old_id": 716, "website": "", "parent": [], "associations": [203], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_229.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 229}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\r\n", "old_id": 717, "website": "", "parent": [], "associations": [203], "photo": "images-spectacle/messe-de-pentecote_230.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Pentec\u00f4te", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 230}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "A l'occasion de la F\u00eate Dieu, les diff\u00e9rents choeurs de la paroisse de Sierre animent la messe ensemble !", "old_id": 718, "website": "", "parent": [], "associations": [199, 203, 204], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 231}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La Chorale Sainte-C\u00e9cile de Saint-Martin anime les messes  hebdomadaires !", "old_id": 719, "website": "", "parent": [], "associations": [205], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 232}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Pour leur concert annuel, les 4 choeur de Saint-Gu\u00e9rin se r\u00e9unissent.", "old_id": 720, "website": "", "parent": [], "associations": [206, 207, 208, 209], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 233}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\n", "old_id": 721, "website": "", "parent": [], "associations": [203], "photo": "images-spectacle/messe-des-rameaux_234.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Rameaux", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 234}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\r\n", "old_id": 722, "website": "", "parent": [], "associations": [203], "photo": "images-spectacle/messe-de-lascension_235.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de l'Ascension", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 235}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Pour son concert annuel, le Choeur d'enfants Des Colombes de Savi\u00e8se invite le Choeur d'enfant La Chanterelle d'Arbaz !\nVenez nombreux !", "old_id": 723, "website": "", "parent": [], "associations": [210, 211], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 236}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "18h30 : Messe d\u2019Action de Gr\u00e2ce et du Souvenir, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e par Monseigneur R\u00e9my Berchier, Vicaire Episcopal du canton de Fribourg et anim\u00e9e par Voci Amici.<br  />20h00 : Pour ses 20 ans et les 40 ans de direction chorale de sa directrice, l\u2019Ensemble Choral masculin Voci Amici, de Sion, convie le Ch\u0153ur de Femmes, La Cantil\u00e8ne.<br />\r\nVenez nombreux !", "old_id": 724, "website": "", "parent": [], "associations": [212], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert des 20 ans", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 237}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Evita, Notre-Dame de Paris, Starmania, Les mis\u00e9rables\u2026 des com\u00e9dies musicales \u00e0 succ\u00e8s dont les airs ont fait le tour du monde !!\r\nCette ann\u00e9e,  ces fameuses m\u00e9lodies font escale \u00e0 Chippis. Le ch\u0153ur mixte la Caecilia, sous la baguette de Mme Romaine Zorn-M\u00e9trailler, vous invite \u00e0 les (re)d\u00e9couvrir  le temps d\u2019un concert annuel.\r\nInvitation cordiale \u00e0 tous le samedi 10 mai 2014. Entr\u00e9e libre.\r\n", "old_id": 726, "website": "", "parent": [], "associations": [213], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 238}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Chemin de Croix chant\u00e9 et jou\u00e9 par le Choeur des Jeunes et les enfants de la r\u00e9gion.", "old_id": 727, "website": "http://www.cdjstmartin.ch", "parent": [], "associations": [214], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Chemin de Croix", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 239}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Messe du Samedi Saint anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin\r\n\r\n", "old_id": 728, "website": "http://www.cdjstmartin.ch", "parent": [], "associations": [214], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Samedi Saint", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 240}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate des m\u00e8res, La Caecilia de Vissoie chante une aubade apr\u00e8s la messe, devant l'\u00c9glise.", "old_id": 729, "website": "", "parent": [], "associations": [215], "photo": "images-spectacle/aubade-de-la-fete-des-meres_241.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade de la f\u00eate des m\u00e8res", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 241}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Animations de messes par le Choeur d'hommes de Lens dont le r\u00e9pertoire va du chant gr\u00e9gorien \u00e0 la musique liturgique r\u00e9cente, en passant par des pi\u00e8ces de la Renaissance et de l'\u00e9poque romantique. \r\n", "old_id": 731, "website": "http://www.choeurdhommesdelens.ch", "parent": [], "associations": [216], "photo": "images-spectacle/animations-liturgiques_242.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 242}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin.<br />\r\nPar ailleurs, le Choeur des Jeunes de St-Martin recrute des jeunes entre 11 et 35 ans ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre lors des r\u00e9p\u00e9titions !", "old_id": 733, "website": "http://www.cdjstmartin.ch", "parent": [], "associations": [214], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 243}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin\r\n", "old_id": 734, "website": "http://www.cdjstmartin.ch", "parent": [], "associations": [214], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 244}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin.", "old_id": 735, "website": "http://www.cdjstmartin.ch", "parent": [], "associations": [214], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 245}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Une ferme de montagne un peu assoupie est soudain contrainte d\u2019entrer de plein pied dans le monde des nouvelles technologies sous peine de voir s\u2019envoler toutes les subventions qui assurent sa survie<br />\r\nLa famille Charron verra toutes ses petites habitudes totalement chamboul\u00e9es par le d\u00e9fil\u00e9 d\u2019experts, consultants et autres \u00e9thologues qui s\u2019abattront sur son exploitation.\r\n", "old_id": 736, "website": "http://www.alize-theatre.ch/", "parent": [], "associations": [217], "photo": "images-spectacle/wwwbousech_246.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "www.bouse.ch", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 246}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Gabriel Faur\u00e9 raconte Marcel Proust.<br />\r\nLes sonates pour violoncelle et piano de Gabriel Faur\u00e9 et des extraits de la Recherche du temps perdu de Marcel Proust racontent en dialoguant l\u2019histoire de l\u2019amour de Charles Swann pour Odette de Gr\u00e9cy.<br />L\u2019aventure de Swann qui aime Odette et dont l\u2019amour se change en une passion inqui\u00e8te, ombrageuse et maladive.\r\n", "old_id": 737, "website": "http://www.alize-theatre.ch/#swann", "parent": [], "associations": [218], "photo": "images-spectacle/un-amour-de-swann_247.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Un amour de Swann", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 247}, {"fields": {"categorie": 12, "presentation_cahier": "En janvier 1943, dans Stalingrad encercl\u00e9e, des soldats s\u2019\u00e9teignent lentement, en proie \u00e0 un froid atroce et \u00e0 un manque total de ravitaillement. Ils attendent la mort, abandonn\u00e9s par leur arm\u00e9e en d\u00e9route.\r\n\r\nUn dernier avion quitte l\u2019enfer de Stalingrad avec sept sacs postaux, emportant les derni\u00e8res lettres de ces soldats. Adieux \u00e0 une \u00e9pouse, un p\u00e8re, un enfant, un ami\u2026 \r\n", "old_id": 738, "website": "http://www.alize-theatre.ch/#lettres", "parent": [], "associations": [219], "photo": "images-spectacle/dernieres-lettres-de-stalingrad_248.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Derni\u00e8res lettres de Stalingrad", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 248}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Comme chaque ann\u00e9e, les Ateliers pr\u00e9sentent un spectacle abouti, le fruit du travail d\u2019une ann\u00e9e, avec des com\u00e9diens tout neufs, plus avanc\u00e9s ou presque pros. Pour certains, le grand saut dans l\u2019inconnu, pour d\u2019autres, les retrouvailles avec les peurs et les bonheurs v\u00e9cus les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes : Palace, Le Songe d\u2019une nuit d\u2019\u00e9t\u00e9, T\u00e9l\u00e9journal, Trag\u00e9dies, Zapp et tant d\u2019autres\u2026\r\n\r\nCinq soir\u00e9es \u00e0 d\u00e9couvrir !\r\n", "old_id": 739, "website": "http://www.alize-theatre.ch/#sp_at", "parent": [], "associations": [220], "photo": "images-spectacle/spectacle-des-ateliers_249.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Spectacle des Ateliers", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 249}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet d'Aproz et le Choeur mixte de Champsec vous convient \u00e0 leur concert annuel !<br />\nLa premi\u00e8re partie est un concert classique (Mozart, Bizet, Verdi) avec accompagnement au piano.<br />\nLa seconde partie sera interpr\u00e9t\u00e9e par un ch\u0153ur d'homme d'Estavayer-le-Lac.\n\n", "old_id": 740, "website": "", "parent": [], "associations": [221, 222], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_250.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 250}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Trio basse batterie guitare-voix, Overgrass est avant tout un noyau bien solide. Jo\u00ebl Groda avait depuis longtemps des id\u00e9es musicales en t\u00eate, il a su s'entourer des deux personnes id\u00e9ales pour les concr\u00e9tiser.Ce sont les deux fr\u00e8res, C\u00e9sar et Julio Rom\u00e9ro, qui assurent la section rythmique du groupe.<br />Les trois musiciens sont mordus de rock'n roll ! Plein d'ambition, les trois musiciens ont sign\u00e9 cette ann\u00e9e chez \u00ab CHAMOSUND Records \u00bb, label musical Valaisan. \r\n", "old_id": 741, "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation", "parent": [], "associations": [223], "photo": "images-spectacle/concert-artsonic_251.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert ArtSonic", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 251}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Nous sommes deux et parfois plus, mais toujours un.\r\nNous cr\u00e9ons de la musique et des textes, puis les assemblons pour en faire des chansons.\r\nNous sommes bruyamment sourds. \r\nEt magnifiquement entendus.\r\nNous sommes DOPPELG\u00c4NGER.", "old_id": 742, "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation", "parent": [], "associations": [224], "photo": "images-spectacle/concert-artsonic_252.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert ArtSonic", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 252}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "BPM est un jeune groupe de funk valaisan.", "old_id": 743, "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation", "parent": [], "associations": [225], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert ArtSonic", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 253}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Devenue incontournable dans l'agenda des soir\u00e9es de l'Hacienda ArtSonic, la M\u00e9langiste porte bien son nom puisqu'elle propose \u00e0 une cinquantaine de musiciens valaisans de se rencontrer et de se m\u00e9langer all\u00e8grement le temps d'une soir\u00e9e. Apr\u00e8s s'\u00eatre inscrits quelques semaines avant l'\u00e9v\u00e9nement, chaque musicien se voit remettre un morceau existant et relativement connu qu'il doit s'approprier avant la date fatidique. S'il sait quel morceau et quelle partie il interpr\u00e8te, il ignore totalement avec qui il se commettra avant de monter sur sc\u00e8ne. R\u00e9sultat : une succession d'une cinquantaine de musiciens interpr\u00e9tant une trentaine de morceaux dans des formations improbables dont les membres n'ont jamais r\u00e9p\u00e9t\u00e9 ensemble\u2026 Garanti sans filets !<br />Les inscriptions ouvriront durant le mois d'avril.", "old_id": 744, "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation", "parent": [], "associations": [226], "photo": "images-spectacle/soiree-melangiste_254.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Soir\u00e9e M\u00e9langiste", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 254}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet anime la messe de P\u00e2ques.", "old_id": 745, "website": "", "parent": [], "associations": [221], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_255.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 255}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet chante la messe !\r\n", "old_id": 746, "website": "", "parent": [], "associations": [221], "photo": "images-spectacle/animations-liturgiques_256.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 256}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Programme du samedi soir : <br />19:00 : R\u00e9ception des soci\u00e9t\u00e9s place de la Fontaine <br />19:45 : D\u00e9fil\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 la place de f\u00eate <br />20:30 : Production des soci\u00e9t\u00e9s <br />22:45 : Bal : animation bavaroise <br />03:00 : Cl\u00f4ture de la soir\u00e9e <br /><br />Programme du dimanche : F\u00eate de la Bi\u00e8re <br />13:00 : R\u00e9ception des soci\u00e9t\u00e9s<br />D\u00e9fil\u00e9 jusqu'\u00e0 la place de f\u00eate <br />14:30 Production des soci\u00e9t\u00e9s<br />17:50 : Cl\u00f4ture de la manifestation<br />18:00 : Bal et repas des soci\u00e9t\u00e9s sous cantine.", "old_id": 747, "website": "http://www.avenirsembrancher.ch/", "parent": [], "associations": [227], "photo": "images-spectacle/64eme-festival-des-fanfares-liberales-radicales-de", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "64\u00e8me Festival des Fanfares Lib\u00e9rales Radicales de l'Entremont", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 257}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Apr\u00e8s la messe de P\u00e2ques, l'\u00c9cho du Mont joue une Aubade devant l'\u00c9glise d'Aproz.", "old_id": 748, "website": "http://echodumont.ch/", "parent": [], "associations": [228], "photo": "images-spectacle/aubade-de-paques_258.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Aubade de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 258}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Depuis pr\u00e8s d\u2019une vingtaine d\u2019ann\u00e9es le Ch\u0153ur St Michel chante sous la baguette de Dominique Delaloye. Ch\u0153ur d\u2019\u00e9glise par vocation, la soci\u00e9t\u00e9 participe \u00e9galement aux diff\u00e9rentes f\u00eates de chants profanes du canton. Dans une ambiance chaleureuse o\u00f9 l\u2019humour a ses droits de noblesse, les r\u00e9p\u00e9titions sont autant de moments agr\u00e9ables \u00e0 partager. Les concerts se pr\u00e9parent \u00e0 un rythme bisannuel, la sortie familiale alterne avec un voyage de quelques jours. C\u2019est ainsi que le ch\u0153ur a vu Varsovie, Marseille, Vienne, Venise et Dublin.", "old_id": 749, "website": "", "parent": [], "associations": [229], "photo": "images-spectacle/messe-des-rameaux_259.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe des Rameaux", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 259}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion du Jeudi Saint, le choeur Saint-Michel de Martigny-Bourg anime la messe avec le Choeur la Schola !", "old_id": 750, "website": "", "parent": [], "associations": [229, 230], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de Jeudi Saint", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 260}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Afin de souligner les deux visages de la chorale, \u00e0 savoir l\u2019animation liturgique et l\u2019animation profane, une Messe festive et une grande f\u00eate \u00ab villageoise \u00bb avec animation dans le centre de Martigny-Bourg seront organis\u00e9es. Le Choeur St-Michel existe aujourd\u2019hui gr\u00e2ce aux personnes qui ont eu la volont\u00e9 de cr\u00e9er et de faire vivre cette soci\u00e9t\u00e9. Nous voulons leur rendre hommage en mettant sur pied cette f\u00eate solennelle. De plus, le Choeur St-Michel est heureux et fier de repr\u00e9senter cette partie de la ville qu\u2019est le Bourg.", "old_id": 751, "website": "", "parent": [], "associations": [229], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "50\u00e8me Anniversaire du Choeur St-Michel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 261}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte La C\u00e9cilia vous convie \u00e0 son concert annuel !\r\n\r\n\r\nLa seconde partie sera assur\u00e9e par le ch\u0153ur mixte St-Michel des Evouettes.\r\n\r\nA l'issue du concert, la f\u00eate se poursuivra par un agr\u00e9able moment de convivialit\u00e9 suivi d'un bal populaire.\r\n\r\n", "old_id": 752, "website": "", "parent": [], "associations": [231], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 262}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor von T\u00f6rbel singt in der Kirche von T\u00f6rbel.", "old_id": 755, "website": "", "parent": [], "associations": [232], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Gottesdienst", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 263}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son 40\u00e8me anniversaire, le Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully anime une messe extraordinaire.<br />\r\nLa messe sera suivie par un repas avec animations \u00e0 la salle polyvalente de Charnot. R\u00e9servations obligatoires pour le repas.", "old_id": 756, "website": "", "parent": [], "associations": [], "photo": "images-spectacle/messe-du-40eme-anniversaire-du-choeur-la-cecilia_2", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe du 40\u00e8me Anniversaire du Choeur la C\u00e9cilia", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 264}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Fully f\u00eate ses 40 ans.<br />\r\nPour l'occasion, le Choeur Saint-Nicolas d'Orsi\u00e8res, L'Edelweiss de Lourtier, le Choeur St-Laurent de Riddes, la Chorale de Massongex, la Chorale de Collombey-Muraz, ainsi que la Lyre d'\u00c9vionnaz ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent.<br />\r\nR\u00e9servation obligatoire pour les soupers-concerts \"Sp\u00e9cial chansons fran\u00e7aises\" de vendredi et samedi soir \u00e0 la salle de gym de Charnot.", "old_id": 804, "website": "", "parent": [266, 308, 309, 310, 311, 312, 313, 314, 315, 316], "associations": [233], "photo": "images-spectacle/40-ans-du-choeur-mixte-la-cecilia-de-fully_265.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "40 ans du Choeur Mixte la C\u00e9cilia de Fully", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 265}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son 40\u00e8me anniversaire, le Choeur mixte La C\u00e9cilia de Fully organise deux soupers-concerts. Venez nombreux pour participer aux diff\u00e9rentes animations et \u00e9couter de la chanson fran\u00e7aise harmonis\u00e9e !<br />\r\nR\u00e9servations obligatoires !", "old_id": 757, "website": "", "parent": [265], "associations": [233], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Souper Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 266}, {"fields": {"categorie": 21, "presentation_cahier": "Der Jugendchor Zaniglas-Greechu pr\u00e4sentiert sein neues Musical : Taschenlampenmusical ! <br />\r\n", "old_id": 758, "website": "", "parent": [], "associations": [234], "photo": "images-spectacle/geschopf-der-nacht_267.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Gesch\u00f6pf der Nacht", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 267}, {"fields": {"categorie": 21, "presentation_cahier": "Der Jugendchor Zaniglas-Greechu pr\u00e4sentiert sein neues Musical : Taschenlampenmusical ! <br />\r\n", "old_id": 759, "website": "", "parent": [], "associations": [234], "photo": "images-spectacle/geschopf-der-nacht_268.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Gesch\u00f6pf der Nacht", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 268}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.", "old_id": 760, "website": "http://www.fraternite.ch", "parent": [], "associations": [235], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_269.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 269}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.", "old_id": 761, "website": "http://www.fraternite.ch", "parent": [], "associations": [235], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_270.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 270}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.", "old_id": 762, "website": "http://www.fraternite.ch", "parent": [], "associations": [235], "photo": "images-spectacle/concert_271.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 271}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.", "old_id": 763, "website": "http://www.fraternite.ch", "parent": [], "associations": [235], "photo": "images-spectacle/messe-de-la-fete-dieu_272.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 272}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Damien Luy, les 210 chanteurs de l'atelier Vivaldi se joignent \u00e0 un orchestre de 25 musiciens pour un concert.", "old_id": 764, "website": "", "parent": [98], "associations": [144, 236, 237, 238, 239, 240, 241], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-vivaldi_273.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Vivaldi", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 273}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de H. K\u00e4mpfen et de M. Bo chud, Le Konzertchor Cantiamo et le Choeur la Schola se r\u00e9unissent pour un concert d'atelier d'exception \u00e0 l'occasion de la f\u00eate cantonale de Chant de Brig !", "old_id": 765, "website": "", "parent": [98], "associations": [140, 230], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-cantiamo-schola_274.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert D'atelier - Cantiamo / Schola", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 274}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction d'Adrian Zenh\u00e4usern, les 253 membres des 7 choeurs r\u00e9unis chantent une messe exceptionnelle.", "old_id": 766, "website": "", "parent": [98], "associations": [155, 189, 192, 242, 243, 244, 245], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-messe_275.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Messe ", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 275}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Dominique Tille, les 187 chanteurs des 7 choeurs r\u00e9unis chantent un concert exceptionnel de musique africaine.", "old_id": 767, "website": "", "parent": [98], "associations": [127, 154, 161, 168, 246, 247, 248], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-musique-africaine_276.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Musique africaine", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 276}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Hansruedi K\u00e4mpfen, les 263 chanteurs des 9 choeurs r\u00e9unis chantent les Top Classics.", "old_id": 768, "website": "", "parent": [98], "associations": [249, 250, 251, 252, 253, 254, 255, 256, 257], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-top-classics_277.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Top Classics", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 277}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Sous la direction de Hansruedi K\u00e4mpfen, les 248 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chantent les Top Classics.", "old_id": 769, "website": "", "parent": [98], "associations": [188, 258, 259, 260, 261, 262, 263, 264], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-top-classics_278.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Top Classics", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 278}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Norbert Carlen, les 248 chanteurs de 10 choeurs des jeunes chantent un concert exceptionnel.", "old_id": 770, "website": "", "parent": [98], "associations": [214, 265, 266, 267, 268, 269, 270, 271, 272, 273], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-choeurs-de-jeunes_279.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Choeurs de jeunes", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 279}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Samuel \u00c9mery, les 208 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chantent des chansons in\u00e9dites de l'Abb\u00e9 Joseph Bovet pour un concert exceptionnel.", "old_id": 771, "website": "", "parent": [98], "associations": [274, 275, 276, 277, 278, 279, 280, 281], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-bovet-inedit_280.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Bovet In\u00e9dit", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 280}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Sophie Bender et d'\u00c9lisabeth Gillioz, les 221 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chante un concert exceptionnel.", "old_id": 772, "website": "", "parent": [98], "associations": [193, 282, 283, 284, 285, 286, 287], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - La Chant\u00e9e", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 281}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de A. Zenh\u00e4usern et de St\u00e8ve Bobiller, le Choeur Valaisan de Jeunes chante un concert d'exception.", "old_id": 773, "website": "", "parent": [98], "associations": [288], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-choeur-valaisan-de-jeunes_282.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Choeur valaisan de jeunes", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 282}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Johannes Diederen, 200 chanteurs chantent \"Gluschtige H\u00e4ppchen\" pour un concert exceptionnel.", "old_id": 774, "website": "", "parent": [98], "associations": [289], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-gluschtige-happchen_283.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Gluschtige H\u00e4ppchen", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 283}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Sous la direction de Roberto Schmidt, les 170 chanteurs des choeurs r\u00e9unis chanteront \"Sternstunden der Operette\" pour un concert exceptionnel.", "old_id": 775, "website": "", "parent": [98], "associations": [289], "photo": "images-spectacle/concert-datelier-sternstunden-der-operette_284.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert d'Atelier - Sternstunden der Operette", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 284}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.", "old_id": 776, "website": "http://www.raronia.ch/", "parent": [], "associations": [290], "photo": "images-spectacle/jahreskonzert_285.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Jahreskonzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 285}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.", "old_id": 777, "website": "", "parent": [], "associations": [290], "photo": "images-spectacle/osterstandli_286.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Osterst\u00e4ndli", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 286}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.", "old_id": 778, "website": "", "parent": [], "associations": [290], "photo": "images-spectacle/1-kommunion_287.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "1. Kommunion", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 287}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.", "old_id": 779, "website": "", "parent": [], "associations": [290], "photo": "images-spectacle/fronleichnahm_288.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnahm", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 288}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s d'Incendies de Wajdi Mouawad et le prix du public gagn\u00e9 au concours Frisc\u00e8nes de Fribourg, la Troupe des Creusets pr\u00e9sente l'une des plus belles pi\u00e8ce de Bertolt Brecht: Le Cercle de craie caucasien.  Suite \u00e0 un coup d'\u00e9tat, Michel, le fils du gouverneur, est abandonn\u00e9.  Il est recueilli par Groucha, une servante. S'ensuit une errance jusqu'au jour o\u00f9 Natella, la m\u00e8re l\u00e9gitime r\u00e9clame l'enfant devant les tribunaux... Le jugement d\u00e9pendra d'Azdak, un juge d\u00e9cadent et alcoolique! Po\u00e9tique, musical et d\u00e9lirant!\r\n", "old_id": 780, "website": "http://theatrecreusets.weebly.com", "parent": [], "associations": [291], "photo": "images-spectacle/le-cercle-de-craie-caucasien_289.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Le Cercle de craie caucasien", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 289}, {"fields": {"categorie": 9, "presentation_cahier": "Pour ce concert hors-abonnement du Th\u00e9\u00e2tre Le Baladin, l'Ensemble de Cuivres Valaisan \u00e0 l'honneur d'accueillir la pianiste B\u00e9atrice Berrut (http://www.beatriceberrut.com/) pour un concert exceptionnelle. N\u00e9e dans le Canton du Valais en 1985, apr\u00e8s avoir pass\u00e9 par les classes du Conservatoire de Lausanne et de la Fondation Heinrich Neuhaus de Z\u00fcrich, B\u00e9atrice Berrut se forme \u00e0 la Hochschule f\u00fcr Musik \"Hanns Eisler\" de Berlin, o\u00f9 elle suivra durant cinq ans l'enseignement de Galina Iwanzowa.", "old_id": 781, "website": "http://www.lebaladin.ch/theatre/ensemble-cuivres-valaisan.html", "parent": [], "associations": [292], "photo": "images-spectacle/concert-brass-band-piano_290.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Brass Band & Piano", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 290}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Le Festival \u201cWeek-end au bord de l\u2019eau\u201d a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Sierre en 2007. Depuis, il a su charmer un public venant de toute la Suisse et des pays voisins gr\u00e2ce \u00e0 sa programmation artistique pointue, \u00e0 son atmosph\u00e8re conviviale et \u00e0 son environnement idyllique. En programmant des artistes suisses et internationaux, le festival met \u00e0 l\u2019honneur la musique groove et les arts visuels. De nombreuses animations et activit\u00e9s compl\u00e8tent la partie musicale du Festival, comme notamment un tournoi de p\u00e9tanque, du street art, et des activit\u00e9s aquatiques et estivales. A l\u2019approche des vacances, l\u2019objectif est de plonger le public dans une ambiance festive, chaude et d\u00e9contract\u00e9e tout en privil\u00e9giant un cadre intimiste, authentique et soign\u00e9.\r\n ", "old_id": 782, "website": "http://www.aubordeleau.ch", "parent": [], "associations": [293], "photo": "images-spectacle/festival-week-end-au-bord-de-leau_291.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Festival Week-end au bord de l'eau", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 291}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.", "old_id": 784, "website": "", "parent": [], "associations": [294], "photo": "images-spectacle/karfreitag_292.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Karfreitag", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 292}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.", "old_id": 785, "website": "", "parent": [], "associations": [294], "photo": "images-spectacle/ostern_293.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Ostern", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 293}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.", "old_id": 786, "website": "", "parent": [], "associations": [294], "photo": "images-spectacle/auffahrt_294.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Auffahrt", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 294}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.", "old_id": 787, "website": "", "parent": [], "associations": [294], "photo": "images-spectacle/pfingsten_295.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Pfingsten", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 295}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.", "old_id": 788, "website": "", "parent": [], "associations": [294], "photo": "images-spectacle/fronleichnam_296.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnam", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 296}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.", "old_id": 789, "website": "", "parent": [], "associations": [295], "photo": "images-spectacle/grundonnerstag-messe_297.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Gr\u00fcndonnerstag Messe", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 297}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.", "old_id": 791, "website": "", "parent": [], "associations": [295], "photo": "images-spectacle/osternachts-messe_298.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Osternachts Messe", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 298}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.", "old_id": 792, "website": "", "parent": [], "associations": [295], "photo": "images-spectacle/ostern-messe_299.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Ostern Messe", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 299}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.", "old_id": 793, "website": "", "parent": [], "associations": [295], "photo": "images-spectacle/firmung_300.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Firmung", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 300}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.", "old_id": 794, "website": "", "parent": [], "associations": [295], "photo": "images-spectacle/fronleichnam-messe_301.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Fronleichnam Messe", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 301}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Les Farfadets :\nProgramme culturel pour les enfants d\u00e8s 4 ans organis\u00e9 par le comit\u00e9 Les Farfadets.\nLes spectacles ont lieu \u00e0 16h30 au Totem.\nPrix : 10fr \u00e0 payer sur place, collation offerte \u00e0 la fin.\nR\u00e9servation conseill\u00e9e au 079 751 37 33\nLes enfants doivent \u00eatre accompagn\u00e9s d'un adulte responsable.\n", "old_id": 796, "website": "http://farfadets.ch/Infos_pratiques.html", "parent": [], "associations": [296], "photo": "images-spectacle/gaetan_302.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Ga\u00ebtan", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 302}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Der Kirchenchor von Saas-Fee singt in der Kirche von Saas-Fee.\r\n", "old_id": 798, "website": "", "parent": [], "associations": [297], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 303}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L\u2019Avenir est une soci\u00e9t\u00e9 de musique compos\u00e9e d\u2019une trentaine membres. Elle anime la vie villageoise et participe \u00e0 des manifestations r\u00e9gionales tandis que son \u00e9cole de musique se charge d'assurer la rel\u00e8ve.<br />\r\nSur le coup des 5 heures, l'avenir joue la Diane, puis, d\u00e8s 10h, elle anime la messe, qui sera suivie d'une procession dans tout le village.", "old_id": 800, "website": "", "parent": [], "associations": [298], "photo": "images-spectacle/messe-de-la-fete-dieu_304.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 304}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur mixte de Champsec anime la messe de P\u00e2ques", "old_id": 801, "website": "", "parent": [], "associations": [299], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 305}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Champsec anime la messe.", "old_id": 802, "website": "", "parent": [], "associations": [188], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 306}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Champsec chante \u00e0 l 'occasion de la F\u00eate paroissiale.\n\n", "old_id": 803, "website": "", "parent": [], "associations": [188], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate paroissiale", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 307}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la C\u00e9cilia de Fully chante.", "old_id": 805, "website": "", "parent": [265], "associations": [300], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 308}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, e choeur Saint-Nicolas d'Orsi\u00e8res chante.", "old_id": 806, "website": "", "parent": [265], "associations": [301], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 309}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur l'Edelweiss de Lourtier chante.", "old_id": 807, "website": "", "parent": [265], "associations": [302], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 310}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur Saint-Laurent de Riddes chante.", "old_id": 808, "website": "", "parent": [265], "associations": [303], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 311}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la Chorale de Massongex chante.", "old_id": 809, "website": "", "parent": [265], "associations": [304], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 312}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la Chorale de Muraz-Collombey chante.", "old_id": 810, "website": "", "parent": [265], "associations": [305], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 313}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur la Lyre d'\u00c9vionnaz.", "old_id": 811, "website": "", "parent": [265], "associations": [184], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 314}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, toutes les soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es chantent ensemble, accompagn\u00e9es par Jean-F\u00e9lix Roduit \u00e0 l'accord\u00e9on.", "old_id": 812, "website": "", "parent": [265], "associations": [184, 300, 301, 302, 303, 306, 307], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Chants d'ensemble", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 315}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Pour clore les 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, Pelco anime le bal !", "old_id": 813, "website": "", "parent": [265], "associations": [308], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 316}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur mixte La Voix des Champs met sur pied un concert cabaret sur une id\u00e9e\r\net une mise en sc\u00e8ne de Paul-\r\nMarie Rard avec des enfants de Charrat.<br />La 2me partie sera assur\u00e9e par le groupe Toutankhanon.", "old_id": 814, "website": "", "parent": [], "associations": [129, 309], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 317}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le concert annuel est un moment privil\u00e9gi\u00e9, aussi bien pour les musiciens qui l'ont pr\u00e9par\u00e9 durant toute l'ann\u00e9e que pour les spectateurs qui ne demandent qu'\u00e0 \u00eatre ravis.\r\n\r\nL'Amicale des accord\u00e9onistes, forte d'une vingtaine de musiciens et acteurs, vous suprendra en deuxi\u00e8me partie de concert par un spectacle original, alliant la musique et le th\u00e9\u00e2tre, sur un th\u00e8me \u00e0 d\u00e9courvrir sur place.\r\n\r\nSalle de gymnastique Chalai, samedi 17 mai 2014, 20 heures", "old_id": 816, "website": "http://www.accordeonistesdechalais.ch/", "parent": [], "associations": [310], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 318}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Un souper-spectacle \u00e0 d\u00e9guster sans retenue.\r\n\r\nAvec ArtYFYce, vous serez les acteurs de votre soir\u00e9e !", "old_id": 817, "website": "http://www.artyfyce.ch", "parent": [], "associations": [311], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Alors, on la pend ?", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 319}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en juin 2004, l'Ensemble Vocal et Instrumental de la Ma\u00eetrise poursuite depuis lors, chaque troisi\u00e8me dimanche du mois, son int\u00e9grale des cantates de Bach. Il vous propose un floril\u00e8ge des meilleurs moments de la centaine de cantates qu'il a d\u00e9j\u00e0 interpr\u00e9t\u00e9es.", "old_id": 818, "website": "http://www.maitrise-cathedrale.ch", "parent": [], "associations": [312], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Bach - Dix ans de cantates", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 320}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La premi\u00e8re partie du concert est chant\u00e9e par le Choeur d'hommes du Val-d'Illiez.<br />\r\nLa seconde partie accueille les amis du cuivre du Chablais.<br />\r\nEt d\u00e8s 22h30, l'orchestre Esperanza anime le bal !\r\n", "old_id": 819, "website": "", "parent": [], "associations": [313], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 321}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Traditionnel concert annuel avec des pi\u00e8ces modernes et classiques", "old_id": 820, "website": "http://www.echodesbois.ch", "parent": [], "associations": [314], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 322}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte la Caecilia de Vissoie anime les messes \u00e0 Vissoie.", "old_id": 821, "website": "", "parent": [], "associations": [215], "photo": "images-spectacle/animations-liturgiques_323.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 323}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Jahreskonzert\r\n\r\n", "old_id": 822, "website": "http://www.harmonie-stalden.ch", "parent": [], "associations": [315], "photo": "images-spectacle/konzert_324.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Konzert", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 324}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le Choeur mixte la Lyre d'\u00c9vionnaz pr\u00e9sente son concert annuel !", "old_id": 824, "website": "", "parent": [], "associations": [316], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 325}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Concert annuel du Choeur d'enfants et adolescents  \"La Mi 2 choeurs\".", "old_id": 826, "website": "", "parent": [], "associations": [317], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 326}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "La troisi\u00e8me \u00e9dition des \"Rencontres Th\u00e9\u00e2trales\" s'inscrit dans le calendrier des passionn\u00e9s de th\u00e9\u00e2tre comme un lieu incontournable de partage entre spectateurs et acteurs, tous deux, amateurs de cet art. ", "old_id": 827, "website": "http://www.rencontres-theatrales-miege.ch/", "parent": [328, 329, 330, 331, 332], "associations": [318], "photo": "images-spectacle/3emes-rencontres-theatrales_327.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 327}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Marcassol est mari\u00e9 \u00e0 Clarisse. Ce qui l'a pouss\u00e9 \u00e0 l'\u00e9pouser c'\u00e9tait son caract\u00e8re sauvage et indomptable. Elle lui a toujours dit qu'elle l'\u00e9pousait faute de mieux, que lorsqu'elle trouverait l'homme id\u00e9al, elle divorcerait.<br>Depuis, de l'eau a coul\u00e9 sous les ponts. Clarisse est heureuse en m\u00e9nage. Et ce pour le plus grand d\u00e9sespoir de Marcassol. Du coup, il va trouver r\u00e9confort dans les bras de la  comtesse Kaskoff. <br>\r\nMarcassol va chercher par tous les moyens, \u00e0 d\u00e9gotter un autre mari pour sa femme.", "old_id": 828, "website": "", "parent": [327], "associations": [319], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "\u00c0 qui ma femme ?", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 328}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Cette pi\u00e8ce d\u00e9crit une situation que nous avons tous connue un jour ou l\u2019autre - patienter dans la salle d\u2019attente d\u2019un dentiste alors que l\u2019on est press\u00e9 et que l\u2019angoisse du fauteuil nous gagne. Une patiente qui n\u2019a pas de rendez-vous est pr\u00eate \u00e0 tout pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une annulation et passer entre les mains expertes du docteur. Strat\u00e9gies, roueries et mythomanie seront ses armes et engendreront un concours de situations rebondissantes et hilarantes pour votre plaisir ! ", "old_id": 829, "website": "", "parent": [327], "associations": [320], "photo": "images-spectacle/sale-attente_329.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Sale attente", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 329}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Les classes de 4 H et 5 H de Madame Carole Rion \u00e0 Mi\u00e8ge se sont r\u00e9unies pour un spectacle cr\u00e9\u00e9 de A \u00e0 Z par les enfants eux-m\u00eames: Les Colles. En passant par la cr\u00e9ation des d\u00e9cors, l'\u00e9laboration d'histoires inspir\u00e9es par Ionesco, Moli\u00e8re, Pagnol ainsi que leur propre imaginaire, le choix des costumes et l'ambiance sonore, les vingt enfants qui \u00e9voluent sur sc\u00e8ne nous entra\u00eenent dans le vaste monde de l'\u00e9cole.\r\n", "old_id": 830, "website": "", "parent": [327], "associations": [321], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Les Colles", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 330}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Le commissaire se faisant op\u00e9rer d\u2019urgence, confie la \u201cmaison\u201d \u00e0 l\u2019une de ses deux inspectrices, COLOMBA. \r\nSa coll\u00e8gue ISABELLE, pas contente du tout, va \u00eatre confront\u00e9e \u00e0 un grave probl\u00e8me\u2026 Le matin m\u00eame, suite \u00e0 un enterrement de vie de gar\u00e7on bien arros\u00e9, elle met \u00e0 la porte de son appartement, son petit ami MAURICE dans son plus simple appareil.\r\nCelui-ci va tr\u00e8s vite \u00eatre arr\u00eat\u00e9 par \u00ab l\u2019\u00e9quipe \u00bb de COLOMBA, deux policiers pas tr\u00e8s malins surnomm\u00e9s \u00ab les duponts \u00bb\u2026", "old_id": 831, "website": "", "parent": [327], "associations": [322], "photo": "images-spectacle/il-etait-nu-madame-la-commissaire_331.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Il \u00e9tait nu ! Madame la Commissaire", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 331}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Une ferme de montagne un peu assoupie est soudain contrainte d\u2019entrer de plein pied dans le monde des nouvelles technologies sous peine de voir s\u2019envoler toutes les subventions qui assurent sa survie\r\nLa famille Charron verra toutes ses petites habitudes totalement chamboul\u00e9es par le d\u00e9fil\u00e9 d\u2019experts, consultants et autres \u00e9thologues qui s\u2019abattront sur son exploitation.", "old_id": 832, "website": "", "parent": [327], "associations": [217], "photo": "images-spectacle/wwwbousech_332.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "www.bouse.ch", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 332}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Grand spectacle de fin d'ann\u00e9e, de l'\u00e9cole de danse au Baladin \u00e0 Savi\u00e8se. Plus de 200 danseurs sur sc\u00e8nes... D\u00e9cors... Costumes... Venez R\u00eaver...", "old_id": 833, "website": "http://www.dominiquecherixbader.com", "parent": [], "associations": [323], "photo": "images-spectacle/en-voiture-svp_333.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "En voiture SVP", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 333}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": " La Permadanse (danse classique, modern jazz, claquettes) propose une escapade qui nous emm\u00e8nera de \u00ab  LA DANSE \u00c0 LA VIE  \u00bb\nLe mercredi 28 mai \u00e0 20h. \u00e0 l\u2019Aula du Coll\u00e8ge des Creusets.\n", "old_id": 835, "website": "", "parent": [], "associations": [324], "photo": "images-spectacle/de-la-danse-a-la-vie_334.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "De \" LA DANSE \u00e0 LA VIE \"", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 334}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "D\u00e8s 12h00 : f\u00eate au village\nD\u00e8s 16h30 : amicale des fanfares du Val d'H\u00e9rens avec l'Echo des Glaciers de Vex, l'\u00c9cho du Mont-Noble de Nax, la Perce-Neige d'H\u00e9rens, l'\u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res et la Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence.\n", "old_id": 836, "website": "", "parent": [], "associations": [325, 326], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "49\u00e8me Amicale des Fanfares du Val d'H\u00e9rens", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 335}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "En 2014, l'Echo des Glaciers f\u00eate son 100\u00e8me anniversaire et l'inauguration de sa nouvelle banni\u00e8re. Elle c\u00e9l\u00e8bre son anniversaire avec TOUTES les soci\u00e9t\u00e9s de la FFDCC, soit 20 soci\u00e9t\u00e9s.\r\n", "old_id": 837, "website": "", "parent": [], "associations": [325], "photo": "images-spectacle/100eme-anniversaire-de-la-fanfare-lecho-des-glacie", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "100\u00e8me Anniversaire de la Fanfare l'\u00c9cho des Glaciers de Vex et inauguration de la nouvelle banni\u00e8re", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 336}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Pi\u00e8ce de Jacques Rampal. Suite \"imagin\u00e9e\" du Misanthrope o\u00f9 Alceste (entr\u00e9 dans les ordres pour fuir le monde et devenir Cardinal) se souvient, vingt ans apr\u00e8s, de C\u00e9lim\u00e8ne (mari\u00e9e et m\u00e8re de famille depuis) \u00e0 qui il d\u00e9cide de rendre visite. Il pr\u00e9texte un r\u00eave lui ayant fait voir C\u00e9lim\u00e8ne en danger de mort. Leurs retrouvailles donnent lieu \u00e0 des \u00e9changes de propos tant\u00f4t frivoles, tendres, cocasses et \u00e9mouvants.\r\n", "old_id": 839, "website": "", "parent": [], "associations": [327], "photo": "images-spectacle/celimene-et-le-cardinal_337.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 337}, {"fields": {"categorie": 13, "presentation_cahier": "L'\u00e9v\u00e9nement \u00e0 ne pas manquer, qui devient incontournable en Valais! 2\u00e8me du nom, La Revue retrace les moments forts de l'ann\u00e9e valaisanne 2013, \u00e0 la sauce Alexis Giroud. Rires garantis.<br>MARS-AVRIL-MAI 2014!<br>LA REVUE DU VALAIS \"Comme en 14\"\r\nDeuxi\u00e8me du nom, cette revue retrace les exploits, les tracas, les hauts faits, les soucis et les petits travers d'un canton toujours fertile en p\u00e9rip\u00e9ties de toutes sortes.<br>Les sujets foisonnent, tant est riche et vari\u00e9e la vie politique, artistique et culture du Valais", "old_id": 840, "website": "http://www.casinodesaxon.ch/?page=3304", "parent": [], "associations": [328, 329], "photo": "images-spectacle/la-revue-du-valais-comme-en-14_338.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "La Revue du Valais \"Comme en 14\"", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 338}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le \"Outburst\" est un festival de musiques actuelles organis\u00e9 par l'association des jeunes d'Ayent qui d\u00e9sire mettre en avant des jeunes talents. Trois groupes de jeunes de la r\u00e9gion se succ\u00e8deront ainsi sur sc\u00e8ne:\r\nLes patates (reggae)\r\nSail (rock alternatif)\r\nRandom (rock/metal)\r\n\r\nLa soir\u00e9e continuera avec le groupe de reprises \"rock\" confirm\u00e9 Psychose.\r\n\r\nEn fin de soir\u00e9e, place aux  jeunes DJs .\r\nAvec:\r\nDSG 21 (\u00e9lectro)\r\nHEARTBEAZ (\u00e9lectro)\r\n\r\n", "old_id": 841, "website": "https://www.facebook.com/outburstfestival", "parent": [], "associations": [330, 331], "photo": "images-spectacle/outburst-festival_339.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Outburst Festival", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 339}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "La Concordia de Bagnes regroupe plus de 40 musiciens.", "old_id": 843, "website": "http://www.concordia-bagnes.ch", "parent": [], "associations": [332], "photo": "images-spectacle/messe-de-paques_340.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 340}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "Le Choeur des Jeunes f\u00eate ses 5 ans et vous pr\u00e9sente son nouveau spectacle.", "old_id": 846, "website": "", "parent": [], "associations": [194], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert des 5 ans du Choeur des Jeunes de Nendaz", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 341}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Flash Mob<br />D\u00e9monstrations<br />Initiation \u00e0 la Line Dance<br />Danse\r\n\r\n", "old_id": 847, "website": "http://www.rodeoline.ch/", "parent": [], "associations": [333], "photo": "images-spectacle/country-line-dance_342.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Country Line Dance", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 342}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "La f\u00eate se d\u00e9roulera sur deux jours. Le samedi soir, apr\u00e8s un cort\u00e8ge dans les rues du village, un spectacle sous cantine anim\u00e9 par L\u00e9o et les Enfoir\u00e9s de Bovernier pr\u00e9c\u00e9dera le bal anim\u00e9 par Magic Men. \n\nLe dimanche 1er\njuin, les soci\u00e9t\u00e9s de l\u2019Amicale des fanfares DC des Dranses rallieront Liddes pour la partie officielle, l\u2019interpr\u00e9tation du morceau d\u2019ensemble et, bien entendu, le traditionnel cort\u00e8ge agr\u00e9ment\u00e9 de nombreux chars !", "old_id": 848, "website": "", "parent": [], "associations": [334], "photo": "images-spectacle/amicale-dc-des-dranses_343.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Amicale DC des Dranses", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 343}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Ces deux concerts seront plac\u00e9s sous la direction de Norbert Carlen (prix culturel de I'\u00e9tat du Valais 2012).<br />\nL'orchestre du KOGEO est dirig\u00e9 par Paul Locher.<br />Solistes:<br />Soprano :Olga Valmond<br />Alto: Eve-Maude Hubeaux<br />Tenor: Michael Nowak<br />Basse: Robert Koller", "old_id": 849, "website": "", "parent": [], "associations": [335, 336], "photo": "images-spectacle/concert-requiem-de-dvorak_344.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \"", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 344}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Ces deux concerts seront plac\u00e9s sous la direction de Norbert Carlen (prix culturel de I'\u00e9tat du Valais 2012).<br />\nL'orchestre du KOGEO est dirig\u00e9 par Paul Locher.<br />Solistes:<br />Soprano :Olga Valmond<br />Alto: Eve-Maude Hubeaux<br />Tenor: Michael Nowak<br />Basse: Robert Koller", "old_id": 850, "website": "", "parent": [], "associations": [335, 336], "photo": "images-spectacle/concert-requiem-de-dvorak_345.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \"", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 345}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "La fanfare La Libert\u00e9, plac\u00e9e sous la direction de M. Yvan Lagger, a le plaisir de vous convier \u00e0 son concert annuel.<br /><br />Elle esp\u00e8re vivement que son programme color\u00e9 et vari\u00e9 vous permettra de passer une agr\u00e9able soir\u00e9e en sa compagnie.\r\n\r\n", "old_id": 851, "website": "http://www.libertedesalins.ch", "parent": [], "associations": [43], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_346.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 346}, {"fields": {"categorie": 12, "presentation_cahier": "Caf\u00e9 litt\u00e9raire avec la reporter de guerre Anne Nivat, anim\u00e9 par Genevi\u00e8ve Erard.", "old_id": 852, "website": "", "parent": [], "associations": [337], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Caf\u00e9 Litt\u00e9raire", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 347}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "La troupe du coll\u00e8ge de Saint-Maurice joue la Marmite, de Plaute, mont\u00e9 par Bastien Fournier, professeur et metteur en sc\u00e8ne.", "old_id": 853, "website": "", "parent": [], "associations": [338], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "La Marmite de Plaute", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 348}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur d'enfants Les PinSaillons anime la Messe dominicale.\r\nDirection : Mireille Stragiotti", "old_id": 854, "website": "", "parent": [], "associations": [339], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe en Famille", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 349}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Le choeur d'Enfans Les PinSaillons pr\u00e9sente son traditionnel concert annuel en collaboration avec le choeur La Laurentia.\nDirection Mireille Stragiotti et In\u00e8s Produit.", "old_id": 855, "website": "", "parent": [], "associations": [339], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 350}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Animation de la Messe dominicale par le choeur d'Enfants Les PinSaillons, le choeur des Jeunes de Leytron-Saillon-Riddes et le choeur La Laurentia.\n", "old_id": 856, "website": "", "parent": [], "associations": [339], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe du Secteur des Deux-Rives", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 351}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Alain est plasticien avec Olivier, son ami cardiologue, sa jolie ma\u00eetresse, Charlene et Monique, la dynamique \u00e9pouse d\u2019Olivier, ils partent faire une randonn\u00e9e en montagne. Lors d\u2019une halte, ils rencontrent 4 autres personnages hauts en couleurs.<br />Entre ce maniaque de la liposuccion, une \u00ab madame propre \u00bb, un couple de jeunes mari\u00e9s et un ancien militaire, cette aire de repos n\u2019aura sans doute jamais aussi mal port\u00e9 son nom\u2026", "old_id": 857, "website": "", "parent": [], "associations": [340], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Pic et pique et colle et rame", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 352}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).", "old_id": 858, "website": "http://www.schola-sion.ch/", "parent": [], "associations": [341], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 353}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).", "old_id": 859, "website": "http://www.schola-sion.ch/", "parent": [], "associations": [341], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 354}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).", "old_id": 860, "website": "http://www.schola-sion.ch/", "parent": [], "associations": [341], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 355}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).", "old_id": 861, "website": "http://www.schola-sion.ch/", "parent": [], "associations": [341], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Animations liturgiques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 356}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Le \"Monthey Dance Center\" a le plaisir de vous pr\u00e9senter son 6\u00e8me spectacle d'\u00e9cole les 7&8 juin 2014 au Th\u00e9\u00e2tre du Martolet de St-Maurice.", "old_id": 862, "website": "www.mdc-dance.ch", "parent": [], "associations": [342], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Magic Dance", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 357}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Moderne Danse, Eveil Danse, Danse Classique, Hip Hop, Break Dance, Girly, Ragga Dance Hall, House Dance, Flamenco, Salsa, Danse Orientale et Bollywood.\r\nZumba, Zumba Sentao, Zumbatomic (kids) et Bokwa\r\nA\u00e9ro Zen Yoga, A\u00e9robic Danse, Balet Worshop, Body Combat, Gym Douce, Pilates, Renforcement Assouplissement.<br />Un grand spectacle de danse se produira  le 13, 14 et 15 juin 2014 avec tous nos \u00e9l\u00e8ves pour cl\u00f4turer l'ann\u00e9e.", "old_id": 863, "website": "http://www.siondancecenter.ch", "parent": [], "associations": [343], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "La Gare", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 358}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L\u2019Echo des Alpes compte actuellement une cinquantaine de musiciennes et musiciens. Men\u00e9e d\u2019une main jeune et ferme par son directeur M. Fabien Crettaz et pr\u00e9sid\u00e9e remarquablement par M. Jean-Marc Savioz, la fanfare se produit \u00e0 de multiples occasions (f\u00eates religieuses et culturelles traditionnelles, concerts annuels, manifestations touristiques anniviardes, festivals, f\u00eates cantonales de musique, etc.).", "old_id": 864, "website": "", "parent": [], "associations": [344], "photo": "images-spectacle/concert-annuel_359.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 359}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L\u2019Echo des Alpes compte actuellement une cinquantaine de musiciennes et musiciens. Men\u00e9e d\u2019une main jeune et ferme par son directeur M. Fabien Crettaz et pr\u00e9sid\u00e9e remarquablement par M. Jean-Marc Savioz, la fanfare se produit \u00e0 de multiples occasions (f\u00eates religieuses et culturelles traditionnelles, concerts annuels, manifestations touristiques anniviardes, festivals, f\u00eates cantonales de musique, etc.).l", "old_id": 865, "website": "", "parent": [], "associations": [345], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 360}, {"fields": {"categorie": 3, "presentation_cahier": "Librement adapt\u00e9 de diff\u00e9rentes sayn\u00e8tes de Jean-Michel Ribes.<br />Au travers d'une s\u00e9rie de sc\u00e8nes cocasses et absurdes, dr\u00f4le et d\u00e9cal\u00e9es, la r\u00e9v\u00e9lation inattendue d'un mus\u00e9e ludique qui est le reflet de notre condition.<br />L'espace du mus\u00e9e devient, contre toute attente, un lieu de confrontation o\u00f9 la communication, l'amiti\u00e9 et le couple prennent un tout autre sens.<br/>La pi\u00e8ce nous r\u00e9v\u00e8le que le meilleur moyen de savoir qui on est, c'est de se promener dans un mus\u00e9e. Car on y croise toute sorte de gens.", "old_id": 866, "website": "", "parent": [], "associations": [346], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Mus\u00e9e con atemporel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 361}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n", "old_id": 869, "website": "", "parent": [143], "associations": [347, 348, 349], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 362}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n", "old_id": 870, "website": "", "parent": [143], "associations": [350, 351, 352], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 363}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n", "old_id": 871, "website": "", "parent": [143], "associations": [353, 354, 355], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 364}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n", "old_id": 872, "website": "", "parent": [143], "associations": [356, 357, 358], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Dekanatfest", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 365}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La C\u00e9cilia de Savi\u00e8se a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1892, et compte 55 choristes.", "old_id": 873, "website": "", "parent": [], "associations": [359], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de la F\u00eate Dieu", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 366}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "La C\u00e9cilia de Savi\u00e8se a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1892, et compte 55 choristes.", "old_id": 874, "website": "", "parent": [], "associations": [263], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Messe de P\u00e2ques", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 367}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "Les vendredi 25 et samedi 26 avril 2014, L'Union Instrumentale de Leytron organise la 35e Amicale des Fanfares DC du District de Martigny. A cette occasion, L'Union Instrumentale proc\u00e8dera \u00e0 l'inauguration de sa banni\u00e8re. Vous \u00eates cordialement invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 la f\u00eate villageoise du vendredi et la f\u00eate des fanfares du samedi.\r\n ", "old_id": 875, "website": "", "parent": [], "associations": [360], "photo": "images-spectacle/amicale-dc-du-district-de-martigny_368.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Amicale DC du District de Martigny", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 368}, {"fields": {"categorie": 6, "presentation_cahier": "Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s au Festival d'Avignon Off 2013...<br />Apr\u00e8s avoir \u00e9merveill\u00e9 PARIS d'octobre \u00e0 d\u00e9cembre 2013...<br />Apr\u00e8s \"SUCC\u00c8S! REPRISE\" de mars \u00e0 avril 2014 \u00e0 PARIS...<br />Apr\u00e8s une tourn\u00e9e en COR\u00c9E DU SUD...<br />\u00c0 l'occasion du Valais Festival, L'OUBLI DES ANGES est de retour en Valais, au Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE !", "old_id": 877, "website": "http://www.theatreinterface.ch/", "parent": [], "associations": [361], "photo": "images-spectacle/loubli-des-anges_369.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "L'Oubli des Anges", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 369}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Hugo. Chanson fran\u00e7aise underground et mouvante. Chanson libre. Dans l'ar\u00e8ne, des histoires comme des instantan\u00e9s, courts m\u00e9trages depuis le compartiment r\u00eaveur d'un train de nuit.<br />Matador. Nouveau projet, nouvelle trajectoire red\u00e9finie dans une formation compos\u00e9e de poly-instrumentistes talentueux.<br />Matador. Nouveau virage inattendu et surprenant, nouvelle signature de l'un des projets musicaux qui s'affirme d\u00e9finitivement comme l'un des plus originaux et int\u00e8gres de Romandie.", "old_id": 878, "website": "http://www.theatreinterface.ch/programme/2013%3A2014/hugo_matador.html", "parent": [], "associations": [362], "photo": "images-spectacle/matador_370.jpg", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Matador", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 370}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "L'Harmonie la Villageoise de Chamoson organise la 34e Amicale des Fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre :<br />30 mai Caves ouvertes l'apr\u00e8s-midi et soir\u00e9e villageoise le soir <br />31 mai Concert annuel et concert de Bratsch, suivie d'un DJ !<br />\r\n01 juin Amicale des fanfares<br />Nous vous attendons nombreux.\r\n", "old_id": 879, "website": "", "parent": [372, 373, 374], "associations": [363], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "34\u00e8me Amicale des fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 371}, {"fields": {"categorie": 7, "presentation_cahier": "Bonnes et honn\u00eates gens de bien, planquez vos poules, cachez vos enfants, Bratsch vient !<br />2013: Il fallait faire quelque chose ! Le groupe avait pass\u00e9 plusieurs caps : plus de 40 ans d'existence, plus de 2000 concerts, plus de 30 pays visit\u00e9s...<br />\r\nTous ces souvenirs, toutes ces r\u00eaveries sur les routes, toutes ces heures sur sc\u00e8ne... Nous nous somme dit qu'il \u00e9tait temps de faire une ANTHOLOGIE !\r\n", "old_id": 880, "website": "", "parent": [371], "associations": [364], "photo": "images-spectacle/brut-de-bratsch_372.jpg", "phone": "", "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Brut de Bratsch", "presentation": ""}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 372}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "L'Harmonie la Villageoise de Chamoson pr\u00e9sente son concert annuel \u00e0 l'occasion de la 34\u00e8me Amicale.<br />Soliste invit\u00e9 : Jean Duperrex, poly-instrumentiste et compositeur suisse", "old_id": 881, "website": "", "parent": [371], "associations": [365], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Concert Annuel : Le Tour du monde dans un fauteuil", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 373}, {"fields": {"categorie": 4, "presentation_cahier": "Dimanche traditionnel de l'amicale des fanfares. Avec prestations des diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es.", "old_id": 882, "website": "", "parent": [371], "associations": [366, 367, 368, 369, 370, 371], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Amicale des fanfares", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 374}, {"fields": {"categorie": 20, "presentation_cahier": "La F\u00eate de la musique revient \u00e0 Orsi\u00e8res les 20 et 21 juin prochains. R\u00e9servez les dates, invitez vos amis. On se retrouve tr\u00e8s bient\u00f4t pour vous montrer ce qu'on a pr\u00e9par\u00e9 durant nos deux ans de silence...", "old_id": 883, "website": "http://www.fetedelamusiqueorsieres.ch", "parent": [], "associations": [372], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "F\u00eate de la Musique d'Orsi\u00e8res", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 375}, {"fields": {"categorie": 21, "presentation_cahier": "De Savi\u00e8se \u00e0 Nendaz, suivez les aventures d'un jeune artiste peintre genevois trop amoureux de son mod\u00e8le, la belle Marie.", "old_id": 884, "website": "", "parent": [], "associations": [373, 374], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 4, "name": "Marie et le peintre", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 376}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "42e Giron des Fanfares de la Vall\u00e9e d'Illiez organis\u00e9e par la fanfare de  Val-d'Illiez \"Echo de la Vall\u00e9e\".\r\nProgramme :\r\nSamedi d\u00e8s 17h30 :\r\nConcert avec la fanfare des jeunes, Revue de la vall\u00e9e, Fanfare de Waldkirch, Spectacle humoristique avec Dr Silac, Bal avec Alpen Gmbh.\r\nDimanche d\u00e8s 10h30 :\r\nPartie officielle et morceaux d'ensemble, Cort\u00e8ge avec les fanfares et soci\u00e9t\u00e9s locales, Production des soci\u00e9t\u00e9s et Bal.\r\nRestauration et bars.", "old_id": 885, "website": "www.echodelavallee.ch", "parent": [], "associations": [375], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 1, "name": "Giron des Fanfares de la Vall\u00e9e d'Illiez", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 377}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "La 4\u00e8me \u00e9dition de F\u00eate de la Musique aura lieu du 18 au 23 juin 2014 au coeur de la ville de Monthey !\r\nPlusieurs lieux de concerts, tels que des sc\u00e8nes, des bars, le Ch\u00e2teau, le Home des Tilleuls ou encore les Jardins de Mal\u00e9voz accuiellerons pr\u00e8s de 400 musiciens durant 4 jours.\r\nTous les styles de musique seront au rendez-vous avec du rock, pop, m\u00e9tal, \u00e9lectro, jazz, classique, fanfares et m\u00eame un concert pour les enfants !\r\nEntr\u00e9e libre.", "old_id": 886, "website": "www.montheytourisme.ch", "parent": [], "associations": [376], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 1, "name": "F\u00eate de la Musique", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 378}, {"fields": {"categorie": 2, "presentation_cahier": "La 4\u00e8me \u00e9dition de F\u00eate de la Musique aura lieu du 18 au 23 juin 2014 au coeur de la ville de Monthey !\r\nPlusieurs lieux de concerts, tels que des sc\u00e8nes, des bars, le Ch\u00e2teau, le Home des Tilleuls ou encore les Jardins de Mal\u00e9voz accuiellerons pr\u00e8s de 400 musiciens durant 4 jours.\r\nTous les styles de musique seront au rendez-vous avec du rock, pop, m\u00e9tal, \u00e9lectro, jazz, classique, fanfares et m\u00eame un concert pour les enfants !\r\nEntr\u00e9e libre.", "old_id": 887, "website": "www.montheytourisme.ch", "parent": [], "associations": [376], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 1, "name": "F\u00eate de la Musique", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 379}, {"fields": {"categorie": 5, "presentation_cahier": "D'Afrique du sud en Norv\u00e8ge en passant par la Belgique, la Russie! C'est un voyage musical original que vous propose le Choeur St-Michel de Haute-Nendaz sous le geste d'Elisabeth Gillioz avec en seconde partie le Choeur L'Edelweiss de Lourtier dirig\u00e9 par Sophie Bender.", "old_id": 888, "website": "www.choeurstmichelnendaz.ch", "parent": [], "associations": [377], "photo": "", "phone": null, "participants": [], "allowed_user": [], "status": 1, "name": "Concert annuel", "presentation": null}, "model": "spectacles.spectacle", "pk": 380}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Riddes 87", "city": "Sion", "old_id": 15, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "87", "name": "Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 1}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Village 17", "city": "Vex", "old_id": 30, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1981", "region": 125, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gym"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 2}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Caro 40", "city": "St-Germain", "old_id": 31, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1965", "region": 103, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre le Baladin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 3}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de la Cath\u00e9drale 13", "city": "Sion", "old_id": 34, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Cath\u00e9drale de Sion"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 4}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des Industries 11", "city": "Conthey", "old_id": 35, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1964", "region": 28, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Halle polyvalente de Conthey"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 5}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Gare 1", "city": "V\u00e9troz", "old_id": 38, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1963", "region": 124, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de l'Union"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 6}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "St-Romain", "city": "Ayent", "old_id": 39, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 6, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 7}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "St-Romain", "city": "Ayent", "old_id": 40, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 6, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 8}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Moulin 2", "city": "Mase", "old_id": 41, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1968", "region": 71, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle du Vieux Bourg et Salle Polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 9}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue des Vergers 20", "city": "V\u00e9troz", "old_id": 42, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1963", "region": 124, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Team-Room la Madeleine"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 10}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'Eglise 2", "city": "V\u00e9troz", "old_id": 43, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1963", "region": 124, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Caf\u00e9 de Amignes"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 11}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de la Poya 41", "city": "Conthey", "old_id": 44, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1964", "region": 28, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Caf\u00e9 de l'Union"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 12}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de l'Abbaye 35", "city": "V\u00e9troz", "old_id": 45, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1963", "region": 124, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Le Relais du Valais"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 13}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue d'Agaune 15", "city": "St-Maurice", "old_id": 46, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Basilique St-Maurice"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 14}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Centre Sportif 1", "city": "Champ\u00e9ry", "old_id": 47, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1874", "region": 22, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Paladium"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 15}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue Principale 1", "city": "H\u00e9r\u00e9mence", "old_id": 48, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1987", "region": 50, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 16}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Sion 11", "city": "Vex", "old_id": 49, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1981", "region": 125, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Home St-Sylve"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 17}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Pralong", "old_id": 50, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3961", "region": 2, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Pralong"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 18}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Vieux-Coll\u00e8ge 22", "city": "Sion", "old_id": 51, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 19}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Zentrum Paleten", "city": "Varen", "old_id": 53, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3953", "region": 120, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Zentrum Paleten"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 20}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue Charles-Emmanuel de Rivaz", "city": "St-Maurice", "old_id": 55, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre le Martolet"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 21}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue du Ritz 18", "city": "Sion", "old_id": 56, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Teatro Comico"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 22}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Th\u00e9\u00e2tre 6", "city": "Monthey", "old_id": 58, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1870", "region": 73, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 23}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rhonesandstrasse 18A", "city": "Brig", "old_id": 60, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Simplonhalle"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 24}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Bahnhofstrasse 10", "city": "Susten", "old_id": 61, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3952", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Zentrum SOSTA"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 25}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Alte Simplonstrasse 28", "city": "Brig", "old_id": 62, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Schlosshof - Stockalperschloss"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 26}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "rue de Gottefrey 44", "city": "Saxon", "old_id": 63, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1907", "region": 104, "status": 3, "adress2": "3", "name": "Salle Polyvalente de la Florescat"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 27}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise", "city": "H\u00e9r\u00e9mence", "old_id": 64, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1987", "region": 50, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 28}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue principale 1", "city": "H\u00e9r\u00e9mence", "old_id": 65, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1987", "region": 50, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place de l'\u00c9glise"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 29}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Schulhausplatz 2", "city": "Salgesch", "old_id": 67, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3970", "region": 101, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Turnhalle"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 30}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchstrasse 10", "city": "Salgesch", "old_id": 68, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3970", "region": 101, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Mari\u00e4 Sieben Schmerzen"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 31}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Ch. de la Croix", "city": "Sarreyer", "old_id": 69, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1948", "region": 7, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Jeunesse"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 32}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place Centrale", "city": "Martigny", "old_id": 70, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place Centrale de Martigny"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 33}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Saint-Gu\u00e9rin 34", "city": "Sion", "old_id": 71, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Aula du coll\u00e8ge des Creusets"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 34}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Plaine Bellevue", "city": "Sierre", "old_id": 72, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Cirque Starlight \u00e0 Sierre"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 35}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Saint-Maurice", "old_id": 73, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle du Roxy"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 36}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Gare 2", "city": "Charrat", "old_id": 74, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1906", "region": 23, "status": 3, "adress2": "0", "name": "salle polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 37}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Chermignon", "old_id": 75, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3971", "region": 24, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Salle de Martelles"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 38}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Kippel", "old_id": 76, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3917", "region": 54, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Gemeinde Kippel"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 39}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Kippel", "old_id": 77, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3917", "region": 54, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Turnhalle Kippel"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 40}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Kippel", "old_id": 78, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3917", "region": 54, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Dorfplatz Kippel"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 41}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Schulhausstr. 16", "city": "Susten", "old_id": 79, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3952", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Turnhalle Susten"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 42}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rte de Riddes 87", "city": "Sion", "old_id": 81, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 43}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Plantaud 122", "city": "Monthey", "old_id": 82, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1870", "region": 73, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Pont Rouge"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 44}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise 10", "city": "Conthey", "old_id": 83, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1975", "region": 28, "status": 0, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de St-S\u00e9verin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 45}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Sanetsch", "city": "Daillon", "old_id": 84, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1976", "region": 28, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Place du village"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 46}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Gottefrey", "city": "Saxon", "old_id": 85, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1907", "region": 104, "status": 0, "adress2": "3", "name": "Rue de Gottefrey"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 47}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Antoine de Quartery 1", "city": "St-Maurice", "old_id": 86, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Terrain de Lavigerie et diverses salles"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 48}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place de la Tour", "city": "Vissoie", "old_id": 87, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3961", "region": 2, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Tour d'Anniviers"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 49}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise", "city": "St-L\u00e9onard", "old_id": 89, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1958", "region": 97, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 50}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'Industrie 22", "city": "Sion", "old_id": 90, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Quai Provins"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 51}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Bahnhofstrasse 2", "city": "Susten", "old_id": 91, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3952", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle spectacle Susten"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 52}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Conthey", "old_id": 92, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 28, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Halle polyvalent Conthey"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 53}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "H\u00e9r\u00e9mence", "old_id": 93, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1987", "region": 50, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 54}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Brig", "old_id": 94, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Brig"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 55}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Fully", "old_id": 95, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1926", "region": 42, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gym de Charnot"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 56}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de la Cotze", "city": "Orsi\u00e8res", "old_id": 96, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1937", "region": 82, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Local Edelweiss"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 57}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de la Mond\u00e9r\u00eache 7", "city": "Sierre", "old_id": 97, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "L'Hacienda"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 58}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "-", "city": "Mi\u00e8ge", "old_id": 98, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3972", "region": 69, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Terrain de foot des Hartes"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 59}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Chermignon", "old_id": 101, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3971", "region": 24, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Martelles"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 60}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Arbaz", "old_id": 102, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1974", "region": 3, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Espace culturel Arbaz"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 61}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Schulhausstrasse 4", "city": "Raron", "old_id": 103, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3942", "region": 86, "status": 3, "adress2": "0", "name": "MZH Raron"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 62}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des Ch\u00e2teaux ", "city": "Sion", "old_id": 104, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place Maurice Zermatten"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 63}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Mollens", "old_id": 106, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3974", "region": 70, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle Polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 64}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du  Caro 40", "city": "1965 Savi\u00e8se", "old_id": 108, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 103, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre Le Baladin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 65}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Lo\u00e8che 23", "city": "Sion", "old_id": 109, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Le Totem"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 66}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des Moulins 11", "city": "Martigny", "old_id": 110, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Le Caveau du Moulin Semblanet"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 67}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Chemin de l'Usine", "city": "Fully", "old_id": 111, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 42, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Belle Usine"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 68}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Levant 91", "city": "Martigny", "old_id": 114, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "CERM"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 69}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Martigny-Bourg", "old_id": 115, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Salle de gmynastique"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 70}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Martigny", "old_id": 116, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "0", "region": 18, "status": 1, "adress2": "0", "name": "CERM"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 71}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rte de la Maladi\u00e8re 11", "city": "Martigny", "old_id": 118, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Maison de la musique"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 72}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Sion", "old_id": 120, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Aula du Coll\u00e8ge de la Planta"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 73}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Rawyl 3", "city": "Ayent", "old_id": 121, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1966", "region": 6, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente St-Romain"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 74}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de la Rotse 1", "city": "Mi\u00e8ge", "old_id": 122, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3972", "region": 69, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Mi\u00e8ge"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 75}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de la Barmette 1 BIS", "city": "Mi\u00e8ge", "old_id": 123, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3972", "region": 69, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Gym"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 76}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de la Batteuse 1", "city": "Montana-Village", "old_id": 124, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3963", "region": 72, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Montana"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 77}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Dorfstrasse 6", "city": "Agarn", "old_id": 125, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3951", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Agarn"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 78}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Schlossstrasse 19", "city": "Brig", "old_id": 126, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Podium \"Schlosshof\""}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 79}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Stadtplatz", "city": "Brig", "old_id": 127, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Podium \"Stadtplatz\""}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 80}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Brig", "old_id": 128, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Podium \"Werkhof\""}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 81}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Alte Simplonstrasse 13", "city": "Brig", "old_id": 129, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Podium \"Kirchplatz\""}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 82}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de France 4", "city": "Sierre", "old_id": 130, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Ste-Croix"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 83}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place de la gare 10", "city": "St-Maurice", "old_id": 131, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise St-Sigismond"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 84}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue Augane 15", "city": "St-Maurice", "old_id": 132, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Basilique de Saint-Maurice"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 85}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Mura", "city": "Sierre", "old_id": 133, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Muraz sur Sierre"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 86}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Bourg 26", "city": "Sierre", "old_id": 134, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise Sainte-Catherine"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 87}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Chemin du Clocher 24", "city": "Saint-Martin", "old_id": 135, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1969", "region": 98, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Saint-Martin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 88}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Gare 45", "city": "Sion", "old_id": 136, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Aula du Coll\u00e8ge de la Planta"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 89}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Stade 3", "city": "Savi\u00e8se", "old_id": 137, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1965", "region": 103, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle Paroissiale de Savi\u00e8se"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 90}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des \u00c9coles 7", "city": "Chippis", "old_id": 139, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3965", "region": 25, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gymnastique"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 91}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place de la Poste 2", "city": "Vissoie", "old_id": 143, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3961", "region": 2, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Vissoie"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 92}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place de l'\u00c9glise", "city": "Lens", "old_id": 145, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1978", "region": 59, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Lens"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 93}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Lens 7", "city": "Flanthey", "old_id": 146, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3978", "region": 59, "status": 0, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Flanthey"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 94}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue du Grand-Champsec 80", "city": "Sion", "old_id": 147, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "H\u00f4pital de Sion"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 95}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Eison 46", "city": "Eison", "old_id": 148, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1969", "region": 98, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Eison"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 96}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise 9", "city": "Aproz", "old_id": 150, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1994", "region": 77, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise d'Aproz"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 97}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "La Place 10", "city": "Sembrancher", "old_id": 151, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1933", "region": 105, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place du Village"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 98}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Rossetan 5", "city": "Martigny", "old_id": 152, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Martigny-Bourg"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 99}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place du T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique", "city": "Dor\u00e9naz", "old_id": 153, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1905", "region": 29, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle La Rosi\u00e8re"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 100}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Village 25", "city": "Haute-Nendaz", "old_id": 155, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1997", "region": 77, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gym \u00e0 Haute-Nendaz"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 101}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Martigny", "old_id": 156, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Centre-ville"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 102}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Zen Stapfen 1", "city": "T\u00f6rbel", "old_id": 157, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3923", "region": 114, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche T\u00f6rbel"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 103}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise 62", "city": "Fully", "old_id": 158, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1926", "region": 42, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Fully"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 104}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Gr\u00e4chen", "old_id": 159, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3925", "region": 44, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Gemeindesaal Gr\u00e4chen"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 105}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "St. Niklaus", "old_id": 160, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3924", "region": 100, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Mehrzweckhalle St-Niklaus"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 106}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Mont\u00e9e des P\u00e8lerins 4", "city": "No\u00ebs", "old_id": 161, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3976", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de No\u00ebs"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 107}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des Lutins 3", "city": "No\u00ebs", "old_id": 162, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3976", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Gym de No\u00ebs"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 108}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise 5", "city": "Ayent", "old_id": 163, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1966", "region": 6, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Ayent"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 109}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Champzab\u00e9 24", "city": "Champzab\u00e9", "old_id": 164, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3976", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place du Village"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 110}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kollegiumsplatz 1", "city": "Brig", "old_id": 165, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Brig Kollegiumskirche"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 111}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Alte Simplonstrasse 28", "city": "Brig", "old_id": 166, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Stockalper Schloss"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 112}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Haltjinen", "city": "Raron", "old_id": 167, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3942", "region": 86, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Burgkirche Raron"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 113}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchweg 10", "city": "Raron", "old_id": 168, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3942", "region": 86, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Felsenkirche Raron"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 114}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Dorfstrasse 40", "city": "St German", "old_id": 169, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3942", "region": 86, "status": 3, "adress2": "0", "name": "St German"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 115}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue Saint Gu\u00e9rin 34", "city": "Sion", "old_id": 170, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Lyc\u00e9e-coll\u00e8ge des Creusets"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 116}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Sierre", "old_id": 171, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Lac de G\u00e9ronde"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 117}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Baltschieder", "old_id": 172, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3937", "region": 8, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Baltschieder"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 118}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchweg 1", "city": "Lalden", "old_id": 173, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3931", "region": 57, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Lalden"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 119}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Lo\u00e8che 23", "city": "Sion", "old_id": 176, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Totem"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 120}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Im Dorf", "city": "Saas-Fee", "old_id": 177, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3906", "region": 93, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Saas-Fee"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 121}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "H\u00e9r\u00e9mence", "old_id": 178, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1987", "region": 50, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 122}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route des Combes 1", "city": "Grimisuat", "old_id": 179, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1971", "region": 47, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Grimisuat"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 123}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Cours Roger-Bonvin", "city": "Sion", "old_id": 180, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Chapelle de Vissigen"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 124}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue des Mayennets 12", "city": "Sion", "old_id": 181, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 125}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Gare 2", "city": "Charrat", "old_id": 182, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1906", "region": 23, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Gym de Charrat"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 126}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Impasse du Coll\u00e8ge 4", "city": "Chalais", "old_id": 184, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3966", "region": 20, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gymnastique"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 127}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Fauporte 9", "city": "Granges", "old_id": 185, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3977", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Maison Bourgeoisiale"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 128}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue Principale 54", "city": "Evionnaz", "old_id": 186, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1902", "region": 36, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Grande salle"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 129}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route Romaine", "city": "Leytron", "old_id": 187, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1912", "region": 61, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Complexe des Muverans"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 130}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Grande Avenue", "city": "Chippis", "old_id": 189, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3965", "region": 25, "status": 0, "adress2": "0", "name": "salle de gym"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 131}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Grande Avenue", "city": "Chippis", "old_id": 190, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3966", "region": 25, "status": 0, "adress2": "0", "name": "salle de gym"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 132}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place du Village 5", "city": "Val-d'Illiez", "old_id": 191, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1873", "region": 119, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle Communale"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 133}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route des M\u00e9l\u00e8zes 28", "city": "Crans-Montana", "old_id": 192, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3963", "region": 59, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Centre de Congr\u00e8s le R\u00e9gent"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 134}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Bahnhof", "city": "Stalden", "old_id": 193, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3922", "region": 109, "status": 3, "adress2": "0", "name": "MZA Stalden"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 135}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de V\u00e9troz", "city": "Conthey", "old_id": 195, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1964", "region": 28, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Gymnastique St-S\u00e9verin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 136}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de la Barmette 1BIS", "city": "Mi\u00e8ge", "old_id": 196, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3972", "region": 69, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de Gym de Mi\u00e8ge"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 137}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Village 17", "city": "Vex", "old_id": 197, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1981", "region": 125, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gymnastique de Vex"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 138}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Vex", "old_id": 198, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1981", "region": 125, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Village de Vex"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 139}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Lausanne", "city": "Sion", "old_id": 199, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Cours de la pr\u00e9fecture"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 140}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Casino 4", "city": "Saxon", "old_id": 200, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1907", "region": 104, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Casino de Saxon"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 141}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place du Pr\u00e9 des Soeurs", "city": "St-Romain", "old_id": 201, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1966", "region": 6, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Pr\u00e9au de la salle de gymnastique d'Ayent"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 142}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place du Midi 33", "city": "Sion", "old_id": 202, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place du Midi "}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 143}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Salle de gymnastique", "city": "Bramois", "old_id": 203, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1967", "region": 108, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Bramois salle de Gym"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 144}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Chemin de l'\u00c9glise 15", "city": "Le Ch\u00e2ble", "old_id": 204, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1934", "region": 7, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise du Ch\u00e2ble"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 145}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue du Vieux-Coll\u00e8ge 7", "city": "Sion", "old_id": 205, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1950", "region": 108, "status": 0, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise des J\u00e9suites"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 146}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Cantine", "city": "Liddes", "old_id": 207, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1945", "region": 62, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Liddes"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 147}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Alte Simplonstrasse 13", "city": "Brig", "old_id": 208, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Pfarrkirche Brig"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 148}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Saint-Urbain 5", "city": "Chippis", "old_id": 209, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3965", "region": 25, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Chippis"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 149}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route de Pravidondaz 59", "city": "Salins", "old_id": 210, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1991", "region": 108, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle de gymnastique de Salins"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 150}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Saint-Maurice", "old_id": 211, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Martolet"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 151}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "St.-Germain", "old_id": 212, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1965", "region": 103, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Baladin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 152}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Avenue de la Gare 4", "city": "Saint-Maurice", "old_id": 213, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1890", "region": 99, "status": 3, "adress2": "0", "name": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Maurice"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 153}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Ch. Creux de Flanthey 18", "city": "Flanthey", "old_id": 214, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3978", "region": 59, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle des \u00e9coles"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 154}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue St-Sulpice 17", "city": "Saillon", "old_id": 215, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1913", "region": 95, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Eglise de Saillon"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 155}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Chemin des \u00c9coliers 1", "city": "Saillon", "old_id": 216, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1913", "region": 95, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Centre scolaire de Saillon"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 156}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise", "city": "Riddes", "old_id": 217, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1908", "region": 88, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Riddes"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 157}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de l'\u00c9glise", "city": "Erde", "old_id": 218, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1976", "region": 28, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Erde"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 158}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route d'Ayer 4", "city": "Vissoie", "old_id": 222, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3961", "region": 2, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle Communale"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 159}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place de l'Europe 3", "city": "Sierre", "old_id": 223, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3960", "region": 106, "status": 3, "adress2": "0", "name": "La Sacoche"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 160}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Dorfstrasse 6", "city": "Agarn", "old_id": 224, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3951", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Agarn"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 161}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchstrasse 39", "city": "Leukerbad", "old_id": 225, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3954", "region": 64, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Leukerbad"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 162}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchstrasse 24", "city": "Susten", "old_id": 226, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3952", "region": 63, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Susten"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 163}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Dorf Guttet 97", "city": "Guttet-Feschel", "old_id": 227, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3956", "region": 49, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Guttet"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 164}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Kirchstrasse 10", "city": "Varen", "old_id": 228, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3953", "region": 120, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Kirche Varen"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 165}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Saint-Germain 46", "city": "Savi\u00e8se", "old_id": 229, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1965", "region": 103, "status": 3, "adress2": "0", "name": "\u00c9glise de Savi\u00e8se"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 166}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Alte Simplonstrasse", "city": "Brig", "old_id": 231, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "3900", "region": 18, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Briger Altstadt"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 167}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "St.-Germain", "old_id": 232, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1965", "region": 8, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Baladin"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 168}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue de Fosseau 15", "city": "Chamoson", "old_id": 233, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1955", "region": 21, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente de Chamoson"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 169}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Route du Grand Saint-Bernard 38", "city": "Orsi\u00e8res", "old_id": 234, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1937", "region": 82, "status": 3, "adress2": "0", "name": "Place du Village et diff\u00e9rentes granges"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 170}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Rue des Ecoles 1", "city": "Martigny", "old_id": 235, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Ecole, b\u00e2timents A et C"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 171}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "", "city": "Martigny", "old_id": 236, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1920", "region": 65, "status": 0, "adress2": "0", "name": "Ecole, b\u00e2timents A et C"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 172}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place du Village", "city": "Val-d'Illiez", "old_id": 237, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1873", "region": 119, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Salle polyvalente"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 173}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Place Centrale 3", "city": "Monthey", "old_id": 238, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1870", "region": 73, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Monthey Tourisme"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 174}, {"fields": {"long": 0.0, "adress": "Eglise", "city": "Haute-Nendaz", "old_id": 239, "lat": 0.0, "website": null, "phoneNumber": null, "zipCode": "1996", "region": 77, "status": 1, "adress2": "0", "name": "Haute-Nendaz"}, "model": "spectacles.lieu", "pk": 175}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 2, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 17}, "model": "spectacles.representation", "pk": 561}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 2, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 17}, "model": "spectacles.representation", "pk": 562}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T17:00:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 2, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 17}, "model": "spectacles.representation", "pk": 563}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 18}, "model": "spectacles.representation", "pk": 564}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 19}, "model": "spectacles.representation", "pk": 565}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 4, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 20}, "model": "spectacles.representation", "pk": 566}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 21}, "model": "spectacles.representation", "pk": 567}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T21:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 7, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 22}, "model": "spectacles.representation", "pk": 568}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:20:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 7, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 23}, "model": "spectacles.representation", "pk": 569}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T18:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 25}, "model": "spectacles.representation", "pk": 570}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T21:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 27}, "model": "spectacles.representation", "pk": 571}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T19:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 26}, "model": "spectacles.representation", "pk": 572}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 10, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 28}, "model": "spectacles.representation", "pk": 573}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 11, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 29}, "model": "spectacles.representation", "pk": 574}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 12, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 30}, "model": "spectacles.representation", "pk": 575}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 13, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 31}, "model": "spectacles.representation", "pk": 576}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T17:45:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 32}, "model": "spectacles.representation", "pk": 577}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 33}, "model": "spectacles.representation", "pk": 578}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T15:30:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 14, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 34}, "model": "spectacles.representation", "pk": 579}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 15, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 35}, "model": "spectacles.representation", "pk": 580}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T11:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 36}, "model": "spectacles.representation", "pk": 581}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 37}, "model": "spectacles.representation", "pk": 582}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-21T15:00:00Z", "date": "2014-04-21", "lieu": 17, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 38}, "model": "spectacles.representation", "pk": 583}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T10:30:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 39}, "model": "spectacles.representation", "pk": 584}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T11:00:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 18, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 40}, "model": "spectacles.representation", "pk": 585}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:30:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 41}, "model": "spectacles.representation", "pk": 586}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 42}, "model": "spectacles.representation", "pk": 587}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-03T20:00:00Z", "date": "2014-04-03", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 44}, "model": "spectacles.representation", "pk": 588}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:00:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 44}, "model": "spectacles.representation", "pk": 589}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 44}, "model": "spectacles.representation", "pk": 590}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 3, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 44}, "model": "spectacles.representation", "pk": 591}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 21, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 45}, "model": "spectacles.representation", "pk": 592}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 21, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 45}, "model": "spectacles.representation", "pk": 593}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T19:30:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 46}, "model": "spectacles.representation", "pk": 594}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 47}, "model": "spectacles.representation", "pk": 595}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-01T20:00:00Z", "date": "2014-05-01", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 596}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 597}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 598}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T19:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 599}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-08T20:00:00Z", "date": "2014-05-08", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 600}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 601}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 602}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T19:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 603}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-15T20:00:00Z", "date": "2014-05-15", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 604}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 605}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 606}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T19:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 22, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 48}, "model": "spectacles.representation", "pk": 607}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 23, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 49}, "model": "spectacles.representation", "pk": 608}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 24, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 50}, "model": "spectacles.representation", "pk": 609}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T17:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 25, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 51}, "model": "spectacles.representation", "pk": 610}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 26, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 52}, "model": "spectacles.representation", "pk": 611}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:15:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 20, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 43}, "model": "spectacles.representation", "pk": 612}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 20, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 54}, "model": "spectacles.representation", "pk": 613}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T18:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 55}, "model": "spectacles.representation", "pk": 614}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T08:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 55}, "model": "spectacles.representation", "pk": 615}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T08:00:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 55}, "model": "spectacles.representation", "pk": 616}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T18:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 6, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 21}, "model": "spectacles.representation", "pk": 617}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T19:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 29, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 56}, "model": "spectacles.representation", "pk": 618}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 30, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 58}, "model": "spectacles.representation", "pk": 619}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 31, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 59}, "model": "spectacles.representation", "pk": 620}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-22T09:00:00Z", "date": "2014-06-22", "lieu": 31, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 60}, "model": "spectacles.representation", "pk": 621}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T20:30:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 622}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:30:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 623}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-27T17:00:00Z", "date": "2014-04-27", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 624}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 625}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 626}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 627}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 628}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 629}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T17:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 630}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T20:30:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 631}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 32, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 61}, "model": "spectacles.representation", "pk": 632}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T18:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 33, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 62}, "model": "spectacles.representation", "pk": 633}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-09T14:30:00Z", "date": "2014-06-09", "lieu": 35, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 63}, "model": "spectacles.representation", "pk": 634}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T16:30:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 34, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 65}, "model": "spectacles.representation", "pk": 635}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z", "date": "2014-04-03", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 636}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 637}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 638}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-10T20:30:00Z", "date": "2014-04-10", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 639}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 640}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 36, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 64}, "model": "spectacles.representation", "pk": 641}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 39, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 67}, "model": "spectacles.representation", "pk": 642}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 40, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 68}, "model": "spectacles.representation", "pk": 643}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T19:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 40, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 69}, "model": "spectacles.representation", "pk": 644}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-18T19:30:00Z", "date": "2014-06-18", "lieu": 41, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 70}, "model": "spectacles.representation", "pk": 645}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-21T19:30:00Z", "date": "2014-06-21", "lieu": 41, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 70}, "model": "spectacles.representation", "pk": 646}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-22T10:00:00Z", "date": "2014-06-22", "lieu": 39, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 71}, "model": "spectacles.representation", "pk": 647}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T20:15:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 60, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 72}, "model": "spectacles.representation", "pk": 648}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 57}, "model": "spectacles.representation", "pk": 649}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T16:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 57}, "model": "spectacles.representation", "pk": 650}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 57}, "model": "spectacles.representation", "pk": 651}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T17:30:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 57}, "model": "spectacles.representation", "pk": 652}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T23:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 73}, "model": "spectacles.representation", "pk": 653}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T20:30:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 74}, "model": "spectacles.representation", "pk": 654}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T22:30:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 75}, "model": "spectacles.representation", "pk": 655}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T11:30:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 29, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 76}, "model": "spectacles.representation", "pk": 656}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T13:30:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 29, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 77}, "model": "spectacles.representation", "pk": 657}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T19:00:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 47, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 78}, "model": "spectacles.representation", "pk": 658}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T19:45:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 79}, "model": "spectacles.representation", "pk": 659}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T23:15:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 80}, "model": "spectacles.representation", "pk": 660}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T21:30:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 81}, "model": "spectacles.representation", "pk": 661}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T18:30:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 53}, "model": "spectacles.representation", "pk": 662}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T18:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 53}, "model": "spectacles.representation", "pk": 663}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T19:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 47, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 82}, "model": "spectacles.representation", "pk": 664}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T19:45:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 83}, "model": "spectacles.representation", "pk": 665}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T23:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 27, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 84}, "model": "spectacles.representation", "pk": 666}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 49, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 85}, "model": "spectacles.representation", "pk": 667}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 86}, "model": "spectacles.representation", "pk": 668}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T10:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 87}, "model": "spectacles.representation", "pk": 669}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 88}, "model": "spectacles.representation", "pk": 670}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T10:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 89}, "model": "spectacles.representation", "pk": 671}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T10:00:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 90}, "model": "spectacles.representation", "pk": 672}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 91}, "model": "spectacles.representation", "pk": 673}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T10:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 92}, "model": "spectacles.representation", "pk": 674}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 50, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 93}, "model": "spectacles.representation", "pk": 675}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T19:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 51, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 95}, "model": "spectacles.representation", "pk": 676}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 51, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 95}, "model": "spectacles.representation", "pk": 677}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 25, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 94}, "model": "spectacles.representation", "pk": 678}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 5, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 96}, "model": "spectacles.representation", "pk": 679}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T09:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 16, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 97}, "model": "spectacles.representation", "pk": 680}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T09:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 55, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 98}, "model": "spectacles.representation", "pk": 681}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T07:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 55, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 98}, "model": "spectacles.representation", "pk": 682}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T08:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 55, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 98}, "model": "spectacles.representation", "pk": 683}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 56, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 99}, "model": "spectacles.representation", "pk": 684}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T13:30:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 60, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 100}, "model": "spectacles.representation", "pk": 685}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 102}, "model": "spectacles.representation", "pk": 686}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 61, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 103}, "model": "spectacles.representation", "pk": 687}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-28T15:00:00Z", "date": "2014-06-28", "lieu": 63, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 104}, "model": "spectacles.representation", "pk": 688}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-28T20:00:00Z", "date": "2014-05-28", "lieu": 64, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 105}, "model": "spectacles.representation", "pk": 689}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T18:30:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 28, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 106}, "model": "spectacles.representation", "pk": 690}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 23, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 107}, "model": "spectacles.representation", "pk": 691}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 102}, "model": "spectacles.representation", "pk": 692}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T20:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 102}, "model": "spectacles.representation", "pk": 693}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 108}, "model": "spectacles.representation", "pk": 694}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T22:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 109}, "model": "spectacles.representation", "pk": 695}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 110}, "model": "spectacles.representation", "pk": 696}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T21:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 111}, "model": "spectacles.representation", "pk": 697}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T23:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 112}, "model": "spectacles.representation", "pk": 698}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T11:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 113}, "model": "spectacles.representation", "pk": 699}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T14:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 114}, "model": "spectacles.representation", "pk": 700}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T18:45:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 59, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 115}, "model": "spectacles.representation", "pk": 701}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 66, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 116}, "model": "spectacles.representation", "pk": 702}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 66, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 116}, "model": "spectacles.representation", "pk": 703}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 66, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 116}, "model": "spectacles.representation", "pk": 704}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 66, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 116}, "model": "spectacles.representation", "pk": 705}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-12T19:00:00Z", "date": "2014-06-12", "lieu": 67, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 117}, "model": "spectacles.representation", "pk": 706}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T19:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 67, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 117}, "model": "spectacles.representation", "pk": 707}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T19:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 67, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 117}, "model": "spectacles.representation", "pk": 708}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-20T19:00:00Z", "date": "2014-06-20", "lieu": 67, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 117}, "model": "spectacles.representation", "pk": 709}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T19:00:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 68, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 118}, "model": "spectacles.representation", "pk": 710}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T17:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 68, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 118}, "model": "spectacles.representation", "pk": 711}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T11:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 73, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 122}, "model": "spectacles.representation", "pk": 712}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 34, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 123}, "model": "spectacles.representation", "pk": 713}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 72, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 124}, "model": "spectacles.representation", "pk": 714}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 72, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 124}, "model": "spectacles.representation", "pk": 715}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 72, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 125}, "model": "spectacles.representation", "pk": 716}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 74, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 126}, "model": "spectacles.representation", "pk": 717}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T19:30:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 33, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 127}, "model": "spectacles.representation", "pk": 718}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 33, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 128}, "model": "spectacles.representation", "pk": 719}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T22:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 33, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 129}, "model": "spectacles.representation", "pk": 720}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T08:30:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 48, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 101}, "model": "spectacles.representation", "pk": 721}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T08:30:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 48, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 101}, "model": "spectacles.representation", "pk": 722}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 121}, "model": "spectacles.representation", "pk": 723}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 121}, "model": "spectacles.representation", "pk": 724}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T15:30:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 19, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 121}, "model": "spectacles.representation", "pk": 725}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 57, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 119}, "model": "spectacles.representation", "pk": 726}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T11:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 75, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 130}, "model": "spectacles.representation", "pk": 727}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 76, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 131}, "model": "spectacles.representation", "pk": 728}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T19:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 75, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 132}, "model": "spectacles.representation", "pk": 729}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 75, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 132}, "model": "spectacles.representation", "pk": 730}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 77, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 133}, "model": "spectacles.representation", "pk": 731}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T11:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 77, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 134}, "model": "spectacles.representation", "pk": 732}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 77, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 135}, "model": "spectacles.representation", "pk": 733}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T11:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 77, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 136}, "model": "spectacles.representation", "pk": 734}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T11:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 77, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 137}, "model": "spectacles.representation", "pk": 735}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 138}, "model": "spectacles.representation", "pk": 736}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 138}, "model": "spectacles.representation", "pk": 737}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T20:00:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 138}, "model": "spectacles.representation", "pk": 738}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 138}, "model": "spectacles.representation", "pk": 739}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T18:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 139}, "model": "spectacles.representation", "pk": 740}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T18:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 140}, "model": "spectacles.representation", "pk": 741}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 141}, "model": "spectacles.representation", "pk": 742}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 78, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 142}, "model": "spectacles.representation", "pk": 743}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 144}, "model": "spectacles.representation", "pk": 744}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 145}, "model": "spectacles.representation", "pk": 745}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 146}, "model": "spectacles.representation", "pk": 746}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 147}, "model": "spectacles.representation", "pk": 747}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 148}, "model": "spectacles.representation", "pk": 748}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 149}, "model": "spectacles.representation", "pk": 749}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 150}, "model": "spectacles.representation", "pk": 750}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 151}, "model": "spectacles.representation", "pk": 751}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 152}, "model": "spectacles.representation", "pk": 752}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 153}, "model": "spectacles.representation", "pk": 753}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 154}, "model": "spectacles.representation", "pk": 754}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 155}, "model": "spectacles.representation", "pk": 755}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 156}, "model": "spectacles.representation", "pk": 756}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 157}, "model": "spectacles.representation", "pk": 757}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 158}, "model": "spectacles.representation", "pk": 758}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 159}, "model": "spectacles.representation", "pk": 759}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 160}, "model": "spectacles.representation", "pk": 760}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 161}, "model": "spectacles.representation", "pk": 761}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 162}, "model": "spectacles.representation", "pk": 762}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 163}, "model": "spectacles.representation", "pk": 763}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 164}, "model": "spectacles.representation", "pk": 764}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 165}, "model": "spectacles.representation", "pk": 765}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 166}, "model": "spectacles.representation", "pk": 766}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 167}, "model": "spectacles.representation", "pk": 767}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 168}, "model": "spectacles.representation", "pk": 768}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 169}, "model": "spectacles.representation", "pk": 769}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 170}, "model": "spectacles.representation", "pk": 770}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 171}, "model": "spectacles.representation", "pk": 771}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 172}, "model": "spectacles.representation", "pk": 772}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 173}, "model": "spectacles.representation", "pk": 773}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 174}, "model": "spectacles.representation", "pk": 774}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 175}, "model": "spectacles.representation", "pk": 775}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 176}, "model": "spectacles.representation", "pk": 776}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 177}, "model": "spectacles.representation", "pk": 777}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 178}, "model": "spectacles.representation", "pk": 778}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 179}, "model": "spectacles.representation", "pk": 779}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 180}, "model": "spectacles.representation", "pk": 780}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 181}, "model": "spectacles.representation", "pk": 781}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 182}, "model": "spectacles.representation", "pk": 782}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 183}, "model": "spectacles.representation", "pk": 783}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 184}, "model": "spectacles.representation", "pk": 784}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 185}, "model": "spectacles.representation", "pk": 785}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 186}, "model": "spectacles.representation", "pk": 786}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 187}, "model": "spectacles.representation", "pk": 787}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 188}, "model": "spectacles.representation", "pk": 788}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 189}, "model": "spectacles.representation", "pk": 789}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 190}, "model": "spectacles.representation", "pk": 790}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 191}, "model": "spectacles.representation", "pk": 791}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 192}, "model": "spectacles.representation", "pk": 792}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 193}, "model": "spectacles.representation", "pk": 793}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 194}, "model": "spectacles.representation", "pk": 794}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 195}, "model": "spectacles.representation", "pk": 795}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 196}, "model": "spectacles.representation", "pk": 796}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 197}, "model": "spectacles.representation", "pk": 797}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 198}, "model": "spectacles.representation", "pk": 798}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 199}, "model": "spectacles.representation", "pk": 799}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 200}, "model": "spectacles.representation", "pk": 800}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 201}, "model": "spectacles.representation", "pk": 801}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 202}, "model": "spectacles.representation", "pk": 802}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 79, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 203}, "model": "spectacles.representation", "pk": 803}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 204}, "model": "spectacles.representation", "pk": 804}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 205}, "model": "spectacles.representation", "pk": 805}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 206}, "model": "spectacles.representation", "pk": 806}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 207}, "model": "spectacles.representation", "pk": 807}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 80, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 208}, "model": "spectacles.representation", "pk": 808}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 209}, "model": "spectacles.representation", "pk": 809}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 210}, "model": "spectacles.representation", "pk": 810}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 211}, "model": "spectacles.representation", "pk": 811}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 212}, "model": "spectacles.representation", "pk": 812}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 81, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 213}, "model": "spectacles.representation", "pk": 813}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 214}, "model": "spectacles.representation", "pk": 814}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 215}, "model": "spectacles.representation", "pk": 815}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 216}, "model": "spectacles.representation", "pk": 816}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 217}, "model": "spectacles.representation", "pk": 817}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 82, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 218}, "model": "spectacles.representation", "pk": 818}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 83, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 219}, "model": "spectacles.representation", "pk": 819}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 83, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 220}, "model": "spectacles.representation", "pk": 820}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T10:30:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 83, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 221}, "model": "spectacles.representation", "pk": 821}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T17:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 84, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 222}, "model": "spectacles.representation", "pk": 822}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-21T17:30:00Z", "date": "2014-06-21", "lieu": 84, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 223}, "model": "spectacles.representation", "pk": 823}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 85, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 224}, "model": "spectacles.representation", "pk": 824}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 85, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 225}, "model": "spectacles.representation", "pk": 825}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T18:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 84, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 226}, "model": "spectacles.representation", "pk": 826}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 85, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 227}, "model": "spectacles.representation", "pk": 827}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 85, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 228}, "model": "spectacles.representation", "pk": 828}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T11:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 37, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 66}, "model": "spectacles.representation", "pk": 829}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T11:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 37, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 66}, "model": "spectacles.representation", "pk": 830}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:15:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 86, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 229}, "model": "spectacles.representation", "pk": 831}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T09:15:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 86, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 230}, "model": "spectacles.representation", "pk": 832}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T11:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 87, "festival": [], "status": 3, "spectacle": 231}, "model": "spectacles.representation", "pk": 833}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T18:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 834}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 835}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-27T10:30:00Z", "date": "2014-04-27", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 836}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-30T18:00:00Z", "date": "2014-05-30", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 837}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T10:30:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 838}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T10:30:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 839}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 840}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-22T10:30:00Z", "date": "2014-06-22", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 841}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-29T10:30:00Z", "date": "2014-06-29", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 232}, "model": "spectacles.representation", "pk": 842}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 89, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 233}, "model": "spectacles.representation", "pk": 843}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T09:15:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 86, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 234}, "model": "spectacles.representation", "pk": 844}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T10:00:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 86, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 235}, "model": "spectacles.representation", "pk": 845}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 90, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 236}, "model": "spectacles.representation", "pk": 846}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 50, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 237}, "model": "spectacles.representation", "pk": 847}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:15:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 91, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 238}, "model": "spectacles.representation", "pk": 848}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T15:00:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 240}, "model": "spectacles.representation", "pk": 849}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 241}, "model": "spectacles.representation", "pk": 850}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T15:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 239}, "model": "spectacles.representation", "pk": 851}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 93, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 242}, "model": "spectacles.representation", "pk": 852}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T10:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 88, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 243}, "model": "spectacles.representation", "pk": 853}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T09:30:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 95, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 244}, "model": "spectacles.representation", "pk": 854}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:30:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 96, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 245}, "model": "spectacles.representation", "pk": 855}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T21:00:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 69, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 120}, "model": "spectacles.representation", "pk": 856}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-10T20:15:00Z", "date": "2014-04-10", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 246}, "model": "spectacles.representation", "pk": 857}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:15:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 246}, "model": "spectacles.representation", "pk": 858}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T20:15:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 247}, "model": "spectacles.representation", "pk": 859}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:15:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 247}, "model": "spectacles.representation", "pk": 860}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-01T20:15:00Z", "date": "2014-05-01", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 248}, "model": "spectacles.representation", "pk": 861}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:15:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 248}, "model": "spectacles.representation", "pk": 862}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-30T20:15:00Z", "date": "2014-05-30", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 249}, "model": "spectacles.representation", "pk": 863}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T20:15:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 249}, "model": "spectacles.representation", "pk": 864}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T17:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 249}, "model": "spectacles.representation", "pk": 865}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T20:15:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 249}, "model": "spectacles.representation", "pk": 866}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:15:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 43, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 249}, "model": "spectacles.representation", "pk": 867}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 97, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 250}, "model": "spectacles.representation", "pk": 868}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T23:45:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 58, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 251}, "model": "spectacles.representation", "pk": 869}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T23:45:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 58, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 252}, "model": "spectacles.representation", "pk": 870}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T23:45:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 58, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 253}, "model": "spectacles.representation", "pk": 871}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T21:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 58, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 254}, "model": "spectacles.representation", "pk": 872}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 97, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 255}, "model": "spectacles.representation", "pk": 873}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T19:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 97, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 256}, "model": "spectacles.representation", "pk": 874}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T19:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 98, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 257}, "model": "spectacles.representation", "pk": 875}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 98, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 257}, "model": "spectacles.representation", "pk": 876}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 97, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 258}, "model": "spectacles.representation", "pk": 877}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T09:30:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 99, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 259}, "model": "spectacles.representation", "pk": 878}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 99, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 260}, "model": "spectacles.representation", "pk": 879}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 100, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 262}, "model": "spectacles.representation", "pk": 880}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T09:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 103, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 263}, "model": "spectacles.representation", "pk": 881}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T09:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 103, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 263}, "model": "spectacles.representation", "pk": 882}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T09:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 103, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 263}, "model": "spectacles.representation", "pk": 883}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 104, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 264}, "model": "spectacles.representation", "pk": 884}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T19:00:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 266}, "model": "spectacles.representation", "pk": 885}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T19:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 266}, "model": "spectacles.representation", "pk": 886}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 105, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 267}, "model": "spectacles.representation", "pk": 887}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 106, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 268}, "model": "spectacles.representation", "pk": 888}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 107, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 269}, "model": "spectacles.representation", "pk": 889}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T20:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 108, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 270}, "model": "spectacles.representation", "pk": 890}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-13T19:30:00Z", "date": "2014-06-13", "lieu": 110, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 271}, "model": "spectacles.representation", "pk": 891}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 107, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 272}, "model": "spectacles.representation", "pk": 892}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 273}, "model": "spectacles.representation", "pk": 893}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T21:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 274}, "model": "spectacles.representation", "pk": 894}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T09:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 112, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 275}, "model": "spectacles.representation", "pk": 895}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T21:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 276}, "model": "spectacles.representation", "pk": 896}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T15:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 277}, "model": "spectacles.representation", "pk": 897}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 278}, "model": "spectacles.representation", "pk": 898}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 279}, "model": "spectacles.representation", "pk": 899}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T21:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 280}, "model": "spectacles.representation", "pk": 900}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T15:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 281}, "model": "spectacles.representation", "pk": 901}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T22:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 282}, "model": "spectacles.representation", "pk": 902}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T21:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 283}, "model": "spectacles.representation", "pk": 903}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T14:30:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 111, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 284}, "model": "spectacles.representation", "pk": 904}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 62, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 285}, "model": "spectacles.representation", "pk": 905}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 115, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 286}, "model": "spectacles.representation", "pk": 906}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T09:15:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 114, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 287}, "model": "spectacles.representation", "pk": 907}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 114, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 288}, "model": "spectacles.representation", "pk": 908}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-15T20:30:00Z", "date": "2014-04-15", "lieu": 3, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 290}, "model": "spectacles.representation", "pk": 909}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 116, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 289}, "model": "spectacles.representation", "pk": 910}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 116, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 289}, "model": "spectacles.representation", "pk": 911}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T19:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 118, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 292}, "model": "spectacles.representation", "pk": 912}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T19:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 118, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 293}, "model": "spectacles.representation", "pk": 913}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T19:00:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 118, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 294}, "model": "spectacles.representation", "pk": 914}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T19:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 118, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 295}, "model": "spectacles.representation", "pk": 915}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 118, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 296}, "model": "spectacles.representation", "pk": 916}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-27T14:00:00Z", "date": "2014-06-27", "lieu": 117, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 291}, "model": "spectacles.representation", "pk": 917}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-28T14:00:00Z", "date": "2014-06-28", "lieu": 117, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 291}, "model": "spectacles.representation", "pk": 918}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-29T12:00:00Z", "date": "2014-06-29", "lieu": 117, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 291}, "model": "spectacles.representation", "pk": 919}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T19:30:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 119, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 297}, "model": "spectacles.representation", "pk": 920}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T20:30:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 119, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 298}, "model": "spectacles.representation", "pk": 921}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 119, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 299}, "model": "spectacles.representation", "pk": 922}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-27T10:00:00Z", "date": "2014-04-27", "lieu": 119, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 300}, "model": "spectacles.representation", "pk": 923}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 119, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 301}, "model": "spectacles.representation", "pk": 924}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T16:30:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 66, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 302}, "model": "spectacles.representation", "pk": 925}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T09:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 926}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 927}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-11T09:00:00Z", "date": "2014-05-11", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 928}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T09:00:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 929}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T09:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 930}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-29T09:00:00Z", "date": "2014-06-29", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 931}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 932}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 933}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T21:00:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 934}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-27T10:30:00Z", "date": "2014-04-27", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 935}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 121, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 303}, "model": "spectacles.representation", "pk": 936}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T05:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 123, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 304}, "model": "spectacles.representation", "pk": 937}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 123, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 304}, "model": "spectacles.representation", "pk": 938}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T11:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 124, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 305}, "model": "spectacles.representation", "pk": 939}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T11:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 124, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 306}, "model": "spectacles.representation", "pk": 940}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T09:30:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 307}, "model": "spectacles.representation", "pk": 941}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T19:30:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 265}, "model": "spectacles.representation", "pk": 942}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T19:30:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 265}, "model": "spectacles.representation", "pk": 943}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 265}, "model": "spectacles.representation", "pk": 944}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T13:45:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 308}, "model": "spectacles.representation", "pk": 945}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T14:15:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 309}, "model": "spectacles.representation", "pk": 946}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T14:45:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 310}, "model": "spectacles.representation", "pk": 947}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T15:15:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 311}, "model": "spectacles.representation", "pk": 948}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T15:45:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 312}, "model": "spectacles.representation", "pk": 949}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T16:15:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 313}, "model": "spectacles.representation", "pk": 950}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T16:45:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 314}, "model": "spectacles.representation", "pk": 951}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T17:15:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 315}, "model": "spectacles.representation", "pk": 952}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T17:30:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 56, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 316}, "model": "spectacles.representation", "pk": 953}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 126, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 317}, "model": "spectacles.representation", "pk": 954}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T19:30:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 955}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T19:30:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 956}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T19:30:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 957}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T19:30:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 958}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T19:30:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 959}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T19:30:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 960}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-29T19:30:00Z", "date": "2014-05-29", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 961}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-30T19:30:00Z", "date": "2014-05-30", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 962}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T19:30:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 128, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 319}, "model": "spectacles.representation", "pk": 963}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T17:00:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 4, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 320}, "model": "spectacles.representation", "pk": 964}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 133, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 321}, "model": "spectacles.representation", "pk": 965}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 127, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 318}, "model": "spectacles.representation", "pk": 966}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:15:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 134, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 322}, "model": "spectacles.representation", "pk": 967}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T10:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 968}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T20:00:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 969}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 970}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-25T10:00:00Z", "date": "2014-05-25", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 971}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T10:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 972}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-29T09:15:00Z", "date": "2014-06-29", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 323}, "model": "spectacles.representation", "pk": 973}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 135, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 324}, "model": "spectacles.representation", "pk": 974}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 129, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 325}, "model": "spectacles.representation", "pk": 975}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z", "date": "2014-04-03", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 327}, "model": "spectacles.representation", "pk": 976}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 327}, "model": "spectacles.representation", "pk": 977}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T14:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 327}, "model": "spectacles.representation", "pk": 978}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 327}, "model": "spectacles.representation", "pk": 979}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z", "date": "2014-04-03", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 328}, "model": "spectacles.representation", "pk": 980}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 329}, "model": "spectacles.representation", "pk": 981}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T14:00:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 330}, "model": "spectacles.representation", "pk": 982}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 331}, "model": "spectacles.representation", "pk": 983}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 137, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 332}, "model": "spectacles.representation", "pk": 984}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 136, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 326}, "model": "spectacles.representation", "pk": 985}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-30T20:00:00Z", "date": "2014-05-30", "lieu": 3, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 333}, "model": "spectacles.representation", "pk": 986}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T20:00:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 3, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 333}, "model": "spectacles.representation", "pk": 987}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T16:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 3, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 333}, "model": "spectacles.representation", "pk": 988}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-28T20:00:00Z", "date": "2014-05-28", "lieu": 116, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 334}, "model": "spectacles.representation", "pk": 989}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T12:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 139, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 335}, "model": "spectacles.representation", "pk": 990}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T09:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 139, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 336}, "model": "spectacles.representation", "pk": 991}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z", "date": "2014-04-03", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 992}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z", "date": "2014-04-04", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 993}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 994}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-10T20:30:00Z", "date": "2014-04-10", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 995}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-11T20:30:00Z", "date": "2014-04-11", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 996}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T15:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 997}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 998}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-23T20:30:00Z", "date": "2014-04-23", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 999}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T20:30:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1000}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T15:00:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1001}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T20:30:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1002}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-30T20:30:00Z", "date": "2014-04-30", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1003}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1004}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-07T20:30:00Z", "date": "2014-05-07", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1005}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1006}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-14T20:30:00Z", "date": "2014-05-14", "lieu": 141, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 338}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1007}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T18:30:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 142, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 339}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1008}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 145, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 340}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1009}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T20:15:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 101, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 341}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1010}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T21:00:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 147, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 343}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1011}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 148, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 344}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1012}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T16:00:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 149, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 345}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1013}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T19:00:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 147, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 343}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1014}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T20:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 150, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 346}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1015}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T16:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 143, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 342}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1016}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-29T12:30:00Z", "date": "2014-04-29", "lieu": 153, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 347}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1017}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-15T20:00:00Z", "date": "2014-04-15", "lieu": 21, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 348}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1018}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T09:30:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 155, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 349}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1019}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T17:30:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 156, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 350}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1020}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 157, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 351}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1021}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1022}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z", "date": "2014-05-03", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1023}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z", "date": "2014-05-04", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1024}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z", "date": "2014-05-09", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1025}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1026}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z", "date": "2014-05-16", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1027}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z", "date": "2014-05-17", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1028}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T17:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1029}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z", "date": "2014-05-23", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1030}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 154, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 352}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1031}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-05T17:30:00Z", "date": "2014-04-05", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 353}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1032}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-13T09:30:00Z", "date": "2014-04-13", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 353}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1033}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 353}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1034}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z", "date": "2014-04-18", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 353}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1035}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-19T20:30:00Z", "date": "2014-04-19", "lieu": 125, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 353}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1036}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T11:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 124, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 354}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1037}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T09:30:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 4, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 355}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1038}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 4, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 355}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1039}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z", "date": "2014-04-17", "lieu": 158, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 356}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1040}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 4, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 355}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1041}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 21, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 357}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1042}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T17:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 21, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 357}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1043}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-13T20:00:00Z", "date": "2014-06-13", "lieu": 19, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 358}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1044}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 19, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 358}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1045}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T15:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 19, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 358}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1046}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z", "date": "2014-04-12", "lieu": 159, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 359}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1047}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 92, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 360}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1048}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-01T20:00:00Z", "date": "2014-05-01", "lieu": 160, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 361}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1049}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z", "date": "2014-05-02", "lieu": 160, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 361}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1050}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 162, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 143}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1051}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 162, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 362}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1052}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 163, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 363}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1053}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 164, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 364}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1054}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z", "date": "2014-04-06", "lieu": 165, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 365}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1055}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z", "date": "2014-06-19", "lieu": 166, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 366}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1056}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-20T09:30:00Z", "date": "2014-04-20", "lieu": 166, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 367}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1057}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-25T18:30:00Z", "date": "2014-04-25", "lieu": 130, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 368}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1058}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-04-26T17:30:00Z", "date": "2014-04-26", "lieu": 130, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 368}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1059}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 140, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 337}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1060}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T20:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 140, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 337}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1061}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T17:00:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 140, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 337}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1062}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T17:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 140, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 337}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1063}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-06T20:30:00Z", "date": "2014-06-06", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 369}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1064}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-07T20:30:00Z", "date": "2014-06-07", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 369}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1065}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-08T19:00:00Z", "date": "2014-06-08", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 369}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1066}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-12T19:00:00Z", "date": "2014-06-12", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 370}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1067}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-13T20:30:00Z", "date": "2014-06-13", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 370}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1068}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-14T20:30:00Z", "date": "2014-06-14", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 370}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1069}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-15T19:00:00Z", "date": "2014-06-15", "lieu": 1, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 370}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1070}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-30T19:00:00Z", "date": "2014-05-30", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 371}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1071}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T14:00:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 371}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1072}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T12:30:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 371}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1073}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T22:30:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 372}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1074}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-31T21:00:00Z", "date": "2014-05-31", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 373}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1075}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-01T12:30:00Z", "date": "2014-06-01", "lieu": 169, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 374}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1076}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-20T19:00:00Z", "date": "2014-06-20", "lieu": 170, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 375}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1077}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-06-21T12:00:00Z", "date": "2014-06-21", "lieu": 170, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 375}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1078}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z", "date": "2014-05-10", "lieu": 3, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 376}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1079}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-18T15:00:00Z", "date": "2014-05-18", "lieu": 99, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 261}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1080}, {"fields": {"allowed_users": [], "datetime": "2014-05-24T15:00:00Z", "date": "2014-05-24", "lieu": 99, "festival": [], "status": 0, "spectacle": 261}, "model": "spectacles.representation", "pk": 1081}, {"fields": {"domain": "localhost", "name": "localhost"}, "model": "sites.site", "pk": 1}, {"fields": {"sites": [1], "template_name": "", "url": "/about/", "enable_comments": false, "content": "Le valais festival c'est cool !", "title": "Pr\u00e9sentation", "registration_required": false}, "model": "flatpages.flatpage", "pk": 1}, {"fields": {"codename": "add_logentry", "name": "Can add log entry", "content_type": 1}, "model": "auth.permission", "pk": 1}, {"fields": {"codename": "change_logentry", "name": "Can change log entry", "content_type": 1}, "model": "auth.permission", "pk": 2}, {"fields": {"codename": "delete_logentry", "name": "Can delete log entry", "content_type": 1}, "model": "auth.permission", "pk": 3}, {"fields": {"codename": "add_permission", "name": "Can add permission", "content_type": 2}, "model": "auth.permission", "pk": 4}, {"fields": {"codename": "change_permission", "name": "Can change permission", "content_type": 2}, "model": "auth.permission", "pk": 5}, {"fields": {"codename": "delete_permission", "name": "Can delete permission", "content_type": 2}, "model": "auth.permission", "pk": 6}, {"fields": {"codename": "add_group", "name": "Can add group", "content_type": 3}, "model": "auth.permission", "pk": 7}, {"fields": {"codename": "change_group", "name": "Can change group", "content_type": 3}, "model": "auth.permission", "pk": 8}, {"fields": {"codename": "delete_group", "name": "Can delete group", "content_type": 3}, "model": "auth.permission", "pk": 9}, {"fields": {"codename": "add_user", "name": "Can add user", "content_type": 4}, "model": "auth.permission", "pk": 10}, {"fields": {"codename": "change_user", "name": "Can change user", "content_type": 4}, "model": "auth.permission", "pk": 11}, {"fields": {"codename": "delete_user", "name": "Can delete user", "content_type": 4}, "model": "auth.permission", "pk": 12}, {"fields": {"codename": "add_contenttype", "name": "Can add content type", "content_type": 5}, "model": "auth.permission", "pk": 13}, {"fields": {"codename": "change_contenttype", "name": "Can change content type", "content_type": 5}, "model": "auth.permission", "pk": 14}, {"fields": {"codename": "delete_contenttype", "name": "Can delete content type", "content_type": 5}, "model": "auth.permission", "pk": 15}, {"fields": {"codename": "add_session", "name": "Can add session", "content_type": 6}, "model": "auth.permission", "pk": 16}, {"fields": {"codename": "change_session", "name": "Can change session", "content_type": 6}, "model": "auth.permission", "pk": 17}, {"fields": {"codename": "delete_session", "name": "Can delete session", "content_type": 6}, "model": "auth.permission", "pk": 18}, {"fields": {"codename": "add_region", "name": "Can add canton", "content_type": 7}, "model": "auth.permission", "pk": 19}, {"fields": {"codename": "change_region", "name": "Can change canton", "content_type": 7}, "model": "auth.permission", "pk": 20}, {"fields": {"codename": "delete_region", "name": "Can delete canton", "content_type": 7}, "model": "auth.permission", "pk": 21}, {"fields": {"codename": "add_region_child", "name": "Can add district", "content_type": 8}, "model": "auth.permission", "pk": 22}, {"fields": {"codename": "change_region_child", "name": "Can change district", "content_type": 8}, "model": "auth.permission", "pk": 23}, {"fields": {"codename": "delete_region_child", "name": "Can delete district", "content_type": 8}, "model": "auth.permission", "pk": 24}, {"fields": {"codename": "add_categorie", "name": "Can add categorie", "content_type": 9}, "model": "auth.permission", "pk": 25}, {"fields": {"codename": "change_categorie", "name": "Can change categorie", "content_type": 9}, "model": "auth.permission", "pk": 26}, {"fields": {"codename": "delete_categorie", "name": "Can delete categorie", "content_type": 9}, "model": "auth.permission", "pk": 27}, {"fields": {"codename": "add_region_child2", "name": "Can add commune", "content_type": 10}, "model": "auth.permission", "pk": 28}, {"fields": {"codename": "change_region_child2", "name": "Can change commune", "content_type": 10}, "model": "auth.permission", "pk": 29}, {"fields": {"codename": "delete_region_child2", "name": "Can delete commune", "content_type": 10}, "model": "auth.permission", "pk": 30}, {"fields": {"codename": "add_association", "name": "Can add association", "content_type": 11}, "model": "auth.permission", "pk": 31}, {"fields": {"codename": "change_association", "name": "Can change association", "content_type": 11}, "model": "auth.permission", "pk": 32}, {"fields": {"codename": "delete_association", "name": "Can delete association", "content_type": 11}, "model": "auth.permission", "pk": 33}, {"fields": {"codename": "add_region", "name": "Can add canton", "content_type": 12}, "model": "auth.permission", "pk": 34}, {"fields": {"codename": "change_region", "name": "Can change canton", "content_type": 12}, "model": "auth.permission", "pk": 35}, {"fields": {"codename": "delete_region", "name": "Can delete canton", "content_type": 12}, "model": "auth.permission", "pk": 36}, {"fields": {"codename": "add_association", "name": "Can add association", "content_type": 16}, "model": "auth.permission", "pk": 46}, {"fields": {"codename": "change_association", "name": "Can change association", "content_type": 16}, "model": "auth.permission", "pk": 47}, {"fields": {"codename": "delete_association", "name": "Can delete association", "content_type": 16}, "model": "auth.permission", "pk": 48}, {"fields": {"codename": "add_regionchild", "name": "Can add district", "content_type": 17}, "model": "auth.permission", "pk": 49}, {"fields": {"codename": "change_regionchild", "name": "Can change district", "content_type": 17}, "model": "auth.permission", "pk": 50}, {"fields": {"codename": "delete_regionchild", "name": "Can delete district", "content_type": 17}, "model": "auth.permission", "pk": 51}, {"fields": {"codename": "add_regionchild2", "name": "Can add commune", "content_type": 18}, "model": "auth.permission", "pk": 52}, {"fields": {"codename": "change_regionchild2", "name": "Can change commune", "content_type": 18}, "model": "auth.permission", "pk": 53}, {"fields": {"codename": "delete_regionchild2", "name": "Can delete commune", "content_type": 18}, "model": "auth.permission", "pk": 54}, {"fields": {"codename": "add_artiste", "name": "Can add artiste", "content_type": 19}, "model": "auth.permission", "pk": 55}, {"fields": {"codename": "change_artiste", "name": "Can change artiste", "content_type": 19}, "model": "auth.permission", "pk": 56}, {"fields": {"codename": "delete_artiste", "name": "Can delete artiste", "content_type": 19}, "model": "auth.permission", "pk": 57}, {"fields": {"codename": "add_festival", "name": "Can add festival", "content_type": 21}, "model": "auth.permission", "pk": 61}, {"fields": {"codename": "change_festival", "name": "Can change festival", "content_type": 21}, "model": "auth.permission", "pk": 62}, {"fields": {"codename": "delete_festival", "name": "Can delete festival", "content_type": 21}, "model": "auth.permission", "pk": 63}, {"fields": {"codename": "add_spectacle", "name": "Can add spectacle", "content_type": 22}, "model": "auth.permission", "pk": 64}, {"fields": {"codename": "change_spectacle", "name": "Can change spectacle", "content_type": 22}, "model": "auth.permission", "pk": 65}, {"fields": {"codename": "delete_spectacle", "name": "Can delete spectacle", "content_type": 22}, "model": "auth.permission", "pk": 66}, {"fields": {"codename": "add_lieu", "name": "Can add lieu", "content_type": 23}, "model": "auth.permission", "pk": 67}, {"fields": {"codename": "change_lieu", "name": "Can change lieu", "content_type": 23}, "model": "auth.permission", "pk": 68}, {"fields": {"codename": "delete_lieu", "name": "Can delete lieu", "content_type": 23}, "model": "auth.permission", "pk": 69}, {"fields": {"codename": "add_representation", "name": "Can add repr\u00e9sentation", "content_type": 24}, "model": "auth.permission", "pk": 70}, {"fields": {"codename": "change_representation", "name": "Can change repr\u00e9sentation", "content_type": 24}, "model": "auth.permission", "pk": 71}, {"fields": {"codename": "delete_representation", "name": "Can delete repr\u00e9sentation", "content_type": 24}, "model": "auth.permission", "pk": 72}, {"fields": {"codename": "add_customuser", "name": "Can add user", "content_type": 25}, "model": "auth.permission", "pk": 73}, {"fields": {"codename": "change_customuser", "name": "Can change user", "content_type": 25}, "model": "auth.permission", "pk": 74}, {"fields": {"codename": "delete_customuser", "name": "Can delete user", "content_type": 25}, "model": "auth.permission", "pk": 75}, {"fields": {"codename": "add_categoriespectacle", "name": "Can add categorie", "content_type": 26}, "model": "auth.permission", "pk": 76}, {"fields": {"codename": "change_categoriespectacle", "name": "Can change categorie", "content_type": 26}, "model": "auth.permission", "pk": 77}, {"fields": {"codename": "delete_categoriespectacle", "name": "Can delete categorie", "content_type": 26}, "model": "auth.permission", "pk": 78}, {"fields": {"codename": "add_categorieassociation", "name": "Can add categorie", "content_type": 27}, "model": "auth.permission", "pk": 79}, {"fields": {"codename": "change_categorieassociation", "name": "Can change categorie", "content_type": 27}, "model": "auth.permission", "pk": 80}, {"fields": {"codename": "delete_categorieassociation", "name": "Can delete categorie", "content_type": 27}, "model": "auth.permission", "pk": 81}, {"fields": {"codename": "add_site", "name": "Can add site", "content_type": 31}, "model": "auth.permission", "pk": 91}, {"fields": {"codename": "change_site", "name": "Can change site", "content_type": 31}, "model": "auth.permission", "pk": 92}, {"fields": {"codename": "delete_site", "name": "Can delete site", "content_type": 31}, "model": "auth.permission", "pk": 93}, {"fields": {"codename": "add_flatpage", "name": "Can add flat page", "content_type": 32}, "model": "auth.permission", "pk": 94}, {"fields": {"codename": "change_flatpage", "name": "Can change flat page", "content_type": 32}, "model": "auth.permission", "pk": 95}, {"fields": {"codename": "delete_flatpage", "name": "Can delete flat page", "content_type": 32}, "model": "auth.permission", "pk": 96}, {"fields": {"codename": "add_festivalday", "name": "Can add festival day", "content_type": 34}, "model": "auth.permission", "pk": 100}, {"fields": {"codename": "change_festivalday", "name": "Can change festival day", "content_type": 34}, "model": "auth.permission", "pk": 101}, {"fields": {"codename": "delete_festivalday", "name": "Can delete festival day", "content_type": 34}, "model": "auth.permission", "pk": 102}, {"fields": {"first_name": "", "groups": [], "password": "!6WGPkdpl5DhoK2B0AjjDkocrvCaOYHadkH2z35ac", "is_active": true, "last_login": "2014-09-23T10:55:39.362Z", "username": "spoutnik16", "email": "jerome@theatreinterface.ch", "is_staff": true, "user_permissions": [], "last_name": "", "date_joined": "2014-09-23T10:55:39.362Z", "is_superuser": true}, "model": "auth.user", "pk": 1}, {"fields": {"first_name": "", "groups": [], "password": "pbkdf2_sha256$12000$rChrOApbKMAF$Ph7+rJswVqRfA0UBnuK2+d+Ezpd4ElnHb0eJxM0t6xg=", "is_active": true, "last_login": "2014-11-08T16:52:39.731Z", "username": "admin", "email": "jerome@theatreinterface.ch", "is_staff": true, "user_permissions": [], "last_name": "", "date_joined": "2014-09-23T11:08:31.327Z", "is_superuser": true}, "model": "auth.user", "pk": 2}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:34.930Z", "object_id": "6", "action_flag": 3, "object_repr": "Starmania", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 1}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:35.047Z", "object_id": "5", "action_flag": 3, "object_repr": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 2}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:35.157Z", "object_id": "4", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Messie de Haendel", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 3}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:35.298Z", "object_id": "3", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 4}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:35.422Z", "object_id": "2", "action_flag": 3, "object_repr": "Crime en plaqu\u00e9 or", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 5}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-24T15:55:35.547Z", "object_id": "1", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 6}, {"fields": {"change_message": "Changed parent.", "action_time": "2014-09-25T10:19:07.897Z", "object_id": "7", "action_flag": 2, "object_repr": "Les contes en vadrouille", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 7}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T10:19:24.127Z", "object_id": "11", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Messie de Haendel", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 8}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T10:19:24.248Z", "object_id": "10", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 9}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T10:19:24.373Z", "object_id": "9", "action_flag": 3, "object_repr": "test1", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 10}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T10:19:24.498Z", "object_id": "8", "action_flag": 3, "object_repr": "Crime en plaqu\u00e9 or", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 11}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T10:19:24.622Z", "object_id": "7", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 12}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:36:57.912Z", "object_id": "3", "action_flag": 3, "object_repr": "Ch\u0153ur Novantiqua de Sion", "user": 2, "content_type": 16}, "model": "admin.logentry", "pk": 13}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:36:58.059Z", "object_id": "2", "action_flag": 3, "object_repr": "Savi\u00e8se Chante", "user": 2, "content_type": 16}, "model": "admin.logentry", "pk": 14}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:36:58.176Z", "object_id": "1", "action_flag": 3, "object_repr": "voila", "user": 2, "content_type": 16}, "model": "admin.logentry", "pk": 15}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:37:10.271Z", "object_id": "16", "action_flag": 3, "object_repr": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 16}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:37:10.419Z", "object_id": "15", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Messie de Haendel", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 17}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:37:10.552Z", "object_id": "14", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 18}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:37:10.677Z", "object_id": "13", "action_flag": 3, "object_repr": "Crime en plaqu\u00e9 or", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 19}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T14:37:10.818Z", "object_id": "12", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 20}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T14:42:36.777Z", "object_id": "107", "action_flag": 2, "object_repr": "Concert Annuel", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 21}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.057Z", "object_id": "560", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-02 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 22}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.173Z", "object_id": "559", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-01 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 23}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.472Z", "object_id": "558", "action_flag": 3, "object_repr": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-07 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 24}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.605Z", "object_id": "557", "action_flag": 3, "object_repr": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-06 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 25}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.748Z", "object_id": "556", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-05-04 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 26}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:36:59.881Z", "object_id": "555", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 27}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:00.047Z", "object_id": "554", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 28}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:00.197Z", "object_id": "553", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-05 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 29}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:00.331Z", "object_id": "552", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-04 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 30}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:01.175Z", "object_id": "551", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 31}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:01.409Z", "object_id": "550", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-06-19 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 32}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:01.542Z", "object_id": "549", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la Pentec\u00f4te \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-06-08 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 33}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:01.701Z", "object_id": "548", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de l'Ascension \u00e0 Pralong \u00e0 2014-05-29 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 34}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:01.884Z", "object_id": "547", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-05-18 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 35}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.091Z", "object_id": "546", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe au home St-Sylve \u00e0 Home St-Sylve \u00e0 2014-04-21 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 36}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.316Z", "object_id": "545", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 37}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.458Z", "object_id": "544", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Confirmation \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-04-06 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 38}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.591Z", "object_id": "543", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Paladium \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 39}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.733Z", "object_id": "542", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert de la Passion \u00e0 Basilique St-Maurice \u00e0 2014-04-13 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 40}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:02.874Z", "object_id": "541", "action_flag": 3, "object_repr": "Abba for Ever \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 41}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.007Z", "object_id": "540", "action_flag": 3, "object_repr": "Cort\u00e8ge \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 17:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 42}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.165Z", "object_id": "539", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Le Relais du Valais \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 43}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.308Z", "object_id": "538", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Caf\u00e9 de l'Union \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 44}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.450Z", "object_id": "537", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Caf\u00e9 de Amignes \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 45}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.583Z", "object_id": "536", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Team-Room la Madeleine \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 46}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.724Z", "object_id": "535", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 47}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.858Z", "object_id": "534", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 21:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 48}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:03.999Z", "object_id": "533", "action_flag": 3, "object_repr": "Ap\u00e9ro-concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 49}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.140Z", "object_id": "532", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-17 20:20:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 50}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.283Z", "object_id": "531", "action_flag": 3, "object_repr": "Starmania \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-16 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 51}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.416Z", "object_id": "530", "action_flag": 3, "object_repr": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 52}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.558Z", "object_id": "529", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Messie de Haendel \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-04-13 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 53}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.691Z", "object_id": "528", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 54}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.841Z", "object_id": "527", "action_flag": 3, "object_repr": "Crime en plaqu\u00e9 or \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-09 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 55}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:04.974Z", "object_id": "526", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-25 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 56}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.116Z", "object_id": "525", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-24 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 57}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.267Z", "object_id": "524", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 58}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.400Z", "object_id": "523", "action_flag": 3, "object_repr": "50\u00e8me Anniversaire du Choeur St-Michel \u00e0 \u00c9glise de Martigny-Bourg \u00e0 2014-05-24 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 59}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.565Z", "object_id": "522", "action_flag": 3, "object_repr": "50\u00e8me Anniversaire du Choeur St-Michel \u00e0 \u00c9glise de Martigny-Bourg \u00e0 2014-05-18 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 60}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.699Z", "object_id": "521", "action_flag": 3, "object_repr": "Marie et le peintre \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 61}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.841Z", "object_id": "520", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate de la Musique d'Orsi\u00e8res \u00e0 Place du Village et diff\u00e9rentes granges \u00e0 2014-06-21 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 62}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:05.982Z", "object_id": "519", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate de la Musique d'Orsi\u00e8res \u00e0 Place du Village et diff\u00e9rentes granges \u00e0 2014-06-20 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 63}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.124Z", "object_id": "518", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale des fanfares \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-06-01 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 64}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.266Z", "object_id": "517", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel : Le Tour du monde dans un fauteuil \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-05-31 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 65}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.400Z", "object_id": "516", "action_flag": 3, "object_repr": "Brut de Bratsch \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-05-31 22:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 66}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.541Z", "object_id": "515", "action_flag": 3, "object_repr": "34\u00e8me Amicale des fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-06-01 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 67}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.683Z", "object_id": "514", "action_flag": 3, "object_repr": "34\u00e8me Amicale des fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-05-31 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 68}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.840Z", "object_id": "513", "action_flag": 3, "object_repr": "34\u00e8me Amicale des fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre \u00e0 Salle polyvalente de Chamoson \u00e0 2014-05-30 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 69}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:06.982Z", "object_id": "512", "action_flag": 3, "object_repr": "Matador \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-15 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 70}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.117Z", "object_id": "511", "action_flag": 3, "object_repr": "Matador \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-14 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 71}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.258Z", "object_id": "510", "action_flag": 3, "object_repr": "Matador \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-13 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 72}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.399Z", "object_id": "509", "action_flag": 3, "object_repr": "Matador \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-12 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 73}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.533Z", "object_id": "508", "action_flag": 3, "object_repr": "L'Oubli des Anges \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-08 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 74}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.674Z", "object_id": "507", "action_flag": 3, "object_repr": "L'Oubli des Anges \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-07 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 75}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.816Z", "object_id": "506", "action_flag": 3, "object_repr": "L'Oubli des Anges \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE \u00e0 2014-06-06 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 76}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:07.949Z", "object_id": "505", "action_flag": 3, "object_repr": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal \u00e0 Cours de la pr\u00e9fecture \u00e0 2014-06-15 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 77}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.100Z", "object_id": "504", "action_flag": 3, "object_repr": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal \u00e0 Cours de la pr\u00e9fecture \u00e0 2014-06-14 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 78}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.233Z", "object_id": "503", "action_flag": 3, "object_repr": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal \u00e0 Cours de la pr\u00e9fecture \u00e0 2014-06-08 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 79}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.366Z", "object_id": "502", "action_flag": 3, "object_repr": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal \u00e0 Cours de la pr\u00e9fecture \u00e0 2014-06-07 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 80}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.499Z", "object_id": "501", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale DC du District de Martigny \u00e0 Complexe des Muverans \u00e0 2014-04-26 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 81}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.674Z", "object_id": "500", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale DC du District de Martigny \u00e0 Complexe des Muverans \u00e0 2014-04-25 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 82}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.807Z", "object_id": "499", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Savi\u00e8se \u00e0 2014-04-20 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 83}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:08.940Z", "object_id": "498", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de Savi\u00e8se \u00e0 2014-06-19 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 84}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.091Z", "object_id": "497", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest \u00e0 Kirche Varen \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 85}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.258Z", "object_id": "496", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest \u00e0 Kirche Guttet \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 86}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.548Z", "object_id": "495", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest \u00e0 Kirche Susten \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 87}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.681Z", "object_id": "494", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest \u00e0 Kirche Leukerbad \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 88}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.822Z", "object_id": "493", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest Leuk \u00e0 Kirche Leukerbad \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 89}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:09.956Z", "object_id": "492", "action_flag": 3, "object_repr": "Mus\u00e9e con atemporel \u00e0 La Sacoche \u00e0 2014-05-02 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 90}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:10.097Z", "object_id": "491", "action_flag": 3, "object_repr": "Mus\u00e9e con atemporel \u00e0 La Sacoche \u00e0 2014-05-01 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 91}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:10.248Z", "object_id": "490", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-06-19 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 92}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:10.431Z", "object_id": "489", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle Communale \u00e0 2014-04-12 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 93}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:10.780Z", "object_id": "488", "action_flag": 3, "object_repr": "La Gare \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-15 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 94}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:11.005Z", "object_id": "487", "action_flag": 3, "object_repr": "La Gare \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-14 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 95}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:11.196Z", "object_id": "486", "action_flag": 3, "object_repr": "La Gare \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-13 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 96}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:11.430Z", "object_id": "485", "action_flag": 3, "object_repr": "Magic Dance \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-06-08 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 97}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:12.448Z", "object_id": "484", "action_flag": 3, "object_repr": "Magic Dance \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-06-07 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 98}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:12.787Z", "object_id": "483", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-06-19 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 99}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:12.921Z", "object_id": "482", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Erde \u00e0 2014-04-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 100}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.054Z", "object_id": "481", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 101}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.197Z", "object_id": "480", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-04-17 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 102}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.322Z", "object_id": "479", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 Chapelle de Vissigen \u00e0 2014-04-06 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 103}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.455Z", "object_id": "478", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-04-19 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 104}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.596Z", "object_id": "477", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-04-18 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 105}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.730Z", "object_id": "476", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-04-18 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 106}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:13.871Z", "object_id": "475", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-04-13 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 107}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.012Z", "object_id": "474", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-04-05 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 108}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.139Z", "object_id": "473", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-24 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 109}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.272Z", "object_id": "472", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 110}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.414Z", "object_id": "471", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-18 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 111}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.555Z", "object_id": "470", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 112}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.696Z", "object_id": "469", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-16 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 113}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:14.837Z", "object_id": "468", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-10 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 114}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.004Z", "object_id": "467", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-09 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 115}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.147Z", "object_id": "466", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-04 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 116}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.288Z", "object_id": "465", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 117}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.421Z", "object_id": "464", "action_flag": 3, "object_repr": "Pic et pique et colle et rame \u00e0 Salle des \u00e9coles \u00e0 2014-05-02 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 118}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.555Z", "object_id": "463", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe du Secteur des Deux-Rives \u00e0 \u00c9glise de Riddes \u00e0 2014-06-08 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 119}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.754Z", "object_id": "462", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Centre scolaire de Saillon \u00e0 2014-05-18 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 120}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:15.895Z", "object_id": "461", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe en Famille \u00e0 Eglise de Saillon \u00e0 2014-04-06 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 121}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.111Z", "object_id": "460", "action_flag": 3, "object_repr": "La Marmite de Plaute \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-04-15 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 122}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.279Z", "object_id": "459", "action_flag": 3, "object_repr": "Caf\u00e9 Litt\u00e9raire \u00e0 M\u00e9diath\u00e8que de St-Maurice \u00e0 2014-04-29 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 123}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.420Z", "object_id": "458", "action_flag": 3, "object_repr": "Country Line Dance \u00e0 Place du Midi  \u00e0 2014-05-17 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 124}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.554Z", "object_id": "457", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Salle de gymnastique de Salins \u00e0 2014-04-20 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 125}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.694Z", "object_id": "456", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale DC des Dranses \u00e0 Liddes \u00e0 2014-06-01 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 126}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.820Z", "object_id": "455", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \" \u00e0 \u00c9glise de Chippis \u00e0 2014-04-13 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 127}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:16.953Z", "object_id": "454", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \" \u00e0 Pfarrkirche Brig \u00e0 2014-04-12 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 128}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.113Z", "object_id": "453", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale DC des Dranses \u00e0 Liddes \u00e0 2014-05-31 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 129}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.361Z", "object_id": "452", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert des 5 ans du Choeur des Jeunes de Nendaz \u00e0 Salle de gym \u00e0 Haute-Nendaz \u00e0 2014-04-05 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 130}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.544Z", "object_id": "451", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise du Ch\u00e2ble \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 131}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.686Z", "object_id": "450", "action_flag": 3, "object_repr": "Outburst Festival \u00e0 Pr\u00e9au de la salle de gymnastique d'Ayent \u00e0 2014-04-26 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 132}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.819Z", "object_id": "449", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-05-14 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 133}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:17.977Z", "object_id": "448", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-05-09 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 134}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.118Z", "object_id": "447", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-05-07 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 135}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.252Z", "object_id": "446", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-05-02 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 136}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.386Z", "object_id": "445", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-30 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 137}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.527Z", "object_id": "444", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-26 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 138}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.661Z", "object_id": "443", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-26 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 139}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.794Z", "object_id": "442", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-25 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 140}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:18.927Z", "object_id": "441", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-23 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 141}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.069Z", "object_id": "440", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-12 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 142}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.228Z", "object_id": "439", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-12 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 143}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.361Z", "object_id": "438", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-11 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 144}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.502Z", "object_id": "437", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 145}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.652Z", "object_id": "436", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-05 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 146}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.794Z", "object_id": "435", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-04 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 147}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:19.935Z", "object_id": "434", "action_flag": 3, "object_repr": "La Revue du Valais \"Comme en 14\" \u00e0 Casino de Saxon \u00e0 2014-04-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 148}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.101Z", "object_id": "433", "action_flag": 3, "object_repr": "100\u00e8me Anniversaire de la Fanfare l'\u00c9cho des Glaciers de Vex et inauguration de la nouvelle banni\u00e8re \u00e0 Village de Vex \u00e0 2014-06-15 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 149}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.261Z", "object_id": "432", "action_flag": 3, "object_repr": "49\u00e8me Amicale des Fanfares du Val d'H\u00e9rens \u00e0 Village de Vex \u00e0 2014-06-14 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 150}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.402Z", "object_id": "431", "action_flag": 3, "object_repr": "De \" LA DANSE \u00e0 LA VIE \" \u00e0 Lyc\u00e9e-coll\u00e8ge des Creusets \u00e0 2014-05-28 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 151}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.535Z", "object_id": "430", "action_flag": 3, "object_repr": "En voiture SVP \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-06-01 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 152}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.677Z", "object_id": "429", "action_flag": 3, "object_repr": "En voiture SVP \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-31 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 153}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.818Z", "object_id": "428", "action_flag": 3, "object_repr": "En voiture SVP \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-30 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 154}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:20.960Z", "object_id": "427", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Salle de Gymnastique St-S\u00e9verin \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 155}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.101Z", "object_id": "426", "action_flag": 3, "object_repr": "www.bouse.ch \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 156}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.252Z", "object_id": "425", "action_flag": 3, "object_repr": "Il \u00e9tait nu ! Madame la Commissaire \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-05 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 157}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.394Z", "object_id": "424", "action_flag": 3, "object_repr": "Les Colles \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-05 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 158}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.535Z", "object_id": "423", "action_flag": 3, "object_repr": "Sale attente \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-04 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 159}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.669Z", "object_id": "422", "action_flag": 3, "object_repr": "\u00c0 qui ma femme ? \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 160}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.810Z", "object_id": "421", "action_flag": 3, "object_repr": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 161}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:21.943Z", "object_id": "420", "action_flag": 3, "object_repr": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-05 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 162}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.077Z", "object_id": "419", "action_flag": 3, "object_repr": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-04 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 163}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.228Z", "object_id": "418", "action_flag": 3, "object_repr": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales \u00e0 Salle de Gym de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 164}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.369Z", "object_id": "417", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Grande salle \u00e0 2014-05-17 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 165}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.510Z", "object_id": "416", "action_flag": 3, "object_repr": "Konzert \u00e0 MZA Stalden \u00e0 2014-04-26 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 166}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.660Z", "object_id": "415", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-06-29 09:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 167}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.793Z", "object_id": "414", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-06-15 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 168}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:22.918Z", "object_id": "413", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-05-25 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 169}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.077Z", "object_id": "412", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-04-20 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 170}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.252Z", "object_id": "411", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-04-19 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 171}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.394Z", "object_id": "410", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-04-13 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 172}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.536Z", "object_id": "409", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Centre de Congr\u00e8s le R\u00e9gent \u00e0 2014-04-05 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 173}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.660Z", "object_id": "408", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Salle de gymnastique \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 174}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.793Z", "object_id": "407", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Salle Communale \u00e0 2014-04-26 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 175}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:23.935Z", "object_id": "406", "action_flag": 3, "object_repr": "Bach - Dix ans de cantates \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-05-25 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 176}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.076Z", "object_id": "405", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-31 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 177}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.219Z", "object_id": "404", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-30 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 178}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.361Z", "object_id": "403", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-29 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 179}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.485Z", "object_id": "402", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-24 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 180}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.618Z", "object_id": "401", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-23 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 181}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.752Z", "object_id": "400", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-17 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 182}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:24.893Z", "object_id": "399", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-16 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 183}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.035Z", "object_id": "398", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-10 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 184}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.202Z", "object_id": "397", "action_flag": 3, "object_repr": "Alors, on la pend ? \u00e0 Maison Bourgeoisiale \u00e0 2014-05-09 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 185}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.344Z", "object_id": "396", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle de Gym de Charrat \u00e0 2014-04-11 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 186}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.494Z", "object_id": "395", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 187}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.627Z", "object_id": "394", "action_flag": 3, "object_repr": "Chants d'ensemble \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 17:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 188}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.760Z", "object_id": "393", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 16:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 189}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:25.902Z", "object_id": "392", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 16:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 190}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.053Z", "object_id": "391", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 15:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 191}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.227Z", "object_id": "390", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 15:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 192}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.369Z", "object_id": "389", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 14:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 193}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.510Z", "object_id": "388", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 14:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 194}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.643Z", "object_id": "387", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 13:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 195}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.784Z", "object_id": "386", "action_flag": 3, "object_repr": "40 ans du Choeur Mixte la C\u00e9cilia de Fully \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-08 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 196}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:26.918Z", "object_id": "385", "action_flag": 3, "object_repr": "40 ans du Choeur Mixte la C\u00e9cilia de Fully \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-07 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 197}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:27.069Z", "object_id": "384", "action_flag": 3, "object_repr": "40 ans du Choeur Mixte la C\u00e9cilia de Fully \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-06 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 198}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:27.408Z", "object_id": "383", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate paroissiale \u00e0 \u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur \u00e0 2014-06-15 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 199}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:27.764Z", "object_id": "382", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 Chapelle de Vissigen \u00e0 2014-05-18 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 200}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:27.906Z", "object_id": "381", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 Chapelle de Vissigen \u00e0 2014-04-20 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 201}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.047Z", "object_id": "380", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de Grimisuat \u00e0 2014-06-19 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 202}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.189Z", "object_id": "379", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de Grimisuat \u00e0 2014-06-19 05:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 203}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.330Z", "object_id": "378", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-06-19 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 204}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.481Z", "object_id": "377", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-27 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 205}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.623Z", "object_id": "376", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-19 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 206}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.756Z", "object_id": "375", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-18 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 207}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:28.889Z", "object_id": "374", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 208}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.022Z", "object_id": "373", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-06-29 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 209}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.180Z", "object_id": "372", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-06-08 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 210}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.314Z", "object_id": "371", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-05-29 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 211}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.465Z", "object_id": "370", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-05-11 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 212}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.606Z", "object_id": "369", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-20 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 213}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.748Z", "object_id": "368", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe \u00e0 Kirche Saas-Fee \u00e0 2014-04-13 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 214}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:29.889Z", "object_id": "367", "action_flag": 3, "object_repr": "Ga\u00ebtan \u00e0 Le Totem \u00e0 2014-04-13 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 215}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.014Z", "object_id": "366", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnam Messe \u00e0 Kirche Lalden \u00e0 2014-06-19 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 216}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.155Z", "object_id": "365", "action_flag": 3, "object_repr": "Firmung \u00e0 Kirche Lalden \u00e0 2014-04-27 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 217}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.313Z", "object_id": "364", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern Messe \u00e0 Kirche Lalden \u00e0 2014-04-20 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 218}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.464Z", "object_id": "363", "action_flag": 3, "object_repr": "Osternachts Messe \u00e0 Kirche Lalden \u00e0 2014-04-19 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 219}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.606Z", "object_id": "362", "action_flag": 3, "object_repr": "Gr\u00fcndonnerstag Messe \u00e0 Kirche Lalden \u00e0 2014-04-17 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 220}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.747Z", "object_id": "361", "action_flag": 3, "object_repr": "Festival Week-end au bord de l'eau \u00e0 Lac de G\u00e9ronde \u00e0 2014-06-29 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 221}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:30.880Z", "object_id": "360", "action_flag": 3, "object_repr": "Festival Week-end au bord de l'eau \u00e0 Lac de G\u00e9ronde \u00e0 2014-06-28 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 222}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.132Z", "object_id": "359", "action_flag": 3, "object_repr": "Festival Week-end au bord de l'eau \u00e0 Lac de G\u00e9ronde \u00e0 2014-06-27 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 223}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.271Z", "object_id": "358", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnam \u00e0 Kirche Baltschieder \u00e0 2014-06-19 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 224}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.413Z", "object_id": "357", "action_flag": 3, "object_repr": "Pfingsten \u00e0 Kirche Baltschieder \u00e0 2014-06-08 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 225}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.564Z", "object_id": "356", "action_flag": 3, "object_repr": "Auffahrt \u00e0 Kirche Baltschieder \u00e0 2014-05-29 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 226}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.697Z", "object_id": "355", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern \u00e0 Kirche Baltschieder \u00e0 2014-04-20 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 227}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.838Z", "object_id": "354", "action_flag": 3, "object_repr": "Karfreitag \u00e0 Kirche Baltschieder \u00e0 2014-04-18 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 228}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:31.980Z", "object_id": "353", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Cercle de craie caucasien \u00e0 Lyc\u00e9e-coll\u00e8ge des Creusets \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 229}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.113Z", "object_id": "352", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Cercle de craie caucasien \u00e0 Lyc\u00e9e-coll\u00e8ge des Creusets \u00e0 2014-05-02 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 230}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.246Z", "object_id": "351", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Brass Band & Piano \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-15 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 231}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.388Z", "object_id": "350", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnahm \u00e0 Felsenkirche Raron \u00e0 2014-06-19 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 232}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.539Z", "object_id": "349", "action_flag": 3, "object_repr": "1. Kommunion \u00e0 Felsenkirche Raron \u00e0 2014-05-18 09:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 233}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.680Z", "object_id": "348", "action_flag": 3, "object_repr": "Osterst\u00e4ndli \u00e0 St German \u00e0 2014-04-20 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 234}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.813Z", "object_id": "347", "action_flag": 3, "object_repr": "Jahreskonzert \u00e0 MZH Raron \u00e0 2014-04-05 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 235}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:32.946Z", "object_id": "346", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Sternstunden der Operette \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-04 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 236}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.072Z", "object_id": "345", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Gluschtige H\u00e4ppchen \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-02 21:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 237}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.213Z", "object_id": "344", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Choeur valaisan de jeunes \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-02 22:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 238}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.371Z", "object_id": "343", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - La Chant\u00e9e \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-04 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 239}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.530Z", "object_id": "342", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Bovet In\u00e9dit \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-03 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 240}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.680Z", "object_id": "341", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Choeurs de jeunes \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 241}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.805Z", "object_id": "340", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Top Classics \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 242}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:33.938Z", "object_id": "339", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Top Classics \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-04 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 243}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.080Z", "object_id": "338", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Musique africaine \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-03 21:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 244}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.221Z", "object_id": "337", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Messe  \u00e0 Stockalper Schloss \u00e0 2014-05-04 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 245}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.354Z", "object_id": "336", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert D'atelier - Cantiamo / Schola \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-02 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 246}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.490Z", "object_id": "335", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'Atelier - Vivaldi \u00e0 Brig Kollegiumskirche \u00e0 2014-05-02 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 247}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.624Z", "object_id": "334", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de No\u00ebs \u00e0 2014-06-19 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 248}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.765Z", "object_id": "333", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Place du Village \u00e0 2014-06-13 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 249}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:34.898Z", "object_id": "332", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle de Gym de No\u00ebs \u00e0 2014-04-20 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 250}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.040Z", "object_id": "331", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de No\u00ebs \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 251}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.181Z", "object_id": "330", "action_flag": 3, "object_repr": "Gesch\u00f6pf der Nacht \u00e0 Mehrzweckhalle St-Niklaus \u00e0 2014-05-24 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 252}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.322Z", "object_id": "329", "action_flag": 3, "object_repr": "Gesch\u00f6pf der Nacht \u00e0 Gemeindesaal Gr\u00e4chen \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 253}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.465Z", "object_id": "328", "action_flag": 3, "object_repr": "Souper Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-07 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 254}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.598Z", "object_id": "327", "action_flag": 3, "object_repr": "Souper Concert \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-06-06 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 255}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.765Z", "object_id": "326", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe du 40\u00e8me Anniversaire du Choeur la C\u00e9cilia \u00e0 \u00c9glise de Fully \u00e0 2014-06-08 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 256}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:35.906Z", "object_id": "325", "action_flag": 3, "object_repr": "Gottesdienst \u00e0 Kirche T\u00f6rbel \u00e0 2014-05-04 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 257}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.146Z", "object_id": "324", "action_flag": 3, "object_repr": "Gottesdienst \u00e0 Kirche T\u00f6rbel \u00e0 2014-06-01 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 258}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.288Z", "object_id": "323", "action_flag": 3, "object_repr": "Gottesdienst \u00e0 Kirche T\u00f6rbel \u00e0 2014-04-06 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 259}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.429Z", "object_id": "322", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle La Rosi\u00e8re \u00e0 2014-05-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 260}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.580Z", "object_id": "321", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Jeudi Saint \u00e0 \u00c9glise de Martigny-Bourg \u00e0 2014-04-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 261}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.713Z", "object_id": "320", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Rameaux \u00e0 \u00c9glise de Martigny-Bourg \u00e0 2014-04-13 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 262}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.847Z", "object_id": "319", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise d'Aproz \u00e0 2014-04-20 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 263}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:36.988Z", "object_id": "318", "action_flag": 3, "object_repr": "64\u00e8me Festival des Fanfares Lib\u00e9rales Radicales de l'Entremont \u00e0 Place du Village \u00e0 2014-05-04 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 264}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.130Z", "object_id": "317", "action_flag": 3, "object_repr": "64\u00e8me Festival des Fanfares Lib\u00e9rales Radicales de l'Entremont \u00e0 Place du Village \u00e0 2014-05-03 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 265}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.271Z", "object_id": "316", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise d'Aproz \u00e0 2014-05-17 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 266}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.412Z", "object_id": "315", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise d'Aproz \u00e0 2014-04-20 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 267}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.580Z", "object_id": "314", "action_flag": 3, "object_repr": "Soir\u00e9e M\u00e9langiste \u00e0 L'Hacienda \u00e0 2014-06-07 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 268}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.730Z", "object_id": "313", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert ArtSonic \u00e0 L'Hacienda \u00e0 2014-05-24 23:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 269}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:37.871Z", "object_id": "312", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert ArtSonic \u00e0 L'Hacienda \u00e0 2014-05-03 23:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 270}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.004Z", "object_id": "311", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert ArtSonic \u00e0 L'Hacienda \u00e0 2014-04-05 23:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 271}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.146Z", "object_id": "310", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 \u00c9glise d'Aproz \u00e0 2014-06-07 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 272}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.288Z", "object_id": "309", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle des Ateliers \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-06-07 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 273}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.437Z", "object_id": "308", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle des Ateliers \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-06-06 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 274}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.588Z", "object_id": "307", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle des Ateliers \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-06-01 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 275}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.730Z", "object_id": "306", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle des Ateliers \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-05-31 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 276}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:38.871Z", "object_id": "305", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle des Ateliers \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-05-30 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 277}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.012Z", "object_id": "304", "action_flag": 3, "object_repr": "Derni\u00e8res lettres de Stalingrad \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-05-02 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 278}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.145Z", "object_id": "303", "action_flag": 3, "object_repr": "Derni\u00e8res lettres de Stalingrad \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-05-01 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 279}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.287Z", "object_id": "302", "action_flag": 3, "object_repr": "Un amour de Swann \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-04-26 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 280}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.420Z", "object_id": "301", "action_flag": 3, "object_repr": "Un amour de Swann \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-04-25 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 281}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.579Z", "object_id": "300", "action_flag": 3, "object_repr": "www.bouse.ch \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-04-11 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 282}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.721Z", "object_id": "299", "action_flag": 3, "object_repr": "www.bouse.ch \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9 \u00e0 2014-04-10 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 283}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.862Z", "object_id": "298", "action_flag": 3, "object_repr": "Plus on est de fous \u00e0 CERM \u00e0 2014-06-06 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 284}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:39.995Z", "object_id": "297", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Eison \u00e0 2014-06-08 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 285}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.145Z", "object_id": "296", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 H\u00f4pital de Sion \u00e0 2014-05-18 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 286}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.278Z", "object_id": "295", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-05-11 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 287}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.419Z", "object_id": "294", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Lens \u00e0 2014-06-19 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 288}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.578Z", "object_id": "293", "action_flag": 3, "object_repr": "Chemin de Croix \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-05-18 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 289}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.728Z", "object_id": "292", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade de la f\u00eate des m\u00e8res \u00e0 \u00c9glise de Vissoie \u00e0 2014-05-11 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 290}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:40.870Z", "object_id": "291", "action_flag": 3, "object_repr": "Samedi Saint \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-04-19 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 291}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.020Z", "object_id": "290", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 Salle de gymnastique \u00e0 2014-05-10 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 292}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.153Z", "object_id": "289", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert des 20 ans \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-06-14 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 293}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.286Z", "object_id": "288", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle Paroissiale de Savi\u00e8se \u00e0 2014-06-07 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 294}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.427Z", "object_id": "287", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de l'Ascension \u00e0 \u00c9glise de Muraz sur Sierre \u00e0 2014-05-29 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 295}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.560Z", "object_id": "286", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Rameaux \u00e0 \u00c9glise de Muraz sur Sierre \u00e0 2014-04-13 09:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 296}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.703Z", "object_id": "285", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Aula du Coll\u00e8ge de la Planta \u00e0 2014-05-10 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 297}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:41.845Z", "object_id": "284", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-06-29 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 298}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:42.283Z", "object_id": "283", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-06-22 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 299}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:42.441Z", "object_id": "282", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-06-07 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 300}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:42.582Z", "object_id": "281", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-05-25 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 301}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:42.724Z", "object_id": "280", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-05-18 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 302}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:42.865Z", "object_id": "279", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-05-30 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 303}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.008Z", "object_id": "278", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-04-27 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 304}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.141Z", "object_id": "277", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 305}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.282Z", "object_id": "276", "action_flag": 3, "object_repr": "Animations liturgiques \u00e0 \u00c9glise de Saint-Martin \u00e0 2014-04-05 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 306}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.415Z", "object_id": "275", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise Sainte-Catherine \u00e0 2014-06-19 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 307}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.549Z", "object_id": "274", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Pentec\u00f4te \u00e0 \u00c9glise de Muraz sur Sierre \u00e0 2014-06-08 09:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 308}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.707Z", "object_id": "273", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Muraz sur Sierre \u00e0 2014-04-20 09:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 309}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.848Z", "object_id": "272", "action_flag": 3, "object_repr": "Festival pour enfants H\u00e9risson sous gazon \u00e0 salle polyvalente \u00e0 2014-06-15 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 310}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:43.991Z", "object_id": "271", "action_flag": 3, "object_repr": "Festival pour enfants H\u00e9risson sous gazon \u00e0 salle polyvalente \u00e0 2014-06-14 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 311}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.132Z", "object_id": "270", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu et procession \u00e0 Basilique de Saint-Maurice \u00e0 2014-06-19 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 312}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.274Z", "object_id": "269", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Pentec\u00f4te \u00e0 Basilique de Saint-Maurice \u00e0 2014-06-08 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 313}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.415Z", "object_id": "268", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Patronale de St-Sigismond \u00e0 \u00c9glise St-Sigismond \u00e0 2014-04-26 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 314}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.557Z", "object_id": "267", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 Basilique de Saint-Maurice \u00e0 2014-04-20 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 315}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.689Z", "object_id": "266", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Jeudi Saint \u00e0 Basilique de Saint-Maurice \u00e0 2014-04-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 316}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.823Z", "object_id": "265", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate de la Musique \u00e0 \u00c9glise St-Sigismond \u00e0 2014-06-21 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 317}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:44.966Z", "object_id": "264", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 \u00c9glise St-Sigismond \u00e0 2014-05-11 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 318}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.107Z", "object_id": "263", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 \u00c9glise de Ste-Croix \u00e0 2014-06-15 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 319}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.248Z", "object_id": "262", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Ste-Croix \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 320}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.382Z", "object_id": "261", "action_flag": 3, "object_repr": "Office de Vendredi Saint \u00e0 \u00c9glise de Ste-Croix \u00e0 2014-04-18 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 321}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.557Z", "object_id": "260", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-04 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 322}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.697Z", "object_id": "259", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-04 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 323}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.815Z", "object_id": "258", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-04 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 324}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:45.957Z", "object_id": "257", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-04 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 325}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.090Z", "object_id": "256", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-04 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 326}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.232Z", "object_id": "255", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-04 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 327}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.390Z", "object_id": "254", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-04 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 328}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.531Z", "object_id": "253", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-04 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 329}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.681Z", "object_id": "252", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-04 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 330}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.822Z", "object_id": "251", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-04 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 331}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:46.990Z", "object_id": "250", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-04 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 332}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.123Z", "object_id": "249", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-04 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 333}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.265Z", "object_id": "248", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-04 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 334}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.406Z", "object_id": "247", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-04 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 335}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.539Z", "object_id": "246", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-04 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 336}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.689Z", "object_id": "245", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-04 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 337}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.830Z", "object_id": "244", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-04 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 338}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:47.972Z", "object_id": "243", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-04 12:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 339}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.123Z", "object_id": "242", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-04 12:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 340}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.264Z", "object_id": "241", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 341}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.414Z", "object_id": "240", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 342}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.563Z", "object_id": "239", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 343}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.696Z", "object_id": "238", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 344}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.830Z", "object_id": "237", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 345}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:48.971Z", "object_id": "236", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 346}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.122Z", "object_id": "235", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 347}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.264Z", "object_id": "234", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 348}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.430Z", "object_id": "233", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 349}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.572Z", "object_id": "232", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 350}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.729Z", "object_id": "231", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 351}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:49.863Z", "object_id": "230", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 352}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.020Z", "object_id": "229", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 353}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.155Z", "object_id": "228", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Schlosshof\" \u00e0 2014-05-03 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 354}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.305Z", "object_id": "227", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 355}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.438Z", "object_id": "226", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 356}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.579Z", "object_id": "225", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 357}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.712Z", "object_id": "224", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 358}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.854Z", "object_id": "223", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 359}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:50.995Z", "object_id": "222", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 360}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.146Z", "object_id": "221", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 361}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.280Z", "object_id": "220", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 362}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.412Z", "object_id": "219", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 363}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.546Z", "object_id": "218", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 364}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.687Z", "object_id": "217", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 365}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.820Z", "object_id": "216", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 366}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:51.986Z", "object_id": "215", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 367}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.138Z", "object_id": "214", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Stadtplatz\" \u00e0 2014-05-03 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 368}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.279Z", "object_id": "213", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 369}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.412Z", "object_id": "212", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 370}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.553Z", "object_id": "211", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 371}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.687Z", "object_id": "210", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 372}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.845Z", "object_id": "209", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 373}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:52.986Z", "object_id": "208", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 374}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.137Z", "object_id": "207", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 375}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.287Z", "object_id": "206", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 376}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.420Z", "object_id": "205", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 377}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.561Z", "object_id": "204", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 378}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.686Z", "object_id": "203", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 379}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:53.877Z", "object_id": "202", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 380}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.018Z", "object_id": "201", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 381}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.160Z", "object_id": "200", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Werkhof\" \u00e0 2014-05-03 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 382}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.311Z", "object_id": "199", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 383}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.444Z", "object_id": "198", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 384}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.586Z", "object_id": "197", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 385}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.727Z", "object_id": "196", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 386}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:54.893Z", "object_id": "195", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 387}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.035Z", "object_id": "194", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 388}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.168Z", "object_id": "193", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 389}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.319Z", "object_id": "192", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 390}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.468Z", "object_id": "191", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 391}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.610Z", "object_id": "190", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 392}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.751Z", "object_id": "189", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 393}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:55.884Z", "object_id": "188", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 13:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 394}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.075Z", "object_id": "187", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 395}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.217Z", "object_id": "186", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade / St\u00e4ndchen \u00e0 Podium \"Kirchplatz\" \u00e0 2014-05-03 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 396}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.376Z", "object_id": "185", "action_flag": 3, "object_repr": "Dekanatfest \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-04-06 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 397}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.509Z", "object_id": "184", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnam \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-06-19 09:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 398}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.642Z", "object_id": "183", "action_flag": 3, "object_repr": "Pfingsten \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-06-08 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 399}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:56.784Z", "object_id": "182", "action_flag": 3, "object_repr": "Segensonntag \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-05-10 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 400}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.024Z", "object_id": "181", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 401}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.166Z", "object_id": "180", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-04-19 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 402}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.307Z", "object_id": "179", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-04-18 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 403}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.450Z", "object_id": "178", "action_flag": 3, "object_repr": "Ostern \u00e0 Kirche Agarn \u00e0 2014-04-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 404}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.592Z", "object_id": "177", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise de Montana \u00e0 2014-06-19 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 405}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.733Z", "object_id": "176", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Pentec\u00f4te \u00e0 \u00c9glise de Montana \u00e0 2014-06-08 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 406}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:57.891Z", "object_id": "175", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Premi\u00e8re Communion \u00e0 \u00c9glise de Montana \u00e0 2014-05-11 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 407}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.024Z", "object_id": "174", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Montana \u00e0 2014-04-20 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 408}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.166Z", "object_id": "173", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Vendredi Saint \u00e0 \u00c9glise de Montana \u00e0 2014-04-18 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 409}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.291Z", "object_id": "172", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-20 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 410}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.433Z", "object_id": "171", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-04-17 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 411}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.567Z", "object_id": "170", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle de Gym \u00e0 2014-04-12 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 412}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.708Z", "object_id": "169", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Premi\u00e8re Communion \u00e0 \u00c9glise de Mi\u00e8ge \u00e0 2014-06-01 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 413}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:58.841Z", "object_id": "168", "action_flag": 3, "object_repr": "Soir\u00e9e annuelle \u00e0 Local Edelweiss \u00e0 2014-04-11 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 414}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.032Z", "object_id": "167", "action_flag": 3, "object_repr": "Il \u00e9tait une fois... \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-25 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 415}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.165Z", "object_id": "166", "action_flag": 3, "object_repr": "Il \u00e9tait une fois... \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-24 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 416}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.307Z", "object_id": "165", "action_flag": 3, "object_repr": "Il \u00e9tait une fois... \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 417}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.466Z", "object_id": "164", "action_flag": 3, "object_repr": "45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand \u00e0 Terrain de Lavigerie et diverses salles \u00e0 2014-06-01 08:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 418}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.616Z", "object_id": "163", "action_flag": 3, "object_repr": "45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand \u00e0 Terrain de Lavigerie et diverses salles \u00e0 2014-05-31 08:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 419}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.757Z", "object_id": "162", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Place Centrale de Martigny \u00e0 2014-05-17 22:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 420}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:37:59.932Z", "object_id": "161", "action_flag": 3, "object_repr": "Smarties, Kleenex et Canada Dry \u00e0 Place Centrale de Martigny \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 421}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.066Z", "object_id": "160", "action_flag": 3, "object_repr": "Humour et Chansons \u00e0 Place Centrale de Martigny \u00e0 2014-05-17 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 422}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.223Z", "object_id": "159", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle polyvalente St-Romain \u00e0 2014-04-05 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 423}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.365Z", "object_id": "158", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle annuel Big band \u00e0 Maison de la musique \u00e0 2014-04-04 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 424}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.508Z", "object_id": "157", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle 2014 \u00e0 Maison de la musique \u00e0 2014-04-13 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 425}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.649Z", "object_id": "156", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle 2014 \u00e0 Maison de la musique \u00e0 2014-04-12 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 426}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.782Z", "object_id": "155", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle 2014 \u00e0 Aula du coll\u00e8ge des Creusets \u00e0 2014-04-11 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 427}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:00.998Z", "object_id": "154", "action_flag": 3, "object_repr": "Kiosque \u00e0 musique \u00e0 Aula du Coll\u00e8ge de la Planta \u00e0 2014-04-26 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 428}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.172Z", "object_id": "153", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle de danse \u00e0 Belle Usine \u00e0 2014-06-01 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 429}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.314Z", "object_id": "152", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle de danse \u00e0 Belle Usine \u00e0 2014-05-31 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 430}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.455Z", "object_id": "151", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Caveau du Moulin Semblanet \u00e0 2014-06-20 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 431}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.606Z", "object_id": "150", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Caveau du Moulin Semblanet \u00e0 2014-06-19 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 432}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.731Z", "object_id": "149", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Caveau du Moulin Semblanet \u00e0 2014-06-14 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 433}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:01.889Z", "object_id": "148", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Caveau du Moulin Semblanet \u00e0 2014-06-12 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 434}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.031Z", "object_id": "147", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Totem \u00e0 2014-05-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 435}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.172Z", "object_id": "146", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Totem \u00e0 2014-05-09 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 436}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.314Z", "object_id": "145", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Totem \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 437}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.455Z", "object_id": "144", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on, Maupassant et moi \u00e0 Le Totem \u00e0 2014-05-02 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 438}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.590Z", "object_id": "143", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-18 18:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 439}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.731Z", "object_id": "142", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert des soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-18 14:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 440}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:02.872Z", "object_id": "141", "action_flag": 3, "object_repr": "Cort\u00e8ge Officiel \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-18 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 441}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.030Z", "object_id": "140", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-17 23:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 442}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.188Z", "object_id": "139", "action_flag": 3, "object_repr": "20 ans de bonheur \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-17 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 443}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.329Z", "object_id": "138", "action_flag": 3, "object_repr": "Chier d'\u00eatre vieux ! \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 444}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.479Z", "object_id": "137", "action_flag": 3, "object_repr": "Wildtramp \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-16 22:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 445}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.622Z", "object_id": "136", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-16 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 446}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.772Z", "object_id": "135", "action_flag": 3, "object_repr": "114\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-18 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 447}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:03.913Z", "object_id": "134", "action_flag": 3, "object_repr": "114\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 448}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.054Z", "object_id": "133", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan \u00e0 2014-04-13 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 449}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.204Z", "object_id": "132", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-25 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 450}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.345Z", "object_id": "131", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle Polyvalente \u00e0 2014-05-28 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 451}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.487Z", "object_id": "130", "action_flag": 3, "object_repr": "Sion d'Autrefois \u00e0 Place Maurice Zermatten \u00e0 2014-06-28 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 452}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.646Z", "object_id": "129", "action_flag": 3, "object_repr": "L\u00e9on et moi, on vit ensemble \u00e0 Espace culturel Arbaz \u00e0 2014-04-26 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 453}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.821Z", "object_id": "128", "action_flag": 3, "object_repr": "114\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che \u00e0 Terrain de foot des Hartes \u00e0 2014-05-16 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 454}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:04.962Z", "object_id": "127", "action_flag": 3, "object_repr": "Amicale des fanfares de la Noble et Louable Contr\u00e9e - Place aux Art'istes \u00e0 Salle de Martelles \u00e0 2014-06-15 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 455}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.120Z", "object_id": "126", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Salle de gym de Charnot \u00e0 2014-05-17 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 456}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.319Z", "object_id": "125", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Cantonale de Chant \u00e0 Brig \u00e0 2014-05-04 08:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 457}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.460Z", "object_id": "124", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Cantonale de Chant \u00e0 Brig \u00e0 2014-05-03 07:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 458}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.593Z", "object_id": "123", "action_flag": 3, "object_repr": "F\u00eate Cantonale de Chant \u00e0 Brig \u00e0 2014-05-02 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 459}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.736Z", "object_id": "122", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe radiodiffus\u00e9e f\u00eate cantonale \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-04-13 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 460}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:05.878Z", "object_id": "121", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant \u00e0 Halle polyvalente de Conthey \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 461}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.019Z", "object_id": "120", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant \u00e0 Zentrum SOSTA \u00e0 2014-04-05 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 462}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.152Z", "object_id": "119", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Roi David \u00e0 Quai Provins \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 463}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.294Z", "object_id": "118", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Roi David \u00e0 Quai Provins \u00e0 2014-04-05 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 464}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.501Z", "object_id": "117", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-06-19 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 465}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.708Z", "object_id": "116", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Jubilaires \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-06-15 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 466}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:06.874Z", "object_id": "115", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Confirmation \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-06-07 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 467}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:07.166Z", "object_id": "114", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de l'Ascension \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-05-29 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 468}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:07.357Z", "object_id": "113", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-05-11 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 469}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:07.597Z", "object_id": "112", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-04-20 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 470}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:07.797Z", "object_id": "111", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Rameaux \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-04-13 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 471}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:07.979Z", "object_id": "110", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert annuel \u00e0 \u00c9glise \u00e0 2014-05-10 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 472}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:08.211Z", "object_id": "109", "action_flag": 3, "object_repr": "Jaylis en concert \u00e0 Tour d'Anniviers \u00e0 2014-04-12 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 473}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:08.436Z", "object_id": "108", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-26 23:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 474}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:08.661Z", "object_id": "107", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-26 19:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 475}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:08.901Z", "object_id": "106", "action_flag": 3, "object_repr": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey \u00e0 Rue de Gottefrey \u00e0 2014-04-26 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 476}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:09.109Z", "object_id": "105", "action_flag": 3, "object_repr": "53\u00e8me amicale de la Quintette \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-26 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 477}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:09.316Z", "object_id": "104", "action_flag": 3, "object_repr": "53\u00e8me amicale de la Quintette \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-25 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 478}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:09.524Z", "object_id": "103", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-25 21:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 479}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:09.715Z", "object_id": "102", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-25 23:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 480}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:09.930Z", "object_id": "101", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle Polyvalente de la Florescat \u00e0 2014-04-25 19:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 481}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:10.196Z", "object_id": "100", "action_flag": 3, "object_repr": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey \u00e0 Rue de Gottefrey \u00e0 2014-04-25 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 482}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:10.462Z", "object_id": "99", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Place de l'\u00c9glise \u00e0 2014-05-25 13:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 483}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:10.760Z", "object_id": "98", "action_flag": 3, "object_repr": "Cort\u00e8ge \u00e0 Place de l'\u00c9glise \u00e0 2014-05-25 11:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 484}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:10.910Z", "object_id": "97", "action_flag": 3, "object_repr": "Bal \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-24 22:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 485}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.142Z", "object_id": "96", "action_flag": 3, "object_repr": "Doc Silac \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-24 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 486}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.366Z", "object_id": "95", "action_flag": 3, "object_repr": "Soir\u00e9e Karaok\u00e9 \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-23 23:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 487}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.507Z", "object_id": "94", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-11 17:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 488}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.658Z", "object_id": "93", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-10 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 489}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.800Z", "object_id": "92", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-10 16:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 490}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:11.999Z", "object_id": "91", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-05-09 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 491}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.140Z", "object_id": "90", "action_flag": 3, "object_repr": "Place aux artistes ! \u00e0 Salle de Martelles \u00e0 2014-06-14 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 492}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.282Z", "object_id": "89", "action_flag": 3, "object_repr": "Segensonntag \u00e0 Gemeinde Kippel \u00e0 2014-06-22 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 493}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.423Z", "object_id": "88", "action_flag": 3, "object_repr": "Zapfenstreich (Platzkonzert) \u00e0 Dorfplatz Kippel \u00e0 2014-06-21 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 494}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.556Z", "object_id": "87", "action_flag": 3, "object_repr": "Zapfenstreich (Platzkonzert) \u00e0 Dorfplatz Kippel \u00e0 2014-06-18 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 495}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.707Z", "object_id": "86", "action_flag": 3, "object_repr": "Jahreskonzert \u00e0 Turnhalle Kippel \u00e0 2014-05-04 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 496}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.841Z", "object_id": "85", "action_flag": 3, "object_repr": "Galakonzert \u00e0 Turnhalle Kippel \u00e0 2014-06-14 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 497}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:12.982Z", "object_id": "84", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnahm \u00e0 Gemeinde Kippel \u00e0 2014-06-19 10:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 498}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.123Z", "object_id": "83", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-12 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 499}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.372Z", "object_id": "82", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-11 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 500}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.514Z", "object_id": "81", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 501}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.655Z", "object_id": "80", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-05 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 502}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.806Z", "object_id": "79", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-04 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 503}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:13.939Z", "object_id": "78", "action_flag": 3, "object_repr": "Le cabinet du Professeur Ambrosius \u00e0 Salle du Roxy \u00e0 2014-04-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 504}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.080Z", "object_id": "77", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert d accord\u00e9on \u00e0 Aula du coll\u00e8ge des Creusets \u00e0 2014-05-11 16:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 505}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.238Z", "object_id": "76", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle annuel \u00e0 Cirque Starlight \u00e0 Sierre \u00e0 2014-06-09 14:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 506}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.379Z", "object_id": "75", "action_flag": 3, "object_repr": "Plus belle la Place \u00e0 Place Centrale de Martigny \u00e0 2014-05-17 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 507}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.513Z", "object_id": "74", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-17 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 508}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.646Z", "object_id": "73", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-16 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 509}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.796Z", "object_id": "72", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-11 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 510}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:14.955Z", "object_id": "71", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-10 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 511}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:15.171Z", "object_id": "70", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-09 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 512}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:15.403Z", "object_id": "69", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-04 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 513}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:15.626Z", "object_id": "68", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 514}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:15.760Z", "object_id": "67", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-05-02 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 515}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:15.917Z", "object_id": "66", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-04-27 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 516}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.166Z", "object_id": "65", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-04-26 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 517}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.317Z", "object_id": "64", "action_flag": 3, "object_repr": "Burn out \u00e0 Salle de Jeunesse \u00e0 2014-04-25 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 518}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.458Z", "object_id": "63", "action_flag": 3, "object_repr": "Segensonntag \u00e0 Kirche Mari\u00e4 Sieben Schmerzen \u00e0 2014-06-22 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 519}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.583Z", "object_id": "62", "action_flag": 3, "object_repr": "Fronleichnam \u00e0 Kirche Mari\u00e4 Sieben Schmerzen \u00e0 2014-06-19 09:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 520}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.716Z", "object_id": "61", "action_flag": 3, "object_repr": "Jahreskonzert \u00e0 Turnhalle \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 521}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:16.850Z", "object_id": "60", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Place de l'\u00c9glise \u00e0 2014-05-24 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 522}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:17.524Z", "object_id": "59", "action_flag": 3, "object_repr": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 523}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:17.777Z", "object_id": "58", "action_flag": 3, "object_repr": "67\u00e8me Festival FMVC \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-25 08:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 524}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:17.928Z", "object_id": "57", "action_flag": 3, "object_repr": "67\u00e8me Festival FMVC \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-24 08:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 525}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.069Z", "object_id": "56", "action_flag": 3, "object_repr": "67\u00e8me Festival FMVC \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-23 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 526}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.210Z", "object_id": "55", "action_flag": 3, "object_repr": "Jahreskonzert \u00e0 Zentrum Paleten \u00e0 2014-05-02 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 527}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.352Z", "object_id": "54", "action_flag": 3, "object_repr": "Jahreskonzert \u00e0 Zentrum Paleten \u00e0 2014-04-26 20:15:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 528}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.493Z", "object_id": "53", "action_flag": 3, "object_repr": "Muttertagskonzert \u00e0 Schlosshof - Stockalperschloss \u00e0 2014-05-11 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 529}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.627Z", "object_id": "52", "action_flag": 3, "object_repr": "Vorbereitungskonzert KMF \u00e0 Zentrum SOSTA \u00e0 2014-05-18 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 530}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.768Z", "object_id": "51", "action_flag": 3, "object_repr": "Konzert 2014 \u00e0 Simplonhalle \u00e0 2014-04-26 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 531}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:18.911Z", "object_id": "50", "action_flag": 3, "object_repr": "Spectacle annuel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan \u00e0 2014-06-07 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 532}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.060Z", "object_id": "49", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-18 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 533}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.202Z", "object_id": "48", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 534}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.343Z", "object_id": "47", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-16 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 535}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.485Z", "object_id": "46", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-15 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 536}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.626Z", "object_id": "45", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-11 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 537}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.784Z", "object_id": "44", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-10 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 538}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:19.909Z", "object_id": "43", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-09 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 539}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.060Z", "object_id": "42", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-08 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 540}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.201Z", "object_id": "41", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-04 19:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 541}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.334Z", "object_id": "40", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 542}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.467Z", "object_id": "39", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-02 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 543}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.617Z", "object_id": "38", "action_flag": 3, "object_repr": "Lapin Lapin, de Coline Serreau \u00e0 Teatro Comico \u00e0 2014-05-01 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 544}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.742Z", "object_id": "37", "action_flag": 3, "object_repr": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-07 18:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 545}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:20.875Z", "object_id": "36", "action_flag": 3, "object_repr": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re \u00e0 2014-06-06 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 546}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.018Z", "object_id": "35", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-05-04 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 547}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.160Z", "object_id": "34", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Martolet \u00e0 2014-05-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 548}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.309Z", "object_id": "33", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-06 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 549}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.450Z", "object_id": "32", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-05 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 550}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.584Z", "object_id": "31", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-04 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 551}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.733Z", "object_id": "30", "action_flag": 3, "object_repr": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale ! \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-04-03 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 552}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:21.883Z", "object_id": "29", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-06-19 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 553}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.034Z", "object_id": "28", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de la Pentec\u00f4te \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-06-08 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 554}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.167Z", "object_id": "27", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de l'Ascension \u00e0 Pralong \u00e0 2014-05-29 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 555}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.300Z", "object_id": "26", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-05-18 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 556}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.425Z", "object_id": "25", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe au home St-Sylve \u00e0 Home St-Sylve \u00e0 2014-04-21 15:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 557}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.558Z", "object_id": "24", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de P\u00e2ques \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-04-20 10:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 558}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.691Z", "object_id": "23", "action_flag": 3, "object_repr": "Messe de Confirmation \u00e0 \u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence \u00e0 2014-04-06 11:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 559}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.824Z", "object_id": "22", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert Annuel \u00e0 Paladium \u00e0 2014-05-03 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 560}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:22.968Z", "object_id": "21", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert de la Passion \u00e0 Basilique St-Maurice \u00e0 2014-04-13 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 561}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.109Z", "object_id": "20", "action_flag": 3, "object_repr": "Abba for Ever \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 20:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 562}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.242Z", "object_id": "19", "action_flag": 3, "object_repr": "Cort\u00e8ge \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 17:45:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 563}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.383Z", "object_id": "18", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Le Relais du Valais \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 564}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.525Z", "object_id": "17", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Caf\u00e9 de l'Union \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 565}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.666Z", "object_id": "16", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Caf\u00e9 de Amignes \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 566}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:23.832Z", "object_id": "15", "action_flag": 3, "object_repr": "Aubade \u00e0 Team-Room la Madeleine \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 567}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:24.048Z", "object_id": "14", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 19:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 568}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:24.232Z", "object_id": "13", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 21:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 569}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:24.423Z", "object_id": "12", "action_flag": 3, "object_repr": "Ap\u00e9ro-concert \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-11 18:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 570}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:24.688Z", "object_id": "11", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-17 20:20:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 571}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:24.929Z", "object_id": "10", "action_flag": 3, "object_repr": "Starmania \u00e0 Salle polyvalente \u00e0 2014-05-16 21:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 572}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:25.227Z", "object_id": "9", "action_flag": 3, "object_repr": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz \u00e0 Salle de l'Union \u00e0 2014-04-12 15:30:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 573}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:25.426Z", "object_id": "8", "action_flag": 3, "object_repr": "Le Messie de Haendel \u00e0 Cath\u00e9drale de Sion \u00e0 2014-04-13 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 574}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:25.609Z", "object_id": "7", "action_flag": 3, "object_repr": "Concert \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-17 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 575}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:25.760Z", "object_id": "6", "action_flag": 3, "object_repr": "Crime en plaqu\u00e9 or \u00e0 Th\u00e9\u00e2tre le Baladin \u00e0 2014-05-09 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 576}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:25.901Z", "object_id": "5", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-25 17:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 577}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:26.042Z", "object_id": "4", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-24 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 578}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:26.175Z", "object_id": "3", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 579}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:26.309Z", "object_id": "2", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 580}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-09-25T15:38:26.450Z", "object_id": "1", "action_flag": 3, "object_repr": "Les contes en vadrouille \u00e0 Salle de gym \u00e0 2014-05-23 20:00:00+00:00", "user": 2, "content_type": 24}, "model": "admin.logentry", "pk": 581}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T18:20:34.865Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 582}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T18:21:52.065Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 583}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T18:22:45.127Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 584}, {"fields": {"change_message": "No fields changed.", "action_time": "2014-09-25T18:23:23.529Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 585}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T18:23:33.568Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 586}, {"fields": {"change_message": "Changed photo.", "action_time": "2014-09-25T18:26:20.659Z", "object_id": "372", "action_flag": 2, "object_repr": "Brut de Bratsch", "user": 2, "content_type": 22}, "model": "admin.logentry", "pk": 587}, {"fields": {"change_message": "", "action_time": "2014-11-06T13:34:45.105Z", "object_id": "1", "action_flag": 1, "object_repr": "/about/ -- Pr\u00e9sentation", "user": 2, "content_type": 32}, "model": "admin.logentry", "pk": 588}, {"fields": {"change_message": "Modifi\u00e9 domain et name.", "action_time": "2014-11-06T13:34:59.654Z", "object_id": "1", "action_flag": 2, "object_repr": "localhost", "user": 2, "content_type": 31}, "model": "admin.logentry", "pk": 589}]