[
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "autre",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Autre"
    },
    "pk": 1
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "musique",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Musique"
    },
    "pk": 2
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "theatre",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre"
    },
    "pk": 3
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "fanfare",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Fanfare"
    },
    "pk": 4
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "chorale",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Chorale"
    },
    "pk": 5
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "danse",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Danse"
    },
    "pk": 6
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "rock",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Rock"
    },
    "pk": 7
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "musique-populaire",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Musique populaire"
    },
    "pk": 8
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "orchestre",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Orchestre"
    },
    "pk": 9
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "art-de-rue",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Art de rue"
    },
    "pk": 10
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "conte",
        "main": false,
        "parent": 3,
        "name": "Conte"
    },
    "pk": 11
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "lecture",
        "main": false,
        "parent": 3,
        "name": "Lecture"
    },
    "pk": 12
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "art-multidisciplinaire",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Art multidisciplinaire"
    },
    "pk": 13
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "jazz",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Jazz"
    },
    "pk": 14
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "performence",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Performence"
    },
    "pk": 15
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "cirque",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Cirque"
    },
    "pk": 16
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "humour",
        "main": false,
        "parent": 3,
        "name": "Humour"
    },
    "pk": 17
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "danse-theatre",
        "main": false,
        "parent": 6,
        "name": "Danse-Th\u00e9\u00e2tre"
    },
    "pk": 18
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "opera",
        "main": false,
        "parent": 2,
        "name": "Op\u00e9ra"
    },
    "pk": 19
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "festival",
        "main": false,
        "parent": null,
        "name": "Festival"
    },
    "pk": 20
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "comedie-musicale",
        "main": false,
        "parent": 3,
        "name": "Com\u00e9die-musicale"
    },
    "pk": 21
},
{
    "model": "spectacles.categoriespectacle",
    "fields": {
        "slug": "danse-folklorique",
        "main": false,
        "parent": 6,
        "name": "danse folklorique"
    },
    "pk": 22
},
{
    "model": "spectacles.festival",
    "fields": {
        "slug": "valais-festival-2014",
        "enddate": "2014-06-30",
        "startdate": "2014-04-01",
        "name": "Valais Festival 2014"
    },
    "pk": 1
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "les-contes-en-vadrouille",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 478,
        "presentation_cahier": "Et si les contes n'\u00e9taient pas politiquement corrects ? Et si le minist\u00e8re de la culture d\u00e9cidait d'y mettre de l'ordre ? Cela donnerait un spectacle d\u00e9jant\u00e9 donn\u00e9 par la troupe des Juniors et des Ados de l'ArtBacouni. Invitation \u00e0 un belle soir\u00e9e de rires et de questions.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Les contes en vadrouille",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            1
        ]
    },
    "pk": 1
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "crime-en-plaque-or",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 479,
        "presentation_cahier": "Une pi\u00e8ce polici\u00e8re, deux lieux simultan\u00e9s, des acteurs jeunes et motiv\u00e9s... tous les ingr\u00e9dients pour une soir\u00e9e palpitante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Crime en plaqu\u00e9 or",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            2
        ]
    },
    "pk": 2
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 480,
        "presentation_cahier": "Sur la lanc\u00e9e de la f\u00eate cantonale de chant, la chorale Savi\u00e8se Chante a le plaisir de convier tous les amateurs de chants populaires \u00e0 leur concert annuel. Bienvenue \u00e0 tous !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            3
        ]
    },
    "pk": 3
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "le-messie-de-haendel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 481,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion du dimanche des Rameaux, le Ch\u0153ur Novantiqua de Sion, dirig\u00e9 par Bernard H\u00e9ritier, ainsi que l'orchestre le Moment Baroque interpr\u00e8tent le Messie, oratorio de Georg Friedrich Haendel.\r\n\r\nPlus d'informations sur www.novantiqua-sion.ch",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Le Messie de Haendel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            4
        ]
    },
    "pk": 4
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "125eme-anniversaire-de-la-fanfare-union-de-vetroz",
        "parent": [
            9,
            10,
            11,
            12,
            13,
            14,
            15,
            16,
            17
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 484,
        "presentation_cahier": "En 2014, la fanfare Union de V\u00e9troz f\u00eate son 125\u00e8me anniversaire, et pour l'occasion, tout le village sera en f\u00eate.\r\nLe vendredi 11 avril d\u00e9bute avec l'ap\u00e9ro \u00e0 la population, d\u00e8s 18h30 \u00e0 la Place du Four.\r\nLe samedi, pr\u00e8s de 20 fanfares diff\u00e9rentes joueront dans le village, et la f\u00eate continuera avec une soir\u00e9e ann\u00e9es 80, avec notamment le groupe ABBA for ever !",
        "website": "http://www.fanfareunion.ch/joomla/",
        "phone": null,
        "name": "125\u00e8me Anniversaire de la Fanfare Union de V\u00e9troz",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            5
        ]
    },
    "pk": 5
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "starmania",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 486,
        "presentation_cahier": "80 jeunes du CO d'Ayent, accompagn\u00e9s de 7 musiciens, font revivre la fougue et l'esprit frondeur de la c\u00e9l\u00e8bre com\u00e9die musicale de Starmania, dans le cadre du 99\u00e8me festival de la FFDC.",
        "website": "http://www.anzere.ch",
        "phone": null,
        "name": "Starmania",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            6
        ]
    },
    "pk": 6
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 487,
        "presentation_cahier": "Soir\u00e9e de musique de cuivre et de fanfares gr\u00e2ce aux soci\u00e9t\u00e9s de L'Amicale des fanfares du Centre (20h20) et \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 invit\u00e9e du Jura, la fanfare Les Pommerats (22h20).",
        "website": "http://www.anzere.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            7,
            8
        ]
    },
    "pk": 7
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "festival-mase-menchante",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 0,
        "old_id": 488,
        "presentation_cahier": "Festival de la Chanson francophone \u00e0 Mase\r\n\r\nVendredi 30 mai 2014\r\nSamedi 31 mai 2014\r\nDimanche 1er juin 2014\r\n\r\n\r\n",
        "website": "http://www.masemenchante.ch",
        "phone": null,
        "name": "Festival Mase m'enchante",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            9
        ]
    },
    "pk": 8
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "apero-concert",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 491,
        "presentation_cahier": "Fanfare de rue.... Mais kesako ??? La fanfare de rue est un ensemble de musique festive destin\u00e9e \u00e0 animer toutes sortes de manifestations. Dans l'esprit des fanfares des beaux arts, la fanfare de rue est un mixe entre les Bandas (sud de la France), les orchestres Klezmer (Europe de l'est) et les brass-band am\u00e9ricains, orchestre de rue que l'on trouve aux Etats-Unis. \r\n\r\n",
        "website": "http://www.inthespirit.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Ap\u00e9ro-concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            10
        ]
    },
    "pk": 9
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-3",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 492,
        "presentation_cahier": "\u00ab La Contheysanne \u00bb participe r\u00e9guli\u00e8rement aux diverses f\u00eates cantonales et f\u00e9d\u00e9rales. Depuis 2001 et sa 3\u00e8me place d\u00e9croch\u00e9e \u00e0 la f\u00eate f\u00e9d\u00e9rale des musiques \u00e0 Fribourg, ainsi que la 1\u00e8re place du d\u00e9fil\u00e9, elle revendique son appartenance \u00e0 la premi\u00e8re cat\u00e9gorie Brass Band. Elle entend poursuivre sa progression musicale, pas \u00e0 pas, sous l'experte baguette de son directeur, Yvan Lagger, qui occupe ce poste pour la quinzi\u00e8me ann\u00e9e, soit depuis 1998.",
        "website": "http://www.lacontheysanne.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            11
        ]
    },
    "pk": 10
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-4",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 493,
        "presentation_cahier": "Fanfare de rue.... Mais kesako ??? La fanfare de rue est un ensemble de musique festive destin\u00e9e \u00e0 animer toutes sortes de manifestations. Dans l'esprit des fanfares des beaux arts, la fanfare de rue est un mixe entre les Bandas (sud de la France), les orchestres Klezmer (Europe de l'est) et les brass-band am\u00e9ricains, orchestre de rue que l'on trouve aux Etats-Unis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            10
        ]
    },
    "pk": 11
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 494,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Concordia de Nendaz, la Fraternit\u00e9 de Liddes, la Concordia de Saxon, et la Villagoise de Chamoson font une aubade devant le Tea-Room la Madeleine \u00e0 V\u00e9troz",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            12,
            13,
            14,
            15
        ]
    },
    "pk": 12
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-2",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 495,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Libert\u00e9 de Salins, l'Avenir de Bagnes, l'Helv\u00e9tia d'Is\u00e9rables, et la Concordia de V\u00e9troz jouent une aubade devant le Caf\u00e9 des Amignes.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            16,
            17,
            18,
            19
        ]
    },
    "pk": 13
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-3",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 496,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, l'Helv\u00e9tia d'Ardon, l'Echo d'Orny d'Orsi\u00e8res, la Pers\u00e9v\u00e9rance de Leytron, la Libert\u00e9 de Fully, l'Echo des Roches Ch\u00e2tonnaye jouent une aubade devant le Caf\u00e9 de l'Union.\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            20,
            21,
            22,
            23,
            24
        ]
    },
    "pk": 14
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-4",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 497,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 125\u00e8me anniversaire de la fanfare Union de V\u00e9troz, la Lyre de Conthey, l'Ind\u00e9pendante de Charrat, l'Abeille de Riddes et l'Echo de Corjon de Rossini\u00e8re jouent une aubade devant le Relais du Valais.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            25,
            26,
            27,
            28
        ]
    },
    "pk": 15
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "cortege",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 498,
        "presentation_cahier": "Cort\u00e8ge sur la route cantonale du Caf\u00e9 de l'Union \u00e0 la  Cave Les Celliers, avec\r\nL'Union de V\u00e9troz, la Concordia de Saxon, la villageoise de Chamoson, l'Ind\u00e9pendante de Charrat, la Pers\u00e9v\u00e9rance de Leytron, l'Abeille de Riddes, la Libert\u00e9 de Fully, l'Avenir de Bagnes, l'Helv\u00e9tia d'Ardon, l'Helv\u00e9tia d'Is\u00e9rables, la Concordia de V\u00e9troz, l'Echo de Corjon de Rossini\u00e8re, la Libert\u00e9 de Salins, l'Echo d'Orny d'Orsi\u00e8res, la Lyre de Conthey, la Concordia de Nendaz, l'Echo des Roches de Ch\u00e2tonnay\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Cort\u00e8ge",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            29,
            30,
            31,
            32,
            33,
            34,
            35,
            36,
            37,
            38,
            39,
            40,
            41,
            42,
            43,
            44,
            45
        ]
    },
    "pk": 16
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "abba-for-ever",
        "parent": [
            5
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 499,
        "presentation_cahier": "L'univers D'ABBA traverse le temps, ind\u00e9modable et s\u00e9duit le public comme il y a 30 ans. Un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne mondial avec des chansons mythiques. Incontestablement le groupe Abba appartient \u00e0 la m\u00e9moire collective avec des tubes interg\u00e9n\u00e9rationnels.\r\n\r\n\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Abba for Ever",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            46
        ]
    },
    "pk": 17
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-de-la-passion",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 500,
        "presentation_cahier": "\u00ab Mon Requiem, on a dit qu\u2019il n\u2019exprimait pas l\u2019effroi de la mort. Quelqu\u2019un l\u2019a appel\u00e9 une berceuse de la mort. Mais c\u2019est ainsi que je sens la mort comme une d\u00e9livrance heureuse, une aspiration au bonheur d\u2019au-del\u00e0, plut\u00f4t que comme un passage douloureux \u00bb.",
        "website": "http://www.theatredumartolet.ch/site/programme/musique/passion-2014.html",
        "phone": null,
        "name": "Concert de la Passion",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            47
        ]
    },
    "pk": 18
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 501,
        "presentation_cahier": "Le concert annuel est l'aboutissement de toute une ann\u00e9e de travail. Il a lieu g\u00e9n\u00e9ralement entre la mi et la fin avril, \u00e0 la salle polyvalente du Palladium de Champ\u00e9ry.\r\n\r\nA l'issue du concert, la f\u00eate se poursuite avec un bal populaire qui durera jusque tard dans la nuit mais heureusement, un bar pr\u00e9vu \u00e0 cet effet permet \u00e0 tous de se d\u00e9salt\u00e9rer. ",
        "website": "http://www.echodelamontagne.ch/index.php?option=com_content&task=view&id=81&Itemid=117",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            48
        ]
    },
    "pk": 19
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-confirmation",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 502,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Confirmation",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 20
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 503,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 21
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-au-home-st-sylve",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 504,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe au home St-Sylve",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 22
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-premieres-communions",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 505,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 23
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-lascension",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 506,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de l'Ascension",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 24
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-pentecote",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 507,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la Pentec\u00f4te",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 25
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 508,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur compte une quarantaine de chanteurs qui animent les messes et pr\u00e9sentent chaque ann\u00e9e un concert dans la magnifique \u00e9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            49
        ]
    },
    "pk": 26
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jahreskonzert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 509,
        "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.",
        "website": "http://www.mgkonkordia.ch",
        "phone": null,
        "name": "Jahreskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            50
        ]
    },
    "pk": 27
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "robin-des-bois-la-legende-devient-musicale",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 510,
        "presentation_cahier": "Apr\u00e8s Notre Dame de Paris, les Dix Commandements et Rom\u00e9o et Juliette, AscenDanse Production, la troupe savi\u00e9sanne et valaisanne, revient cette ann\u00e9e avec une nouvelle com\u00e9die musicale : \n\"Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !\".\n<br />\nEn l'an 1193, avec Richard Coeur de Lion, Robin de Locksley, Marianne, Azeem, Le Sh\u00e9riff de Nottingham, et d'autres encore, la l\u00e9gende devient musicale !\n<br />\nAuteur et compositeur :  St\u00e9phane M\u00e9tro",
        "website": "http://www.ascendanse.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !",
        "categorie": 21,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            51
        ]
    },
    "pk": 28
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "robin-des-bois-la-legende-devient-musicale-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 511,
        "presentation_cahier": "Apr\u00e8s Notre Dame de Paris, les Dix Commandements et Rom\u00e9o et Juliette, AscenDanse Production, la troupe savi\u00e9sanne et valaisanne, revient cette ann\u00e9e avec une nouvelle com\u00e9die musicale : \n\"Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !\".\n<br />\nEn l'an 1193, avec Richard Coeur de Lion, Robin de Locksley, Marianne, Azeem, Le Sh\u00e9riff de Nottingham, et d'autres encore, la l\u00e9gende devient musicale !\n<br />\nAuteur et compositeur :  St\u00e9phane M\u00e9tro",
        "website": "http://www.ascendanse.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Robin des Bois, la l\u00e9gende devient musicale !",
        "categorie": 21,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            51
        ]
    },
    "pk": 29
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "ecole-de-theatre-sylvia-fardel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 512,
        "presentation_cahier": "Sylvia Fardel allie fantaisie, rigueur et respect de l'individu pour former ses futurs com\u00e9diens ou simplement pour que chacun trouve aux cours un \u00e9panouissement personnel.\r\n\r\nSon approche de la formation du com\u00e9dien se base sur la r\u00e9v\u00e9lation de l'univers de chacun, la mise en lumi\u00e8re et l'exploitation des qualit\u00e9s et des failles de tout \u00eatre humain.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            52
        ]
    },
    "pk": 30
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "ecole-de-theatre-sylvia-fardel-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 513,
        "presentation_cahier": "Sylvia Fardel allie fantaisie, rigueur et respect de l'individu pour former ses futurs com\u00e9diens ou simplement pour que chacun trouve aux cours un \u00e9panouissement personnel.\r\n\r\nSon approche de la formation du com\u00e9dien se base sur la r\u00e9v\u00e9lation de l'univers de chacun, la mise en lumi\u00e8re et l'exploitation des qualit\u00e9s et des failles de tout \u00eatre humain.\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "\u00c9cole de th\u00e9\u00e2tre Sylvia Fardel",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            53
        ]
    },
    "pk": 31
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "lapin-lapin-de-coline-serreau",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 514,
        "presentation_cahier": "Le Teatro Comico est un th\u00e9\u00e2tre de cr\u00e9ation et d'accueil, sous la direction artistique d'Ingrid et Bernard Sartoretti.\nCe th\u00e9\u00e2tre a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en l'an 2000 \u00e0 Sion (Suisse). Son espace est utilis\u00e9 de fa\u00e7on tr\u00e8s diversifi\u00e9e et accueille des cours de th\u00e9\u00e2tre et un atelier de cr\u00e9ation, en plus des spectacles. Ce lieu abrite \u00e9galement une troupe, \"La Guilde Th\u00e9\u00e2trale\", qui cr\u00e9e au moins deux spectacles par ann\u00e9e. \n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Lapin Lapin, de Coline Serreau",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            54
        ]
    },
    "pk": 32
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-annuel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 515,
        "presentation_cahier": "Cette \u00e9cole, cr\u00e9\u00e9e par L\u00e9titia Chesaux en 2004, a toujours \u00e9t\u00e9 \u00e0 la pointe de la danse urbaine tout en gardant son style et son originalit\u00e9.\r\n\r\nPour ses 10 ans, Let's Dance Studio envahit le Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan, avec du hip-hop, de la breakdance, de la house dance, du classique/jazz, de la danse orientale, et du flamenco.",
        "website": "http://www.letsdancestudio.ch/index.php/events/spectacle-annuel",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle annuel",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            55
        ]
    },
    "pk": 33
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "konzert-2014",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 518,
        "presentation_cahier": "Konzert unter dem Motto \"Movie Night\".\r\n\r\nUnter der Leitung von Armin Renggli spielt das Blasorchester Stadtmusik Saltina Melodien aus bekannten Filmen und das Selbstwahlst\u00fcck f\u00fcr das Kantonale Musikfest in Martigny. Stephanie Magnani, eine Hornistin aus den eigenen Reihen der Saltina, tritt als Solisitin beim St\u00fcck Cape Horn auf.",
        "website": "http://www.stadtmusik-saltina.ch",
        "phone": null,
        "name": "Konzert 2014",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            56
        ]
    },
    "pk": 34
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "vorbereitungskonzert-kmf",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 519,
        "presentation_cahier": "Drei Musikgesellschaften bereiten sich auf das Kantonale Musikfest in Martigny vor. An einem gemeinsames Konzert im Zentrum SOSTA in Susten werden die Selbstwahl- und Aufgabenst\u00fccke pr\u00e4sentiert. Zu den Musikgesellschaften geh\u00f6ren zum heutigen Zeitpunkt das Blasorchester Stadtmusik Saltina Brig, die MG Illhorn Susten und die MG Alpenrose Kippel. Damit sind drei Vereine aus drei unterschiedlichen Wettbewerbskategorien an einem Abend zu h\u00f6ren. Die Saltina als Harmonie 1. Klasse, die Illhorn als Harmonie 2. Klasse und die Alpenrose als Brassband 2. Klasse.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Vorbereitungskonzert KMF",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            57,
            58,
            59
        ]
    },
    "pk": 35
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "muttertagskonzert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 520,
        "presentation_cahier": "Das BO Stadtmusik Saltina l\u00e4dt alle M\u00fctter zum traditionellen Muttertagskonzert in den Schlosshof ein. Nebst Musik wird den M\u00fcttern gedankt: mit Worten und mit Blumen. Die Stadtgemeinde Brig-Glis offeriert ein kleines Ap\u00e9ro.",
        "website": "http://www.stadtmusik-saltina.ch",
        "phone": null,
        "name": "Muttertagskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            56
        ]
    },
    "pk": 36
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "53eme-amicale-de-la-quintette",
        "parent": [
            62,
            63,
            64,
            65,
            66,
            67,
            68
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 521,
        "presentation_cahier": "25 avril 2014\r\nLe Corps de Musique accueillera ses ensembles amies de Berkheim/Allemagne et Forel/VD. Souper Gala suivit du bal anim\u00e9 par Jean-Paul et Jean-Paul\r\n\r\n26 avril 2014\r\n53\u00e8me amicale de la Quintette. 1900 cort\u00e8ge suivi des prestations sur sc\u00e8ne des 6 fanfares suivi du bal\r\n\r\nNotre brass band r\u00e9colte dans le m\u00eame temps des fonds pour l'am\u00e9nagement d'un nouveau local de r\u00e9p\u00e9tition. Venez nombreux ",
        "website": "http://www.corpsdemusique.ch",
        "phone": null,
        "name": "53\u00e8me amicale de la Quintette",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            60
        ]
    },
    "pk": 37
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jahreskonzert-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 522,
        "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Jahreskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            61
        ]
    },
    "pk": 38
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "67eme-festival-fmvc",
        "parent": [
            40,
            57,
            58,
            59,
            60,
            61,
            90
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 523,
        "presentation_cahier": "Du 23 au 25 mai 2014, la Fanfare La Dixence organise le 67 \u00e8me Festival des Musiques du Valais Central. H\u00e9r\u00e9mence et le c\u0153ur de son village seront donc en f\u00eate durant 3 jours.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "67\u00e8me Festival FMVC",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            62
        ]
    },
    "pk": 39
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-5",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 524,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me festival FMVC, la fanfare des jeunes FMVC jouera sur la place l'\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence en cas de beau temps, ou dans la salle polyvalente en cas de mauvais temps.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            63
        ]
    },
    "pk": 40
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-academie-de-danse-arabesque",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 525,
        "presentation_cahier": "Depuis 1990, l\u2019Acad\u00e9mie de Danse \u201cArabesque\u201d pr\u00e9sente un spectacle chaque 2 ans.\r\nSous la direction d\u2019Emmanuelle Derivaz, tous les \u00e9l\u00e8ves se r\u00e9unissent sur sc\u00e8ne pour partager, ensemble et avec le public, leur passion : la danse.\r\nCette ann\u00e9e, la magie illuminera ces spectacles avec comme th\u00e8mes : Mary Poppins et Merlin l\u2019Enchanteur.",
        "website": "http://www.danse-arabesque.ch",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle Acad\u00e9mie de Danse ARABESQUE",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            64
        ]
    },
    "pk": 41
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jahreskonzert-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 528,
        "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Jahreskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            65
        ]
    },
    "pk": 42
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnam",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 529,
        "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnam",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            50
        ]
    },
    "pk": 43
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "segensonntag",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 530,
        "presentation_cahier": "Die Konkordia Varen versuchte es, mit verschiedenen zus\u00e4tzlichen neuen Instrumenten-Registern, sich dem Wandel der Zeit anzupassen, so dass in den letzten Jahren immer eine Steigerung der Musikqualit\u00e4t erreicht werden konnte. Dies bewiesen die von Juroren abgegebenen Berichte an den Oberwalliser Musikfesten, in denen die Arbeit der KONKORDIA gew\u00fcrdigt wurde.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Segensonntag",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            50
        ]
    },
    "pk": 44
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "burn-out",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 531,
        "presentation_cahier": "Un PDG vit une grosse d\u00e9prime qui l'emp\u00eache de pr\u00e9sider une importante assembl\u00e9e d'actionnaires. Un psychiatre est appel\u00e9 \u00e0 la rescousse, en vain. On d\u00e9cide alors de le remplacer par un sosie qui va donner du fil \u00e0 retordre aux diff\u00e9rents personnages de la com\u00e9die et particuli\u00e8rement \u00e0 Yolande son \u00e9pouse. Des personnages hauts en couleur, des rebondissements, du suspense, des situations cocasses, tout pour passer une bonne soir\u00e9e.\r\n\r\n",
        "website": "http://lemoulin.fssta.ch",
        "phone": null,
        "name": "Burn out",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            66
        ]
    },
    "pk": 45
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "plus-belle-la-place",
        "parent": [
            111,
            112,
            113
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 532,
        "presentation_cahier": "\"Plus Belle la Place\", tel est le nom de la nouvelle manifestation organis\u00e9e par la ville de Martigny depuis 2013.<br />\r\nLe 17 mai 2014, l'Association pour l'animation culturelle de la Place Centrale accueille des artistes renomm\u00e9s.<br /><br />Les spectacles sont gratuits ! Bar et restaurations sont possible sur la Place.",
        "website": "http://www.martigny.ch",
        "phone": null,
        "name": "Plus belle la Place",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            67
        ]
    },
    "pk": 46
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-annuel-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 533,
        "presentation_cahier": "L'\u00c9cole de cirque de Sierre-Gym pr\u00e9sente, comme chaque ann\u00e9e, son spectacle annuel sous le chapiteau du cirque Starlight !",
        "website": "http://cirquesierre.skyrock.com/",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle annuel",
        "categorie": 16,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            68
        ]
    },
    "pk": 47
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "le-cabinet-du-professeur-ambrosius",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 534,
        "presentation_cahier": "A l'occasion de leurs 30 ans, les Tr\u00e9teaux du Parvis pr\u00e9sentent une com\u00e9die fantasque et insolite \u00e9crite et mise en sc\u00e8ne par Michel Moulin.\r\n\r\nHistoire: La principaut\u00e9 de Malaterre, une \u00eele quelque part au large de la vieille Europe, est en deuil. Am\u00e9thyste IV, sa souveraine est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e. Selon la tradition, sa dauphine sera investie \u00e0 la Mi-Car\u00eame. Nous sommes en plein carnaval. Le r\u00e8gne des intrigues et des manigances pour cette succession est \u00e0 son paroxysme.",
        "website": "http://www.treteauxduparvis.ch",
        "phone": null,
        "name": "Le cabinet du Professeur Ambrosius",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            69
        ]
    },
    "pk": 48
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-d-accordeon",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 535,
        "presentation_cahier": "Le groupe d'accord\u00e9onistes le Mazot de Sion est une soci\u00e9t\u00e9 compos\u00e9e d un groupe junior et un groupe senior de 6 \u00e0 40 ans. Les accord\u00e9onistes r\u00e9p\u00e8tent une fois par semaine. Leur r\u00e9pertoire est tr\u00e8s \u00e9clectique. Nous accueillons toujours tr\u00e8s volontiers de nouveaux membres et sachez que des cours d'accord\u00e9on sont donn\u00e9s par nos directrices.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d accord\u00e9on",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            70
        ]
    },
    "pk": 49
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "festival-pour-enfants-herisson-sous-gazon",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 536,
        "presentation_cahier": "Unique festival valaisan pour enfants, H\u00e9risson sous gazon est une manifestation \u00e0 la fois ludique et culturelle dans un espace de d\u00e9couvertes et de cr\u00e9ation, ouvert aux enfants et \u00e0 leurs familles. Une dizaine troupes ou artistes qui se produiront durant tout le weekend sur les quatre sc\u00e8nes \u00e0 disposition. Du th\u00e9\u00e2tre, des contes, des clowns, du cirque, de la danse compl\u00e8tent un programme plut\u00f4t...dense. Et si l'on y ajoute 45 ateliers cr\u00e9atifs, ludiques, ou autres, on devrait obtenir des gamins \u00e9puis\u00e9s, mais r\u00e9solument heureux.",
        "website": "http://www.herisson-sous-gazon.ch",
        "phone": null,
        "name": "Festival pour enfants H\u00e9risson sous gazon",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            71
        ]
    },
    "pk": 50
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnahm",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 537,
        "presentation_cahier": "Begleitung der Prozession und des Fahnenschwingens. Auftritt der Herrgottsgrenadiere.\r\n\r\n10.00 Uhr Messe und Prozession\r\n14.00 Uhr Segensandacht mit anschliessendem Fahnenschwingen.",
        "website": "http://www.alpenrosekippel.ch",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnahm",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            59
        ]
    },
    "pk": 51
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "galakonzert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 538,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4slich des L\u00f6tschentaler Musikfestes in Kippel d\u00fcrfen wir die Anncienne C\u00e9cilia in Kippel begr\u00fcssen. Dort werden Sie und ein Galakonzert zum besten geben.",
        "website": "http://www.alpenrosekippel.ch",
        "phone": null,
        "name": "Galakonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            72
        ]
    },
    "pk": 52
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jahreskonzert-4",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 539,
        "presentation_cahier": "Die MG Alpenrose Kippel erscheint sein Jahreskonzert !",
        "website": "http://www.alpenrosekippel.ch",
        "phone": null,
        "name": "Jahreskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            59
        ]
    },
    "pk": 53
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "zapfenstreich-platzkonzert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 540,
        "presentation_cahier": "Am Vorabend zu den kirchlichen Anl\u00e4ssen Fronleichnahm und Segensonntag in Kippel, spielen wir ein kleines Platzkonzert.",
        "website": "http://www.alpenrosekippel.ch",
        "phone": null,
        "name": "Zapfenstreich (Platzkonzert)",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            59
        ]
    },
    "pk": 54
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "segensonntag-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 541,
        "presentation_cahier": "Begleitung der Prozession und des Fahnenschwingens. Auftritt der Herrgottsgrenadiere.<br /><br />\r\n10.00 Uhr Messe und Prozession<br />\r\n14.00 Uhr Segensandacht mit anschliessendem Fahnenschwingen.",
        "website": "http://www.alpenrosekippel.ch",
        "phone": null,
        "name": "Segensonntag",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            59
        ]
    },
    "pk": 55
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "place-aux-artistes",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 543,
        "presentation_cahier": "Le samedi 14 juin, Chermignon donne la place \u00e0 ses artistes.<br /><br />Chanteurs, pianistes, guitaristes, humoristes et autres artistes se sont associ\u00e9s et pr\u00e9senteront un spectacle haut en couleurs.<BR /><BR />Une soir\u00e9e unique, charg\u00e9e \u00e0 coup s\u00fbr de surprises, de rires, et d'\u00e9motions !\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Place aux artistes !",
        "categorie": 13,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            73,
            74,
            75
        ]
    },
    "pk": 56
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "soiree-karaoke",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 547,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration de Musique du Valais Central (FMVC), Fred Karaok\u00e9 anime le bal d'ouverture !\r\n\r\n\r\n",
        "website": "https://www.facebook.com/fmvc2014",
        "phone": null,
        "name": "Soir\u00e9e Karaok\u00e9",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            76
        ]
    },
    "pk": 57
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "doc-silac",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 548,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central, le clown Doc Silac pr\u00e9sente son spectacle. \r\n",
        "website": "http://www.docteursilac.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Doc Silac",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            77
        ]
    },
    "pk": 58
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 549,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central, \u00c9ric Pellissier des Magic Men animera le bal jusqu'au bout de la nuit !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            78
        ]
    },
    "pk": 59
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "cortege-2",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 550,
        "presentation_cahier": "Dans les cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), un cort\u00e8ge avec les diff\u00e9rentes fanfares parcourra le village d'H\u00e9r\u00e9mence.<br />\nSeront pr\u00e9sentes : \u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res, \u00c9cho du Mont-Noble de Nax, Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence, Harmonie municipale de Sion, Laurentia de Bramois, Echo du Rawyl d'Ayaent, \u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, Avenir de Champlan, Ind\u00e9pendante de Riddes, Grand-Garde de Saillon, \u00c9cho du Mont d'Aproz, Corps de Musique de Saxon, Contheysanne d'Aven/Conthey.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Cort\u00e8ge",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            79
        ]
    },
    "pk": 60
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-6",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 551,
        "presentation_cahier": "Dans les cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s se produiront sur la place de l'\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence.\nSeront pr\u00e9sentes : \u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res, \u00c9cho du Mont-Noble de Nax, Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence, Harmonie municipale de Sion, Laurentia de Bramois, \u00c9cho du Rawyl d'Ayaent, \u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, Avenir de Champlan, Ind\u00e9pendante de Riddes, Grand-Garde de Saillon, \u00c9cho du Mont d'Aproz, Corps de Musique de Saxon, Contheysanne d'Aven/Conthey.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            79
        ]
    },
    "pk": 61
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "defile-dans-la-rue-de-gottefrey",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 552,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les fanfares invit\u00e9es d\u00e9filent dans la rue de Gottefrey. Avec la Contheysanne d'Aven, le Corps de Musique de Saxon, l'\u00e9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se,\nl'ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00c9cho du Mont d'Aproz, l'Avenir de Grimisuat Champlan, la Grande Garde de Saillon.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            80
        ]
    },
    "pk": 62
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-7",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 553,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, la fanfare de Berkheim se produit dans la salle polyvalente de la Florescat.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            81
        ]
    },
    "pk": 63
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-2",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 554,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, Jean-Paul et Jean-Paul animent le bal !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            82
        ]
    },
    "pk": 64
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-8",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 555,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, le Brass Band de Forel se produit dans la salle polyvalente de la Florescat.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            83
        ]
    },
    "pk": 65
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "defile-dans-la-rue-de-gottefrey-2",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 556,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les fanfares invit\u00e9es d\u00e9filent dans la rue de Gottefrey. Avec la Contheysanne d'Aven, le Corps de Musique de Saxon, l'\u00c9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se, l'Ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00c9cho du Mont d'Aproz, l'Avenir de Grimisuat Champlan, la Grande Garde de Saillon.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "D\u00e9fil\u00e9 dans la rue de Gottefrey",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            80
        ]
    },
    "pk": 66
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-9",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 557,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, les 6 soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es se produisent \u00e0 la salle polyvalente de Florescat. Avec : la Contheysanne d'Aven, l'\u00e9cho du Prab\u00e9 de Savi\u00e8se,\nl'ind\u00e9pendante de Riddes, l'\u00e9cho du Mont d'Aproz, l'avenir de Grimisuat Champlan, la grande garde de Saillon.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            80
        ]
    },
    "pk": 67
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-3",
        "parent": [
            37
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 558,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre de la 53\u00e8me Amicale de la Quintette, l'orchestre Les Zygomatiques anime le Bal ! Avec un r\u00e9pertoire populaire et tr\u00e8s vari\u00e9, de la musette au bavarois, du cha-cha \u00e0 la samba, du disco au paso, du slow au rock'n roll, l'orchestre valaisan fera danser jusqu'au bout de la nuit !",
        "website": "http://www.leszygomatiques.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 9,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            84
        ]
    },
    "pk": 68
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jaylis-en-concert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 559,
        "presentation_cahier": "http://www.jaylis.com/\r\n\r\nJaylis c'est frais comme un bouquet de persil, c'est folk comme une nuit \u00e0 la belle \u00e9toile entre Dallas et Houston, c'est sinc\u00e8re comme une poign\u00e9e de main du Dala\u00ef Lama.\r\nLa chanteuse au sourire facile et \u00e0 la guitare d\u00e9saccord\u00e9e parfois est accompagn\u00e9e par 3 musiciens de talent mais pas que...\r\n\r\nLe 12 avril 2014 \u00e0 20 heures \u00e0 la Tour d'Anniviers \u00e0 Vissoie.",
        "website": "http://www.touranniviers.ch",
        "phone": null,
        "name": "Jaylis en concert",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            85
        ]
    },
    "pk": 69
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 560,
        "presentation_cahier": "Concert annuel du choeur de St-L\u00e9onard le samedi 10 mai \u00e0 20h \u00e0 l'\u00e9glise de St-L\u00e9onard; entr\u00e9e libre, collecte; moment de convivialit\u00e9 \u00e0 l'issue du concert; programme musical vari\u00e9; direction: Jean-David Waeber",
        "website": "http://www.choeurlaleonardine.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 70
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-rameaux",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 561,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Rameaux \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Rameaux",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 71
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 562,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des P\u00e2cques \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 72
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-premieres-communions-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 563,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Premi\u00e8res Communions \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 73
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-lascension-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 564,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des l'Ascension \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de l'Ascension",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 74
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-confirmation-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 565,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Confirmations \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Confirmation",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 75
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-jubilaires",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 566,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe des Jubilaires \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Jubilaires",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 76
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 567,
        "presentation_cahier": "Le choeur de St-L\u00e9onard La L\u00e9onardine anime la messe de la F\u00eate Dieu \u00e0 l'\u00c9glise de St-L\u00e9onard. Entr\u00e9e libre; direction: Jean-David Waeber\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            86
        ]
    },
    "pk": 77
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-dannonce-fete-cantonale-de-chant",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 568,
        "presentation_cahier": "Um die Kantonales Gesangfest Brig anzuk\u00fcndigen organisiert der Verband Walliser Gesangvereine zwei Ank\u00e4ndigungskonzert, in Susten und Conthey.<br />\nKonzert mit 4 Ateliers, 800 S\u00e4nger und S\u00e4ngerinnen.",
        "website": "http://www.chanter.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            87
        ]
    },
    "pk": 78
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "le-roi-david",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 569,
        "presentation_cahier": "Tous deux cr\u00e9\u00e9s en 1984, le Ch\u0153ur des Coll\u00e8ges de Sion et l'Orchestre du Conservatoire cantonal se r\u00e9unissent \u00e0 nouveau le temps d'un concert pour c\u00e9l\u00e9brer leurs 30 ans d'existence. Ils interpr\u00e9teront \"Le Roi David\" d'Arthur Honegger et \"La Forza del Destino\" de Giuseppe Verdi, sous la direction de Bernard H\u00e9ritier et Richard M\u00e9trailler. \nPour l'occasion, le Quai Provins ouvre ses portes \u00e0 la musique les 5 et 6 avril.",
        "website": "http://www.amisdesorchestres.ch",
        "phone": null,
        "name": "Le Roi David",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            88
        ]
    },
    "pk": 79
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-dannonce-fete-cantonale-de-chant-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 570,
        "presentation_cahier": "Concert d'annonce de 5 ateliers dans le cadre de la F\u00eate cantonale de Chant\r\n\r\nChaque atelier compte en moyenne 200 chanteurs et sont accompagn\u00e9 parfois par l'orchestre valaisan. Des r\u00e9pertoires \u00e0 chaque fois bien diff\u00e9rents \u00e0 d\u00e9couvrir.\r\n\r\nDimanche \u00e0 17h00 \u00e0 la Halle polyvalente de Conthey\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'annonce F\u00eate Cantonale de Chant",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            89
        ]
    },
    "pk": 80
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-radiodiffusee-fete-cantonale",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 572,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des concerts d'annonce de la F\u00eate cantonale de chant, l'atelier messe de 250 chanteurs sera donn\u00e9 \u00e0 l'Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence sous la forme d'une messe des R\u00e2meaux radiodiffus\u00e9e en direct sur Espace 2 \u00e0 09h00.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe radiodiffus\u00e9e f\u00eate cantonale",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            89
        ]
    },
    "pk": 81
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-cantonale-de-chant",
        "parent": [
            128,
            129,
            130,
            131,
            132,
            133,
            134,
            135,
            136,
            137,
            138,
            139,
            140,
            141,
            142,
            143,
            144,
            145,
            146,
            147,
            148,
            149,
            150,
            151,
            152,
            153,
            154,
            155,
            156,
            157,
            158,
            159,
            160,
            161,
            162,
            163,
            164,
            165,
            166,
            167,
            168,
            169,
            170,
            171,
            172,
            173,
            174,
            175,
            176,
            177,
            178,
            179,
            180,
            181,
            182,
            183,
            184,
            185,
            186,
            187,
            188,
            189,
            190,
            191,
            192,
            193,
            194,
            195,
            196,
            197,
            198,
            199,
            200,
            201,
            202,
            257,
            258,
            259,
            260,
            261,
            262,
            263,
            264,
            265,
            266,
            267,
            268
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 575,
        "presentation_cahier": "Chaque 4 ans, la F\u00e9d\u00e9ration des Soci\u00e9t\u00e9s de Chant du Valais organise sa f\u00eate cantonale. En 2014, ce sont les choeurs de Brig qui organiseront ce grand rassemblement les 2, 3 et 4 mai.\r\n\r\n3'500 enfants le vendredi, plus de 4'000 jeunes et adultes sur le week-end pour des concerts, des aubades des ateliers et c\u00e9r\u00e9monies officielles. Grande f\u00eate \u00e0 Brig-Glis.",
        "website": "http://www.xanginbrig.ch",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate Cantonale de Chant",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            89
        ]
    },
    "pk": 82
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 576,
        "presentation_cahier": "Chaque ann\u00e9e, l'\u00c9cho des Follat\u00e8res de Fully et le Choeur St-Nicolas d'H\u00e9r\u00e9mence donnent leur concert annuel ensemble. Venez les d\u00e9couvrir le samedi 17 mai \u00e0 Fully \u00e0 la salle polyvalente de Charnot !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            90
        ]
    },
    "pk": 83
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "amicale-des-fanfares-de-la-noble-et-louable-contre",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 578,
        "presentation_cahier": "Le dimanche 15 juin Chermignon fera, dans le cadre de l\u2019amicale desfanfares de la noble et louable contr\u00e9e, place \u00e0 ses artistes. <br />En entr\u00e9e, Martelles vibrera aux rythmes de la \u00ab schlager-parade des percussionnistes \u00bb.<br />Pour continuer, les fanfares associ\u00e9s \u00e0 quelques invit\u00e9s assureront des prestations sur la sc\u00e8ne de Martelles.<br />Et pour couronner le tout, la salle vivra une \u00ab ambiance br\u00e9silienne \u00bb lors du match de l'\u00e9quipe de Suisse sur \u00e9cran g\u00e9ant !\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Amicale des fanfares de la Noble et Louable Contr\u00e9e - Place aux Art'istes",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            91,
            92,
            93,
            94,
            95,
            96
        ]
    },
    "pk": 84
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "45eme-festival-des-tambours-et-fifres-du-valais-ro",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 579,
        "presentation_cahier": "Les samedi 31 mai et 1er juin 2014, la ville de St-Maurice accueillera le 45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand.\r\nCes deux jours de f\u00eate et de musique d\u00e9buteront avec les concours d\u00e8s 8h30 et jusqu'en fin d'apr\u00e8s-midi samedi.\r\nLa soir\u00e9e sera consacr\u00e9e au concert show des Tambours puis d\u00e8s 21h \u00e0 la grande soir\u00e9e bavaroise.\r\nApr\u00e8s les officialit\u00e9s du dimanche matin, le grand cort\u00e8ge illuminera la cit\u00e9 agaunoise d\u00e8s 11h30.\r\nLe weekend se terminera avec la proclamation des r\u00e9sultats suivie du bal d\u00e8s 18h.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "45\u00e8me festival des Tambours et Fifres du Valais Romand",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            71
        ]
    },
    "pk": 85
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "114eme-festival-des-musiques-des-districts-de-sier",
        "parent": [
            92,
            93,
            94,
            95,
            96,
            97,
            98,
            99
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 580,
        "presentation_cahier": "Du 16 au 18 mai 2014, la Fanfare La Concordia organise le 114\u00e8me Festival des musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che. Mi\u00e8ge sera donc en f\u00eate durant 3 jours !\r\n",
        "website": "http://www.concordia-miege.ch/",
        "phone": null,
        "name": "114\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            97
        ]
    },
    "pk": 86
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "leon-et-moi-on-vit-ensemble",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 581,
        "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\nA travers ce nouveau tour de chant \u00ab L\u00e9on et moi, on vit Ensemble ! \u00bb les deux complices retrouvent leur statut de partenaires privil\u00e9gi\u00e9s \u00e0 la sc\u00e8ne comme \u00e0 la vie.\nDans ce tour de chant compilant ses 6 albums, C\u00e9lina Ramsauer raconte et chante le plus modestement du monde comment 30 ans de chanson, son histoire avec  L\u00e9on, l\u2019ont conduite \u00e0 ce 6\u00e8me et nouvel album \u00ab ENSEMBLE \u00bb.",
        "website": "http://www.celinaramsauer.com/",
        "phone": null,
        "name": "L\u00e9on et moi, on vit ensemble",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            98
        ]
    },
    "pk": 87
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "sion-dautrefois",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 582,
        "presentation_cahier": "La soci\u00e9t\u00e9 folklorique Sion d\u2019Autrefois se veut \u00e0 proximit\u00e9 de la population valaisanne et s\u00e9dunoise. Nous dansons principalement les \u00ab Danses de cour \u00bb de l\u2019\u00e9poque qui suit les danses baroques.\r\n Nous dansons des quadrilles, des valses, des mazurkas, des galops\u2026",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Sion d'Autrefois",
        "categorie": 22,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            99
        ]
    },
    "pk": 88
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-10",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 585,
        "presentation_cahier": "A vos agendas:\r\n1er concert donn\u00e9 par les 2 choeurs mixtes de Randogne et Mollens r\u00e9unis pour chanter ensemble.\r\n\r\nDirection: Jos\u00e9 Michellod\r\n\r\nRendez-vous le mercredi 28 mai 2014 \u00e0 20 heures.\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            100
        ]
    },
    "pk": 89
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-4",
        "parent": [
            39
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 586,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 67\u00e8me Festival de la F\u00e9d\u00e9ration des Musiques du Valais Central (FMVC), l'orchestre Jean-Paul et Jean-Paul animent le bal !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            82
        ]
    },
    "pk": 90
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-4",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 588,
        "presentation_cahier": "L'Harmonie de Monthey pr\u00e9sente son concert annuel au Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan.<br />Sous la direction d'\u00c9lie Fumeaux.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            101
        ]
    },
    "pk": 91
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-11",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 591,
        "presentation_cahier": "L'Ecole de Musique de la Noble Contr\u00e9e (EMNC) a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1993. Elle poursuit comme objectif la pratique de la musique par l'\u00e9veil musical, puis par l'\u00e9tude d'un instrument.\r\nDans le cadre du 114\u00e8me Festival des musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, l\u2019\u00e9cole de musique f\u00eatera son vingti\u00e8me anniversaire \u00e0 travers un spectacle musical.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            102
        ]
    },
    "pk": 92
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "wildtramp",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 592,
        "presentation_cahier": "Cr\u00e9\u00e9 en d\u00e9cembre 2012, dans les bas-fonds d'une cave de Sierre, sous l'impulsion de Nicolas Zufferey \u00e0 la batterie, Christophe Devanth\u00e9ry \u00e0 la basse et Yves Oggier \u00e0 la voix et aux claviers, \"The Wildtramp\" reprend exclusivement les titres du double CD \"Live in Paris 79\" de Supertramp.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Wildtramp",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            103
        ]
    },
    "pk": 93
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "chier-detre-vieux",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 593,
        "presentation_cahier": "Nouvel humoriste, dans l'entr\u00e9e du troisi\u00e8me \u00e2ge, il \u00e9crit et joue le drame si dr\u00f4le de la vieillesse pour le raconter \u00e0 tous, m\u00eame aux jeunes.<br /><br />\r\nUn physique passe-partout, une d\u00e9gaine d'agriculteur mal \u00e9quarri, mais un esprit d'une extraordinaire dr\u00f4lerie. C'est une mayonnaise qui prend, et ne retombe pas au fond du bol.",
        "website": "http://www.jacquesbonvin.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Chier d'\u00eatre vieux !",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            104
        ]
    },
    "pk": 94
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "20-ans-de-bonheur",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 594,
        "presentation_cahier": "Tout en \u00e9voquant les tourn\u00e9es p\u00e9nibles, les h\u00f4tels miteux, les cachets mis\u00e9rables, les producteurs v\u00e9reux, elle emm\u00e8ne le public dans les \u00ab coulisses du revers de la m\u00e9daille \u00bb ! Elle revient tout particuli\u00e8rement sur un \u00e9v\u00e9nement douloureux, survenu ici-m\u00eame, \u00e0 Sion, il y a bien des ann\u00e9es, alors que le Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re n\u2019\u00e9tait encore qu\u2019une modeste salle des f\u00eates\u2026",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "20 ans de bonheur",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            105
        ]
    },
    "pk": 95
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-5",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 595,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 11\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, le Guy Rolland Show Band animera le bal !<br /><br />\r\nCet orchestre est  l'un des meilleurs orchestres de danse amateur de Suisse actuellement et ceci depuis 1967.",
        "website": "http://www.rollandmusic.com/",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            106
        ]
    },
    "pk": 96
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "cortege-officiel",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 596,
        "presentation_cahier": "Un cort\u00e8ge avec les diff\u00e9rentes fanfares parcourra le village de Mi\u00e8ge.\r\nSeront pr\u00e9sentes : Concordia de Mi\u00e8ge\u00a0; Ancienne-C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Echo des Bois de Crans-Montana\u00a0; G\u00e9rondine de Sierre\u00a0; Echo de Chippis\u00a0; Edelweiss de Lens\u00a0; Leuca de Leuk-Stadt\u00a0; Fraternit\u00e9 de No\u00ebs\u00a0; Union de Venth\u00f4ne\u00a0; Cor des Alpes de Montana-Village\u00a0; Marcelline de Gr\u00f4ne\u00a0; L\u00e9onardine de St-L\u00e9onard\u00a0; C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Harmonie de Salquenen\u00a0; St\u00e9phania de Granges\u00a0; Echo des Alpes de Vissoie\u00a0; Avenir de Chalais",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Cort\u00e8ge Officiel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            107
        ]
    },
    "pk": 97
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-des-societes",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 597,
        "presentation_cahier": "Les diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s pr\u00e9sentes se produiront sur la place de f\u00eate. <br />Seront pr\u00e9sentes : Ancienne C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; \u00c9cho des Bois de Crans-Montana\u00a0; G\u00e9rondine de Sierre\u00a0; \u00c9cho de Chippis\u00a0; Edelweiss de Lens\u00a0; Leuca de Leuk-Stadt\u00a0; Fraternit\u00e9 de No\u00ebs\u00a0; Union de Venth\u00f4ne\u00a0; Cor des Alpes de Montana-Village\u00a0; Marcelline de Gr\u00f4ne\u00a0; L\u00e9onardine de St-L\u00e9onard\u00a0; C\u00e9cilia de Chermignon\u00a0; Harmonie de Salquenen\u00a0; St\u00e9phania de Granges\u00a0; \u00c9cho des Alpes de Vissoie\u00a0; Avenir de Chalais",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert des soci\u00e9t\u00e9s",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            107
        ]
    },
    "pk": 98
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-6",
        "parent": [
            86
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 598,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre du 11\u00e8me Festival des Musiques des districts de Sierre et Lo\u00e8che, le Guy Rolland Show Band animera le bal !<br />Cet orchestre est l'un des meilleurs orchestres de danse amateur de Suisse actuellement et ceci depuis 1967.\r\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb \r\nProduction 2014\r\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer \r\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry \r\nTextes : Guy de Maupassant\r\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer\r\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer \r\nPhoto : Robert Hofer ",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            106
        ]
    },
    "pk": 99
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "leon-maupassant-et-moi",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 599,
        "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\n\n\"L\u00e9on, Maupassant et moi, une histoire \u00e0 trois. Un dr\u00f4le de m\u00e9nage qui remue les \u00e2ges...\". H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara chante avec Joe Dassin... Je peux bien me la p\u00e9ter en \u00e9crivain!\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb /\nProduction 2014 /\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer /\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry /\nTextes : Guy de Maupassant /\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer /\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer /\nPhoto : Robert Hofer ",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "L\u00e9on, Maupassant et moi",
        "categorie": 13,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            98
        ]
    },
    "pk": 100
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "leon-maupassant-et-moi-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 600,
        "presentation_cahier": "L\u00e9on, l\u2019ami fid\u00e8le, l\u2019accord\u00e9on, le compagnon au long cours\u2026.\n\n\"L\u00e9on, Maupassant et moi, une histoire \u00e0 trois. Un dr\u00f4le de m\u00e9nage qui remue les \u00e2ges...\". H\u00e9l\u00e8ne S\u00e9gara chante avec Joe Dassin... Je peux bien me la p\u00e9ter en \u00e9crivain!\nSpectacle \u00ab Textomusicoensolo \u00bb /\nProduction 2014 /\nInterpr\u00e8te : C\u00e9lina Ramsauer /\nMise en sc\u00e8ne: Fred Mudry /\nTextes : Guy de Maupassant /\nTextes Additionnels : Sarah Barman et C\u00e9lina Ramsauer /\nMusiques : C\u00e9lina Ramsauer /\nPhoto : Robert Hofer ",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "L\u00e9on, Maupassant et moi",
        "categorie": 13,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            98
        ]
    },
    "pk": 101
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-de-danse",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 601,
        "presentation_cahier": "Tous les deux ans, l'ensemble des classes de danse du Conservatoire cantonal se r\u00e9unissent pour offrir un spectacle haut en couleurs.\r\n\r\n\r\n",
        "website": "http://www.amisdesorchestres.ch",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle de danse",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            108
        ]
    },
    "pk": 102
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "soiree-annuelle",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 604,
        "presentation_cahier": "Les Bouetsedons pr\u00e9sentent leur soir\u00e9e annuelle en compagnie de l'Echo de la Cuvette.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Soir\u00e9e annuelle",
        "categorie": 22,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            109
        ]
    },
    "pk": 103
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "plus-on-est-de-fous",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 605,
        "presentation_cahier": "Spectacle de gala de la 25\u00e8me F\u00eate cantonale des musiques valaisannes, avec:<br />Marc Aymon, Jacques Bonvin,\nCuche et Barbezat, Jean-Louis Droz, Fr\u00e9d\u00e9ric Recrosio, Nathana\u00ebl Rochat, Thierry Romanens, Sandrine Viglino,\net Franco Mento aux platines.<br />Entr\u00e9e: 40.- (adultes)/ 25.- (\u00e9tudiants et apprentis).<br />R\u00e9servations: Martigny Tourisme et Migros (Collombey, Monthey, Conthey, Sion, Sierre, Vi\u00e8ge, Brigue)<br />Vendredi 6 juin 2014, 21h.",
        "website": "http://www.martigny2014.ch",
        "phone": null,
        "name": "Plus on est de fous",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            110
        ]
    },
    "pk": 104
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "il-etait-une-fois",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 608,
        "presentation_cahier": "Ma belle aventure de professeur de danse a commenc\u00e9 en 1995. Et depuis, chaque 2 ans nous faisons avec toute l'\u00e9cole un spectacle de fin d'ann\u00e9e. Un m\u00e9lange de style se produira devant vous, du hip-hop, du funky-jazz, de la danse orientale en passant par du contemporain.\r\n\r\n",
        "website": "http://www.stephanieroduit.ch",
        "phone": null,
        "name": "Il \u00e9tait une fois...",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            111
        ]
    },
    "pk": 105
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "kiosque-a-musique",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 609,
        "presentation_cahier": "",
        "website": "http://www.ejma-vs.ch",
        "phone": null,
        "name": "Kiosque \u00e0 musique",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            112
        ]
    },
    "pk": 106
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-2014",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 610,
        "presentation_cahier": "Le spectacle annuel de l\u2019EJMA-Valais permet aux \u00e9l\u00e8ves de d\u00e9couvrir la sc\u00e8ne en participant \u00e0 un des vingt groupes mont\u00e9s pour l\u2019occasion. Plus de 100 \u00e9l\u00e8ves participent \u00e0 ces concerts en interpr\u00e9tant des standards de la chanson (Adele, Jamiroquai, Yannick Noah, Florent Pagny, etc.). Au final, un spectacle attendu et appr\u00e9ci\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es.",
        "website": "http://www.ejma-vs.ch",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle 2014",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            112
        ]
    },
    "pk": 107
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-2014-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 611,
        "presentation_cahier": "Le spectacle annuel de l\u2019EJMA-Valais permet aux \u00e9l\u00e8ves de d\u00e9couvrir la sc\u00e8ne en participant \u00e0 un des vingt groupes mont\u00e9s pour l\u2019occasion. Plus de 100 \u00e9l\u00e8ves participent \u00e0 ces concerts en interpr\u00e9tant des standards de la chanson (Adele, Jamiroquai, Yannick Noah, Florent Pagny, etc.). Au final, un spectacle attendu et appr\u00e9ci\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es.",
        "website": "http://www.ejma-vs.ch",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle 2014",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            112
        ]
    },
    "pk": 108
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-annuel-big-band",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 612,
        "presentation_cahier": "Le Big Band de l'EJMA-Valais est le grand orchestre de l'Ecole de Jazz et de Musique Actuelle du Valais. Il est dirig\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation, en janvier 1999, par Pascal Walpen.\r\n\r\nL\u2019orchestre regroupe des musiciens de tout \u00e2ge (trompettes, saxophones, trombones, guitare, basse, batterie, piano, chant) venant de tout le Valais romand. Il a eu l\u2019occasion, depuis sa cr\u00e9ation, de participer \u00e0 de nombreuses manifestations culturelles et c\u00e9r\u00e9monies officielles.\r\n",
        "website": "http://www.ejma-vs.ch",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle annuel Big band",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            112
        ]
    },
    "pk": 109
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-12",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 613,
        "presentation_cahier": "La fanfare l'\u00c9cho du Rawyl d'Ayent participe r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 des concours en 1\u00e8re cat\u00e9gorie \"fanfare mixte\". elle a  obtenu un brillant 2\u00e8me rang lors des deux derni\u00e8res f\u00eates f\u00e9d\u00e9rales de Fribourg et de Lucerne.<br /> <br />Elle participe activement \u00e0 la vie locale en se produisant lors de diverses manifestations.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            113
        ]
    },
    "pk": 110
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "humour-et-chansons",
        "parent": [
            46
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 614,
        "presentation_cahier": "Sandrine VIGLINO est une jeune femme blonde aux yeux bleus \u00e0 la radio.  Aujourd\u2019hui, dans son nouveau spectacle, elle se sent bien et \u00e7a se voit! Elle a r\u00e9ussi \u00e0 mettre en osmose son esprit sain et son corps de r\u00eave. Tout \u00e7a, gr\u00e2ce aux nombreuses th\u00e9rapies qu\u2019elle a exp\u00e9riment\u00e9es pour vous !",
        "website": "sandrineviglino.ch",
        "phone": null,
        "name": "Humour et Chansons",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            114
        ]
    },
    "pk": 111
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "smarties-kleenex-et-canada-dry",
        "parent": [
            46
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 615,
        "presentation_cahier": "Troisi\u00e8me solo de Brigitte Rosset, inspir\u00e9 d\u2019une histoire v\u00e9cue, d\u00e9clench\u00e9e par un chagrin d\u2019amour ! Rien de tr\u00e8s original en fait. Sauf que cette formidable com\u00e9dienne r\u00e9ussit, \u00e0 partir d\u2019une exp\u00e9rience pas tr\u00e8s dr\u00f4le \u00e0 la base \u2013 un s\u00e9jour dans une maison de repos suite \u00e0 un \u00abp\u00e9tage de plomb\u00bb \u2013 \u00e0 nous embarquer dans un univers de rire et de tendresse. \u00abParce que rire des autres, c\u2019est rire de soi en premier\u2026\u00bb",
        "website": "http://www.brigitterosset.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Smarties, Kleenex et Canada Dry",
        "categorie": 17,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            115
        ]
    },
    "pk": 112
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-7",
        "parent": [
            46
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 616,
        "presentation_cahier": "D'origine italienne mais n\u00e9e en Suisse, Linda Rao a d\u00e9plac\u00e9 les montagnes \u00e0 Paris pour se consacrer pleinement \u00e0 sa passion! Linda est un m\u00e9lange de pop et de rock'n'roll attitude sur des m\u00e9lodies envo\u00fbtantes! Les arrangements aussi fragiles que sauvages qu'elle perfectionne \u00e0 l'aide de Michel Goubin, musicien/arrangeur et membre de la direction de la Manufacture Chanson \u00e0 Paris et Florent Bernheim, guitariste, membre de la fondation little dreams de Phil Collins! ",
        "website": "http://www.lindarao.com/",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            116
        ]
    },
    "pk": 113
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-premiere-communion",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 617,
        "presentation_cahier": "Harmonie villageoise jeune, dynamique et formatrice, elle participe non seulement \u00e0 l\u2019animation des manifestations des villages de Mi\u00e8ge et Veyras (premi\u00e8res communions, confirmations, F\u00eate Dieu, etc.), mais elle offre \u00e9galement, chaque ann\u00e9e, trois concerts: un concert de No\u00ebl \u00e0 l\u2019\u00e9glise de Mi\u00e8ge, et deux concerts annuels, l\u2019un \u00e0 Veyras et l\u2019autre \u00e0 Mi\u00e8ge",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Premi\u00e8re Communion",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            117
        ]
    },
    "pk": 114
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-5",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 618,
        "presentation_cahier": "Pour son concert Annuel, l'\u00c9cho de Mi\u00e8ge a invit\u00e9 Allegria, le ch\u0153ur en mouvement !\r\n\r\nLe ch\u0153ur d'hommes \"L'ECHO\" de Mi\u00e8ge a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1919 d\u00e9j\u00e0 et se composait alors d'une vingtaine de membres. A l'\u00e9poque, le ch\u0153ur avait, comme seul but, l'animation des messes.\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            118
        ]
    },
    "pk": 115
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 619,
        "presentation_cahier": "Le ch\u0153ur d'hommes \"L'ECHO\" de Mi\u00e8ge a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 1919 d\u00e9j\u00e0 et se composait alors d'une vingtaine de membres. A l'\u00e9poque, le ch\u0153ur avait, comme seul but, l'animation des messes.\r\nA l'heure actuelle, cet alerte nonag\u00e9naire regroupe plus de 40 chanteurs et  ses activit\u00e9s se sont diversifi\u00e9es puisque, outre l'animation liturgique , la soci\u00e9t\u00e9 participe \u00e0 diverses manifestations profanes (concerts annuels, participation aux festivals, aux f\u00eates cantonales, productions aupr\u00e8s de soci\u00e9t\u00e9s h\u00f4tes\u2026).",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            119
        ]
    },
    "pk": 116
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-vendredi-saint",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 620,
        "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Vendredi Saint",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            120
        ]
    },
    "pk": 117
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-4",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 621,
        "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            120
        ]
    },
    "pk": 118
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-premiere-communion-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 622,
        "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Premi\u00e8re Communion",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            120
        ]
    },
    "pk": 119
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-pentecote",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 623,
        "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Pentec\u00f4te",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            120
        ]
    },
    "pk": 120
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-dieu",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 624,
        "presentation_cahier": "La joie de se rencontrer, de chanter, de participer \u00e0 un\r\nprojet commun, de partager des \u00e9motions, de r\u00eaver et de\r\nfaire la f\u00eate ensemble, sont autant de motivations qui\r\naniment les choristes de L\u2019Echo de la Montagne et leur nouveau directeur. Comme d\u2019autres soci\u00e9t\u00e9s sportives ou\r\nculturelles, le ch\u0153ur mixte rev\u00eat une importance majeure\r\ndans l\u2019animation de la communaut\u00e9 montanaise, tant\r\ndans le domaine profane que religieux. Il favorise la rencontre et l'int\u00e9gration sociale des choristes et des membres amis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate Dieu",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            120
        ]
    },
    "pk": 121
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "ostern",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 625,
        "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Ostern",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            121
        ]
    },
    "pk": 122
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "segensonntag-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 626,
        "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Segensonntag",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            121
        ]
    },
    "pk": 123
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "pfingsten",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 627,
        "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Pfingsten",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            121
        ]
    },
    "pk": 124
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnam-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 628,
        "presentation_cahier": "Die C\u00e4cilienverein ist der Chor von Agarn.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnam",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            121
        ]
    },
    "pk": 125
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 629,
        "presentation_cahier": "F\u00fcr die Dekanat Messe, hat die C\u00e4cilienverein Agarn der Kirchenchor Albinen und der Kirchenchor Erschmatt eingeladen.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": []
    },
    "pk": 126
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest-leuk",
        "parent": [
            347,
            346,
            348,
            349
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 867,
        "presentation_cahier": "Das Dekanatsfest beginnt am 6. April 2014 um 10.00 Uhr mit Gottesdiensten in:<br />Agarn, mit den Ch\u00f6ren Albinen, Erschmatt und Agarn<br />\r\nSusten, mit den Ch\u00f6ren Salgesch, Sitten und Susten<br />Leukerbad, mit den Ch\u00f6ren Niedergampel, Gampel und Leukerbad<br />Guttet, mit den Ch\u00f6ren Leuk, Turtmann und Guttet<br />Varen, mit den Ch\u00f6ren Oberems, Siders und Varen<br />\r\nDie Bev\u00f6lkerung ist herzlich zur Teilnahme an den diversen Messfeiern eingeladen. Nach dem Gottesdienst Apero.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest Leuk",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            122
        ]
    },
    "pk": 127
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 630,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            123
        ]
    },
    "pk": 128
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-2",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 631,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            124
        ]
    },
    "pk": 129
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-3",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 632,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            125
        ]
    },
    "pk": 130
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-4",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 633,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            126
        ]
    },
    "pk": 131
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-5",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 634,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            127
        ]
    },
    "pk": 132
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-6",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 635,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            128
        ]
    },
    "pk": 133
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-7",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 636,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            129
        ]
    },
    "pk": 134
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-8",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 637,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            130
        ]
    },
    "pk": 135
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-9",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 638,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            131
        ]
    },
    "pk": 136
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-10",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 639,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            132
        ]
    },
    "pk": 137
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-11",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 640,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            133
        ]
    },
    "pk": 138
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-12",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 641,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            134
        ]
    },
    "pk": 139
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-13",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 642,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            135
        ]
    },
    "pk": 140
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-14",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 643,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            136
        ]
    },
    "pk": 141
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-15",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 644,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            137
        ]
    },
    "pk": 142
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-16",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 645,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            138
        ]
    },
    "pk": 143
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-17",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 646,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            139
        ]
    },
    "pk": 144
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-18",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 647,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            140
        ]
    },
    "pk": 145
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-19",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 648,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            141
        ]
    },
    "pk": 146
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-20",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 649,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            142
        ]
    },
    "pk": 147
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-21",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 650,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            143
        ]
    },
    "pk": 148
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-22",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 651,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            144
        ]
    },
    "pk": 149
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-23",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 652,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            145
        ]
    },
    "pk": 150
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-24",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 653,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            146
        ]
    },
    "pk": 151
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-25",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 654,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            147
        ]
    },
    "pk": 152
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-26",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 655,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            148
        ]
    },
    "pk": 153
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-27",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 656,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            149
        ]
    },
    "pk": 154
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-28",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 657,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            150
        ]
    },
    "pk": 155
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-29",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 658,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            151
        ]
    },
    "pk": 156
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-30",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 659,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            152
        ]
    },
    "pk": 157
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-31",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 660,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            153
        ]
    },
    "pk": 158
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-32",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 661,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            154
        ]
    },
    "pk": 159
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-33",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 662,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            155
        ]
    },
    "pk": 160
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-34",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 663,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            156
        ]
    },
    "pk": 161
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-35",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 664,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            157
        ]
    },
    "pk": 162
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-36",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 665,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            158
        ]
    },
    "pk": 163
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-37",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 666,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            159
        ]
    },
    "pk": 164
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-38",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 667,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            160
        ]
    },
    "pk": 165
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-39",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 668,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            161
        ]
    },
    "pk": 166
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-40",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 669,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            162
        ]
    },
    "pk": 167
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-41",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 670,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            163
        ]
    },
    "pk": 168
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-42",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 671,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            164
        ]
    },
    "pk": 169
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-43",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 672,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            165
        ]
    },
    "pk": 170
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-44",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 673,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            166
        ]
    },
    "pk": 171
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-45",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 674,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            167
        ]
    },
    "pk": 172
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-46",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 675,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            168
        ]
    },
    "pk": 173
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-47",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 676,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            169
        ]
    },
    "pk": 174
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-48",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 677,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            170
        ]
    },
    "pk": 175
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-49",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 678,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            171
        ]
    },
    "pk": 176
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-50",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 679,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            172
        ]
    },
    "pk": 177
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-51",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 680,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            173
        ]
    },
    "pk": 178
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-52",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 681,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            174
        ]
    },
    "pk": 179
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-53",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 682,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            175
        ]
    },
    "pk": 180
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-54",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 683,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            176
        ]
    },
    "pk": 181
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-55",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 684,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            177
        ]
    },
    "pk": 182
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-56",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 685,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            178
        ]
    },
    "pk": 183
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-57",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 686,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            179
        ]
    },
    "pk": 184
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-58",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 687,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            180
        ]
    },
    "pk": 185
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-59",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 688,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            181
        ]
    },
    "pk": 186
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-60",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 689,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            182
        ]
    },
    "pk": 187
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-61",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 690,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            183
        ]
    },
    "pk": 188
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-62",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 691,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            184
        ]
    },
    "pk": 189
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-63",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 692,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            185
        ]
    },
    "pk": 190
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-64",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 693,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            186
        ]
    },
    "pk": 191
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-65",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 694,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            187
        ]
    },
    "pk": 192
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-66",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 695,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            188
        ]
    },
    "pk": 193
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-67",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 696,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            189
        ]
    },
    "pk": 194
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-68",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 697,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            190
        ]
    },
    "pk": 195
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-69",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 698,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            191
        ]
    },
    "pk": 196
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-70",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 699,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            192
        ]
    },
    "pk": 197
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-71",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 700,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem kantonalen Gesangfest singen die verschiedene walliser Choren in der Stadt Brig-Glis.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            130
        ]
    },
    "pk": 198
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-72",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 701,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            193
        ]
    },
    "pk": 199
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-73",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 702,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            194
        ]
    },
    "pk": 200
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-74",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 703,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            195
        ]
    },
    "pk": 201
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-standchen-75",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 704,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate cantonale, les diff\u00e9rents ch\u0153urs valaisans chantent dans la ville de Brig-Glis.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade / St\u00e4ndchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            172
        ]
    },
    "pk": 202
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "office-de-vendredi-saint",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 705,
        "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition  des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Office de Vendredi Saint",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            196
        ]
    },
    "pk": 203
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-5",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 706,
        "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition  des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            196
        ]
    },
    "pk": 204
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-premieres-communions-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 708,
        "presentation_cahier": "Le Choeur Sainte-Croix de Sierre fond\u00e9 en 1977 dans la pure tradition des chorales mixtes de paroisses, a enrichi au cours des ans son r\u00e9pertoire classique par de nombreuses oeuvres liturgiques et profanes de r\u00e9put\u00e9s compositeurs suisses ou \u00e9trangers, de la Renaissance \u00e0 nos jours. Fort de quarante chanteurs, ce ch\u0153ur cherche \u00e0 se renouveler r\u00e9guli\u00e8rement en effectif et en programme musical.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Premi\u00e8res Communions",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            197
        ]
    },
    "pk": 205
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-6",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 709,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son concert annuel, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice invite le Ch\u0153ur Saint-Georges de Chermignon.\n\nFond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            198
        ]
    },
    "pk": 206
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-de-la-musique",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 710,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate de la Musique",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            199
        ]
    },
    "pk": 207
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-jeudi-saint",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 711,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Jeudi Saint",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            200
        ]
    },
    "pk": 208
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-6",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 712,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            200
        ]
    },
    "pk": 209
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-patronale-de-st-sigismond",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 713,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate Patronale de St-Sigismond",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            200
        ]
    },
    "pk": 210
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-pentecote-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 714,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Pentec\u00f4te",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            200
        ]
    },
    "pk": 211
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-et-procession",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 715,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en 1923, le Ch\u0153ur Mixte de Saint-Maurice assure les offices religieux paroissiaux et les grandes F\u00eates \u00e0 l\u2019Abbaye. Musique profane et musique populaire alternent harmonieusement \u00e0 l\u2019affiche de ses concerts annuels avec le religieux et le spirituel.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu et procession",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            200
        ]
    },
    "pk": 212
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-7",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 716,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            201
        ]
    },
    "pk": 213
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-pentecote-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 717,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Pentec\u00f4te",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            201
        ]
    },
    "pk": 214
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 718,
        "presentation_cahier": "A l'occasion de la F\u00eate Dieu, les diff\u00e9rents choeurs de la paroisse de Sierre animent la messe ensemble !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            197,
            201,
            202
        ]
    },
    "pk": 215
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 719,
        "presentation_cahier": "La Chorale Sainte-C\u00e9cile de Saint-Martin anime les messes  hebdomadaires !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            203
        ]
    },
    "pk": 216
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-7",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 720,
        "presentation_cahier": "Pour leur concert annuel, les 4 choeur de Saint-Gu\u00e9rin se r\u00e9unissent.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            204,
            205,
            206,
            207
        ]
    },
    "pk": 217
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-rameaux-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 721,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Rameaux",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            201
        ]
    },
    "pk": 218
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-lascension-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 722,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte l'Edelweiss anime les messes \u00e0 Muraz sur Sierre\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de l'Ascension",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            201
        ]
    },
    "pk": 219
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-8",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 723,
        "presentation_cahier": "Pour son concert annuel, le Choeur d'enfants Des Colombes de Savi\u00e8se invite le Choeur d'enfant La Chanterelle d'Arbaz !\nVenez nombreux !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            208,
            209
        ]
    },
    "pk": 220
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-des-20-ans",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 724,
        "presentation_cahier": "18h30 : Messe d\u2019Action de Gr\u00e2ce et du Souvenir, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e par Monseigneur R\u00e9my Berchier, Vicaire Episcopal du canton de Fribourg et anim\u00e9e par Voci Amici.<br  />20h00 : Pour ses 20 ans et les 40 ans de direction chorale de sa directrice, l\u2019Ensemble Choral masculin Voci Amici, de Sion, convie le Ch\u0153ur de Femmes, La Cantil\u00e8ne.<br />\r\nVenez nombreux !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert des 20 ans",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            210
        ]
    },
    "pk": 221
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-9",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 726,
        "presentation_cahier": "Evita, Notre-Dame de Paris, Starmania, Les mis\u00e9rables\u2026 des com\u00e9dies musicales \u00e0 succ\u00e8s dont les airs ont fait le tour du monde !!\r\nCette ann\u00e9e,  ces fameuses m\u00e9lodies font escale \u00e0 Chippis. Le ch\u0153ur mixte la Caecilia, sous la baguette de Mme Romaine Zorn-M\u00e9trailler, vous invite \u00e0 les (re)d\u00e9couvrir  le temps d\u2019un concert annuel.\r\nInvitation cordiale \u00e0 tous le samedi 10 mai 2014. Entr\u00e9e libre.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            211
        ]
    },
    "pk": 222
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "chemin-de-croix",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 727,
        "presentation_cahier": "Chemin de Croix chant\u00e9 et jou\u00e9 par le Choeur des Jeunes et les enfants de la r\u00e9gion.",
        "website": "http://www.cdjstmartin.ch",
        "phone": null,
        "name": "Chemin de Croix",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212
        ]
    },
    "pk": 223
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "samedi-saint",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 728,
        "presentation_cahier": "Messe du Samedi Saint anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin\r\n\r\n",
        "website": "http://www.cdjstmartin.ch",
        "phone": null,
        "name": "Samedi Saint",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212
        ]
    },
    "pk": 224
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-de-la-fete-des-meres",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 729,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de la f\u00eate des m\u00e8res, La Caecilia de Vissoie chante une aubade apr\u00e8s la messe, devant l'\u00c9glise.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Aubade de la f\u00eate des m\u00e8res",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            213
        ]
    },
    "pk": 225
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 731,
        "presentation_cahier": "Animations de messes par le Choeur d'hommes de Lens dont le r\u00e9pertoire va du chant gr\u00e9gorien \u00e0 la musique liturgique r\u00e9cente, en passant par des pi\u00e8ces de la Renaissance et de l'\u00e9poque romantique. \r\n",
        "website": "http://www.choeurdhommesdelens.ch",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            214
        ]
    },
    "pk": 226
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 733,
        "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin.<br />\r\nPar ailleurs, le Choeur des Jeunes de St-Martin recrute des jeunes entre 11 et 35 ans ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous rejoindre lors des r\u00e9p\u00e9titions !",
        "website": "http://www.cdjstmartin.ch",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212
        ]
    },
    "pk": 227
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-4",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 734,
        "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin\r\n",
        "website": "http://www.cdjstmartin.ch",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212
        ]
    },
    "pk": 228
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-5",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 735,
        "presentation_cahier": "Messe anim\u00e9e par le Choeur des Jeunes de St-Martin.",
        "website": "http://www.cdjstmartin.ch",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212
        ]
    },
    "pk": 229
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "wwwbousech",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 736,
        "presentation_cahier": "Une ferme de montagne un peu assoupie est soudain contrainte d\u2019entrer de plein pied dans le monde des nouvelles technologies sous peine de voir s\u2019envoler toutes les subventions qui assurent sa survie<br />\r\nLa famille Charron verra toutes ses petites habitudes totalement chamboul\u00e9es par le d\u00e9fil\u00e9 d\u2019experts, consultants et autres \u00e9thologues qui s\u2019abattront sur son exploitation.\r\n",
        "website": "http://www.alize-theatre.ch/",
        "phone": null,
        "name": "www.bouse.ch",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            215
        ]
    },
    "pk": 230
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "un-amour-de-swann",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 737,
        "presentation_cahier": "Gabriel Faur\u00e9 raconte Marcel Proust.<br />\r\nLes sonates pour violoncelle et piano de Gabriel Faur\u00e9 et des extraits de la Recherche du temps perdu de Marcel Proust racontent en dialoguant l\u2019histoire de l\u2019amour de Charles Swann pour Odette de Gr\u00e9cy.<br />L\u2019aventure de Swann qui aime Odette et dont l\u2019amour se change en une passion inqui\u00e8te, ombrageuse et maladive.\r\n",
        "website": "http://www.alize-theatre.ch/#swann",
        "phone": null,
        "name": "Un amour de Swann",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            216
        ]
    },
    "pk": 231
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dernieres-lettres-de-stalingrad",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 738,
        "presentation_cahier": "En janvier 1943, dans Stalingrad encercl\u00e9e, des soldats s\u2019\u00e9teignent lentement, en proie \u00e0 un froid atroce et \u00e0 un manque total de ravitaillement. Ils attendent la mort, abandonn\u00e9s par leur arm\u00e9e en d\u00e9route.\r\n\r\nUn dernier avion quitte l\u2019enfer de Stalingrad avec sept sacs postaux, emportant les derni\u00e8res lettres de ces soldats. Adieux \u00e0 une \u00e9pouse, un p\u00e8re, un enfant, un ami\u2026 \r\n",
        "website": "http://www.alize-theatre.ch/#lettres",
        "phone": null,
        "name": "Derni\u00e8res lettres de Stalingrad",
        "categorie": 12,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            217
        ]
    },
    "pk": 232
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "spectacle-des-ateliers",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 739,
        "presentation_cahier": "Comme chaque ann\u00e9e, les Ateliers pr\u00e9sentent un spectacle abouti, le fruit du travail d\u2019une ann\u00e9e, avec des com\u00e9diens tout neufs, plus avanc\u00e9s ou presque pros. Pour certains, le grand saut dans l\u2019inconnu, pour d\u2019autres, les retrouvailles avec les peurs et les bonheurs v\u00e9cus les ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes : Palace, Le Songe d\u2019une nuit d\u2019\u00e9t\u00e9, T\u00e9l\u00e9journal, Trag\u00e9dies, Zapp et tant d\u2019autres\u2026\r\n\r\nCinq soir\u00e9es \u00e0 d\u00e9couvrir !\r\n",
        "website": "http://www.alize-theatre.ch/#sp_at",
        "phone": null,
        "name": "Spectacle des Ateliers",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            218
        ]
    },
    "pk": 233
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-10",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 740,
        "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet d'Aproz et le Choeur mixte de Champsec vous convient \u00e0 leur concert annuel !<br />\nLa premi\u00e8re partie est un concert classique (Mozart, Bizet, Verdi) avec accompagnement au piano.<br />\nLa seconde partie sera interpr\u00e9t\u00e9e par un ch\u0153ur d'homme d'Estavayer-le-Lac.\n\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            219,
            220
        ]
    },
    "pk": 234
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-artsonic",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 741,
        "presentation_cahier": "Trio basse batterie guitare-voix, Overgrass est avant tout un noyau bien solide. Jo\u00ebl Groda avait depuis longtemps des id\u00e9es musicales en t\u00eate, il a su s'entourer des deux personnes id\u00e9ales pour les concr\u00e9tiser.Ce sont les deux fr\u00e8res, C\u00e9sar et Julio Rom\u00e9ro, qui assurent la section rythmique du groupe.<br />Les trois musiciens sont mordus de rock'n roll ! Plein d'ambition, les trois musiciens ont sign\u00e9 cette ann\u00e9e chez \u00ab CHAMOSUND Records \u00bb, label musical Valaisan. \r\n",
        "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation",
        "phone": null,
        "name": "Concert ArtSonic",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            221
        ]
    },
    "pk": 235
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-artsonic-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 742,
        "presentation_cahier": "Nous sommes deux et parfois plus, mais toujours un.\r\nNous cr\u00e9ons de la musique et des textes, puis les assemblons pour en faire des chansons.\r\nNous sommes bruyamment sourds. \r\nEt magnifiquement entendus.\r\nNous sommes DOPPELG\u00c4NGER.",
        "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation",
        "phone": null,
        "name": "Concert ArtSonic",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            222
        ]
    },
    "pk": 236
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-artsonic-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 743,
        "presentation_cahier": "BPM est un jeune groupe de funk valaisan.",
        "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation",
        "phone": null,
        "name": "Concert ArtSonic",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            223
        ]
    },
    "pk": 237
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "soiree-melangiste",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 744,
        "presentation_cahier": "Devenue incontournable dans l'agenda des soir\u00e9es de l'Hacienda ArtSonic, la M\u00e9langiste porte bien son nom puisqu'elle propose \u00e0 une cinquantaine de musiciens valaisans de se rencontrer et de se m\u00e9langer all\u00e8grement le temps d'une soir\u00e9e. Apr\u00e8s s'\u00eatre inscrits quelques semaines avant l'\u00e9v\u00e9nement, chaque musicien se voit remettre un morceau existant et relativement connu qu'il doit s'approprier avant la date fatidique. S'il sait quel morceau et quelle partie il interpr\u00e8te, il ignore totalement avec qui il se commettra avant de monter sur sc\u00e8ne. R\u00e9sultat : une succession d'une cinquantaine de musiciens interpr\u00e9tant une trentaine de morceaux dans des formations improbables dont les membres n'ont jamais r\u00e9p\u00e9t\u00e9 ensemble\u2026 Garanti sans filets !<br />Les inscriptions ouvriront durant le mois d'avril.",
        "website": "http://www.art-sonic.ch/index.php?page=programmation",
        "phone": null,
        "name": "Soir\u00e9e M\u00e9langiste",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            224
        ]
    },
    "pk": 238
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-8",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 745,
        "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet anime la messe de P\u00e2ques.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            219
        ]
    },
    "pk": 239
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-6",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 746,
        "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte Le Muguet chante la messe !\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            219
        ]
    },
    "pk": 240
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "64eme-festival-des-fanfares-liberales-radicales-de",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 747,
        "presentation_cahier": "Programme du samedi soir : <br />19:00 : R\u00e9ception des soci\u00e9t\u00e9s place de la Fontaine <br />19:45 : D\u00e9fil\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 la place de f\u00eate <br />20:30 : Production des soci\u00e9t\u00e9s <br />22:45 : Bal : animation bavaroise <br />03:00 : Cl\u00f4ture de la soir\u00e9e <br /><br />Programme du dimanche : F\u00eate de la Bi\u00e8re <br />13:00 : R\u00e9ception des soci\u00e9t\u00e9s<br />D\u00e9fil\u00e9 jusqu'\u00e0 la place de f\u00eate <br />14:30 Production des soci\u00e9t\u00e9s<br />17:50 : Cl\u00f4ture de la manifestation<br />18:00 : Bal et repas des soci\u00e9t\u00e9s sous cantine.",
        "website": "http://www.avenirsembrancher.ch/",
        "phone": null,
        "name": "64\u00e8me Festival des Fanfares Lib\u00e9rales Radicales de l'Entremont",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            225
        ]
    },
    "pk": 241
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "aubade-de-paques",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 748,
        "presentation_cahier": "Apr\u00e8s la messe de P\u00e2ques, l'\u00c9cho du Mont joue une Aubade devant l'\u00c9glise d'Aproz.",
        "website": "http://echodumont.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Aubade de P\u00e2ques",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            226
        ]
    },
    "pk": 242
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-des-rameaux-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 749,
        "presentation_cahier": "Depuis pr\u00e8s d\u2019une vingtaine d\u2019ann\u00e9es le Ch\u0153ur St Michel chante sous la baguette de Dominique Delaloye. Ch\u0153ur d\u2019\u00e9glise par vocation, la soci\u00e9t\u00e9 participe \u00e9galement aux diff\u00e9rentes f\u00eates de chants profanes du canton. Dans une ambiance chaleureuse o\u00f9 l\u2019humour a ses droits de noblesse, les r\u00e9p\u00e9titions sont autant de moments agr\u00e9ables \u00e0 partager. Les concerts se pr\u00e9parent \u00e0 un rythme bisannuel, la sortie familiale alterne avec un voyage de quelques jours. C\u2019est ainsi que le ch\u0153ur a vu Varsovie, Marseille, Vienne, Venise et Dublin.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe des Rameaux",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            227
        ]
    },
    "pk": 243
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-jeudi-saint-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 750,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion du Jeudi Saint, le choeur Saint-Michel de Martigny-Bourg anime la messe avec le Choeur la Schola !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de Jeudi Saint",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            227,
            228
        ]
    },
    "pk": 244
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "50eme-anniversaire-du-choeur-st-michel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 751,
        "presentation_cahier": "Afin de souligner les deux visages de la chorale, \u00e0 savoir l\u2019animation liturgique et l\u2019animation profane, une Messe festive et une grande f\u00eate \u00ab villageoise \u00bb avec animation dans le centre de Martigny-Bourg seront organis\u00e9es. Le Choeur St-Michel existe aujourd\u2019hui gr\u00e2ce aux personnes qui ont eu la volont\u00e9 de cr\u00e9er et de faire vivre cette soci\u00e9t\u00e9. Nous voulons leur rendre hommage en mettant sur pied cette f\u00eate solennelle. De plus, le Choeur St-Michel est heureux et fier de repr\u00e9senter cette partie de la ville qu\u2019est le Bourg.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "50\u00e8me Anniversaire du Choeur St-Michel",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            227
        ]
    },
    "pk": 245
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-13",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 752,
        "presentation_cahier": "Le Ch\u0153ur mixte La C\u00e9cilia vous convie \u00e0 son concert annuel !\r\n\r\n\r\nLa seconde partie sera assur\u00e9e par le ch\u0153ur mixte St-Michel des Evouettes.\r\n\r\nA l'issue du concert, la f\u00eate se poursuivra par un agr\u00e9able moment de convivialit\u00e9 suivi d'un bal populaire.\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            229
        ]
    },
    "pk": 246
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "gottesdienst",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 755,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor von T\u00f6rbel singt in der Kirche von T\u00f6rbel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Gottesdienst",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            230
        ]
    },
    "pk": 247
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-du-40eme-anniversaire-du-choeur-la-cecilia",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 756,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son 40\u00e8me anniversaire, le Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully anime une messe extraordinaire.<br />\r\nLa messe sera suivie par un repas avec animations \u00e0 la salle polyvalente de Charnot. R\u00e9servations obligatoires pour le repas.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe du 40\u00e8me Anniversaire du Choeur la C\u00e9cilia",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": []
    },
    "pk": 248
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "40-ans-du-choeur-mixte-la-cecilia-de-fully",
        "parent": [
            250,
            292,
            293,
            294,
            295,
            296,
            297,
            298,
            299,
            300
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 804,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Fully f\u00eate ses 40 ans.<br />\r\nPour l'occasion, le Choeur Saint-Nicolas d'Orsi\u00e8res, L'Edelweiss de Lourtier, le Choeur St-Laurent de Riddes, la Chorale de Massongex, la Chorale de Collombey-Muraz, ainsi que la Lyre d'\u00c9vionnaz ont r\u00e9pondu pr\u00e9sent.<br />\r\nR\u00e9servation obligatoire pour les soupers-concerts \"Sp\u00e9cial chansons fran\u00e7aises\" de vendredi et samedi soir \u00e0 la salle de gym de Charnot.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "40 ans du Choeur Mixte la C\u00e9cilia de Fully",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            231
        ]
    },
    "pk": 249
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "souper-concert",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 757,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion de son 40\u00e8me anniversaire, le Choeur mixte La C\u00e9cilia de Fully organise deux soupers-concerts. Venez nombreux pour participer aux diff\u00e9rentes animations et \u00e9couter de la chanson fran\u00e7aise harmonis\u00e9e !<br />\r\nR\u00e9servations obligatoires !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Souper Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            231
        ]
    },
    "pk": 250
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "geschopf-der-nacht",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 758,
        "presentation_cahier": "Der Jugendchor Zaniglas-Greechu pr\u00e4sentiert sein neues Musical : Taschenlampenmusical ! <br />\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Gesch\u00f6pf der Nacht",
        "categorie": 21,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            232
        ]
    },
    "pk": 251
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "geschopf-der-nacht-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 759,
        "presentation_cahier": "Der Jugendchor Zaniglas-Greechu pr\u00e4sentiert sein neues Musical : Taschenlampenmusical ! <br />\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Gesch\u00f6pf der Nacht",
        "categorie": 21,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            232
        ]
    },
    "pk": 252
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-9",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 760,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.",
        "website": "http://www.fraternite.ch",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            233
        ]
    },
    "pk": 253
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-11",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 761,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.",
        "website": "http://www.fraternite.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            233
        ]
    },
    "pk": 254
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-14",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 762,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.",
        "website": "http://www.fraternite.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            233
        ]
    },
    "pk": 255
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-4",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 763,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1943 par une poign\u00e9e de musiciens \u00e9nergiques et comp\u00e9tents, la fanfare la Fraternit\u00e9 de No\u00ebs compte aujourd'hui pr\u00e8s de 45 musiciens.",
        "website": "http://www.fraternite.ch",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            233
        ]
    },
    "pk": 256
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-vivaldi",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 764,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Damien Luy, les 210 chanteurs de l'atelier Vivaldi se joignent \u00e0 un orchestre de 25 musiciens pour un concert.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Vivaldi",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            142,
            234,
            235,
            236,
            237,
            238,
            239
        ]
    },
    "pk": 257
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-cantiamo-schola",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 765,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de H. K\u00e4mpfen et de M. Bo chud, Le Konzertchor Cantiamo et le Choeur la Schola se r\u00e9unissent pour un concert d'atelier d'exception \u00e0 l'occasion de la f\u00eate cantonale de Chant de Brig !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert D'atelier - Cantiamo / Schola",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            138,
            228
        ]
    },
    "pk": 258
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-messe",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 766,
        "presentation_cahier": "Sous la direction d'Adrian Zenh\u00e4usern, les 253 membres des 7 choeurs r\u00e9unis chantent une messe exceptionnelle.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Messe ",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            153,
            187,
            190,
            240,
            241,
            242,
            243
        ]
    },
    "pk": 259
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-musique-africaine",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 767,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Dominique Tille, les 187 chanteurs des 7 choeurs r\u00e9unis chantent un concert exceptionnel de musique africaine.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Musique africaine",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            125,
            152,
            159,
            166,
            244,
            245,
            246
        ]
    },
    "pk": 260
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-top-classics",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 768,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Hansruedi K\u00e4mpfen, les 263 chanteurs des 9 choeurs r\u00e9unis chantent les Top Classics.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Top Classics",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            247,
            248,
            249,
            250,
            251,
            252,
            253,
            254,
            255
        ]
    },
    "pk": 261
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-top-classics-2",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 769,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Hansruedi K\u00e4mpfen, les 248 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chantent les Top Classics.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Top Classics",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            186,
            256,
            257,
            258,
            259,
            260,
            261,
            262
        ]
    },
    "pk": 262
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-choeurs-de-jeunes",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 770,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Norbert Carlen, les 248 chanteurs de 10 choeurs des jeunes chantent un concert exceptionnel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Choeurs de jeunes",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            212,
            263,
            264,
            265,
            266,
            267,
            268,
            269,
            270,
            271
        ]
    },
    "pk": 263
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-bovet-inedit",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 771,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Samuel \u00c9mery, les 208 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chantent des chansons in\u00e9dites de l'Abb\u00e9 Joseph Bovet pour un concert exceptionnel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Bovet In\u00e9dit",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            272,
            273,
            274,
            275,
            276,
            277,
            278,
            279
        ]
    },
    "pk": 264
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-la-chantee",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 772,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Sophie Bender et d'\u00c9lisabeth Gillioz, les 221 chanteurs des 8 choeurs r\u00e9unis chante un concert exceptionnel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - La Chant\u00e9e",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            191,
            280,
            281,
            282,
            283,
            284,
            285
        ]
    },
    "pk": 265
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-choeur-valaisan-de-jeunes",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 773,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de A. Zenh\u00e4usern et de St\u00e8ve Bobiller, le Choeur Valaisan de Jeunes chante un concert d'exception.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Choeur valaisan de jeunes",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            286
        ]
    },
    "pk": 266
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-gluschtige-happchen",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 774,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Johannes Diederen, 200 chanteurs chantent \"Gluschtige H\u00e4ppchen\" pour un concert exceptionnel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Gluschtige H\u00e4ppchen",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            287
        ]
    },
    "pk": 267
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-datelier-sternstunden-der-operette",
        "parent": [
            82
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 775,
        "presentation_cahier": "Sous la direction de Roberto Schmidt, les 170 chanteurs des choeurs r\u00e9unis chanteront \"Sternstunden der Operette\" pour un concert exceptionnel.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert d'Atelier - Sternstunden der Operette",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            287
        ]
    },
    "pk": 268
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "jahreskonzert-5",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 776,
        "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.",
        "website": "http://www.raronia.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Jahreskonzert",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            288
        ]
    },
    "pk": 269
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "osterstandli",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 777,
        "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Osterst\u00e4ndli",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            288
        ]
    },
    "pk": 270
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "1-kommunion",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 778,
        "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "1. Kommunion",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            288
        ]
    },
    "pk": 271
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnahm-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 779,
        "presentation_cahier": "'Echo Raronia' heisst der neue Musikverein, der aus der Fusion der MG 'Echo' St. German und der MG 'Raronia' Raron entstanden ist.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnahm",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            288
        ]
    },
    "pk": 272
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "le-cercle-de-craie-caucasien",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 780,
        "presentation_cahier": "Apr\u00e8s le succ\u00e8s d'Incendies de Wajdi Mouawad et le prix du public gagn\u00e9 au concours Frisc\u00e8nes de Fribourg, la Troupe des Creusets pr\u00e9sente l'une des plus belles pi\u00e8ce de Bertolt Brecht: Le Cercle de craie caucasien.  Suite \u00e0 un coup d'\u00e9tat, Michel, le fils du gouverneur, est abandonn\u00e9.  Il est recueilli par Groucha, une servante. S'ensuit une errance jusqu'au jour o\u00f9 Natella, la m\u00e8re l\u00e9gitime r\u00e9clame l'enfant devant les tribunaux... Le jugement d\u00e9pendra d'Azdak, un juge d\u00e9cadent et alcoolique! Po\u00e9tique, musical et d\u00e9lirant!\r\n",
        "website": "http://theatrecreusets.weebly.com",
        "phone": null,
        "name": "Le Cercle de craie caucasien",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            289
        ]
    },
    "pk": 273
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-brass-band-piano",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 781,
        "presentation_cahier": "Pour ce concert hors-abonnement du Th\u00e9\u00e2tre Le Baladin, l'Ensemble de Cuivres Valaisan \u00e0 l'honneur d'accueillir la pianiste B\u00e9atrice Berrut (http://www.beatriceberrut.com/) pour un concert exceptionnelle. N\u00e9e dans le Canton du Valais en 1985, apr\u00e8s avoir pass\u00e9 par les classes du Conservatoire de Lausanne et de la Fondation Heinrich Neuhaus de Z\u00fcrich, B\u00e9atrice Berrut se forme \u00e0 la Hochschule f\u00fcr Musik \"Hanns Eisler\" de Berlin, o\u00f9 elle suivra durant cinq ans l'enseignement de Galina Iwanzowa.",
        "website": "http://www.lebaladin.ch/theatre/ensemble-cuivres-valaisan.html",
        "phone": null,
        "name": "Concert Brass Band & Piano",
        "categorie": 9,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            290
        ]
    },
    "pk": 274
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "festival-week-end-au-bord-de-leau",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 782,
        "presentation_cahier": "Le Festival \u201cWeek-end au bord de l\u2019eau\u201d a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Sierre en 2007. Depuis, il a su charmer un public venant de toute la Suisse et des pays voisins gr\u00e2ce \u00e0 sa programmation artistique pointue, \u00e0 son atmosph\u00e8re conviviale et \u00e0 son environnement idyllique. En programmant des artistes suisses et internationaux, le festival met \u00e0 l\u2019honneur la musique groove et les arts visuels. De nombreuses animations et activit\u00e9s compl\u00e8tent la partie musicale du Festival, comme notamment un tournoi de p\u00e9tanque, du street art, et des activit\u00e9s aquatiques et estivales. A l\u2019approche des vacances, l\u2019objectif est de plonger le public dans une ambiance festive, chaude et d\u00e9contract\u00e9e tout en privil\u00e9giant un cadre intimiste, authentique et soign\u00e9.\r\n ",
        "website": "http://www.aubordeleau.ch",
        "phone": null,
        "name": "Festival Week-end au bord de l'eau",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            291
        ]
    },
    "pk": 275
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "karfreitag",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 784,
        "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Karfreitag",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            292
        ]
    },
    "pk": 276
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "ostern-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 785,
        "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Ostern",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            292
        ]
    },
    "pk": 277
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "auffahrt",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 786,
        "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Auffahrt",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            292
        ]
    },
    "pk": 278
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "pfingsten-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 787,
        "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Pfingsten",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            292
        ]
    },
    "pk": 279
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnam-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 788,
        "presentation_cahier": "Der St. Sebastianchor ist der Kirchenchor von Baltschieder und besteht aus 28 Mitglieder.\r\nGeprobt wird jeweils am Montagabend \r\nim \u00dcbungslokal der Spielhalle um 19:30 Uhr.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnam",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            292
        ]
    },
    "pk": 280
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "grundonnerstag-messe",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 789,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Gr\u00fcndonnerstag Messe",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            293
        ]
    },
    "pk": 281
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "osternachts-messe",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 791,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Osternachts Messe",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            293
        ]
    },
    "pk": 282
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "ostern-messe",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 792,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Ostern Messe",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            293
        ]
    },
    "pk": 283
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "firmung",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 793,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Firmung",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            293
        ]
    },
    "pk": 284
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fronleichnam-messe",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 794,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor Lalden sing in der Kirche von Lalden.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Fronleichnam Messe",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            293
        ]
    },
    "pk": 285
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "gaetan",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 796,
        "presentation_cahier": "Les Farfadets :\nProgramme culturel pour les enfants d\u00e8s 4 ans organis\u00e9 par le comit\u00e9 Les Farfadets.\nLes spectacles ont lieu \u00e0 16h30 au Totem.\nPrix : 10fr \u00e0 payer sur place, collation offerte \u00e0 la fin.\nR\u00e9servation conseill\u00e9e au 079 751 37 33\nLes enfants doivent \u00eatre accompagn\u00e9s d'un adulte responsable.\n",
        "website": "http://farfadets.ch/Infos_pratiques.html",
        "phone": null,
        "name": "Ga\u00ebtan",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            294
        ]
    },
    "pk": 286
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 798,
        "presentation_cahier": "Der Kirchenchor von Saas-Fee singt in der Kirche von Saas-Fee.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            295
        ]
    },
    "pk": 287
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-5",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 800,
        "presentation_cahier": "L\u2019Avenir est une soci\u00e9t\u00e9 de musique compos\u00e9e d\u2019une trentaine membres. Elle anime la vie villageoise et participe \u00e0 des manifestations r\u00e9gionales tandis que son \u00e9cole de musique se charge d'assurer la rel\u00e8ve.<br />\r\nSur le coup des 5 heures, l'avenir joue la Diane, puis, d\u00e8s 10h, elle anime la messe, qui sera suivie d'une procession dans tout le village.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            296
        ]
    },
    "pk": 288
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-10",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 801,
        "presentation_cahier": "Le choeur mixte de Champsec anime la messe de P\u00e2ques",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            297
        ]
    },
    "pk": 289
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-7",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 802,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Champsec anime la messe.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            186
        ]
    },
    "pk": 290
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-paroissiale",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 803,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte de Champsec chante \u00e0 l 'occasion de la F\u00eate paroissiale.\n\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate paroissiale",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            186
        ]
    },
    "pk": 291
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-15",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 805,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la C\u00e9cilia de Fully chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            298
        ]
    },
    "pk": 292
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-16",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 806,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, e choeur Saint-Nicolas d'Orsi\u00e8res chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            299
        ]
    },
    "pk": 293
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-17",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 807,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur l'Edelweiss de Lourtier chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            300
        ]
    },
    "pk": 294
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-18",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 808,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur Saint-Laurent de Riddes chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            301
        ]
    },
    "pk": 295
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-19",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 809,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la Chorale de Massongex chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            302
        ]
    },
    "pk": 296
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-20",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 810,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, la Chorale de Muraz-Collombey chante.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            303
        ]
    },
    "pk": 297
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-21",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 811,
        "presentation_cahier": "Dans le cadre des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, le choeur la Lyre d'\u00c9vionnaz.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            182
        ]
    },
    "pk": 298
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "chants-densemble",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 812,
        "presentation_cahier": "\u00c0 l'occasion des 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, toutes les soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es chantent ensemble, accompagn\u00e9es par Jean-F\u00e9lix Roduit \u00e0 l'accord\u00e9on.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Chants d'ensemble",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            182,
            298,
            299,
            300,
            301,
            304,
            305
        ]
    },
    "pk": 299
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bal-8",
        "parent": [
            249
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 813,
        "presentation_cahier": "Pour clore les 40 ans du Choeur mixte la C\u00e9cilia de Fully, Pelco anime le bal !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Bal",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            306
        ]
    },
    "pk": 300
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-12",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 814,
        "presentation_cahier": "Le choeur mixte La Voix des Champs met sur pied un concert cabaret sur une id\u00e9e\r\net une mise en sc\u00e8ne de Paul-\r\nMarie Rard avec des enfants de Charrat.<br />La 2me partie sera assur\u00e9e par le groupe Toutankhanon.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            127,
            307
        ]
    },
    "pk": 301
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-13",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 816,
        "presentation_cahier": "Le concert annuel est un moment privil\u00e9gi\u00e9, aussi bien pour les musiciens qui l'ont pr\u00e9par\u00e9 durant toute l'ann\u00e9e que pour les spectateurs qui ne demandent qu'\u00e0 \u00eatre ravis.\r\n\r\nL'Amicale des accord\u00e9onistes, forte d'une vingtaine de musiciens et acteurs, vous suprendra en deuxi\u00e8me partie de concert par un spectacle original, alliant la musique et le th\u00e9\u00e2tre, sur un th\u00e8me \u00e0 d\u00e9courvrir sur place.\r\n\r\nSalle de gymnastique Chalai, samedi 17 mai 2014, 20 heures",
        "website": "http://www.accordeonistesdechalais.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            308
        ]
    },
    "pk": 302
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "alors-on-la-pend",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 817,
        "presentation_cahier": "Un souper-spectacle \u00e0 d\u00e9guster sans retenue.\r\n\r\nAvec ArtYFYce, vous serez les acteurs de votre soir\u00e9e !",
        "website": "http://www.artyfyce.ch",
        "phone": null,
        "name": "Alors, on la pend ?",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            309
        ]
    },
    "pk": 303
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "bach-dix-ans-de-cantates",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 818,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9 en juin 2004, l'Ensemble Vocal et Instrumental de la Ma\u00eetrise poursuite depuis lors, chaque troisi\u00e8me dimanche du mois, son int\u00e9grale des cantates de Bach. Il vous propose un floril\u00e8ge des meilleurs moments de la centaine de cantates qu'il a d\u00e9j\u00e0 interpr\u00e9t\u00e9es.",
        "website": "http://www.maitrise-cathedrale.ch",
        "phone": null,
        "name": "Bach - Dix ans de cantates",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            310
        ]
    },
    "pk": 304
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-14",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 819,
        "presentation_cahier": "La premi\u00e8re partie du concert est chant\u00e9e par le Choeur d'hommes du Val-d'Illiez.<br />\r\nLa seconde partie accueille les amis du cuivre du Chablais.<br />\r\nEt d\u00e8s 22h30, l'orchestre Esperanza anime le bal !\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            311
        ]
    },
    "pk": 305
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-15",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 820,
        "presentation_cahier": "Traditionnel concert annuel avec des pi\u00e8ces modernes et classiques",
        "website": "http://www.echodesbois.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            312
        ]
    },
    "pk": 306
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-8",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 821,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte la Caecilia de Vissoie anime les messes \u00e0 Vissoie.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            213
        ]
    },
    "pk": 307
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "konzert",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 822,
        "presentation_cahier": "Jahreskonzert\r\n\r\n",
        "website": "http://www.harmonie-stalden.ch",
        "phone": null,
        "name": "Konzert",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            313
        ]
    },
    "pk": 308
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-16",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 824,
        "presentation_cahier": "Le Choeur mixte la Lyre d'\u00c9vionnaz pr\u00e9sente son concert annuel !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            314
        ]
    },
    "pk": 309
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-17",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 826,
        "presentation_cahier": "Concert annuel du Choeur d'enfants et adolescents  \"La Mi 2 choeurs\".",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            315
        ]
    },
    "pk": 310
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "3emes-rencontres-theatrales",
        "parent": [
            312,
            313,
            314,
            315,
            316
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 827,
        "presentation_cahier": "La troisi\u00e8me \u00e9dition des \"Rencontres Th\u00e9\u00e2trales\" s'inscrit dans le calendrier des passionn\u00e9s de th\u00e9\u00e2tre comme un lieu incontournable de partage entre spectateurs et acteurs, tous deux, amateurs de cet art. ",
        "website": "http://www.rencontres-theatrales-miege.ch/",
        "phone": null,
        "name": "3\u00e8mes Rencontres Th\u00e9\u00e2trales",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            316
        ]
    },
    "pk": 311
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "a-qui-ma-femme",
        "parent": [
            311
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 828,
        "presentation_cahier": "Marcassol est mari\u00e9 \u00e0 Clarisse. Ce qui l'a pouss\u00e9 \u00e0 l'\u00e9pouser c'\u00e9tait son caract\u00e8re sauvage et indomptable. Elle lui a toujours dit qu'elle l'\u00e9pousait faute de mieux, que lorsqu'elle trouverait l'homme id\u00e9al, elle divorcerait.<br>Depuis, de l'eau a coul\u00e9 sous les ponts. Clarisse est heureuse en m\u00e9nage. Et ce pour le plus grand d\u00e9sespoir de Marcassol. Du coup, il va trouver r\u00e9confort dans les bras de la  comtesse Kaskoff. <br>\r\nMarcassol va chercher par tous les moyens, \u00e0 d\u00e9gotter un autre mari pour sa femme.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "\u00c0 qui ma femme ?",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            317
        ]
    },
    "pk": 312
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "sale-attente",
        "parent": [
            311
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 829,
        "presentation_cahier": "Cette pi\u00e8ce d\u00e9crit une situation que nous avons tous connue un jour ou l\u2019autre - patienter dans la salle d\u2019attente d\u2019un dentiste alors que l\u2019on est press\u00e9 et que l\u2019angoisse du fauteuil nous gagne. Une patiente qui n\u2019a pas de rendez-vous est pr\u00eate \u00e0 tout pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une annulation et passer entre les mains expertes du docteur. Strat\u00e9gies, roueries et mythomanie seront ses armes et engendreront un concours de situations rebondissantes et hilarantes pour votre plaisir ! ",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Sale attente",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            318
        ]
    },
    "pk": 313
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "les-colles",
        "parent": [
            311
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 830,
        "presentation_cahier": "Les classes de 4 H et 5 H de Madame Carole Rion \u00e0 Mi\u00e8ge se sont r\u00e9unies pour un spectacle cr\u00e9\u00e9 de A \u00e0 Z par les enfants eux-m\u00eames: Les Colles. En passant par la cr\u00e9ation des d\u00e9cors, l'\u00e9laboration d'histoires inspir\u00e9es par Ionesco, Moli\u00e8re, Pagnol ainsi que leur propre imaginaire, le choix des costumes et l'ambiance sonore, les vingt enfants qui \u00e9voluent sur sc\u00e8ne nous entra\u00eenent dans le vaste monde de l'\u00e9cole.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Les Colles",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            319
        ]
    },
    "pk": 314
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "il-etait-nu-madame-la-commissaire",
        "parent": [
            311
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 831,
        "presentation_cahier": "Le commissaire se faisant op\u00e9rer d\u2019urgence, confie la \u201cmaison\u201d \u00e0 l\u2019une de ses deux inspectrices, COLOMBA. \r\nSa coll\u00e8gue ISABELLE, pas contente du tout, va \u00eatre confront\u00e9e \u00e0 un grave probl\u00e8me\u2026 Le matin m\u00eame, suite \u00e0 un enterrement de vie de gar\u00e7on bien arros\u00e9, elle met \u00e0 la porte de son appartement, son petit ami MAURICE dans son plus simple appareil.\r\nCelui-ci va tr\u00e8s vite \u00eatre arr\u00eat\u00e9 par \u00ab l\u2019\u00e9quipe \u00bb de COLOMBA, deux policiers pas tr\u00e8s malins surnomm\u00e9s \u00ab les duponts \u00bb\u2026",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Il \u00e9tait nu ! Madame la Commissaire",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            320
        ]
    },
    "pk": 315
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "wwwbousech-2",
        "parent": [
            311
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 832,
        "presentation_cahier": "Une ferme de montagne un peu assoupie est soudain contrainte d\u2019entrer de plein pied dans le monde des nouvelles technologies sous peine de voir s\u2019envoler toutes les subventions qui assurent sa survie\r\nLa famille Charron verra toutes ses petites habitudes totalement chamboul\u00e9es par le d\u00e9fil\u00e9 d\u2019experts, consultants et autres \u00e9thologues qui s\u2019abattront sur son exploitation.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "www.bouse.ch",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            215
        ]
    },
    "pk": 316
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "en-voiture-svp",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 833,
        "presentation_cahier": "Grand spectacle de fin d'ann\u00e9e, de l'\u00e9cole de danse au Baladin \u00e0 Savi\u00e8se. Plus de 200 danseurs sur sc\u00e8nes... D\u00e9cors... Costumes... Venez R\u00eaver...",
        "website": "http://www.dominiquecherixbader.com",
        "phone": null,
        "name": "En voiture SVP",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            321
        ]
    },
    "pk": 317
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "de-la-danse-a-la-vie",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 835,
        "presentation_cahier": " La Permadanse (danse classique, modern jazz, claquettes) propose une escapade qui nous emm\u00e8nera de \u00ab  LA DANSE \u00c0 LA VIE  \u00bb\nLe mercredi 28 mai \u00e0 20h. \u00e0 l\u2019Aula du Coll\u00e8ge des Creusets.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "De \" LA DANSE \u00e0 LA VIE \"",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            322
        ]
    },
    "pk": 318
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "49eme-amicale-des-fanfares-du-val-dherens",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 836,
        "presentation_cahier": "D\u00e8s 12h00 : f\u00eate au village\nD\u00e8s 16h30 : amicale des fanfares du Val d'H\u00e9rens avec l'Echo des Glaciers de Vex, l'\u00c9cho du Mont-Noble de Nax, la Perce-Neige d'H\u00e9rens, l'\u00c9cho de la Dent-Blanche des Haud\u00e8res et la Dixence d'H\u00e9r\u00e9mence.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "49\u00e8me Amicale des Fanfares du Val d'H\u00e9rens",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            323,
            324
        ]
    },
    "pk": 319
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "100eme-anniversaire-de-la-fanfare-lecho-des-glacie",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 837,
        "presentation_cahier": "En 2014, l'Echo des Glaciers f\u00eate son 100\u00e8me anniversaire et l'inauguration de sa nouvelle banni\u00e8re. Elle c\u00e9l\u00e8bre son anniversaire avec TOUTES les soci\u00e9t\u00e9s de la FFDCC, soit 20 soci\u00e9t\u00e9s.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "100\u00e8me Anniversaire de la Fanfare l'\u00c9cho des Glaciers de Vex et inauguration de la nouvelle banni\u00e8re",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            323
        ]
    },
    "pk": 320
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "celimene-et-le-cardinal",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 839,
        "presentation_cahier": "Pi\u00e8ce de Jacques Rampal. Suite \"imagin\u00e9e\" du Misanthrope o\u00f9 Alceste (entr\u00e9 dans les ordres pour fuir le monde et devenir Cardinal) se souvient, vingt ans apr\u00e8s, de C\u00e9lim\u00e8ne (mari\u00e9e et m\u00e8re de famille depuis) \u00e0 qui il d\u00e9cide de rendre visite. Il pr\u00e9texte un r\u00eave lui ayant fait voir C\u00e9lim\u00e8ne en danger de mort. Leurs retrouvailles donnent lieu \u00e0 des \u00e9changes de propos tant\u00f4t frivoles, tendres, cocasses et \u00e9mouvants.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "C\u00e9lim\u00e8ne et le Cardinal",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            325
        ]
    },
    "pk": 321
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "la-revue-du-valais-comme-en-14",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 840,
        "presentation_cahier": "L'\u00e9v\u00e9nement \u00e0 ne pas manquer, qui devient incontournable en Valais! 2\u00e8me du nom, La Revue retrace les moments forts de l'ann\u00e9e valaisanne 2013, \u00e0 la sauce Alexis Giroud. Rires garantis.<br>MARS-AVRIL-MAI 2014!<br>LA REVUE DU VALAIS \"Comme en 14\"\r\nDeuxi\u00e8me du nom, cette revue retrace les exploits, les tracas, les hauts faits, les soucis et les petits travers d'un canton toujours fertile en p\u00e9rip\u00e9ties de toutes sortes.<br>Les sujets foisonnent, tant est riche et vari\u00e9e la vie politique, artistique et culture du Valais",
        "website": "http://www.casinodesaxon.ch/?page=3304",
        "phone": null,
        "name": "La Revue du Valais \"Comme en 14\"",
        "categorie": 13,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            326,
            327
        ]
    },
    "pk": 322
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "outburst-festival",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 841,
        "presentation_cahier": "Le \"Outburst\" est un festival de musiques actuelles organis\u00e9 par l'association des jeunes d'Ayent qui d\u00e9sire mettre en avant des jeunes talents. Trois groupes de jeunes de la r\u00e9gion se succ\u00e8deront ainsi sur sc\u00e8ne:\r\nLes patates (reggae)\r\nSail (rock alternatif)\r\nRandom (rock/metal)\r\n\r\nLa soir\u00e9e continuera avec le groupe de reprises \"rock\" confirm\u00e9 Psychose.\r\n\r\nEn fin de soir\u00e9e, place aux  jeunes DJs .\r\nAvec:\r\nDSG 21 (\u00e9lectro)\r\nHEARTBEAZ (\u00e9lectro)\r\n\r\n",
        "website": "https://www.facebook.com/outburstfestival",
        "phone": null,
        "name": "Outburst Festival",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            328,
            329
        ]
    },
    "pk": 323
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-11",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 843,
        "presentation_cahier": "La Concordia de Bagnes regroupe plus de 40 musiciens.",
        "website": "http://www.concordia-bagnes.ch",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            330
        ]
    },
    "pk": 324
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-des-5-ans-du-choeur-des-jeunes-de-nendaz",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 846,
        "presentation_cahier": "Le Choeur des Jeunes f\u00eate ses 5 ans et vous pr\u00e9sente son nouveau spectacle.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert des 5 ans du Choeur des Jeunes de Nendaz",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            192
        ]
    },
    "pk": 325
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "country-line-dance",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 847,
        "presentation_cahier": "Flash Mob<br />D\u00e9monstrations<br />Initiation \u00e0 la Line Dance<br />Danse\r\n\r\n",
        "website": "http://www.rodeoline.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Country Line Dance",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            331
        ]
    },
    "pk": 326
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "amicale-dc-des-dranses",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 848,
        "presentation_cahier": "La f\u00eate se d\u00e9roulera sur deux jours. Le samedi soir, apr\u00e8s un cort\u00e8ge dans les rues du village, un spectacle sous cantine anim\u00e9 par L\u00e9o et les Enfoir\u00e9s de Bovernier pr\u00e9c\u00e9dera le bal anim\u00e9 par Magic Men. \n\nLe dimanche 1er\njuin, les soci\u00e9t\u00e9s de l\u2019Amicale des fanfares DC des Dranses rallieront Liddes pour la partie officielle, l\u2019interpr\u00e9tation du morceau d\u2019ensemble et, bien entendu, le traditionnel cort\u00e8ge agr\u00e9ment\u00e9 de nombreux chars !",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Amicale DC des Dranses",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            332
        ]
    },
    "pk": 327
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-requiem-de-dvorak",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 849,
        "presentation_cahier": "Ces deux concerts seront plac\u00e9s sous la direction de Norbert Carlen (prix culturel de I'\u00e9tat du Valais 2012).<br />\nL'orchestre du KOGEO est dirig\u00e9 par Paul Locher.<br />Solistes:<br />Soprano :Olga Valmond<br />Alto: Eve-Maude Hubeaux<br />Tenor: Michael Nowak<br />Basse: Robert Koller",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \"",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            333,
            334
        ]
    },
    "pk": 328
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-requiem-de-dvorak-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 850,
        "presentation_cahier": "Ces deux concerts seront plac\u00e9s sous la direction de Norbert Carlen (prix culturel de I'\u00e9tat du Valais 2012).<br />\nL'orchestre du KOGEO est dirig\u00e9 par Paul Locher.<br />Solistes:<br />Soprano :Olga Valmond<br />Alto: Eve-Maude Hubeaux<br />Tenor: Michael Nowak<br />Basse: Robert Koller",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert \" Requiem de Dvor\u00e0k \"",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            333,
            334
        ]
    },
    "pk": 329
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-18",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 851,
        "presentation_cahier": "La fanfare La Libert\u00e9, plac\u00e9e sous la direction de M. Yvan Lagger, a le plaisir de vous convier \u00e0 son concert annuel.<br /><br />Elle esp\u00e8re vivement que son programme color\u00e9 et vari\u00e9 vous permettra de passer une agr\u00e9able soir\u00e9e en sa compagnie.\r\n\r\n",
        "website": "http://www.libertedesalins.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            41
        ]
    },
    "pk": 330
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "cafe-litteraire",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 852,
        "presentation_cahier": "Caf\u00e9 litt\u00e9raire avec la reporter de guerre Anne Nivat, anim\u00e9 par Genevi\u00e8ve Erard.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Caf\u00e9 Litt\u00e9raire",
        "categorie": 12,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            335
        ]
    },
    "pk": 331
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "la-marmite-de-plaute",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 853,
        "presentation_cahier": "La troupe du coll\u00e8ge de Saint-Maurice joue la Marmite, de Plaute, mont\u00e9 par Bastien Fournier, professeur et metteur en sc\u00e8ne.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "La Marmite de Plaute",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            336
        ]
    },
    "pk": 332
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-en-famille",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 854,
        "presentation_cahier": "Le choeur d'enfants Les PinSaillons anime la Messe dominicale.\r\nDirection : Mireille Stragiotti",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe en Famille",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            337
        ]
    },
    "pk": 333
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-19",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 855,
        "presentation_cahier": "Le choeur d'Enfans Les PinSaillons pr\u00e9sente son traditionnel concert annuel en collaboration avec le choeur La Laurentia.\nDirection Mireille Stragiotti et In\u00e8s Produit.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            337
        ]
    },
    "pk": 334
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-du-secteur-des-deux-rives",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 856,
        "presentation_cahier": "Animation de la Messe dominicale par le choeur d'Enfants Les PinSaillons, le choeur des Jeunes de Leytron-Saillon-Riddes et le choeur La Laurentia.\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe du Secteur des Deux-Rives",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            337
        ]
    },
    "pk": 335
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "pic-et-pique-et-colle-et-rame",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 857,
        "presentation_cahier": "Alain est plasticien avec Olivier, son ami cardiologue, sa jolie ma\u00eetresse, Charlene et Monique, la dynamique \u00e9pouse d\u2019Olivier, ils partent faire une randonn\u00e9e en montagne. Lors d\u2019une halte, ils rencontrent 4 autres personnages hauts en couleurs.<br />Entre ce maniaque de la liposuccion, une \u00ab madame propre \u00bb, un couple de jeunes mari\u00e9s et un ancien militaire, cette aire de repos n\u2019aura sans doute jamais aussi mal port\u00e9 son nom\u2026",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Pic et pique et colle et rame",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            338
        ]
    },
    "pk": 336
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-9",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 858,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).",
        "website": "http://www.schola-sion.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            339
        ]
    },
    "pk": 337
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-10",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 859,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).",
        "website": "http://www.schola-sion.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            339
        ]
    },
    "pk": 338
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-11",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 860,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).",
        "website": "http://www.schola-sion.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            339
        ]
    },
    "pk": 339
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "animations-liturgiques-12",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 861,
        "presentation_cahier": "Fond\u00e9e en 1930, la Schola de Notre-Dame de Val\u00e8re forme pr\u00e8s de 150 chanteuses et chanteurs r\u00e9partis en diff\u00e9rents ch\u0153urs : le Ch\u0153ur des Petits Nouveaux et le Ch\u0153ur des Petites Nouvelles (6 \u00e0 9 ans), le Petit Ch\u0153ur de filles (9 \u00e0 11 ans), le Grand Ch\u0153ur de filles (d\u00e8s 12 ans), les Petits Chanteurs (d\u00e8s 9 ans) et le Ch\u0153ur d\u2019hommes (d\u00e8s la mue).",
        "website": "http://www.schola-sion.ch/",
        "phone": null,
        "name": "Animations liturgiques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            339
        ]
    },
    "pk": 340
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "magic-dance",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 862,
        "presentation_cahier": "Le \"Monthey Dance Center\" a le plaisir de vous pr\u00e9senter son 6\u00e8me spectacle d'\u00e9cole les 7&8 juin 2014 au Th\u00e9\u00e2tre du Martolet de St-Maurice.",
        "website": "www.mdc-dance.ch",
        "phone": null,
        "name": "Magic Dance",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            340
        ]
    },
    "pk": 341
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "la-gare",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 863,
        "presentation_cahier": "Moderne Danse, Eveil Danse, Danse Classique, Hip Hop, Break Dance, Girly, Ragga Dance Hall, House Dance, Flamenco, Salsa, Danse Orientale et Bollywood.\r\nZumba, Zumba Sentao, Zumbatomic (kids) et Bokwa\r\nA\u00e9ro Zen Yoga, A\u00e9robic Danse, Balet Worshop, Body Combat, Gym Douce, Pilates, Renforcement Assouplissement.<br />Un grand spectacle de danse se produira  le 13, 14 et 15 juin 2014 avec tous nos \u00e9l\u00e8ves pour cl\u00f4turer l'ann\u00e9e.",
        "website": "http://www.siondancecenter.ch",
        "phone": null,
        "name": "La Gare",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            341
        ]
    },
    "pk": 342
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-20",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 864,
        "presentation_cahier": "L\u2019Echo des Alpes compte actuellement une cinquantaine de musiciennes et musiciens. Men\u00e9e d\u2019une main jeune et ferme par son directeur M. Fabien Crettaz et pr\u00e9sid\u00e9e remarquablement par M. Jean-Marc Savioz, la fanfare se produit \u00e0 de multiples occasions (f\u00eates religieuses et culturelles traditionnelles, concerts annuels, manifestations touristiques anniviardes, festivals, f\u00eates cantonales de musique, etc.).",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            342
        ]
    },
    "pk": 343
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-dieu-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 865,
        "presentation_cahier": "L\u2019Echo des Alpes compte actuellement une cinquantaine de musiciennes et musiciens. Men\u00e9e d\u2019une main jeune et ferme par son directeur M. Fabien Crettaz et pr\u00e9sid\u00e9e remarquablement par M. Jean-Marc Savioz, la fanfare se produit \u00e0 de multiples occasions (f\u00eates religieuses et culturelles traditionnelles, concerts annuels, manifestations touristiques anniviardes, festivals, f\u00eates cantonales de musique, etc.).l",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate Dieu",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            343
        ]
    },
    "pk": 344
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "musee-con-atemporel",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 866,
        "presentation_cahier": "Librement adapt\u00e9 de diff\u00e9rentes sayn\u00e8tes de Jean-Michel Ribes.<br />Au travers d'une s\u00e9rie de sc\u00e8nes cocasses et absurdes, dr\u00f4le et d\u00e9cal\u00e9es, la r\u00e9v\u00e9lation inattendue d'un mus\u00e9e ludique qui est le reflet de notre condition.<br />L'espace du mus\u00e9e devient, contre toute attente, un lieu de confrontation o\u00f9 la communication, l'amiti\u00e9 et le couple prennent un tout autre sens.<br/>La pi\u00e8ce nous r\u00e9v\u00e8le que le meilleur moyen de savoir qui on est, c'est de se promener dans un mus\u00e9e. Car on y croise toute sorte de gens.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Mus\u00e9e con atemporel",
        "categorie": 3,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            344
        ]
    },
    "pk": 345
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest-2",
        "parent": [
            127
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 869,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            345,
            346,
            347
        ]
    },
    "pk": 346
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest-3",
        "parent": [
            127
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 870,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            348,
            349,
            350
        ]
    },
    "pk": 347
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest-4",
        "parent": [
            127
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 871,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            351,
            352,
            353
        ]
    },
    "pk": 348
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "dekanatfest-5",
        "parent": [
            127
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 872,
        "presentation_cahier": "Anl\u00e4sslich dem Dekanatfest von Leuk nimmt die verschiedene Ch\u00f6ren von Dekanat an Gottesdienst in ganzen Dekanat teil !\r\n\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Dekanatfest",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            354,
            355,
            356
        ]
    },
    "pk": 349
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-la-fete-dieu-6",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 873,
        "presentation_cahier": "La C\u00e9cilia de Savi\u00e8se a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1892, et compte 55 choristes.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de la F\u00eate Dieu",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            357
        ]
    },
    "pk": 350
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "messe-de-paques-12",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 874,
        "presentation_cahier": "La C\u00e9cilia de Savi\u00e8se a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1892, et compte 55 choristes.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Messe de P\u00e2ques",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            261
        ]
    },
    "pk": 351
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "amicale-dc-du-district-de-martigny",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 875,
        "presentation_cahier": "Les vendredi 25 et samedi 26 avril 2014, L'Union Instrumentale de Leytron organise la 35e Amicale des Fanfares DC du District de Martigny. A cette occasion, L'Union Instrumentale proc\u00e8dera \u00e0 l'inauguration de sa banni\u00e8re. Vous \u00eates cordialement invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 la f\u00eate villageoise du vendredi et la f\u00eate des fanfares du samedi.\r\n ",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Amicale DC du District de Martigny",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            358
        ]
    },
    "pk": 352
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "loubli-des-anges",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 877,
        "presentation_cahier": "Apr\u00e8s avoir rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s au Festival d'Avignon Off 2013...<br />Apr\u00e8s avoir \u00e9merveill\u00e9 PARIS d'octobre \u00e0 d\u00e9cembre 2013...<br />Apr\u00e8s \"SUCC\u00c8S! REPRISE\" de mars \u00e0 avril 2014 \u00e0 PARIS...<br />Apr\u00e8s une tourn\u00e9e en COR\u00c9E DU SUD...<br />\u00c0 l'occasion du Valais Festival, L'OUBLI DES ANGES est de retour en Valais, au Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE !",
        "website": "http://www.theatreinterface.ch/",
        "phone": null,
        "name": "L'Oubli des Anges",
        "categorie": 6,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            359
        ]
    },
    "pk": 353
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "matador",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 878,
        "presentation_cahier": "Hugo. Chanson fran\u00e7aise underground et mouvante. Chanson libre. Dans l'ar\u00e8ne, des histoires comme des instantan\u00e9s, courts m\u00e9trages depuis le compartiment r\u00eaveur d'un train de nuit.<br />Matador. Nouveau projet, nouvelle trajectoire red\u00e9finie dans une formation compos\u00e9e de poly-instrumentistes talentueux.<br />Matador. Nouveau virage inattendu et surprenant, nouvelle signature de l'un des projets musicaux qui s'affirme d\u00e9finitivement comme l'un des plus originaux et int\u00e8gres de Romandie.",
        "website": "http://www.theatreinterface.ch/programme/2013%3A2014/hugo_matador.html",
        "phone": null,
        "name": "Matador",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            360
        ]
    },
    "pk": 354
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "34eme-amicale-des-fanfares-des-districts-de-conthe",
        "parent": [
            356,
            357,
            358
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 879,
        "presentation_cahier": "L'Harmonie la Villageoise de Chamoson organise la 34e Amicale des Fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre :<br />30 mai Caves ouvertes l'apr\u00e8s-midi et soir\u00e9e villageoise le soir <br />31 mai Concert annuel et concert de Bratsch, suivie d'un DJ !<br />\r\n01 juin Amicale des fanfares<br />Nous vous attendons nombreux.\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "34\u00e8me Amicale des fanfares des districts de Conthey - Sion - Sierre",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            361
        ]
    },
    "pk": 355
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "brut-de-bratsch",
        "parent": [
            355
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 880,
        "presentation_cahier": "Bonnes et honn\u00eates gens de bien, planquez vos poules, cachez vos enfants, Bratsch vient !<br />2013: Il fallait faire quelque chose ! Le groupe avait pass\u00e9 plusieurs caps : plus de 40 ans d'existence, plus de 2000 concerts, plus de 30 pays visit\u00e9s...<br />\r\nTous ces souvenirs, toutes ces r\u00eaveries sur les routes, toutes ces heures sur sc\u00e8ne... Nous nous somme dit qu'il \u00e9tait temps de faire une ANTHOLOGIE !\r\n",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Brut de Bratsch",
        "categorie": 7,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            362
        ]
    },
    "pk": 356
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-le-tour-du-monde-dans-un-fauteuil",
        "parent": [
            355
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 881,
        "presentation_cahier": "L'Harmonie la Villageoise de Chamoson pr\u00e9sente son concert annuel \u00e0 l'occasion de la 34\u00e8me Amicale.<br />Soliste invit\u00e9 : Jean Duperrex, poly-instrumentiste et compositeur suisse",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Concert Annuel : Le Tour du monde dans un fauteuil",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            363
        ]
    },
    "pk": 357
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "amicale-des-fanfares",
        "parent": [
            355
        ],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 882,
        "presentation_cahier": "Dimanche traditionnel de l'amicale des fanfares. Avec prestations des diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s invit\u00e9es.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Amicale des fanfares",
        "categorie": 4,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            364,
            365,
            366,
            367,
            368,
            369
        ]
    },
    "pk": 358
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-de-la-musique-dorsieres",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 883,
        "presentation_cahier": "La F\u00eate de la musique revient \u00e0 Orsi\u00e8res les 20 et 21 juin prochains. R\u00e9servez les dates, invitez vos amis. On se retrouve tr\u00e8s bient\u00f4t pour vous montrer ce qu'on a pr\u00e9par\u00e9 durant nos deux ans de silence...",
        "website": "http://www.fetedelamusiqueorsieres.ch",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate de la Musique d'Orsi\u00e8res",
        "categorie": 20,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            370
        ]
    },
    "pk": 359
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "marie-et-le-peintre",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 4,
        "old_id": 884,
        "presentation_cahier": "De Savi\u00e8se \u00e0 Nendaz, suivez les aventures d'un jeune artiste peintre genevois trop amoureux de son mod\u00e8le, la belle Marie.",
        "website": "",
        "phone": null,
        "name": "Marie et le peintre",
        "categorie": 21,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            371,
            372
        ]
    },
    "pk": 360
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "giron-des-fanfares-de-la-vallee-dilliez",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 1,
        "old_id": 885,
        "presentation_cahier": "42e Giron des Fanfares de la Vall\u00e9e d'Illiez organis\u00e9e par la fanfare de  Val-d'Illiez \"Echo de la Vall\u00e9e\".\r\nProgramme :\r\nSamedi d\u00e8s 17h30 :\r\nConcert avec la fanfare des jeunes, Revue de la vall\u00e9e, Fanfare de Waldkirch, Spectacle humoristique avec Dr Silac, Bal avec Alpen Gmbh.\r\nDimanche d\u00e8s 10h30 :\r\nPartie officielle et morceaux d'ensemble, Cort\u00e8ge avec les fanfares et soci\u00e9t\u00e9s locales, Production des soci\u00e9t\u00e9s et Bal.\r\nRestauration et bars.",
        "website": "www.echodelavallee.ch",
        "phone": null,
        "name": "Giron des Fanfares de la Vall\u00e9e d'Illiez",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            373
        ]
    },
    "pk": 361
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-de-la-musique-2",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 1,
        "old_id": 886,
        "presentation_cahier": "La 4\u00e8me \u00e9dition de F\u00eate de la Musique aura lieu du 18 au 23 juin 2014 au coeur de la ville de Monthey !\r\nPlusieurs lieux de concerts, tels que des sc\u00e8nes, des bars, le Ch\u00e2teau, le Home des Tilleuls ou encore les Jardins de Mal\u00e9voz accuiellerons pr\u00e8s de 400 musiciens durant 4 jours.\r\nTous les styles de musique seront au rendez-vous avec du rock, pop, m\u00e9tal, \u00e9lectro, jazz, classique, fanfares et m\u00eame un concert pour les enfants !\r\nEntr\u00e9e libre.",
        "website": "www.montheytourisme.ch",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate de la Musique",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            374
        ]
    },
    "pk": 362
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "fete-de-la-musique-3",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 1,
        "old_id": 887,
        "presentation_cahier": "La 4\u00e8me \u00e9dition de F\u00eate de la Musique aura lieu du 18 au 23 juin 2014 au coeur de la ville de Monthey !\r\nPlusieurs lieux de concerts, tels que des sc\u00e8nes, des bars, le Ch\u00e2teau, le Home des Tilleuls ou encore les Jardins de Mal\u00e9voz accuiellerons pr\u00e8s de 400 musiciens durant 4 jours.\r\nTous les styles de musique seront au rendez-vous avec du rock, pop, m\u00e9tal, \u00e9lectro, jazz, classique, fanfares et m\u00eame un concert pour les enfants !\r\nEntr\u00e9e libre.",
        "website": "www.montheytourisme.ch",
        "phone": null,
        "name": "F\u00eate de la Musique",
        "categorie": 2,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            374
        ]
    },
    "pk": 363
},
{
    "model": "spectacles.spectacle",
    "fields": {
        "slug": "concert-annuel-21",
        "parent": [],
        "photo": "",
        "presentation": null,
        "status": 1,
        "old_id": 888,
        "presentation_cahier": "D'Afrique du sud en Norv\u00e8ge en passant par la Belgique, la Russie! C'est un voyage musical original que vous propose le Choeur St-Michel de Haute-Nendaz sous le geste d'Elisabeth Gillioz avec en seconde partie le Choeur L'Edelweiss de Lourtier dirig\u00e9 par Sophie Bender.",
        "website": "www.choeurstmichelnendaz.ch",
        "phone": null,
        "name": "Concert annuel",
        "categorie": 5,
        "participants": [],
        "allowed_user": [],
        "associations": [
            375
        ]
    },
    "pk": 364
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36879267729819,
        "slug": "theatre-interface",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2216858017139,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre INTERFACE",
        "in_geom": "POINT (7.3687926772981882 46.2216858017138890)",
        "website": null,
        "old_id": 15,
        "region": 108,
        "adress2": "87",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Route de Riddes 87"
    },
    "pk": 1
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.39830133505166,
        "slug": "salle-de-gym",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2126590893136,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gym",
        "in_geom": "POINT (7.3983013350516558 46.2126590893135685)",
        "website": null,
        "old_id": 30,
        "region": 125,
        "adress2": "0",
        "city": "Vex",
        "zipCode": "1981",
        "adress": "Route du Village 17"
    },
    "pk": 2
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.34973181039095,
        "slug": "theatre-le-baladin",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2497423446171,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre le Baladin",
        "in_geom": "POINT (7.3497318103909492 46.2497423446170899)",
        "website": null,
        "old_id": 31,
        "region": 103,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Germain",
        "zipCode": "1965",
        "adress": "Route du Caro 40"
    },
    "pk": 3
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.35890416374332,
        "slug": "cathedrale-de-sion",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2339507395955,
        "status": 3,
        "name": "Cath\u00e9drale de Sion",
        "in_geom": "POINT (7.3589041637433183 46.2339507395954712)",
        "website": null,
        "old_id": 34,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de la Cath\u00e9drale 13"
    },
    "pk": 4
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.29975655674934,
        "slug": "halle-polyvalente-de-conthey",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2166983324603,
        "status": 3,
        "name": "Halle polyvalente de Conthey",
        "in_geom": "POINT (7.2997565567493439 46.2166983324602967)",
        "website": null,
        "old_id": 35,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Conthey",
        "zipCode": "1964",
        "adress": "Rue des Industries 11"
    },
    "pk": 5
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.28000920165869,
        "slug": "salle-de-lunion",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2254352274174,
        "status": 3,
        "name": "Salle de l'Union",
        "in_geom": "POINT (7.2800092016586859 46.2254352274174352)",
        "website": null,
        "old_id": 38,
        "region": 124,
        "adress2": "0",
        "city": "V\u00e9troz",
        "zipCode": "1963",
        "adress": "Avenue de la Gare 1"
    },
    "pk": 6
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.41289,
        "slug": "salle-polyvalente",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.283855,
        "status": 3,
        "name": "Salle polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.4128900000000000 46.2838550000000026)",
        "website": null,
        "old_id": 39,
        "region": 6,
        "adress2": "0",
        "city": "Ayent",
        "zipCode": "0",
        "adress": "St-Romain"
    },
    "pk": 7
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.41289,
        "slug": "salle-polyvalente-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.283855,
        "status": 3,
        "name": "Salle polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.4128900000000000 46.2838550000000026)",
        "website": null,
        "old_id": 40,
        "region": 6,
        "adress2": "0",
        "city": "Ayent",
        "zipCode": "0",
        "adress": "St-Romain"
    },
    "pk": 8
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.445703,
        "slug": "salle-du-vieux-bourg-et-salle-polyvalente",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.193356,
        "status": 3,
        "name": "Salle du Vieux Bourg et Salle Polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.4457030000000000 46.1933560000000014)",
        "website": null,
        "old_id": 41,
        "region": 71,
        "adress2": "0",
        "city": "Mase",
        "zipCode": "1968",
        "adress": "Rue du Moulin 2"
    },
    "pk": 9
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.28364822047297,
        "slug": "team-room-la-madeleine",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2243973285294,
        "status": 3,
        "name": "Team-Room la Madeleine",
        "in_geom": "POINT (7.2836482204729691 46.2243973285294203)",
        "website": null,
        "old_id": 42,
        "region": 124,
        "adress2": "0",
        "city": "V\u00e9troz",
        "zipCode": "1963",
        "adress": "Avenue des Vergers 20"
    },
    "pk": 10
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.28207465599553,
        "slug": "cafe-de-amignes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2257945259764,
        "status": 3,
        "name": "Caf\u00e9 de Amignes",
        "in_geom": "POINT (7.2820746559955296 46.2257945259764256)",
        "website": null,
        "old_id": 43,
        "region": 124,
        "adress2": "0",
        "city": "V\u00e9troz",
        "zipCode": "1963",
        "adress": "Rue de l'Eglise 2"
    },
    "pk": 11
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.30343088940572,
        "slug": "cafe-de-lunion",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2306191237934,
        "status": 3,
        "name": "Caf\u00e9 de l'Union",
        "in_geom": "POINT (7.3034308894057176 46.2306191237933746)",
        "website": null,
        "old_id": 44,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Conthey",
        "zipCode": "1964",
        "adress": "Rue de la Poya 41"
    },
    "pk": 12
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.28174853752762,
        "slug": "le-relais-du-valais",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2275042986184,
        "status": 3,
        "name": "Le Relais du Valais",
        "in_geom": "POINT (7.2817485375276192 46.2275042986184133)",
        "website": null,
        "old_id": 45,
        "region": 124,
        "adress2": "0",
        "city": "V\u00e9troz",
        "zipCode": "1963",
        "adress": "Route de l'Abbaye 35"
    },
    "pk": 13
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00381142087281,
        "slug": "basilique-st-maurice",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2192866256769,
        "status": 3,
        "name": "Basilique St-Maurice",
        "in_geom": "POINT (7.0038114208728075 46.2192866256768582)",
        "website": null,
        "old_id": 46,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Avenue d'Agaune 15"
    },
    "pk": 14
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 6.87169653363526,
        "slug": "paladium",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1770365385481,
        "status": 3,
        "name": "Paladium",
        "in_geom": "POINT (6.8716965336352587 46.1770365385480730)",
        "website": null,
        "old_id": 47,
        "region": 22,
        "adress2": "0",
        "city": "Champ\u00e9ry",
        "zipCode": "1874",
        "adress": "Route du Centre Sportif 1"
    },
    "pk": 15
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.40441853180528,
        "slug": "eglise-dheremence",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1805497018621,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise d'H\u00e9r\u00e9mence",
        "in_geom": "POINT (7.4044185318052769 46.1805497018620983)",
        "website": null,
        "old_id": 48,
        "region": 50,
        "adress2": "0",
        "city": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "zipCode": "1987",
        "adress": "Rue Principale 1"
    },
    "pk": 16
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.40529829636216,
        "slug": "home-st-sylve",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2048615812774,
        "status": 3,
        "name": "Home St-Sylve",
        "in_geom": "POINT (7.4052982963621616 46.2048615812774202)",
        "website": null,
        "old_id": 49,
        "region": 125,
        "adress2": "0",
        "city": "Vex",
        "zipCode": "1981",
        "adress": "Route de Sion 11"
    },
    "pk": 17
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.6237140968442,
        "slug": "pralong",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1494884468501,
        "status": 3,
        "name": "Pralong",
        "in_geom": "POINT (7.6237140968441963 46.1494884468501354)",
        "website": null,
        "old_id": 50,
        "region": 2,
        "adress2": "0",
        "city": "Pralong",
        "zipCode": "3961",
        "adress": ""
    },
    "pk": 18
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36208191607147,
        "slug": "theatre-de-valere",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.23381517175,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre de Val\u00e8re",
        "in_geom": "POINT (7.3620819160714746 46.2338151717500239)",
        "website": null,
        "old_id": 51,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue du Vieux-Coll\u00e8ge 22"
    },
    "pk": 19
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.60734910145402,
        "slug": "zentrum-paleten",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3190819137259,
        "status": 3,
        "name": "Zentrum Paleten",
        "in_geom": "POINT (7.6073491014540195 46.3190819137259311)",
        "website": null,
        "old_id": 53,
        "region": 120,
        "adress2": "0",
        "city": "Varen",
        "zipCode": "3953",
        "adress": "Zentrum Paleten"
    },
    "pk": 20
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00284892693162,
        "slug": "theatre-le-martolet",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.217828221055,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre le Martolet",
        "in_geom": "POINT (7.0028489269316196 46.2178282210550009)",
        "website": null,
        "old_id": 55,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Rue Charles-Emmanuel de Rivaz"
    },
    "pk": 21
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.35896539874375,
        "slug": "teatro-comico",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2352202471931,
        "status": 3,
        "name": "Teatro Comico",
        "in_geom": "POINT (7.3589653987437487 46.2352202471930980)",
        "website": null,
        "old_id": 56,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Avenue du Ritz 18"
    },
    "pk": 22
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 6.94886905141175,
        "slug": "theatre-du-crochetan",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2542076307758,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Crochetan",
        "in_geom": "POINT (6.9488690514117479 46.2542076307758165)",
        "website": null,
        "old_id": 58,
        "region": 73,
        "adress2": "0",
        "city": "Monthey",
        "zipCode": "1870",
        "adress": "Rue du Th\u00e9\u00e2tre 6"
    },
    "pk": 23
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.99019772559404,
        "slug": "simplonhalle",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3178302254043,
        "status": 3,
        "name": "Simplonhalle",
        "in_geom": "POINT (7.9901977255940437 46.3178302254042933)",
        "website": null,
        "old_id": 60,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Rhonesandstrasse 18A"
    },
    "pk": 24
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.64395035803318,
        "slug": "zentrum-sosta",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3114065796041,
        "status": 3,
        "name": "Zentrum SOSTA",
        "in_geom": "POINT (7.6439503580331802 46.3114065796040606)",
        "website": null,
        "old_id": 61,
        "region": 63,
        "adress2": "0",
        "city": "Susten",
        "zipCode": "3952",
        "adress": "Bahnhofstrasse 10"
    },
    "pk": 25
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.99061397090554,
        "slug": "schlosshof-stockalperschloss",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.315341699224,
        "status": 3,
        "name": "Schlosshof - Stockalperschloss",
        "in_geom": "POINT (7.9906139709055424 46.3153416992239713)",
        "website": null,
        "old_id": 62,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Alte Simplonstrasse 28"
    },
    "pk": 26
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.17269713059068,
        "slug": "salle-polyvalente-de-la-florescat",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1482187155234,
        "status": 3,
        "name": "Salle Polyvalente de la Florescat",
        "in_geom": "POINT (7.1726971305906773 46.1482187155233632)",
        "website": null,
        "old_id": 63,
        "region": 104,
        "adress2": "3",
        "city": "Saxon",
        "zipCode": "1907",
        "adress": "rue de Gottefrey 44"
    },
    "pk": 27
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.4050460010767,
        "slug": "salle-polyvalente-3",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1805607285688,
        "status": 3,
        "name": "Salle polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.4050460010766983 46.1805607285688495)",
        "website": null,
        "old_id": 64,
        "region": 50,
        "adress2": "0",
        "city": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "zipCode": "1987",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise"
    },
    "pk": 28
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.40470016375184,
        "slug": "place-de-leglise",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1806221298743,
        "status": 3,
        "name": "Place de l'\u00c9glise",
        "in_geom": "POINT (7.4047001637518406 46.1806221298743083)",
        "website": null,
        "old_id": 65,
        "region": 50,
        "adress2": "0",
        "city": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "zipCode": "1987",
        "adress": "Rue principale 1"
    },
    "pk": 29
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.57138294167817,
        "slug": "turnhalle",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3110423481795,
        "status": 3,
        "name": "Turnhalle",
        "in_geom": "POINT (7.5713829416781664 46.3110423481794840)",
        "website": null,
        "old_id": 67,
        "region": 101,
        "adress2": "0",
        "city": "Salgesch",
        "zipCode": "3970",
        "adress": "Schulhausplatz 2"
    },
    "pk": 30
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.60709512978792,
        "slug": "kirche-maria-sieben-schmerzen",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3165038282888,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Mari\u00e4 Sieben Schmerzen",
        "in_geom": "POINT (7.6070951297879219 46.3165038282887593)",
        "website": null,
        "old_id": 68,
        "region": 120,
        "adress2": "0",
        "city": "Salgesch",
        "zipCode": "3970",
        "adress": "Kirchstrasse 10"
    },
    "pk": 31
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.25136984139681,
        "slug": "salle-de-jeunesse",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0636666976237,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Jeunesse",
        "in_geom": "POINT (7.2513698413968086 46.0636666976237024)",
        "website": null,
        "old_id": 69,
        "region": 7,
        "adress2": "0",
        "city": "Sarreyer",
        "zipCode": "1948",
        "adress": "Ch. de la Croix"
    },
    "pk": 32
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.07312263548374,
        "slug": "place-centrale-de-martigny",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1014570497351,
        "status": 3,
        "name": "Place Centrale de Martigny",
        "in_geom": "POINT (7.0731226354837418 46.1014570497350888)",
        "website": null,
        "old_id": 70,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Place Centrale"
    },
    "pk": 33
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.34788108617067,
        "slug": "aula-du-college-des-creusets",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2266490434285,
        "status": 3,
        "name": "Aula du coll\u00e8ge des Creusets",
        "in_geom": "POINT (7.3478810861706734 46.2266490434285231)",
        "website": null,
        "old_id": 71,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de Saint-Gu\u00e9rin 34"
    },
    "pk": 34
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.53562666475773,
        "slug": "cirque-starlight-a-sierre",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2915716329899,
        "status": 3,
        "name": "Cirque Starlight \u00e0 Sierre",
        "in_geom": "POINT (7.5356266647577286 46.2915716329899212)",
        "website": null,
        "old_id": 72,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Plaine Bellevue"
    },
    "pk": 35
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00505688786507,
        "slug": "salle-du-roxy",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2179900294988,
        "status": 3,
        "name": "Salle du Roxy",
        "in_geom": "POINT (7.0050568878650665 46.2179900294987931)",
        "website": null,
        "old_id": 73,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "Saint-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": ""
    },
    "pk": 36
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.13497973978519,
        "slug": "salle-polyvalente-4",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1219036121936,
        "status": 3,
        "name": "salle polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.1349797397851944 46.1219036121936199)",
        "website": null,
        "old_id": 74,
        "region": 23,
        "adress2": "0",
        "city": "Charrat",
        "zipCode": "1906",
        "adress": "Avenue de la Gare 2"
    },
    "pk": 37
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "salle-de-martelles",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Salle de Martelles",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 75,
        "region": 24,
        "adress2": "0",
        "city": "Chermignon",
        "zipCode": "3971",
        "adress": ""
    },
    "pk": 38
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.77178980410099,
        "slug": "gemeinde-kippel",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3991025510264,
        "status": 3,
        "name": "Gemeinde Kippel",
        "in_geom": "POINT (7.7717898041009903 46.3991025510264450)",
        "website": null,
        "old_id": 76,
        "region": 54,
        "adress2": "0",
        "city": "Kippel",
        "zipCode": "3917",
        "adress": ""
    },
    "pk": 39
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.77097441256046,
        "slug": "turnhalle-kippel",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3985550269617,
        "status": 3,
        "name": "Turnhalle Kippel",
        "in_geom": "POINT (7.7709744125604630 46.3985550269617377)",
        "website": null,
        "old_id": 77,
        "region": 54,
        "adress2": "0",
        "city": "Kippel",
        "zipCode": "3917",
        "adress": ""
    },
    "pk": 40
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.77124632149935,
        "slug": "dorfplatz-kippel",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.39902370605,
        "status": 3,
        "name": "Dorfplatz Kippel",
        "in_geom": "POINT (7.7712463214993477 46.3990237060500021)",
        "website": null,
        "old_id": 78,
        "region": 54,
        "adress2": "0",
        "city": "Kippel",
        "zipCode": "3917",
        "adress": ""
    },
    "pk": 41
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.64483917504549,
        "slug": "turnhalle-susten",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3094637524004,
        "status": 3,
        "name": "Turnhalle Susten",
        "in_geom": "POINT (7.6448391750454903 46.3094637524003687)",
        "website": null,
        "old_id": 79,
        "region": 63,
        "adress2": "0",
        "city": "Susten",
        "zipCode": "3952",
        "adress": "Schulhausstr. 16"
    },
    "pk": 42
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36855203285813,
        "slug": "theatre-alize",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2215565376858,
        "status": 3,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre Aliz\u00e9",
        "in_geom": "POINT (7.3685520328581333 46.2215565376858137)",
        "website": null,
        "old_id": 81,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rte de Riddes 87"
    },
    "pk": 43
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 6.96431363001466,
        "slug": "pont-rouge",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2505337551554,
        "status": 0,
        "name": "Pont Rouge",
        "in_geom": "POINT (6.9643136300146580 46.2505337551553524)",
        "website": null,
        "old_id": 82,
        "region": 73,
        "adress2": "0",
        "city": "Monthey",
        "zipCode": "1870",
        "adress": "Avenue de la Plantaud 122"
    },
    "pk": 44
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "eglise-de-st-severin",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "\u00c9glise de St-S\u00e9verin",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 83,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Conthey",
        "zipCode": "1975",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise 10"
    },
    "pk": 45
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "place-du-village",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Place du village",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 84,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Daillon",
        "zipCode": "1976",
        "adress": "Route du Sanetsch"
    },
    "pk": 46
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.17377856373787,
        "slug": "rue-de-gottefrey",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1488787286118,
        "status": 0,
        "name": "Rue de Gottefrey",
        "in_geom": "POINT (7.1737785637378693 46.1488787286117912)",
        "website": null,
        "old_id": 85,
        "region": 104,
        "adress2": "3",
        "city": "Saxon",
        "zipCode": "1907",
        "adress": "Rue de Gottefrey"
    },
    "pk": 47
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.0060620456934,
        "slug": "terrain-de-lavigerie-et-diverses-salles",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2202221254233,
        "status": 3,
        "name": "Terrain de Lavigerie et diverses salles",
        "in_geom": "POINT (7.0060620456933975 46.2202221254232555)",
        "website": null,
        "old_id": 86,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Antoine de Quartery 1"
    },
    "pk": 48
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.58551055565476,
        "slug": "tour-danniviers",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2145914880532,
        "status": 3,
        "name": "Tour d'Anniviers",
        "in_geom": "POINT (7.5855105556547642 46.2145914880532231)",
        "website": null,
        "old_id": 87,
        "region": 2,
        "adress2": "0",
        "city": "Vissoie",
        "zipCode": "3961",
        "adress": "Place de la Tour"
    },
    "pk": 49
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.41961944848299,
        "slug": "eglise",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2557700849795,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise",
        "in_geom": "POINT (7.4196194484829903 46.2557700849795239)",
        "website": null,
        "old_id": 89,
        "region": 97,
        "adress2": "0",
        "city": "St-L\u00e9onard",
        "zipCode": "1958",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise"
    },
    "pk": 50
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36127603799105,
        "slug": "quai-provins",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2267789333177,
        "status": 3,
        "name": "Quai Provins",
        "in_geom": "POINT (7.3612760379910469 46.2267789333177248)",
        "website": null,
        "old_id": 90,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de l'Industrie 22"
    },
    "pk": 51
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.64291871339083,
        "slug": "salle-spectacle-susten",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3115610486608,
        "status": 3,
        "name": "Salle spectacle Susten",
        "in_geom": "POINT (7.6429187133908272 46.3115610486607920)",
        "website": null,
        "old_id": 91,
        "region": 63,
        "adress2": "0",
        "city": "Susten",
        "zipCode": "3952",
        "adress": "Bahnhofstrasse 2"
    },
    "pk": 52
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "halle-polyvalent-conthey",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Halle polyvalent Conthey",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 92,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Conthey",
        "zipCode": "0",
        "adress": ""
    },
    "pk": 53
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "eglise-dheremence-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 93,
        "region": 50,
        "adress2": "0",
        "city": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "zipCode": "1987",
        "adress": ""
    },
    "pk": 54
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.9905004799366,
        "slug": "brig",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3152697962364,
        "status": 3,
        "name": "Brig",
        "in_geom": "POINT (7.9905004799365997 46.3152697962363860)",
        "website": null,
        "old_id": 94,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "0",
        "adress": ""
    },
    "pk": 55
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.11241532117128,
        "slug": "salle-de-gym-de-charnot",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1368290785815,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gym de Charnot",
        "in_geom": "POINT (7.1124153211712837 46.1368290785815418)",
        "website": null,
        "old_id": 95,
        "region": 42,
        "adress2": "0",
        "city": "Fully",
        "zipCode": "1926",
        "adress": ""
    },
    "pk": 56
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.14451599866152,
        "slug": "local-edelweiss",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0295128787868,
        "status": 3,
        "name": "Local Edelweiss",
        "in_geom": "POINT (7.1445159986615181 46.0295128787868180)",
        "website": null,
        "old_id": 96,
        "region": 82,
        "adress2": "0",
        "city": "Orsi\u00e8res",
        "zipCode": "1937",
        "adress": "Route de la Cotze"
    },
    "pk": 57
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.53199918661267,
        "slug": "lhacienda",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2907488725433,
        "status": 3,
        "name": "L'Hacienda",
        "in_geom": "POINT (7.5319991866126657 46.2907488725433467)",
        "website": null,
        "old_id": 97,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Route de la Mond\u00e9r\u00eache 7"
    },
    "pk": 58
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.55174774676561,
        "slug": "terrain-de-foot-des-hartes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3112164454289,
        "status": 3,
        "name": "Terrain de foot des Hartes",
        "in_geom": "POINT (7.5517477467656136 46.3112164454289186)",
        "website": null,
        "old_id": 98,
        "region": 69,
        "adress2": "0",
        "city": "Mi\u00e8ge",
        "zipCode": "3972",
        "adress": "-"
    },
    "pk": 59
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.48573590070009,
        "slug": "salle-de-martelles-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2865105236029,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Martelles",
        "in_geom": "POINT (7.4857359007000923 46.2865105236028711)",
        "website": null,
        "old_id": 101,
        "region": 24,
        "adress2": "0",
        "city": "Chermignon",
        "zipCode": "3971",
        "adress": ""
    },
    "pk": 60
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.38238234072924,
        "slug": "espace-culturel-arbaz",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2729149193102,
        "status": 3,
        "name": "Espace culturel Arbaz",
        "in_geom": "POINT (7.3823823407292366 46.2729149193101605)",
        "website": null,
        "old_id": 102,
        "region": 3,
        "adress2": "0",
        "city": "Arbaz",
        "zipCode": "1974",
        "adress": ""
    },
    "pk": 61
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.80159283429384,
        "slug": "mzh-raron",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3079407536889,
        "status": 3,
        "name": "MZH Raron",
        "in_geom": "POINT (7.8015928342938423 46.3079407536888823)",
        "website": null,
        "old_id": 103,
        "region": 86,
        "adress2": "0",
        "city": "Raron",
        "zipCode": "3942",
        "adress": "Schulhausstrasse 4"
    },
    "pk": 62
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36433107405901,
        "slug": "place-maurice-zermatten",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2349502449785,
        "status": 3,
        "name": "Place Maurice Zermatten",
        "in_geom": "POINT (7.3643310740590096 46.2349502449785419)",
        "website": null,
        "old_id": 104,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue des Ch\u00e2teaux "
    },
    "pk": 63
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.521481,
        "slug": "salle-polyvalente-5",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.314167,
        "status": 3,
        "name": "Salle Polyvalente",
        "in_geom": "POINT (7.5214809999999996 46.3141669999999976)",
        "website": null,
        "old_id": 106,
        "region": 70,
        "adress2": "0",
        "city": "Mollens",
        "zipCode": "3974",
        "adress": ""
    },
    "pk": 64
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "theatre-le-baladin-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre Le Baladin",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 108,
        "region": 103,
        "adress2": "0",
        "city": "1965 Savi\u00e8se",
        "zipCode": "0",
        "adress": "Route du  Caro 40"
    },
    "pk": 65
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.3624374344945,
        "slug": "le-totem",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2382896679142,
        "status": 3,
        "name": "Le Totem",
        "in_geom": "POINT (7.3624374344944954 46.2382896679142164)",
        "website": null,
        "old_id": 109,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de Lo\u00e8che 23"
    },
    "pk": 66
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.06218793988228,
        "slug": "le-caveau-du-moulin-semblanet",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0904854660689,
        "status": 3,
        "name": "Le Caveau du Moulin Semblanet",
        "in_geom": "POINT (7.0621879398822784 46.0904854660689338)",
        "website": null,
        "old_id": 110,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Rue des Moulins 11"
    },
    "pk": 67
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.11718747392297,
        "slug": "belle-usine",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.142959697502,
        "status": 3,
        "name": "Belle Usine",
        "in_geom": "POINT (7.1171874739229679 46.1429596975020289)",
        "website": null,
        "old_id": 111,
        "region": 42,
        "adress2": "0",
        "city": "Fully",
        "zipCode": "0",
        "adress": "Chemin de l'Usine"
    },
    "pk": 68
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.07848504185677,
        "slug": "cerm",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0981637114406,
        "status": 3,
        "name": "CERM",
        "in_geom": "POINT (7.0784850418567657 46.0981637114406126)",
        "website": null,
        "old_id": 114,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Rue du Levant 91"
    },
    "pk": 69
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "salle-de-gmynastique",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Salle de gmynastique",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 115,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny-Bourg",
        "zipCode": "1920",
        "adress": ""
    },
    "pk": 70
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "cerm-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "CERM",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 116,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "0",
        "adress": ""
    },
    "pk": 71
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.07726497203112,
        "slug": "maison-de-la-musique",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1058448395346,
        "status": 3,
        "name": "Maison de la musique",
        "in_geom": "POINT (7.0772649720311165 46.1058448395346190)",
        "website": null,
        "old_id": 118,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Rte de la Maladi\u00e8re 11"
    },
    "pk": 72
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.35657848417759,
        "slug": "aula-du-college-de-la-planta",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2345914768284,
        "status": 3,
        "name": "Aula du Coll\u00e8ge de la Planta",
        "in_geom": "POINT (7.3565784841775894 46.2345914768284132)",
        "website": null,
        "old_id": 120,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": ""
    },
    "pk": 73
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.41292633116245,
        "slug": "salle-polyvalente-st-romain",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2838832886806,
        "status": 3,
        "name": "Salle polyvalente St-Romain",
        "in_geom": "POINT (7.4129263311624527 46.2838832886806060)",
        "website": null,
        "old_id": 121,
        "region": 6,
        "adress2": "0",
        "city": "Ayent",
        "zipCode": "1966",
        "adress": "Route de Rawyl 3"
    },
    "pk": 74
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.5473516061902,
        "slug": "eglise-de-miege",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3114091270733,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Mi\u00e8ge",
        "in_geom": "POINT (7.5473516061902046 46.3114091270732757)",
        "website": null,
        "old_id": 122,
        "region": 69,
        "adress2": "0",
        "city": "Mi\u00e8ge",
        "zipCode": "3972",
        "adress": "Route de la Rotse 1"
    },
    "pk": 75
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.54514649510384,
        "slug": "salle-de-gym-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3110457641269,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Gym",
        "in_geom": "POINT (7.5451464951038361 46.3110457641268667)",
        "website": null,
        "old_id": 123,
        "region": 69,
        "adress2": "0",
        "city": "Mi\u00e8ge",
        "zipCode": "3972",
        "adress": "Route de la Barmette 1 BIS"
    },
    "pk": 76
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.48999692499638,
        "slug": "eglise-de-montana",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2974131634251,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Montana",
        "in_geom": "POINT (7.4899969249963760 46.2974131634250625)",
        "website": null,
        "old_id": 124,
        "region": 72,
        "adress2": "0",
        "city": "Montana-Village",
        "zipCode": "3963",
        "adress": "Rue de la Batteuse 1"
    },
    "pk": 77
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.66349662095308,
        "slug": "kirche-agarn",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2967893336323,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Agarn",
        "in_geom": "POINT (7.6634966209530830 46.2967893336322689)",
        "website": null,
        "old_id": 125,
        "region": 193,
        "adress2": "0",
        "city": "Agarn",
        "zipCode": "3951",
        "adress": "Dorfstrasse 6"
    },
    "pk": 78
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.98943,
        "slug": "podium-schlosshof",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.316488,
        "status": 3,
        "name": "Podium \"Schlosshof\"",
        "in_geom": "POINT (7.9894299999999996 46.3164879999999997)",
        "website": null,
        "old_id": 126,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Schlossstrasse 19"
    },
    "pk": 79
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.98809386789799,
        "slug": "podium-stadtplatz",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3167791602226,
        "status": 3,
        "name": "Podium \"Stadtplatz\"",
        "in_geom": "POINT (7.9880938678979874 46.3167791602225591)",
        "website": null,
        "old_id": 127,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Stadtplatz"
    },
    "pk": 80
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "podium-werkhof",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 3,
        "name": "Podium \"Werkhof\"",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 128,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": ""
    },
    "pk": 81
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.98943,
        "slug": "podium-kirchplatz",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.316488,
        "status": 3,
        "name": "Podium \"Kirchplatz\"",
        "in_geom": "POINT (7.9894299999999996 46.3164879999999997)",
        "website": null,
        "old_id": 129,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Alte Simplonstrasse 13"
    },
    "pk": 82
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.52497628331184,
        "slug": "eglise-de-ste-croix",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2919075564078,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Ste-Croix",
        "in_geom": "POINT (7.5249762833118439 46.2919075564078142)",
        "website": null,
        "old_id": 130,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Avenue de France 4"
    },
    "pk": 83
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00317079201341,
        "slug": "eglise-st-sigismond",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2173011513914,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise St-Sigismond",
        "in_geom": "POINT (7.0031707920134068 46.2173011513914389)",
        "website": null,
        "old_id": 131,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Place de la gare 10"
    },
    "pk": 84
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00375283136964,
        "slug": "basilique-de-saint-maurice",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.219348157704,
        "status": 3,
        "name": "Basilique de Saint-Maurice",
        "in_geom": "POINT (7.0037528313696384 46.2193481577040259)",
        "website": null,
        "old_id": 132,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Avenue Augane 15"
    },
    "pk": 85
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.52964014187455,
        "slug": "eglise-de-muraz-sur-sierre",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2976727236347,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Muraz sur Sierre",
        "in_geom": "POINT (7.5296401418745518 46.2976727236346903)",
        "website": null,
        "old_id": 133,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Rue de Mura"
    },
    "pk": 86
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.53620970994234,
        "slug": "eglise-sainte-catherine",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2935757910786,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise Sainte-Catherine",
        "in_geom": "POINT (7.5362097099423409 46.2935757910786378)",
        "website": null,
        "old_id": 134,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Rue du Bourg 26"
    },
    "pk": 87
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.44402218610048,
        "slug": "eglise-de-saint-martin",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1722947209075,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Saint-Martin",
        "in_geom": "POINT (7.4440221861004829 46.1722947209074661)",
        "website": null,
        "old_id": 135,
        "region": 98,
        "adress2": "0",
        "city": "Saint-Martin",
        "zipCode": "1969",
        "adress": "Chemin du Clocher 24"
    },
    "pk": 88
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.35655166208744,
        "slug": "aula-du-college-de-la-planta-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2345395283046,
        "status": 3,
        "name": "Aula du Coll\u00e8ge de la Planta",
        "in_geom": "POINT (7.3565516620874405 46.2345395283045946)",
        "website": null,
        "old_id": 136,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Avenue de la Gare 45"
    },
    "pk": 89
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.34997731633484,
        "slug": "salle-paroissiale-de-saviese",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2503758101383,
        "status": 3,
        "name": "Salle Paroissiale de Savi\u00e8se",
        "in_geom": "POINT (7.3499773163348436 46.2503758101382729)",
        "website": null,
        "old_id": 137,
        "region": 103,
        "adress2": "0",
        "city": "Savi\u00e8se",
        "zipCode": "1965",
        "adress": "Rue du Stade 3"
    },
    "pk": 90
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.54097607918084,
        "slug": "salle-de-gymnastique",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2800978585584,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gymnastique",
        "in_geom": "POINT (7.5409760791808367 46.2800978585583920)",
        "website": null,
        "old_id": 139,
        "region": 25,
        "adress2": "0",
        "city": "Chippis",
        "zipCode": "3965",
        "adress": "Rue des \u00c9coles 7"
    },
    "pk": 91
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.58494192734361,
        "slug": "eglise-de-vissoie",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2151130158395,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Vissoie",
        "in_geom": "POINT (7.5849419273436069 46.2151130158395063)",
        "website": null,
        "old_id": 143,
        "region": 2,
        "adress2": "0",
        "city": "Vissoie",
        "zipCode": "3961",
        "adress": "Place de la Poste 2"
    },
    "pk": 92
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.44527125731111,
        "slug": "eglise-de-lens",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2788690885687,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Lens",
        "in_geom": "POINT (7.4452712573111057 46.2788690885686762)",
        "website": null,
        "old_id": 145,
        "region": 59,
        "adress2": "0",
        "city": "Lens",
        "zipCode": "1978",
        "adress": "Place de l'\u00c9glise"
    },
    "pk": 93
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.45384451933205,
        "slug": "eglise-de-flanthey",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2697862502825,
        "status": 0,
        "name": "\u00c9glise de Flanthey",
        "in_geom": "POINT (7.4538445193320513 46.2697862502825217)",
        "website": null,
        "old_id": 146,
        "region": 59,
        "adress2": "0",
        "city": "Flanthey",
        "zipCode": "3978",
        "adress": "Route de Lens 7"
    },
    "pk": 94
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.38708592951298,
        "slug": "hopital-de-sion",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2344430523442,
        "status": 3,
        "name": "H\u00f4pital de Sion",
        "in_geom": "POINT (7.3870859295129776 46.2344430523441545)",
        "website": null,
        "old_id": 147,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Avenue du Grand-Champsec 80"
    },
    "pk": 95
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.4668263271451,
        "slug": "eglise-de-eison",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1535539915243,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Eison",
        "in_geom": "POINT (7.4668263271450996 46.1535539915242623)",
        "website": null,
        "old_id": 148,
        "region": 98,
        "adress2": "0",
        "city": "Eison",
        "zipCode": "1969",
        "adress": "Eison 46"
    },
    "pk": 96
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.31517339125276,
        "slug": "eglise-daproz",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2062148134265,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise d'Aproz",
        "in_geom": "POINT (7.3151733912527561 46.2062148134265485)",
        "website": null,
        "old_id": 150,
        "region": 77,
        "adress2": "0",
        "city": "Aproz",
        "zipCode": "1994",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise 9"
    },
    "pk": 97
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.151322606951,
        "slug": "place-du-village-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0785582809761,
        "status": 3,
        "name": "Place du Village",
        "in_geom": "POINT (7.1513226069509983 46.0785582809761323)",
        "website": null,
        "old_id": 151,
        "region": 105,
        "adress2": "0",
        "city": "Sembrancher",
        "zipCode": "1933",
        "adress": "La Place 10"
    },
    "pk": 98
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.06332016736269,
        "slug": "eglise-de-martigny-bourg",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0941352304784,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Martigny-Bourg",
        "in_geom": "POINT (7.0633201673626900 46.0941352304783578)",
        "website": null,
        "old_id": 152,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Rue de Rossetan 5"
    },
    "pk": 99
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.04474855214357,
        "slug": "salle-la-rosiere",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.150372932769,
        "status": 3,
        "name": "Salle La Rosi\u00e8re",
        "in_geom": "POINT (7.0447485521435738 46.1503729327689811)",
        "website": null,
        "old_id": 153,
        "region": 29,
        "adress2": "0",
        "city": "Dor\u00e9naz",
        "zipCode": "1905",
        "adress": "Place du T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique"
    },
    "pk": 100
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.29810456745327,
        "slug": "salle-de-gym-a-haute-nendaz",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1869914173568,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gym \u00e0 Haute-Nendaz",
        "in_geom": "POINT (7.2981045674532652 46.1869914173568219)",
        "website": null,
        "old_id": 155,
        "region": 77,
        "adress2": "0",
        "city": "Haute-Nendaz",
        "zipCode": "1997",
        "adress": "Route du Village 25"
    },
    "pk": 101
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.07299925386906,
        "slug": "centre-ville",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1014124145294,
        "status": 3,
        "name": "Centre-ville",
        "in_geom": "POINT (7.0729992538690567 46.1014124145293707)",
        "website": null,
        "old_id": 156,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": ""
    },
    "pk": 102
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.85279620438814,
        "slug": "kirche-torbel",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2368982663882,
        "status": 3,
        "name": "Kirche T\u00f6rbel",
        "in_geom": "POINT (7.8527962043881416 46.2368982663882448)",
        "website": null,
        "old_id": 157,
        "region": 114,
        "adress2": "0",
        "city": "T\u00f6rbel",
        "zipCode": "3923",
        "adress": "Zen Stapfen 1"
    },
    "pk": 103
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.11372591555119,
        "slug": "eglise-de-fully",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1381052291064,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Fully",
        "in_geom": "POINT (7.1137259155511856 46.1381052291063867)",
        "website": null,
        "old_id": 158,
        "region": 42,
        "adress2": "0",
        "city": "Fully",
        "zipCode": "1926",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise 62"
    },
    "pk": 104
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.84078694880009,
        "slug": "gemeindesaal-grachen",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1967970697586,
        "status": 3,
        "name": "Gemeindesaal Gr\u00e4chen",
        "in_geom": "POINT (7.8407869488000870 46.1967970697586026)",
        "website": null,
        "old_id": 159,
        "region": 44,
        "adress2": "0",
        "city": "Gr\u00e4chen",
        "zipCode": "3925",
        "adress": ""
    },
    "pk": 105
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.50681973993778,
        "slug": "eglise-de-noes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2800572495148,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de No\u00ebs",
        "in_geom": "POINT (7.5068197399377823 46.2800572495148117)",
        "website": null,
        "old_id": 161,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "No\u00ebs",
        "zipCode": "3976",
        "adress": "Mont\u00e9e des P\u00e8lerins 4"
    },
    "pk": 107
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.50505317002535,
        "slug": "salle-de-gym-de-noes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2816169395757,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Gym de No\u00ebs",
        "in_geom": "POINT (7.5050531700253487 46.2816169395756987)",
        "website": null,
        "old_id": 162,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "No\u00ebs",
        "zipCode": "3976",
        "adress": "Rue des Lutins 3"
    },
    "pk": 108
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.41256440058351,
        "slug": "eglise-de-ayent",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2825988194359,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Ayent",
        "in_geom": "POINT (7.4125644005835056 46.2825988194359113)",
        "website": null,
        "old_id": 163,
        "region": 6,
        "adress2": "0",
        "city": "Ayent",
        "zipCode": "1966",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise 5"
    },
    "pk": 109
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.4982189014554,
        "slug": "place-du-village-3",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2790698785708,
        "status": 3,
        "name": "Place du Village",
        "in_geom": "POINT (7.4982189014554024 46.2790698785708301)",
        "website": null,
        "old_id": 164,
        "region": 24,
        "adress2": "0",
        "city": "Champzab\u00e9",
        "zipCode": "3976",
        "adress": "Route de Champzab\u00e9 24"
    },
    "pk": 110
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.99242127686739,
        "slug": "brig-kollegiumskirche",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3147253682951,
        "status": 3,
        "name": "Brig Kollegiumskirche",
        "in_geom": "POINT (7.9924212768673897 46.3147253682951288)",
        "website": null,
        "old_id": 165,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Kollegiumsplatz 1"
    },
    "pk": 111
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.99074137583375,
        "slug": "stockalper-schloss",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3152972374843,
        "status": 3,
        "name": "Stockalper Schloss",
        "in_geom": "POINT (7.9907413758337498 46.3152972374843301)",
        "website": null,
        "old_id": 166,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Alte Simplonstrasse 28"
    },
    "pk": 112
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.80318237841129,
        "slug": "burgkirche-raron",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3106580816885,
        "status": 3,
        "name": "Burgkirche Raron",
        "in_geom": "POINT (7.8031823784112930 46.3106580816885014)",
        "website": null,
        "old_id": 167,
        "region": 86,
        "adress2": "0",
        "city": "Raron",
        "zipCode": "3942",
        "adress": "Haltjinen"
    },
    "pk": 113
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.80258156359196,
        "slug": "felsenkirche-raron",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3104653974001,
        "status": 3,
        "name": "Felsenkirche Raron",
        "in_geom": "POINT (7.8025815635919571 46.3104653974000797)",
        "website": null,
        "old_id": 168,
        "region": 86,
        "adress2": "0",
        "city": "Raron",
        "zipCode": "3942",
        "adress": "Kirchweg 10"
    },
    "pk": 114
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.81992305070162,
        "slug": "st-german",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3132284530046,
        "status": 3,
        "name": "St German",
        "in_geom": "POINT (7.8199230507016182 46.3132284530045553)",
        "website": null,
        "old_id": 169,
        "region": 86,
        "adress2": "0",
        "city": "St German",
        "zipCode": "3942",
        "adress": "Dorfstrasse 40"
    },
    "pk": 115
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.348024668172,
        "slug": "lycee-college-des-creusets",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2266138455351,
        "status": 3,
        "name": "Lyc\u00e9e-coll\u00e8ge des Creusets",
        "in_geom": "POINT (7.3480246681720018 46.2266138455351125)",
        "website": null,
        "old_id": 170,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue Saint Gu\u00e9rin 34"
    },
    "pk": 116
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.54291489720345,
        "slug": "lac-de-geronde",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2889420922926,
        "status": 3,
        "name": "Lac de G\u00e9ronde",
        "in_geom": "POINT (7.5429148972034454 46.2889420922925581)",
        "website": null,
        "old_id": 171,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": ""
    },
    "pk": 117
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "kirche-baltschieder",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Baltschieder",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 172,
        "region": 8,
        "adress2": "0",
        "city": "Baltschieder",
        "zipCode": "3937",
        "adress": ""
    },
    "pk": 118
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.9043660312891,
        "slug": "kirche-lalden",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2991032362073,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Lalden",
        "in_geom": "POINT (7.9043660312891006 46.2991032362073369)",
        "website": null,
        "old_id": 173,
        "region": 57,
        "adress2": "0",
        "city": "Lalden",
        "zipCode": "3931",
        "adress": "Kirchweg 1"
    },
    "pk": 119
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "totem",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Totem",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 176,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de Lo\u00e8che 23"
    },
    "pk": 120
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.92465979233384,
        "slug": "kirche-saas-fee",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1073040654837,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Saas-Fee",
        "in_geom": "POINT (7.9246597923338413 46.1073040654836817)",
        "website": null,
        "old_id": 177,
        "region": 93,
        "adress2": "0",
        "city": "Saas-Fee",
        "zipCode": "3906",
        "adress": "Im Dorf"
    },
    "pk": 121
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "eglise-dheremence-3",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Eglise d'H\u00e9r\u00e9mence",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 178,
        "region": 50,
        "adress2": "0",
        "city": "H\u00e9r\u00e9mence",
        "zipCode": "1987",
        "adress": ""
    },
    "pk": 122
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.38531810231507,
        "slug": "eglise-de-grimisuat",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2598176305947,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Grimisuat",
        "in_geom": "POINT (7.3853181023150682 46.2598176305947177)",
        "website": null,
        "old_id": 179,
        "region": 47,
        "adress2": "0",
        "city": "Grimisuat",
        "zipCode": "1971",
        "adress": "Route des Combes 1"
    },
    "pk": 123
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.37423613667488,
        "slug": "chapelle-de-vissigen",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2298365916962,
        "status": 3,
        "name": "Chapelle de Vissigen",
        "in_geom": "POINT (7.3742361366748810 46.2298365916962055)",
        "website": null,
        "old_id": 180,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Cours Roger-Bonvin"
    },
    "pk": 124
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36167300492525,
        "slug": "eglise-du-sacre-coeur",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2301967825195,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise du Sacr\u00e9 Coeur",
        "in_geom": "POINT (7.3616730049252510 46.2301967825194637)",
        "website": null,
        "old_id": 181,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Avenue des Mayennets 12"
    },
    "pk": 125
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.13492441922426,
        "slug": "salle-de-gym-de-charrat",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1219061684693,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Gym de Charrat",
        "in_geom": "POINT (7.1349244192242622 46.1219061684693372)",
        "website": null,
        "old_id": 182,
        "region": 23,
        "adress2": "0",
        "city": "Charrat",
        "zipCode": "1906",
        "adress": "Avenue de la Gare 2"
    },
    "pk": 126
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.50067044049501,
        "slug": "salle-de-gymnastique-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2637108532993,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gymnastique",
        "in_geom": "POINT (7.5006704404950142 46.2637108532993224)",
        "website": null,
        "old_id": 184,
        "region": 20,
        "adress2": "0",
        "city": "Chalais",
        "zipCode": "3966",
        "adress": "Impasse du Coll\u00e8ge 4"
    },
    "pk": 127
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.4633501842618,
        "slug": "maison-bourgeoisiale",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2586557470764,
        "status": 3,
        "name": "Maison Bourgeoisiale",
        "in_geom": "POINT (7.4633501842617989 46.2586557470764390)",
        "website": null,
        "old_id": 185,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Granges",
        "zipCode": "3977",
        "adress": "Rue de Fauporte 9"
    },
    "pk": 128
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.02273800969124,
        "slug": "grande-salle",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1764623555991,
        "status": 3,
        "name": "Grande salle",
        "in_geom": "POINT (7.0227380096912384 46.1764623555991491)",
        "website": null,
        "old_id": 186,
        "region": 36,
        "adress2": "0",
        "city": "Evionnaz",
        "zipCode": "1902",
        "adress": "Rue Principale 54"
    },
    "pk": 129
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.20945378765464,
        "slug": "complexe-des-muverans",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1850159174783,
        "status": 3,
        "name": "Complexe des Muverans",
        "in_geom": "POINT (7.2094537876546383 46.1850159174782817)",
        "website": null,
        "old_id": 187,
        "region": 61,
        "adress2": "0",
        "city": "Leytron",
        "zipCode": "1912",
        "adress": "Route Romaine"
    },
    "pk": 130
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "salle-de-gym-3",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "salle de gym",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 189,
        "region": 25,
        "adress2": "0",
        "city": "Chippis",
        "zipCode": "3965",
        "adress": "Grande Avenue"
    },
    "pk": 131
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "salle-de-gym-4",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "salle de gym",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 190,
        "region": 25,
        "adress2": "0",
        "city": "Chippis",
        "zipCode": "3966",
        "adress": "Grande Avenue"
    },
    "pk": 132
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 6.89142812043428,
        "slug": "salle-communale",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2042402945498,
        "status": 3,
        "name": "Salle Communale",
        "in_geom": "POINT (6.8914281204342842 46.2042402945497699)",
        "website": null,
        "old_id": 191,
        "region": 119,
        "adress2": "0",
        "city": "Val-d'Illiez",
        "zipCode": "1873",
        "adress": "Place du Village 5"
    },
    "pk": 133
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.46208049356937,
        "slug": "centre-de-congres-le-regent",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3053516049484,
        "status": 3,
        "name": "Centre de Congr\u00e8s le R\u00e9gent",
        "in_geom": "POINT (7.4620804935693741 46.3053516049483775)",
        "website": null,
        "old_id": 192,
        "region": 59,
        "adress2": "0",
        "city": "Crans-Montana",
        "zipCode": "3963",
        "adress": "Route des M\u00e9l\u00e8zes 28"
    },
    "pk": 134
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.87037540227175,
        "slug": "mza-stalden",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.23241956914,
        "status": 3,
        "name": "MZA Stalden",
        "in_geom": "POINT (7.8703754022717476 46.2324195691399780)",
        "website": null,
        "old_id": 193,
        "region": 109,
        "adress2": "0",
        "city": "Stalden",
        "zipCode": "3922",
        "adress": "Bahnhof"
    },
    "pk": 135
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.30612948536873,
        "slug": "salle-de-gymnastique-st-severin",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2293615907829,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Gymnastique St-S\u00e9verin",
        "in_geom": "POINT (7.3061294853687286 46.2293615907828581)",
        "website": null,
        "old_id": 195,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Conthey",
        "zipCode": "1964",
        "adress": "Rue de V\u00e9troz"
    },
    "pk": 136
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.54512503743172,
        "slug": "salle-de-gym-de-miege",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3110309423876,
        "status": 3,
        "name": "Salle de Gym de Mi\u00e8ge",
        "in_geom": "POINT (7.5451250374317169 46.3110309423875819)",
        "website": null,
        "old_id": 196,
        "region": 69,
        "adress2": "0",
        "city": "Mi\u00e8ge",
        "zipCode": "3972",
        "adress": "Route de la Barmette 1BIS"
    },
    "pk": 137
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.39850141108036,
        "slug": "salle-de-gymnastique-de-vex",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.212479226669,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gymnastique de Vex",
        "in_geom": "POINT (7.3985014110803604 46.2124792266689752)",
        "website": null,
        "old_id": 197,
        "region": 125,
        "adress2": "0",
        "city": "Vex",
        "zipCode": "1981",
        "adress": "Route du Village 17"
    },
    "pk": 138
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.39822078496218,
        "slug": "village-de-vex",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2113866978014,
        "status": 3,
        "name": "Village de Vex",
        "in_geom": "POINT (7.3982207849621773 46.2113866978014158)",
        "website": null,
        "old_id": 198,
        "region": 125,
        "adress2": "0",
        "city": "Vex",
        "zipCode": "1981",
        "adress": ""
    },
    "pk": 139
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36010705586523,
        "slug": "cours-de-la-prefecture",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2327877732626,
        "status": 3,
        "name": "Cours de la pr\u00e9fecture",
        "in_geom": "POINT (7.3601070558652282 46.2327877732625865)",
        "website": null,
        "old_id": 199,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue de Lausanne"
    },
    "pk": 140
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.17072302475572,
        "slug": "casino-de-saxon",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1461913585438,
        "status": 3,
        "name": "Casino de Saxon",
        "in_geom": "POINT (7.1707230247557163 46.1461913585438310)",
        "website": null,
        "old_id": 200,
        "region": 104,
        "adress2": "0",
        "city": "Saxon",
        "zipCode": "1907",
        "adress": "Rue du Casino 4"
    },
    "pk": 141
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.40614947862923,
        "slug": "preau-de-la-salle-de-gymnastique-dayent",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2774756459313,
        "status": 3,
        "name": "Pr\u00e9au de la salle de gymnastique d'Ayent",
        "in_geom": "POINT (7.4061494786292315 46.2774756459313323)",
        "website": null,
        "old_id": 201,
        "region": 6,
        "adress2": "0",
        "city": "St-Romain",
        "zipCode": "1966",
        "adress": "Place du Pr\u00e9 des Soeurs"
    },
    "pk": 142
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.3618983104825,
        "slug": "place-du-midi",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2316774133341,
        "status": 3,
        "name": "Place du Midi ",
        "in_geom": "POINT (7.3618983104825020 46.2316774133341397)",
        "website": null,
        "old_id": 202,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Place du Midi 33"
    },
    "pk": 143
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "bramois-salle-de-gym",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Bramois salle de Gym",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 203,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Bramois",
        "zipCode": "1967",
        "adress": "Salle de gymnastique"
    },
    "pk": 144
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.20866555348039,
        "slug": "eglise-du-chable",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0800764866489,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise du Ch\u00e2ble",
        "in_geom": "POINT (7.2086655534803867 46.0800764866489132)",
        "website": null,
        "old_id": 204,
        "region": 7,
        "adress2": "0",
        "city": "Le Ch\u00e2ble",
        "zipCode": "1934",
        "adress": "Chemin de l'\u00c9glise 15"
    },
    "pk": 145
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.36187148839235,
        "slug": "eglise-des-jesuites",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2335995762072,
        "status": 0,
        "name": "\u00c9glise des J\u00e9suites",
        "in_geom": "POINT (7.3618714883923531 46.2335995762071548)",
        "website": null,
        "old_id": 205,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Sion",
        "zipCode": "1950",
        "adress": "Rue du Vieux-Coll\u00e8ge 7"
    },
    "pk": 146
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.18581296503544,
        "slug": "liddes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 45.9918283958994,
        "status": 3,
        "name": "Liddes",
        "in_geom": "POINT (7.1858129650354385 45.9918283958994039)",
        "website": null,
        "old_id": 207,
        "region": 62,
        "adress2": "0",
        "city": "Liddes",
        "zipCode": "1945",
        "adress": "Cantine"
    },
    "pk": 147
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.98941183835268,
        "slug": "pfarrkirche-brig",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.316463072561,
        "status": 3,
        "name": "Pfarrkirche Brig",
        "in_geom": "POINT (7.9894118383526802 46.3164630725609996)",
        "website": null,
        "old_id": 208,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Alte Simplonstrasse 13"
    },
    "pk": 148
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.54026152193546,
        "slug": "eglise-de-chippis",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.280494736514,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Chippis",
        "in_geom": "POINT (7.5402615219354630 46.2804947365140151)",
        "website": null,
        "old_id": 209,
        "region": 25,
        "adress2": "0",
        "city": "Chippis",
        "zipCode": "3965",
        "adress": "Rue de Saint-Urbain 5"
    },
    "pk": 149
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.352245,
        "slug": "salle-de-gymnastique-de-salins",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.211734,
        "status": 3,
        "name": "Salle de gymnastique de Salins",
        "in_geom": "POINT (7.3522449999999999 46.2117339999999999)",
        "website": null,
        "old_id": 210,
        "region": 108,
        "adress2": "0",
        "city": "Salins",
        "zipCode": "1991",
        "adress": "Route de Pravidondaz 59"
    },
    "pk": 150
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "theatre-du-martolet",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Martolet",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 211,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "Saint-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": ""
    },
    "pk": 151
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "theatre-du-baladin",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Baladin",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 212,
        "region": 103,
        "adress2": "0",
        "city": "St.-Germain",
        "zipCode": "1965",
        "adress": ""
    },
    "pk": 152
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.00435599312186,
        "slug": "mediatheque-de-st-maurice",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.217147112471,
        "status": 3,
        "name": "M\u00e9diath\u00e8que de St-Maurice",
        "in_geom": "POINT (7.0043559931218624 46.2171471124710465)",
        "website": null,
        "old_id": 213,
        "region": 99,
        "adress2": "0",
        "city": "Saint-Maurice",
        "zipCode": "1890",
        "adress": "Avenue de la Gare 4"
    },
    "pk": 153
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.45459189172834,
        "slug": "salle-des-ecoles",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2699288719718,
        "status": 3,
        "name": "Salle des \u00e9coles",
        "in_geom": "POINT (7.4545918917283416 46.2699288719718282)",
        "website": null,
        "old_id": 214,
        "region": 59,
        "adress2": "0",
        "city": "Flanthey",
        "zipCode": "3978",
        "adress": "Ch. Creux de Flanthey 18"
    },
    "pk": 154
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.18464364763349,
        "slug": "eglise-de-saillon",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1713761376422,
        "status": 3,
        "name": "Eglise de Saillon",
        "in_geom": "POINT (7.1846436476334929 46.1713761376422198)",
        "website": null,
        "old_id": 215,
        "region": 95,
        "adress2": "0",
        "city": "Saillon",
        "zipCode": "1913",
        "adress": "Rue St-Sulpice 17"
    },
    "pk": 155
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.18677839264274,
        "slug": "centre-scolaire-de-saillon",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1723721515719,
        "status": 3,
        "name": "Centre scolaire de Saillon",
        "in_geom": "POINT (7.1867783926427364 46.1723721515718992)",
        "website": null,
        "old_id": 216,
        "region": 95,
        "adress2": "0",
        "city": "Saillon",
        "zipCode": "1913",
        "adress": "Chemin des \u00c9coliers 1"
    },
    "pk": 156
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.22005924209952,
        "slug": "eglise-de-riddes",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.1690807297701,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Riddes",
        "in_geom": "POINT (7.2200592420995235 46.1690807297701085)",
        "website": null,
        "old_id": 217,
        "region": 88,
        "adress2": "0",
        "city": "Riddes",
        "zipCode": "1908",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise"
    },
    "pk": 157
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.29338010773063,
        "slug": "eglise-de-erde",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2390942297471,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Erde",
        "in_geom": "POINT (7.2933801077306271 46.2390942297471454)",
        "website": null,
        "old_id": 218,
        "region": 28,
        "adress2": "0",
        "city": "Erde",
        "zipCode": "1976",
        "adress": "Rue de l'\u00c9glise"
    },
    "pk": 158
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.58590559475124,
        "slug": "salle-communale-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2148566024968,
        "status": 3,
        "name": "Salle Communale",
        "in_geom": "POINT (7.5859055947512388 46.2148566024967877)",
        "website": null,
        "old_id": 222,
        "region": 2,
        "adress2": "0",
        "city": "Vissoie",
        "zipCode": "3961",
        "adress": "Route d'Ayer 4"
    },
    "pk": 159
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.53579815849662,
        "slug": "la-sacoche",
        "phoneNumber": "",
        "latitude": 46.2945129779733,
        "status": 3,
        "name": "La Sacoche",
        "in_geom": "POINT (7.5357981584966183 46.2945129779733122)",
        "website": "",
        "old_id": 223,
        "region": 106,
        "adress2": "0",
        "city": "Sierre",
        "zipCode": "3960",
        "adress": "Place de l'Europe 3"
    },
    "pk": 160
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.66349276527762,
        "slug": "kirche-agarn-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2967739289077,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Agarn",
        "in_geom": "POINT (7.6634927652776241 46.2967739289076690)",
        "website": null,
        "old_id": 224,
        "region": 193,
        "adress2": "0",
        "city": "Agarn",
        "zipCode": "3951",
        "adress": "Dorfstrasse 6"
    },
    "pk": 161
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.62928764335811,
        "slug": "kirche-leukerbad",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3794491131341,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Leukerbad",
        "in_geom": "POINT (7.6292876433581114 46.3794491131340862)",
        "website": null,
        "old_id": 225,
        "region": 64,
        "adress2": "0",
        "city": "Leukerbad",
        "zipCode": "3954",
        "adress": "Kirchstrasse 39"
    },
    "pk": 162
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.64307956211269,
        "slug": "kirche-susten",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.3082511584384,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Susten",
        "in_geom": "POINT (7.6430795621126890 46.3082511584383880)",
        "website": null,
        "old_id": 226,
        "region": 63,
        "adress2": "0",
        "city": "Susten",
        "zipCode": "3952",
        "adress": "Kirchstrasse 24"
    },
    "pk": 163
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.66535799019039,
        "slug": "kirche-guttet",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.324931333243,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Guttet",
        "in_geom": "POINT (7.6653579901903868 46.3249313332429509)",
        "website": null,
        "old_id": 227,
        "region": 49,
        "adress2": "0",
        "city": "Guttet-Feschel",
        "zipCode": "3956",
        "adress": "Dorf Guttet 97"
    },
    "pk": 164
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.60704676620662,
        "slug": "kirche-varen",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.316432563637,
        "status": 3,
        "name": "Kirche Varen",
        "in_geom": "POINT (7.6070467662066221 46.3164325636369938)",
        "website": null,
        "old_id": 228,
        "region": 120,
        "adress2": "0",
        "city": "Varen",
        "zipCode": "3953",
        "adress": "Kirchstrasse 10"
    },
    "pk": 165
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.34968503937125,
        "slug": "eglise-de-saviese",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2506914099115,
        "status": 3,
        "name": "\u00c9glise de Savi\u00e8se",
        "in_geom": "POINT (7.3496850393712521 46.2506914099114752)",
        "website": null,
        "old_id": 229,
        "region": 103,
        "adress2": "0",
        "city": "Savi\u00e8se",
        "zipCode": "1965",
        "adress": "Rue de Saint-Germain 46"
    },
    "pk": 166
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "briger-altstadt",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Briger Altstadt",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 231,
        "region": 18,
        "adress2": "0",
        "city": "Brig",
        "zipCode": "3900",
        "adress": "Alte Simplonstrasse"
    },
    "pk": 167
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "theatre-du-baladin-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Th\u00e9\u00e2tre du Baladin",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 232,
        "region": 8,
        "adress2": "0",
        "city": "St.-Germain",
        "zipCode": "1965",
        "adress": ""
    },
    "pk": 168
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.22341577522457,
        "slug": "salle-polyvalente-de-chamoson",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.2047777572877,
        "status": 3,
        "name": "Salle polyvalente de Chamoson",
        "in_geom": "POINT (7.2234157752245665 46.2047777572876868)",
        "website": null,
        "old_id": 233,
        "region": 21,
        "adress2": "0",
        "city": "Chamoson",
        "zipCode": "1955",
        "adress": "Rue de Fosseau 15"
    },
    "pk": 169
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.14636663906276,
        "slug": "place-du-village-et-differentes-granges",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 46.0305399444482,
        "status": 3,
        "name": "Place du Village et diff\u00e9rentes granges",
        "in_geom": "POINT (7.1463666390627623 46.0305399444481864)",
        "website": null,
        "old_id": 234,
        "region": 82,
        "adress2": "0",
        "city": "Orsi\u00e8res",
        "zipCode": "1937",
        "adress": "Route du Grand Saint-Bernard 38"
    },
    "pk": 170
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "ecole-batiments-a-et-c",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Ecole, b\u00e2timents A et C",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 235,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": "Rue des Ecoles 1"
    },
    "pk": 171
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "ecole-batiments-a-et-c-2",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 0,
        "name": "Ecole, b\u00e2timents A et C",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 236,
        "region": 65,
        "adress2": "0",
        "city": "Martigny",
        "zipCode": "1920",
        "adress": ""
    },
    "pk": 172
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "salle-polyvalente-6",
        "phoneNumber": null,
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Salle polyvalente",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": null,
        "old_id": 237,
        "region": 119,
        "adress2": "0",
        "city": "Val-d'Illiez",
        "zipCode": "1873",
        "adress": "Place du Village"
    },
    "pk": 173
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 7.26205921072006,
        "slug": "monthey-tourisme",
        "phoneNumber": "",
        "latitude": 46.0063494807741,
        "status": 1,
        "name": "Monthey Tourisme",
        "in_geom": "POINT (7.2620592107200634 46.0063494807740838)",
        "website": "",
        "old_id": 238,
        "region": 7,
        "adress2": "0",
        "city": "Monthey",
        "zipCode": "1870",
        "adress": "Paris"
    },
    "pk": 174
},
{
    "model": "spectacles.lieu",
    "fields": {
        "longitude": 0.0,
        "slug": "haute-nendaz",
        "phoneNumber": "",
        "latitude": 0.0,
        "status": 1,
        "name": "Haute-Nendaz",
        "in_geom": "POINT (0.0000000000000000 0.0000000000000000)",
        "website": "",
        "old_id": 239,
        "region": 77,
        "adress2": "0",
        "city": "Haute-Nendaz",
        "zipCode": "1996",
        "adress": "Eglise"
    },
    "pk": 175
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 2,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 1
    },
    "pk": 3
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 2,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 1
    },
    "pk": 4
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 2,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 1
    },
    "pk": 5
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 2
    },
    "pk": 6
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 3
    },
    "pk": 7
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 4,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 4
    },
    "pk": 8
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 5
    },
    "pk": 9
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 7,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 6
    },
    "pk": 10
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 7,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:20:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 7
    },
    "pk": 11
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 9
    },
    "pk": 12
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T21:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 11
    },
    "pk": 13
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 10
    },
    "pk": 14
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 10,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 12
    },
    "pk": 15
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 11,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 13
    },
    "pk": 16
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 12,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 14
    },
    "pk": 17
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 13,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 15
    },
    "pk": 18
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T17:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 16
    },
    "pk": 19
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 17
    },
    "pk": 20
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 14,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 18
    },
    "pk": 21
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 15,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 19
    },
    "pk": 22
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 20
    },
    "pk": 23
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 21
    },
    "pk": 24
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 17,
        "date": "2014-04-21",
        "datetime": "2014-04-21T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 22
    },
    "pk": 25
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 23
    },
    "pk": 26
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 18,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 24
    },
    "pk": 27
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 25
    },
    "pk": 28
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 26
    },
    "pk": 29
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-04-03",
        "datetime": "2014-04-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 28
    },
    "pk": 30
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 28
    },
    "pk": 31
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 28
    },
    "pk": 32
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 28
    },
    "pk": 33
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 21,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 29
    },
    "pk": 34
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 21,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 29
    },
    "pk": 35
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 30
    },
    "pk": 36
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 31
    },
    "pk": 37
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-01",
        "datetime": "2014-05-01T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 38
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 39
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 40
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 41
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-08",
        "datetime": "2014-05-08T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 42
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 43
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 44
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 45
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-15",
        "datetime": "2014-05-15T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 46
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 47
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 48
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 22,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 32
    },
    "pk": 49
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 23,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 33
    },
    "pk": 50
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 24,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 34
    },
    "pk": 51
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 25,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 35
    },
    "pk": 52
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 26,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 36
    },
    "pk": 53
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 20,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 27
    },
    "pk": 54
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 20,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 38
    },
    "pk": 55
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 39
    },
    "pk": 56
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T08:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 39
    },
    "pk": 57
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T08:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 39
    },
    "pk": 58
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 6,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 5
    },
    "pk": 59
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 29,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 40
    },
    "pk": 60
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 30,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 42
    },
    "pk": 61
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 31,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 43
    },
    "pk": 62
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 31,
        "date": "2014-06-22",
        "datetime": "2014-06-22T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 44
    },
    "pk": 63
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 64
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 65
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-04-27",
        "datetime": "2014-04-27T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 66
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 67
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 68
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 69
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 70
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 71
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 72
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 73
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 32,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 45
    },
    "pk": 74
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 33,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 46
    },
    "pk": 75
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 35,
        "date": "2014-06-09",
        "datetime": "2014-06-09T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 47
    },
    "pk": 76
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 34,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 49
    },
    "pk": 77
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-03",
        "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 78
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 79
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 80
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-10",
        "datetime": "2014-04-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 81
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 82
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 36,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 48
    },
    "pk": 83
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 39,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 51
    },
    "pk": 84
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 40,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 52
    },
    "pk": 85
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 40,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 53
    },
    "pk": 86
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 41,
        "date": "2014-06-18",
        "datetime": "2014-06-18T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 54
    },
    "pk": 87
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 41,
        "date": "2014-06-21",
        "datetime": "2014-06-21T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 54
    },
    "pk": 88
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 39,
        "date": "2014-06-22",
        "datetime": "2014-06-22T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 55
    },
    "pk": 89
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 60,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 56
    },
    "pk": 90
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 41
    },
    "pk": 91
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 41
    },
    "pk": 92
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 41
    },
    "pk": 93
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 41
    },
    "pk": 94
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T23:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 57
    },
    "pk": 95
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 58
    },
    "pk": 96
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T22:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 59
    },
    "pk": 97
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 29,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 60
    },
    "pk": 98
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 29,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 61
    },
    "pk": 99
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 47,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 62
    },
    "pk": 100
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T19:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 63
    },
    "pk": 101
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T23:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 64
    },
    "pk": 102
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T21:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 65
    },
    "pk": 103
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 37
    },
    "pk": 104
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 37
    },
    "pk": 105
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 47,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 66
    },
    "pk": 106
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T19:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 67
    },
    "pk": 107
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 27,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T23:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 68
    },
    "pk": 108
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 49,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 69
    },
    "pk": 109
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 70
    },
    "pk": 110
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 71
    },
    "pk": 111
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 72
    },
    "pk": 112
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 73
    },
    "pk": 113
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 74
    },
    "pk": 114
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 75
    },
    "pk": 115
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 76
    },
    "pk": 116
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 77
    },
    "pk": 117
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 51,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 79
    },
    "pk": 118
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 51,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 79
    },
    "pk": 119
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 25,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 78
    },
    "pk": 120
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 5,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 80
    },
    "pk": 121
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 16,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 81
    },
    "pk": 122
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 55,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 82
    },
    "pk": 123
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 55,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T07:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 82
    },
    "pk": 124
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 55,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T08:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 82
    },
    "pk": 125
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 83
    },
    "pk": 126
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 60,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 84
    },
    "pk": 127
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 86
    },
    "pk": 128
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 61,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 87
    },
    "pk": 129
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 63,
        "date": "2014-06-28",
        "datetime": "2014-06-28T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 88
    },
    "pk": 130
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 64,
        "date": "2014-05-28",
        "datetime": "2014-05-28T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 89
    },
    "pk": 131
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 28,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 90
    },
    "pk": 132
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 23,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 91
    },
    "pk": 133
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 86
    },
    "pk": 134
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 86
    },
    "pk": 135
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 92
    },
    "pk": 136
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T22:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 93
    },
    "pk": 137
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 94
    },
    "pk": 138
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 95
    },
    "pk": 139
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T23:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 96
    },
    "pk": 140
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 97
    },
    "pk": 141
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 98
    },
    "pk": 142
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 59,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T18:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 99
    },
    "pk": 143
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 66,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 100
    },
    "pk": 144
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 66,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 100
    },
    "pk": 145
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 66,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 100
    },
    "pk": 146
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 66,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 100
    },
    "pk": 147
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 67,
        "date": "2014-06-12",
        "datetime": "2014-06-12T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 101
    },
    "pk": 148
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 67,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 101
    },
    "pk": 149
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 67,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 101
    },
    "pk": 150
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 67,
        "date": "2014-06-20",
        "datetime": "2014-06-20T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 101
    },
    "pk": 151
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 68,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 102
    },
    "pk": 152
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 68,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 102
    },
    "pk": 153
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 73,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 106
    },
    "pk": 154
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 34,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 107
    },
    "pk": 155
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 72,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 108
    },
    "pk": 156
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 72,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 108
    },
    "pk": 157
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 72,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 109
    },
    "pk": 158
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 74,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 110
    },
    "pk": 159
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 33,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 111
    },
    "pk": 160
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 33,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 112
    },
    "pk": 161
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 33,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T22:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 113
    },
    "pk": 162
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 48,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T08:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 85
    },
    "pk": 163
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 48,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T08:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 85
    },
    "pk": 164
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 105
    },
    "pk": 165
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 105
    },
    "pk": 166
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 105
    },
    "pk": 167
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 57,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 103
    },
    "pk": 168
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 75,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 114
    },
    "pk": 169
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 76,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 115
    },
    "pk": 170
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 75,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 116
    },
    "pk": 171
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 75,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 116
    },
    "pk": 172
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 77,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 117
    },
    "pk": 173
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 77,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 118
    },
    "pk": 174
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 77,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 119
    },
    "pk": 175
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 77,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 120
    },
    "pk": 176
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 77,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 121
    },
    "pk": 177
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 122
    },
    "pk": 178
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 122
    },
    "pk": 179
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 122
    },
    "pk": 180
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 122
    },
    "pk": 181
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 123
    },
    "pk": 182
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 124
    },
    "pk": 183
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 125
    },
    "pk": 184
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 78,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 126
    },
    "pk": 185
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 128
    },
    "pk": 186
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 129
    },
    "pk": 187
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 130
    },
    "pk": 188
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 131
    },
    "pk": 189
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 132
    },
    "pk": 190
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 133
    },
    "pk": 191
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 134
    },
    "pk": 192
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 135
    },
    "pk": 193
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 136
    },
    "pk": 194
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 137
    },
    "pk": 195
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 138
    },
    "pk": 196
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 139
    },
    "pk": 197
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 140
    },
    "pk": 198
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 141
    },
    "pk": 199
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 142
    },
    "pk": 200
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 143
    },
    "pk": 201
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 144
    },
    "pk": 202
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 145
    },
    "pk": 203
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 146
    },
    "pk": 204
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 147
    },
    "pk": 205
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 148
    },
    "pk": 206
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 149
    },
    "pk": 207
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 150
    },
    "pk": 208
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 151
    },
    "pk": 209
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 152
    },
    "pk": 210
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 153
    },
    "pk": 211
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 154
    },
    "pk": 212
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 155
    },
    "pk": 213
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 156
    },
    "pk": 214
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 157
    },
    "pk": 215
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 158
    },
    "pk": 216
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 159
    },
    "pk": 217
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 160
    },
    "pk": 218
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 161
    },
    "pk": 219
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 162
    },
    "pk": 220
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 163
    },
    "pk": 221
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 164
    },
    "pk": 222
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 165
    },
    "pk": 223
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 166
    },
    "pk": 224
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 167
    },
    "pk": 225
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 168
    },
    "pk": 226
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 169
    },
    "pk": 227
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 170
    },
    "pk": 228
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 171
    },
    "pk": 229
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 172
    },
    "pk": 230
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 173
    },
    "pk": 231
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 174
    },
    "pk": 232
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 175
    },
    "pk": 233
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 176
    },
    "pk": 234
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 177
    },
    "pk": 235
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 178
    },
    "pk": 236
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 179
    },
    "pk": 237
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 180
    },
    "pk": 238
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 181
    },
    "pk": 239
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 182
    },
    "pk": 240
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 183
    },
    "pk": 241
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 184
    },
    "pk": 242
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 185
    },
    "pk": 243
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 186
    },
    "pk": 244
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 79,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 187
    },
    "pk": 245
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 188
    },
    "pk": 246
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 189
    },
    "pk": 247
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 190
    },
    "pk": 248
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 191
    },
    "pk": 249
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 80,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 192
    },
    "pk": 250
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 193
    },
    "pk": 251
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 194
    },
    "pk": 252
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 195
    },
    "pk": 253
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 196
    },
    "pk": 254
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 81,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 197
    },
    "pk": 255
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T11:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 198
    },
    "pk": 256
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 199
    },
    "pk": 257
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 200
    },
    "pk": 258
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 201
    },
    "pk": 259
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 82,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 202
    },
    "pk": 260
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 83,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 203
    },
    "pk": 261
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 83,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 204
    },
    "pk": 262
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 83,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 205
    },
    "pk": 263
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 84,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 206
    },
    "pk": 264
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 84,
        "date": "2014-06-21",
        "datetime": "2014-06-21T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 207
    },
    "pk": 265
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 85,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 208
    },
    "pk": 266
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 85,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 209
    },
    "pk": 267
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 84,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 210
    },
    "pk": 268
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 85,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 211
    },
    "pk": 269
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 85,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 212
    },
    "pk": 270
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 37,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 50
    },
    "pk": 271
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 37,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 50
    },
    "pk": 272
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 86,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 213
    },
    "pk": 273
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 86,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T09:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 214
    },
    "pk": 274
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 87,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 215
    },
    "pk": 275
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 276
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 277
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-04-27",
        "datetime": "2014-04-27T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 278
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-05-30",
        "datetime": "2014-05-30T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 279
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 280
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 281
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T18:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 282
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-06-22",
        "datetime": "2014-06-22T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 283
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-06-29",
        "datetime": "2014-06-29T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 216
    },
    "pk": 284
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 89,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 217
    },
    "pk": 285
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 86,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T09:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 218
    },
    "pk": 286
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 86,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 219
    },
    "pk": 287
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 90,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 220
    },
    "pk": 288
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 50,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 221
    },
    "pk": 289
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 91,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 222
    },
    "pk": 290
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 224
    },
    "pk": 291
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 225
    },
    "pk": 292
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 223
    },
    "pk": 293
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 93,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 226
    },
    "pk": 294
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 88,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 227
    },
    "pk": 295
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 95,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 228
    },
    "pk": 296
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 96,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 229
    },
    "pk": 297
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 69,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 104
    },
    "pk": 298
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-04-10",
        "datetime": "2014-04-10T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 230
    },
    "pk": 299
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 230
    },
    "pk": 300
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 231
    },
    "pk": 301
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 231
    },
    "pk": 302
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-05-01",
        "datetime": "2014-05-01T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 232
    },
    "pk": 303
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 232
    },
    "pk": 304
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-05-30",
        "datetime": "2014-05-30T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 233
    },
    "pk": 305
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 233
    },
    "pk": 306
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 233
    },
    "pk": 307
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 233
    },
    "pk": 308
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 43,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 233
    },
    "pk": 309
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 97,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 234
    },
    "pk": 310
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 58,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T23:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 235
    },
    "pk": 311
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 58,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T23:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 236
    },
    "pk": 312
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 58,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T23:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 237
    },
    "pk": 313
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 58,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 238
    },
    "pk": 314
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 97,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 239
    },
    "pk": 315
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 97,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 240
    },
    "pk": 316
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 98,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 241
    },
    "pk": 317
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 98,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T13:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 241
    },
    "pk": 318
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 97,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 242
    },
    "pk": 319
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 99,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 243
    },
    "pk": 320
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 99,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 244
    },
    "pk": 321
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 100,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 246
    },
    "pk": 322
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 103,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 247
    },
    "pk": 323
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 103,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 247
    },
    "pk": 324
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 103,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 247
    },
    "pk": 325
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 104,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 248
    },
    "pk": 326
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 250
    },
    "pk": 327
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 250
    },
    "pk": 328
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 105,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 251
    },
    "pk": 329
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 107,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 253
    },
    "pk": 331
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 108,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 254
    },
    "pk": 332
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 110,
        "date": "2014-06-13",
        "datetime": "2014-06-13T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 255
    },
    "pk": 333
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 107,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 256
    },
    "pk": 334
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 257
    },
    "pk": 335
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 258
    },
    "pk": 336
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 112,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 259
    },
    "pk": 337
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T21:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 260
    },
    "pk": 338
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 261
    },
    "pk": 339
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 262
    },
    "pk": 340
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 263
    },
    "pk": 341
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 264
    },
    "pk": 342
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T15:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 265
    },
    "pk": 343
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T22:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 266
    },
    "pk": 344
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T21:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 267
    },
    "pk": 345
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 111,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T14:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 268
    },
    "pk": 346
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 62,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 269
    },
    "pk": 347
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 115,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 270
    },
    "pk": 348
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 114,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T09:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 271
    },
    "pk": 349
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 114,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 272
    },
    "pk": 350
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-04-15",
        "datetime": "2014-04-15T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 274
    },
    "pk": 351
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 116,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 273
    },
    "pk": 352
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 116,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 273
    },
    "pk": 353
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 118,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 276
    },
    "pk": 354
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 118,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 277
    },
    "pk": 355
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 118,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 278
    },
    "pk": 356
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 118,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 279
    },
    "pk": 357
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 118,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 280
    },
    "pk": 358
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 117,
        "date": "2014-06-27",
        "datetime": "2014-06-27T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 275
    },
    "pk": 359
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 117,
        "date": "2014-06-28",
        "datetime": "2014-06-28T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 275
    },
    "pk": 360
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 117,
        "date": "2014-06-29",
        "datetime": "2014-06-29T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 275
    },
    "pk": 361
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 119,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 281
    },
    "pk": 362
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 119,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 282
    },
    "pk": 363
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 119,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 283
    },
    "pk": 364
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 119,
        "date": "2014-04-27",
        "datetime": "2014-04-27T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 284
    },
    "pk": 365
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 119,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 285
    },
    "pk": 366
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 66,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T16:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 286
    },
    "pk": 367
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 368
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 369
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-05-11",
        "datetime": "2014-05-11T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 370
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 371
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 372
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-06-29",
        "datetime": "2014-06-29T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 373
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 374
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 375
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 376
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-04-27",
        "datetime": "2014-04-27T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 377
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 121,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 287
    },
    "pk": 378
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 123,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T05:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 288
    },
    "pk": 379
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 123,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 288
    },
    "pk": 380
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 124,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 289
    },
    "pk": 381
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 124,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 290
    },
    "pk": 382
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 291
    },
    "pk": 383
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 249
    },
    "pk": 384
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 249
    },
    "pk": 385
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 249
    },
    "pk": 386
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T13:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 292
    },
    "pk": 387
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T14:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 293
    },
    "pk": 388
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T14:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 294
    },
    "pk": 389
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T15:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 295
    },
    "pk": 390
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T15:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 296
    },
    "pk": 391
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T16:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 297
    },
    "pk": 392
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T16:45:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 298
    },
    "pk": 393
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T17:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 299
    },
    "pk": 394
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 56,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 300
    },
    "pk": 395
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 126,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 301
    },
    "pk": 396
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 397
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 398
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 399
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 400
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 401
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 402
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-29",
        "datetime": "2014-05-29T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 403
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-30",
        "datetime": "2014-05-30T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 404
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 128,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T19:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 303
    },
    "pk": 405
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 4,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 304
    },
    "pk": 406
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 133,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 305
    },
    "pk": 407
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 127,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 302
    },
    "pk": 408
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 134,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 306
    },
    "pk": 409
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 410
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 411
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 412
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-05-25",
        "datetime": "2014-05-25T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 413
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 414
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-06-29",
        "datetime": "2014-06-29T09:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 307
    },
    "pk": 415
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 135,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 308
    },
    "pk": 416
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 129,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 309
    },
    "pk": 417
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-03",
        "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 311
    },
    "pk": 418
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 311
    },
    "pk": 419
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 311
    },
    "pk": 420
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 311
    },
    "pk": 421
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-03",
        "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 312
    },
    "pk": 422
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 313
    },
    "pk": 423
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 314
    },
    "pk": 424
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 315
    },
    "pk": 425
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 137,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 316
    },
    "pk": 426
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 136,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 310
    },
    "pk": 427
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-05-30",
        "datetime": "2014-05-30T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 317
    },
    "pk": 428
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 317
    },
    "pk": 429
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 317
    },
    "pk": 430
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 116,
        "date": "2014-05-28",
        "datetime": "2014-05-28T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 318
    },
    "pk": 431
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 139,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 319
    },
    "pk": 432
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 139,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 320
    },
    "pk": 433
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-03",
        "datetime": "2014-04-03T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 434
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-04",
        "datetime": "2014-04-04T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 435
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 436
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-10",
        "datetime": "2014-04-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 437
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-11",
        "datetime": "2014-04-11T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 438
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 439
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 440
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-23",
        "datetime": "2014-04-23T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 441
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 442
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 443
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 444
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-04-30",
        "datetime": "2014-04-30T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 445
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 446
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-05-07",
        "datetime": "2014-05-07T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 447
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 448
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 141,
        "date": "2014-05-14",
        "datetime": "2014-05-14T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 322
    },
    "pk": 449
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 142,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 323
    },
    "pk": 450
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 145,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 324
    },
    "pk": 451
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 101,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T20:15:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 325
    },
    "pk": 452
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 147,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 327
    },
    "pk": 453
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 148,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 328
    },
    "pk": 454
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 149,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 329
    },
    "pk": 455
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 147,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 327
    },
    "pk": 456
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 150,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 330
    },
    "pk": 457
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 143,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T16:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 326
    },
    "pk": 458
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 153,
        "date": "2014-04-29",
        "datetime": "2014-04-29T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 331
    },
    "pk": 459
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 21,
        "date": "2014-04-15",
        "datetime": "2014-04-15T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 332
    },
    "pk": 460
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 155,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 333
    },
    "pk": 461
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 156,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 334
    },
    "pk": 462
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 157,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 335
    },
    "pk": 463
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 464
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-03",
        "datetime": "2014-05-03T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 465
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-04",
        "datetime": "2014-05-04T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 466
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-09",
        "datetime": "2014-05-09T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 467
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 468
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-16",
        "datetime": "2014-05-16T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 469
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-17",
        "datetime": "2014-05-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 470
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 471
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-23",
        "datetime": "2014-05-23T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 472
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 154,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 336
    },
    "pk": 473
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-04-05",
        "datetime": "2014-04-05T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 337
    },
    "pk": 474
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-04-13",
        "datetime": "2014-04-13T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 337
    },
    "pk": 475
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 337
    },
    "pk": 476
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-04-18",
        "datetime": "2014-04-18T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 337
    },
    "pk": 477
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 125,
        "date": "2014-04-19",
        "datetime": "2014-04-19T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 337
    },
    "pk": 478
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 124,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T11:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 338
    },
    "pk": 479
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 4,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 339
    },
    "pk": 480
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 4,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T10:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 339
    },
    "pk": 481
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 158,
        "date": "2014-04-17",
        "datetime": "2014-04-17T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 340
    },
    "pk": 482
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 4,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 339
    },
    "pk": 483
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 21,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 341
    },
    "pk": 484
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 21,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 341
    },
    "pk": 485
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-06-13",
        "datetime": "2014-06-13T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 342
    },
    "pk": 486
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 342
    },
    "pk": 487
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 19,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 342
    },
    "pk": 488
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 159,
        "date": "2014-04-12",
        "datetime": "2014-04-12T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 343
    },
    "pk": 489
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 92,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 344
    },
    "pk": 490
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 160,
        "date": "2014-05-01",
        "datetime": "2014-05-01T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 345
    },
    "pk": 491
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 160,
        "date": "2014-05-02",
        "datetime": "2014-05-02T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 345
    },
    "pk": 492
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 162,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 127
    },
    "pk": 493
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 162,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 346
    },
    "pk": 494
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 163,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 347
    },
    "pk": 495
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 164,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 348
    },
    "pk": 496
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 165,
        "date": "2014-04-06",
        "datetime": "2014-04-06T10:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 349
    },
    "pk": 497
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 166,
        "date": "2014-06-19",
        "datetime": "2014-06-19T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 350
    },
    "pk": 498
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 166,
        "date": "2014-04-20",
        "datetime": "2014-04-20T09:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 351
    },
    "pk": 499
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 130,
        "date": "2014-04-25",
        "datetime": "2014-04-25T18:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 352
    },
    "pk": 500
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 130,
        "date": "2014-04-26",
        "datetime": "2014-04-26T17:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 352
    },
    "pk": 501
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 140,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 321
    },
    "pk": 502
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 140,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T20:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 321
    },
    "pk": 503
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 140,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 321
    },
    "pk": 504
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 140,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T17:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 321
    },
    "pk": 505
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-06",
        "datetime": "2014-06-06T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 353
    },
    "pk": 506
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-07",
        "datetime": "2014-06-07T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 353
    },
    "pk": 507
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-08",
        "datetime": "2014-06-08T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 353
    },
    "pk": 508
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-12",
        "datetime": "2014-06-12T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 354
    },
    "pk": 509
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-13",
        "datetime": "2014-06-13T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 354
    },
    "pk": 510
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-14",
        "datetime": "2014-06-14T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 354
    },
    "pk": 511
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 1,
        "date": "2014-06-15",
        "datetime": "2014-06-15T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 354
    },
    "pk": 512
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-05-30",
        "datetime": "2014-05-30T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 355
    },
    "pk": 513
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T14:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 355
    },
    "pk": 514
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 355
    },
    "pk": 515
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T22:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 356
    },
    "pk": 516
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-05-31",
        "datetime": "2014-05-31T21:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 357
    },
    "pk": 517
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 169,
        "date": "2014-06-01",
        "datetime": "2014-06-01T12:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 358
    },
    "pk": 518
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 170,
        "date": "2014-06-20",
        "datetime": "2014-06-20T19:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 359
    },
    "pk": 519
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 170,
        "date": "2014-06-21",
        "datetime": "2014-06-21T12:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 359
    },
    "pk": 520
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 3,
        "date": "2014-05-10",
        "datetime": "2014-05-10T20:30:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 360
    },
    "pk": 521
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 99,
        "date": "2014-05-18",
        "datetime": "2014-05-18T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 245
    },
    "pk": 522
},
{
    "model": "spectacles.representation",
    "fields": {
        "lieu": 99,
        "date": "2014-05-24",
        "datetime": "2014-05-24T15:00:00Z",
        "allowed_users": [],
        "status": 0,
        "festival": [],
        "spectacle": 245
    },
    "pk": 523
}
]
